<Helps>
	<List>
		<Help Name="1">
			<Title>การแนะนำเบื้องต้น</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="2">
			<Title>หน้าต่างตัวละคร</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="3">
			<Title>งานของศิษย์สายนอก</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="4">
			<Title>พื้นฐานการสร้างห้อง</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="5">
			<Title>ธาตุทั้งห้าและฮวงจุ้ย</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="6">
			<Title>การบ่มเพาะของศิษย์สายใน</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="7">
			<Title>สงครามสำนัก</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="8">
			<Title>ค้าขายและขยายพื้นที่</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="9">
			<Title>การบ่มเพาะวิถีเทพ</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="10">
			<Title>ความลับและสังคม</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="11">
			<Title>การดูแลอสูรประจำสำนัก</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="12">
			<Title>การกลายร่างของสัตว์</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="13">
			<Title>การบ่มเพาะวิถีกายาอมตะ</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="14">
			<Title>วิญญาณแห่งเต๋า</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="P1">
			<Title>ระบบอื่นๆ</Title>
			<Text>[img]ui/Help_en/001[/img]</Text>
		</Help>
		<Help Name="C1" Root="1">
			<Title>คอนเซ็ปต์เกม</Title>
			<Text><![CDATA[[img]ui/Help_en/002[/img]
			Amazing Cultivation Simulator เป็นเกมจำลองสถานการณ์โร๊คไลค์ที่รวมเอาองค์ประกอบจากเกมหลายประเภท รวมถึงการเอาชีวิตรอด สวมบทบาท กลยุทธ์ และอื่นๆ 
			
			จากมุมมองของพระเจ้า ผู้เล่นจะแนะนำตัวละครเพื่อเอาชีวิตรอด ผลิต และสร้างสำนักของตนเองในที่สุด หลังจากนั้นพวกเขาจะฝ่าฟันไปได้หลายครั้งและขึ้นเป็นเซียนอมตะ ดังนั้น ท่านสามารถ[color=#2E589A]ออกคำสั่งทั่วไป[/color]ให้กับตัวละครเท่านั้น และตัวละครจะทำตามคำสั่งของท่านให้เสร็จตามตารางการทำงานของพวกเขา ภายใต้สถานการณ์ส่วนใหญ่ ท่านไม่สามารถขอให้ตัวละครทำงานเฉพาะได้โดยตรง 
			การตรวจสอบอารมณ์และอารมณ์ของตัวละครแต่ละตัวในฐานะ[color=#2E589A]ผู้เฝ้ามอง[/color]คือความสนุกของเกมนี้]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="C2" Root="1">
			<Title>ควบคุม</Title>
			<Text><![CDATA[
				[color=#9e6404]ปรับกล้อง[/color]
					ใช้ปุ่มกลางของเมาส์ ปุ่ม W A S D หรือปุ่มลูกศรเพื่อขยับกล้อง 
				[img]ui/Help_en/003[/img]
				[color=#9e6404]ความเร็วของเกม[/color]
					ใช้ปุ่มที่มุมซ้ายบนเพื่อปรับความเร็วของเกม ปุ่มสี่ปุ่มคือ: หยุดชั่วคราว (ปุ่มลัด: Spacebar), ความเร็ว 1x, ความเร็ว 2x, ความเร็ว 3x (ใช้ปุ่ม Q เพื่อลดความเร็วของเกม และใช้ปุ่ม E เพื่อเพิ่มความเร็ว) 
				[img]ui/Help_en/004[/img] 
				[color=#9e6404]เลือกและยกเลิก[/color]
					คลิกซ้ายเพื่อเลือกเป้าหมาย คลิกขวาเพื่อยกเลิกการเลือก 
				[img]ui/Help_en/005[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="C3" Root="1">
			<Title>ปุ่มลัด</Title>
			<Text><![CDATA[[color=#9e6404]ดูปุ่มลัดที่กำหนดเองในเมนูระบบ[/color]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="21" Root="2">
			<Title>เมนูตัวละคร</Title>
			<Text><![CDATA[[img]ui\Help2_en\001[/img] 
				หน้าต่างตัวละครจะมีข้อมูลต่างของตัวละครอยู่ ท่านสามารถดูค่าสถานะพื้นฐานได้เช่น[color=#D06508]ความหิว[/color], [color=#D06508]ปริมาณปราณ[/color], [color=#D06508]อารมณ์[/color], และอื่นๆ
				ปุ่มที่มุมซ้ายบนของแผงตัวละครนั้นเกี่ยวข้องกับการต่อสู้ ใช้พวกมันเพื่อออกคำสั่งโจมตี/หลบหนี
				ปุ่มที่ด้านบนของแผงเมนูมีไว้สำหรับโต้ตอบโดยตรง ใช้เพื่อออกคำสั่งเฉพาะเพื่อโต้ตอบกับตัวละครโดยตรง
				แผงคาถา ('ปราณเวท' ในการต่อสู้) อยู่ทางด้านขวาของเมนูของตัวละครสามารถใช้ในการดู/ใช้คาถาหรือปราณเวทที่ตัวละครสามารถมีได้]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="22" Root="2">
			<Title>ค่าสถานะพื้นฐาน</Title>
			<Text><![CDATA[
				รับรู้: ความสามารถของตัวละครในการสำรวจและรวบรวมข้อมูลจากโลกภายนอก ส่งผลต่อวิสัยทัศน์ของตัวละครและประสิทธิภาพในการทำงานที่ดี
				ความอึด: ความแข็งแกร่งของร่างกายของตัวละคร ส่งผลต่ออายุขัยของตัวละคร ความทนทานต่อความเย็นและความร้อน และประสิทธิภาพของการใช้แรงงานทางกายภาพ
				เสน่ห์: ความสามารถของตัวละครในการเป็นที่โปรดปรานของผู้อื่น ไม่ว่าจะใช้รูปลักษณ์หรืออุปนิสัยก็ตาม ส่งผลต่อความสามารถทางสังคมของตัวละคร
				ปัญญา: ความสามารถในการคิดของตัวละคร ส่งผลต่อความเร็วในการเรียนรู้ โชค: ขอบเขตที่ตัวละครเป็นที่โปรดปรานของสวรรค์ ส่งผลต่อค่าสถานะที่เกี่ยวข้องกับโอกาส 
				ศักยภาพ: ตัวละครที่อายุน้อยกว่าที่มีค่าสถานะทั้งห้าที่ดีกว่าจะมีศักยภาพสูงกว่าตัวละครที่มีอายุมาก ศักยภาพส่งผลต่อความเร็วของการฝึกพื้นฐานและขนาดทะเลปราณของตัวละคร 
				[img]ui/Help_en/006[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="23" Root="2">
			<Title>อารมณ์และความต้องการ</Title>
			<Text><![CDATA[
				โดยทั่วไปแล้ว ท่านสามารถเข้าใจความต้องการของตัวละครผ่านอารมณ์ของตัวละครได้ หากตัวละคร "รู้สึกหนาว" แสดงว่าตัวละครต้องการวิธีรักษาความอบอุ่นที่มีประสิทธิภาพมากขึ้น 
				ท่านสามารถดูอารมณ์ของตัวละครผ่านทางหน้าต่าง[color=#2E589A]อารมณ์และสังคม[/color]ในเมนูของตัวละคร
				
				ท่านควรใส่ใจกับอารมณ์ของตัวละคร หากตัวละครมีอารมณ์ด้านลบมากเกินไป ก็จะทำให้เกิดปัญหาตามมา
				สำหรับลูกศิษย์สายนอก อารมณ์ไม่ดีแปลว่าพวกเขาจะ[color=#2E589A]อู้งาน[/color]และยังเพิ่มระดับความไม่พอใจอีกด้วย ความไม่พอใจในระดับสูงอาจทำให้พวกเขาหนีออกจากสำนักไป 
				[img]ui/Help_en/007[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="24" Root="2">
			<Title>ความสัมพันธ์ทางสังคม</Title>
			<Text><![CDATA[
				ตัวละครจะสร้างความสัมพันธ์กับผู้อื่นในสำนัก: เพื่อน คนรัก คู่แข่งความรัก ฯลฯ
				ตัวละครจะมีปฏิสัมพันธ์ที่แตกต่างกันไปตามความสัมพันธ์: เพื่อนและคู่รักมักพูดคุยกัน ในขณะที่คู่แข่งและศัตรูจะดูหมิ่นกันและกันหรือแม้กระทั่งต่อสู้กัน
				ดังนั้นจึงเป็นเรื่องสำคัญมากที่จะต้องรักษาสมาชิกในสำนักของท่านให้มีความสัมพันธ์ที่ดีต่อกัน
				
				ท่านสามารถดูความสัมพันธ์ทางสังคมของตัวละครได้ผ่านทางแท็บ[color=#2E589A]อารมณ์และสังคม[/color]ในเมนูของตัวละคร
				
				ตัวละครที่รับประทานอาหารร่วมกันที่โต๊ะจะช่วยปรับปรุงความสัมพันธ์ของพวกเขาได้อย่างมีประสิทธิภาพ ท่านสามารถใช้วิธีนี้เพื่อจัดการความสัมพันธ์ทางสังคมระหว่างสมาชิกภายในสำนัก 
				[img]ui/Help_en/007[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="25" Root="2">
			<Title>พลังชีวิต</Title>
			<Text><![CDATA[
				ท่านสามารถดูสุขภาพของตัวละครผ่านทาง[color=#2E589A]สุขภาพ[/color]ในเมนูของตัวละคร 
			[color=#9e6404]บาดแผล[/color] 
				[img]ui\Help2_en\032[/img]
				เมื่อตัวละครได้รับบาดเจ็บและไม่มียาที่เหมาะสม ตัวละครที่รับผิดชอบการรักษาพยาบาลจะมารักษาผู้บาดเจ็บโดยอัตโนมัติ
				
				การฟื้นตัวจากบาดแผลนั้นสัมพันธ์กับ[color=#D06508]การฟื้นตัวของผู้บาดเจ็บ[/color], [color=#D06508]ประสบการณ์ทางการแพทย์ของผู้รักษา[/color], และ[color=#D06508]ยาที่ใช้รักษา[/color] หากผู้บาดเจ็บไม่ฟื้นตัวหลังจากทำการรักษา ให้พยายามปรับปรุงอย่างน้อยหนึ่งอย่าง 
				
			[color=#9e6404]การบาดเจ็บภายใน[/color]
				[img]ui\Help2_en\033[/img]
				ในขณะที่เกมดำเนินไป ตัวละครอาจได้รับบาดเจ็บจากการบุกรุกของปราณเข้าแทรก ตัวละครไม่สามารถฟื้นจากอาการบาดเจ็บที่เกิดจากปราณเข้าแทรกได้ การบาดเจ็บแบบนี้สามารถรักษาให้หายได้โดยการให้ผู้บาดเจ็บ[color=#D06508]กินโอสถที่ถูกต้อง[/color]เท่านั้น
				การฟื้นตัวจากความเสียหายภายในเกี่ยวข้องกับ[color=#D06508]ค่าการฟื้นตัวของผู้บาดเจ็บ[/color]และ[color=#D06508]ระดับของโอสถ[/color] หากผู้บาดเจ็บไม่ฟื้นตัวหลังจากทำการรักษา ให้พยายามปรับปรุงอย่างน้อยหนึ่งอย่าง 
			[color=#9e6404]Functions[/color]
				ข้อมูลที่เกี่ยวข้องกับฟังก์ชันจะอยู่ในแท็บสุขภาพ ซึ่งท่านสามารถดูได้ว่าฟังก์ชันของตัวละครทำงานอยู่หรือไม่ ฟังก์ชันส่งผลต่อประสิทธิภาพของตัวละครเมื่อทำสิ่งที่เกี่ยวข้องกับฟังก์ชันนั้นๆ 
				
				เจ็บ: ระดับที่ตัวละครรู้สึกเจ็บปวดซึ่งส่งผลต่อจิตสำนึกของตัวละคร ตัวละครแต่ละตัวมีความอดทนต่อความเจ็บปวดต่างกัน ยาแก้ปวดสามารถใช้บรรเทาอาการปวดได้
				สติ:  จิตสำนึกของตัวละครที่ได้รับผลกระทบจากการบาดเจ็บที่สมองหรือความเจ็บปวดเฉียบพลัน
				จุดชีพจรปราณ:  การไหลของชีพจรปราณของตัวละครซึ่งส่งผลต่อกระบวนการบ่มเพาะและปริมาณปราณสูงสุดของตัวละคร
				การเคลื่อนไหว:  ความสามารถในการเคลื่อนไหวของตัวละคร ได้รับผลกระทบจากอาการบาดเจ็บที่ขาหรือกระดูกสันหลัง การเคลื่อนไหวส่งผลต่อความเร็วและประสิทธิภาพในการเคลื่อนที่ของตัวละครสำหรับงานเกือบทุกประเภท 
				ความแม่นยำ:  ความสามารถของตัวละครในการซ้อมรบ ได้รับผลกระทบจากอาการบาดเจ็บที่แขนหรือกระดูกสันหลัง ความคล่องแคล่วส่งผลต่อประสิทธิภาพของตัวละครสำหรับงานส่วนใหญ่ 
				การสังเกต: ความสามารถของตัวละครในการรับรู้โลกภายนอก ได้รับผลกระทบเมื่อดวงตาและหูของตัวละครได้รับความเสียหาย การสังเกตมีผลต่อระยะการมองเห็นและประสิทธิภาพในการทำงานส่วนใหญ่ 
				[img]ui/Help_en/008[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="31" Root="3">
			<Title>ตารางงาน</Title>
			<Text><![CDATA[
				ท่านสามารถใช้เมนู[color=#2E589A]ตารางงาน[/color]ที่มุมขวาเพื่อทำการจัดผังการทำงานได้
				ตัวละครจะทำงานให้เสร็จตามลำดับความสำคัญที่แสดง โดยเรียงจากซ้ายไปขวา หากงานไม่ได้ถูกกำหนดให้กับตัวละครบางตัวในเมนูงาน ตัวละครนั้นๆ จะไม่ทำงาน
				ดังนั้นการใช้เมนูงานเชิงกลยุทธ์สามารถเพิ่มประสิทธิภาพของทั้งสำนักได้ 
				[img]ui/Help_en/009[/img]
			[color=#9e6404]จัดลำดับความสำคัญ[/color] 
				ตัวละครจะทำงานตามลำดับความสำคัญให้เสร็จก่อนงานอื่นๆ 
				[img]ui/Help_en/010[/img]
			[color=#9e6404]กำหนดการศิษย์สายนอก[/color]
				กำหนดการโดยรวมสำหรับกิจกรรมประจำวันของศิษย์ภายนอก ตารางที่เหมาะสมจะจัดตัวละครให้กิน ดื่ม และนอนหลับก่อนที่จะเก็บกักอารมณ์ด้านลบอันเนื่องมาจากความหิว กระหายน้ำ หรือการอดนอน 
				[img]ui/Help_en/011[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="32" Root="3">
			<Title>คำสั่งก่อสร้าง</Title>
			<Text><![CDATA[[img]ui/Help_en/012[/img]
				ท่านสามารถออกคำสั่งสิ่งปลูกสร้างในเมนูสิ่งปลูกสร้างที่มุมล่างซ้าย
				เมื่อเกมดำเนินไป สิ่งก่อสร้างต่างๆ จะถูกปลดล็อคมากขึ้น
				อย่าลังเลที่จะสร้างสำนักพิเศษและไม่เหมือนใครของท่านเอง]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="33" Root="3">
			<Title>คำสั่งพื้นฐาน</Title>
			<Text><![CDATA[
				ท่านสามารถใช้แถวคำสั่งที่ด้านล่างของหน้าจอเพื่อออกคำสั่งพื้นฐาน 
				ท่านสามารถออกคำสั่งรวบรวมทรัพยากรที่กำหนดเป้าหมายไปที่วัตถุหลายชิ้นได้โดยการเลือกแล้วลาก
				
				เก็บเกี่ยว: เก็บเกี่ยวผลิตภัณฑ์จากพืชเช่นผลไม้และเมล็ดพืชในพื้นที่ที่เลือก
				ตัดไม้: ตัดไม้ในพื้นที่ที่เลือก
				ขุดแร่: ขุดแร่ในพื้นที่ที่เลือก
				เก็บกวาด: ทำความสะอาดในพื้นที่ที่เลือก
				รื้อถอน: รื้อถอนสิ่งปลูกสร้างในพื้นที่ที่เลือก
				สำรวจ: กำหนดจุดหมายปลายทางสำหรับการสำรวจ ตัวละครจะมุ่งหน้าไปยังจุดที่เลือกและกระจายหมอกไปตลอดทาง
				ดับไฟ: ดับไฟในบริเวณที่เลือก
				ยกเลิก: ยกเลิกคำสั่งทั้งหมดที่ออกในพื้นที่ที่เลือก [img]ui/Help_en/013[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="34" Root="3">
			<Title>คำสั่งการผลิต</Title>
			<Text><![CDATA[
				สิ่งปลูกสร้างบางหลังสามารถใช้ผลิตสิ่งของได้ คลิก 'การผลิต' ในแผงโต้ตอบของสิ่งปลูกสร้างเพื่อเปิดเมนูการผลิต
				ในเมนูการผลิต คลิกซ้ายที่ผลิตภัณฑ์เพื่อเพิ่มผลิตภัณฑ์ไปยังคิวการผลิต 
				[img]ui/Help_en/014[/img]
			[color=#9e6404]Select Main Material[/color]
				ในเมนูการผลิต ให้คลิกขวาที่ไอคอนของผลิตภัณฑ์เพื่อเลือกวัสดุหลักที่ใช้ทำรายการนี้ 
				[img]ui/Help_en/017[/img]
			[color=#9e6404]Repeat Manufacture[/color] 
				ในเมนูการผลิต คลิกซ้ายที่ปุ่ม 'ทำซ้ำ' ในคิวการผลิตเพื่อเลือกประเภทการทำซ้ำสำหรับผลิตภัณฑ์ 
				[img]ui/Help_en/016[/img]
			[color=#9e6404]Arrange Queue[/color]
				ในเมนูการผลิต คลิกซ้ายที่ปุ่ม 'ลำดับความสำคัญสูงสุด' ในคิวการผลิตเพื่อเลือกงานที่จะจัดลำดับความสำคัญ 
				[img]ui/Help_en/015[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="35" Root="3">
			<Title>คำสั่งโต้ตอบ</Title>
			<Text><![CDATA[
				เมื่อเลือกตัวละครแล้ว ลำดับการโต้ตอบที่สามารถใช้กับตัวละครนี้จะแสดงที่ด้านบนของแถบตัวละคร
				ท่านสามารถเลือกลำดับการโต้ตอบ จากนั้นเป้าหมายเพื่อออกลำดับการโต้ตอบเฉพาะสำหรับตัวละคร
				
				คำสั่งโต้ตอบพื้นฐานได้แก่: 
				กิน: กินสิ่งที่เลือก 
				สวมใส่: สวมใส่สิ่งที่เลือก 
				โจมตี: โจมตีสิ่งที่เลือก 
				สร้างอาวุธวิเศษ: หลอมสิ่งที่เลือกให้เป็นอาวุธวิเศษ
				หลอมโอสถ: ไปหลอมโอสถ 
				[img]ui/Help_en/018[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="36" Root="3">
			<Title>การวางแผนพื้นที่</Title>
			<Text><![CDATA[
				ขณะที่เกมดำเนินไป ท่านสามารถวางแผนพื้นที่ได้สามแบบ ได้แก่ พื้นที่เก็บของ, พื้นที่เกษตร, และสวนสมุนไพร 
				[color=#9e6404]พื้นที่เก็บของ[/color]
				[img]ui\Help2_en\021[/img] 
				หลังจากวางแผนพื้นที่จัดเก็บแล้ว ตัวละครที่รับผิดชอบการลากจะย้ายสิ่งของใดๆ ที่ตรงตามข้อกำหนดการจัดเก็บไปยังพื้นที่จัดเก็บ 
				ท่านสามารถเลือกพื้นที่จัดเก็บและตั้งกฎการกรอง ซึ่งสามารถจัดเรียงรายการเป็นหมวดหมู่ต่างๆ และทำให้ค้นหาได้ง่ายขึ้น 
				
				[color=#9e6404]พื้นที่เกษตรและสวนสมุนไพร[/color]
				[img]ui\Help2_en\019[/img]
				หลังจากวางแผนพื้นที่แล้ว ตัวละครที่รับผิดชอบการเพาะปลูกจะมายังที่นี่และลงมือทำงาน
				ท่านสามารถเลือกทุ่งและเลือกพืชที่จะปลูกในพื้นที่ การสร้างสภาพแวดล้อมที่เหมาะสมสำหรับพืชผลสามารถเร่งการเจริญเติบโตของพืชได้. 
				[img]ui\Help2_en\018[/img]
				[color=#9e6404]การขยาย[/color]
				ท่านสามารถขยายพื้นที่ที่มีอยู่ได้โดยการวาดกล่องตัวเลือกที่ทับซ้อนกัน]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="41" Root="4">
			<Title>เลือกวัตถุดิบหลัก</Title>
			<Text><![CDATA[
				ท่านสามารถเลือก[color=#2E589A]วัตถุดิบหลัก[/color]ที่แตกต่างกันในการสร้างสิ่งของและสิ่งปลูกสร้างต่างๆ
				วัสดุหลักมีผลต่อสีของสิ่งปลูกสร้าง สิ่งปลูกสร้างจะสืบทอดองค์ประกอบธาตุของวัสดุหลักและมีท่านสมบัติธาตุนั้นๆ 
				[img]ui/Help_en/019[/img]
				
				[color=#9e6404]ยกตัวอย่าง:[/color]
				ผนังที่ทำด้วยเหล็กจะเต็มไปด้วยองค์ประกอบโลหะ ซึ่งทำให้มีความแข็งแรงและมีโอกาสติดไฟน้อยกว่าผนังไม้ 
				เฟอร์นิเจอร์ที่ทำจากหินหยกจะถูกผสมด้วยธาตุดิน ซึ่งทำให้ทนทานน้อยกว่าแต่มีความน่าดึงดูดมากกว่า 
				[img]ui/Help_en/020[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="42" Root="4">
			<Title>โต้ตอบกับสิ่งปลูกสร้าง</Title>
			<Text><![CDATA[
				สิ่งปลูกสร้างบางแห่งต้องการให้ตัวละครยืนอยู่ในจุดที่กำหนดเพื่อโต้ตอบกับสิ่งปลูกสร้างนั้น
				เมื่อวางสิ่งปลูกสร้าง อย่าลืมเว้นที่ว่างสำหรับจุดที่ตัวละครจะสามารถเข้าไปใช้งานได้
				[img]ui/Help_en/021[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="43" Root="4">
			<Title>ห้อง</Title>
			<Text><![CDATA[
				ห้องเป็นพื้นที่ที่ล้อมรอบด้วยกำแพงและประตูอย่างเต็มที่ 
				ห้องต้องมีขนาดไม่น้อยกว่า [color=#2E589A]3[/color] แต่ไม่มากกว่า [color=#2E589A]400[/color] ช่อง 
				แบ่งห้องตามขนาดดังนี้:

				ขนาดเล็กมาก: น้อยกว่า 10 ช่อง
				ขนาดเล็ก: 10-20 ช่อง 
				ขนาดกลาง: 20-50 ช่อง 
				ขนาดใหญ่: 50-100 ช่อง 
				ขนาดใหญ่มาก: มากกว่า 100 ช่อง 
				
				กำแพงสามารถใช้เป็นฉนวนกันความร้อนสำหรับห้องได้ ควบคุมแหล่งความร้อนในห้องเพื่อรักษาอุณหภูมิห้องให้สบาย 
				
				ห้องพักมีการให้คะแนนที่แตกต่างกัน ดูตัวอย่างด้านล่าง: 
			[img]ui/Help_en/022[/img]
				ท่านสามารถปรับปรุงคะแนนของห้องโดยการปูพื้นหรือวางเฟอร์นิเจอร์ไว้ในห้องนั้น]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="51" Root="5">
			<Title>ธาตุทั้งห้า</Title>
			<Text><![CDATA[
				การก่อตั้งสำนักจะปลดล็อกสิ่งปลูกสร้าง: [color=#2E589A]หอดวงดาว[/color] 
			[img]ui/Help_en/023[/img]
				หลังจากสร้างหอดูดาว ท่านสามารถดูระดับความเข้มข้นขององค์ประกอบทั้งห้าของพื้นที่เฉพาะ อิทธิพลของสิ่งต่างๆ ที่มีผลต่อสภาพแวดล้อมและฮวงจุ้ยของสิ่งปลูกสร้างได้ 
				[color=#9e6404]ธาตุทั้งห้า[/color]
				วางเมาส์ของท่านเหนือพื้นที่ที่ระบุที่ด้านบนของหน้าจอจะแสดงระดับความเข้มข้นของธาตุทั้งห้า 
			[img]ui/Help_en/024[/img]
			[color=#9e6404]องค์ประกอบธาตุ[/color] 
				คลิกซ้ายและสิ่งต่างๆ เช่น สิ่งปลูกสร้าง, พื้นที่, หรือสิ่งของต่างๆ เพื่อตรวจสอบความเข้มข้นของธาตุโดยรอบ วงกลมที่แสดงถึงธาตุนั้นจะแสดงขึ้นมาตามแต่พื้นที่ที่ท่านเลือก สีของวงกลมแสดงถึงองค์ประกอบ ในขณะที่รัศมีของวงกลมแสดงพื้นที่ที่ได้รับอิทธิพลจากสิ่งของนั้นๆ 
				
				[color=#9e6404]ฮวงจุ้ยของสิ่งต่างๆ[/color] สีเขียว หมายถึง สิ่งปลูกสร้างมีฮวงจุ้ยที่ดี สีเขียวที่ส่องว่างมากขึ้นหมายถึงฮวงจุ้ยที่ดีและเป็นมงคลมากขึ้น 
				สีเหลือง หมายถึง สิ่งปลูกสร้างมีฮวงจุ้ยที่ไม่ดี สีเหลืองจะเปลี่ยนเป็นสีแดงเมื่อฮวงจุ้ยแย่ลงและเป็นลางร้ายมากขึ้น 
				สิ่งปลูกสร้างที่ไม่มีสีใดๆ (เช่น ผนัง) หมายความว่าไม่มีผลต่อฮวงจุ้ย 
				ดูการโต้ตอบระหว่างธาตุทั้งห้าด้านล่าง: 
			[img]ui/Help_en/025[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="52" Root="5">
			<Title>การบ่มเพาะปราณและธาตุทั้งห้า</Title>
			<Text><![CDATA[
				การบ่มเพาะของตัวละครมีความเกี่ยวข้องอย่างใกล้ชิดกับองค์ประกอบธาตุของพวกเขา โดยทั่วไป วิชาบ่มเพาะแต่ละวิชาจะมีธาตุประจำของมันอยู่
				
				หากองค์ประกอบธาตุของสภาพแวดล้อมรอบๆ ตัวละครนั้นสะกดข่มธาตุของวิชาการบ่มเพาะ ตัวละครจะประสบปัญหาอย่างมากในระหว่างการฝึกฝน และอาจล้มเหลวหรือได้รับบาดเจ็บเมื่อทำการทะลวงขอบเขต 
				ในทางกลับกัน หากองค์ประกอบธาตุของสภาพแวดล้อมนั้นตรงกับวิชาบ่มเพาะก็จะทำให้การฝึกตนและการทะลวงขอบเขตทำได้ง่ายขึ้น 
			[img]ui/Help_en/026[/img]
				[color=#9e6404]ใช้วิชาสิบหกก้าวสู่เซียน (น้ำ) เป็นตัวอย่าง: [/color]
				เพราะธาตุดินนั้นสะกดข่มธาตุน้ำ วิชาบ่มเพาะนี้จึงไม่เหมาะกับสถานที่ที่มีธาตุดินหนาแน่น ในกรณีนี้ควรหลีกเลี่ยงการใช้หินในการทำเฟอร์นิเจอร์ภายในห้อง 
				ในทางกลับกัน เนื่องจากทองนั้นส่งเสริมน้ำ วิชานี้จึงเหมาะสำหรับสภาพแวดล้อมที่มีธาตุทองหนาแน่น ดังนั้นการวางเฟอร์นิเจอร์ที่มีองค์ประกอบที่เป็นธาตุทองไว้ในห้องมากขึ้นจะช่วยให้การฝึกฝนดีขึ้น
				]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="53" Root="5">
			<Title>ฮวงจุ้ยและธาตุทั้งห้า</Title>
			<Text><![CDATA[
				ฮวงจุ้ยอธิบายความสัมพันธ์ระหว่างสิ่งปลูกสร้างกับสิ่งแวดล้อม ซึ่งได้รับผลกระทบจาก[color=#2E589A]การโต้ตอบระหว่างกันของธาตุทั้งห้า[/color]: 
				หากองค์ประกอบธาตุของสิ่งปลูกสร้างไม่สอดคล้องกับสภาพแวดล้อม ฮวงจุ้ยก็จะออกมาแย่ 
				
				[color=#9e6404]ใช้โต๊ะไม้เป็นตัวอย่าง:[/color]
				หากมีแร่เหล็กวางอยู่ใกล้ ๆ ฮวงจุ้ยของโต๊ะจะถูกข่มจากการที่โลหะสะกดข่มไม้ 
				[img]ui/Help_en/036[/img]
				หากสร้างบ่อน้ำข้างโต๊ะ ฮวงจุ้ยจะดีขึ้นเพราะน้ำส่งเสริมไม้ 
				[img]ui/Help_en/035[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="54" Root="5">
			<Title>ฮวงจุ้ยของสิ่งปลูกสร้าง</Title>
			<Text><![CDATA[
			มีสิ่งปลูกสร้างสองประเภท: 
			[color=#9e6404]1. สิ่งปลูกสร้างประดับs[/color]
			โดยทั่วไปแล้วสิ่งปลูกสร้างในกลุ่มของ[color=#2E589A]การตกแต่ง[/color], [color=#2E589A]โครงสร้าง[/color], และ[color=#2E589A]พื้นปู[/color]จะจัดอยู่ในหมวดหมู่นี้
			สิ่งปลูกสร้างที่ประดับตกแต่งสามารถส่งผลต่อธาตุของสภาพแวดล้อมตามวัสดุหลักที่ใช้สร้าง
			สิ่งปลูกสร้างตกแต่งนั้นจะไม่มีฮวงจุ้ยของตัวมันเอง มันมักใช้เพื่อปรับฮวงจุ้ยของสิ่งปลูกสร้างที่ใช้งานได้จริง 
			[color=#9e6404]2. สิ่งปลูกสร้างที่มีประโยชน์ใช้สอย[/color] 
			โดยทั่วไปแล้วสิ่งปลูกสร้างในกลุ่มของ[color=#2E589A]ชีวิตประจำวัน[/color], [color=#2E589A]การงาน[/color], [color=#2E589A]สำนัก[/color], และ[color=#2E589A]สิ่งบันเทงใจ[/color]จะจัดอยู่ในหมวดหมู่นี้ 
			ฮวงจุ้ยนั้นจะมีอยู่ในสิ่งปลูกสร้างที่มีประโยชน์ใช้สอย เคล็ดลับเกียวกับ "สิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ย" นั้นจะแสดงอยู่ในสิ่งปลูกสร้างที่มีประโยชน์ใช้สอย (ดูล้านล่าง) 
			ฮวงจุ้ยของสิ่งปลูกสร้างที่มีประโยชน์ใช้สอยได้รับผลกระทบจากการกระจายของธาตุทั้งห้าในตำแหน่งที่มันอยู่ ยิ่งธาตุของสิ่งปลูกสร้างเข้ากันได้ดีกับตำแหน่งของสิ่งปลูกสร้าง ฮวงจุ้ยของสิ่งปลูกสร้างก็จะยิ่งดีขึ้นเท่านั้น 
			[img]ui/Help_en/038[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="55" Root="5">
			<Title>ฮวงจุ้ยของห้อง</Title>
			<Text><![CDATA[
			ฮวงจุ้ยของห้องได้รับผลกระทบจากปัจจัยดังต่อไปนี้:  
			I. ฮวงจุ้ยของสิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ยทั้งหมดในห้อง 
			II. เค้าโครงของห้อง (จะคับแคบหรือว่างทั้งคู่ก็บั่นทอนฮวงจุ้ย) 
			III. เมื่อประตูห้องหันเข้าหาทิศทางที่ถูกต้อง ฮวงจุ้ยก็จะดี 
				ประตูห้องทางใต้: ห้องนอน, ห้องโถงผู้ก่อตั้ง 
				ประตูทางทิศตะวันออก: ห้องทำงาน, ห้องหลอมอาวุธวิเศษ, ห้องหลอมโอสถ 
				ประตูทางทิศตะวันตก: ห้องครัว 
				
			ห้องว่างจะไม่มีฮวงจุ้ย
			เมื่อห้องถูกกำหนดด้วยสิ่งปลูกสร้างที่หลากหลาย ฮวงจุ้ยของห้องจะถูกกำหนดโดยคะแนนต่ำสุดของคะแนนฮวงจุ้ยจากรายการสิ่งปลูกสร้างในห้อง(ยกตัวอย่าง เช่น อย่าเอาเตียงไปว้ในห้องครัวครับ ไม่งั้นฮวงจุ้ยจะแย่ลง) 
			
			หลังจากสร้างผังดวงดาวแล้ว ท่านสามารถดูรายละเอียดฮวงจุ้ยได้ที่แผงฮวงจุ้ยของห้อง 
			[img]ui/Help_en/037[/img]
			
			สถานการณ์พิเศษ:
			เมื่อห้องมีประตูหลายบาน ฮวงจุ้ยของห้องจะถูกตัดสินตามกฎต่อไปนี้: 
				ห้องใดๆ ที่ไม่มีฮวงจุ้ยถือว่าไม่เกี่ยวกับกฎที่กำลังจะกล่าวถึงนี้ 
				1. หากมีประตูที่นำไปสู่ด้านนอกเพียงบานเดียวก็จะเป็นตัวกำหนดทิศทางของห้อง 
				2. หากมีประตูที่นำไปสู่ภายนอกมากกว่าสองประตู จะทำให้เกิดการรั่วไหลของฮวงจุ้ย ซึ่งจะทำให้คะแนนฮวงจุ้ยของห้องลดลงอย่างมาก 
				3. เมื่อไม่มีประตูนำไปสู่ภายนอก ฮวงจุ้ยของห้องจะถูกกำหนดโดยประตูที่ใกล้กับทิศทางที่ถูกต้องที่สุด]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="56" Root="5">
			<Title>ฮวงจุ้ยของสำนัก</Title>
			<Text><![CDATA[
			ฮวงจุ้ยของสำนักจะถูกตัดสินโดยห้องทั้งหมดและสิ่งปลูกสร้างอื่นๆ ทั้งหมดในสำนัก 
			ฮวงจุ้ยของสำนักจะส่งผลต่อโชคของศิษย์ทุกคน แม้จะมีผลกระทบต่อชีวิตประจำวันเพียงเล็กน้อย แต่ก็อาจหมายถึงชีวิตและความตายในช่วงหัวเลี้ยวหัวต่อที่สำคัญ 
			ดูฮวงจุ้ยของสำนักในเมนูสำนัก หลังจากสร้างผังดวงดาวแล้ว ท่านสามารถดูได้โดยตรงโดยใช้ปุ่มฮวงจุ้ยที่มุมซ้ายบน 
			[img]ui/Help_en/039[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="61" Root="6">
			<Title>การบ่มเพาะปราณ</Title>
			<Text><![CDATA[
			เมื่อตัวละครกลายเป็นศิษย์สายใน ท่านสามารถเลือกพฤติกรรมของตัวละครนั้นได้โดยเปลี่ยนการตั้งค่าต่อไปนี้ 
			[img]ui\Help_en\028[/img]
			[color=#9e6404]1. สมดุล[/color] 
			ตัวละครจะดำเนินการบ่มเพาะ, จิตใจ, หรือฝึกฝนในรูปแบบที่ดีที่สุดในขณะนั้น 
			[color=#9e6404]2. บ่มเพาะ[/color] 
			ตัวละครจะมุ่งเน้นไปที่การบ่มเพาะปราณ 
			[color=#9e6404]3. จิตใจ[/color] 
			ตัวละครจะมุ่งเน้นไปที่เพิ่มสภาวะของจิตใจ 
			[color=#9e6404]4. ฝึกฝน[/color] 
			ตัวละครจะมุ่งเน้นไปที่การฝึกฝนเพื่อเพิ่มแนวคิด]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="62" Root="6">
			<Title>ความเร็วการบ่มเพาะ</Title>
			<Text><![CDATA[
			ท่านสามารถดูความเร็วการบ่มเพาะปัจจุบันของตัวละครได้ในเมนูการบ่มเพาะ ให้ความสนใจกับทุกสิ่งที่ส่งผลต่อความเร็วในการฝึกฝนซึ่งสามารถปรับปรุงได้เพื่อเร่งการฝึกตนให้เร็วยิ่งขึ้น 
			[color=#9e6404]1. ความเข้ากันได้ของวิชา[/color] 
			บ่งบอกว่าค่าสถานะหลักของตัวละครและวิชาบ่มเพาะนั้นเข้ากันได้ดีเพียงใด สามารถปรับปรุงได้โดยการยกระดับค่าสถานะพื้นฐานทั้งห้า 
			[color=#9e6404]2. ความเข้ากันได้ของธาตุ[/color] 
			บ่งบอกว่าธาตุในบริเวณนั้นๆ และวิชาบ่มเพาะนั้นเข้ากันได้ดีเพียงใด สามารถยกระดับได้โดยการเลือกสถานที่ในการบ่มเพาะที่เหมาะสม 
			[color=#9e6404]3. รับคำสอน[/color] 
			หากตัวละครได้รับการสอนโดยอาจารย์ที่มีสถานะสูงกว่าพวกเขา ความเร็วในการฝึกฝนจะได้รับการปรับปรุง มันจะยกระดับความเร็วเป็นอย่างมากหากอาจารย์ฝึกฝนตามวิชาบ่มเพาะเดียวกัน 
			[color=#9e6404]4. โบนัสปราณ[/color]
			บ่งบอกว่าความหนาแน่นของปราณในบริเวณนั้นเหมาะสมแก่การฝึกฝนหรือไม่ สามารถยกระดับได้โดยการเลือกสถานที่ในการบ่มเพาะที่เหมาะสม 
			[color=#9e6404]5. โบนัสความสะดวกสบาย[/color]
			บ่งบอกว่าเฟอร์นิเจอร์ที่ใช้ในห้องบ่มเพาะนั้นมีส่วนช่วยเหลือผู้ฝึกตนมากแค่ไหน มันสามารถปรับปรุงได้ด้วยการบ่มเพาะในห้องที่มีฮวงจุ้ยมทีดี 
			[color=#9e6404]6. โบนัสฤดูกาล[/color] 
			บ่งบอกฤดูกาลที่ช่วยส่งเสริมการบ่มเพาะ ไม้เป็นตัวแทนของฤดูใบไม้ผลิ ไฟแสดงถึงฤดูร้อน โลหะเป็นตัวแทนของฤดูใบไม้ร่วง ในขณะที่น้ำแสดงถึงฤดูหนาว การทะลวงขอบเขตของวิชาธาตุดินจะมีประสิทธิภาพมากที่สุดเมื่อสิ้นสุดแต่ละฤดูกาล 
			[color=#9e6404]7. โบนัสอารมณ์[/color] 
			บ่งบอกสภาพอารมณ์ที่มีผลช่วยเหลือในการบ่มเพาะ มันสามารถปรับปรุงได้โดยการมอบสิ่งที่ศิษย์คนนั้นๆ ต้องการ 
			[color=#9e6404]8. โบนัสภาวะจิต[/color] 
			บ่งบอกสภาพของสภาวะจิตที่มีผลช่วยเหลือในการบ่มเพาะ มันสามารถปรับปรุงได้โดยการฝึกฝนจิตใจ 
			[img]ui/Help_en/027[/img]
			หลังจากตัวละครเข้าสู่ขอบเขตแก่นทองคำแล้ว ฐานการบ่มเพาะที่ต้องการในการทะลวงขอบเขตนั้นจะเพิ่มสูงขึ้นเป็นอย่างมาก ท่านควรร่ายคาถาเพื่อใช้ในการช่วยเหลือการบ่มเพาะของศิษย์ 
			[img]ui/Help_en/040[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="63" Root="6">
			<Title>พลังกายและการบ่มเพาะ</Title>
			<Text><![CDATA[
				หลังจากเป็นศิษย์สายใน ตัวละครจะเริ่มใช้ทรัพยากรชนิดใหม่ที่ชื่อว่าพลังกาย เมื่อใช้พลังกายตัวละครจะสามารถปรับแต่งและเพิ่มพูนปราณสูงสุดได้ 
				การใช้พลังกายนั้นสัมพันธ์กับความเร็วในการฝึกฝน ประสิทธิภาพของการยกระดับทะเลปราณนั้นสัมพันธ์กับศักยภาพของตัวละคร 
				
				การบริโภคอาหารสามารถสร้างพลังกายให้กับตัวละครได้ ทุกครั้งที่ตัวละครกินอาหารจำนวนหนึ่ง พวกเขาจะเติมพลังกายจำนวนหนึ่งด้วยเช่นกัน 
				ในขณะที่การบ่มเพาะดำเนินไป ความเร็วการเผาผลาญอาหารจะเพิ่มขึ้น แต่ตัวละครจะมีความสามารถในการรับพลังงานจากธรรมชาติ สิ่งนี้เรียกว่า 'การดูดซับปราณและการอดธันยพืชทั้งห้า' 
				ปรับความเร็วของการบริโภคอาหารและประสิทธิภาพของการดูดซับปราณ เพื่อรักษาสมดุลระหว่างทรัพยากรของสำนักและความเร็วในการบ่มเพาะ 
				
				นอกจากนั้น โอสถหรือสมบัติหายากบางชนิดสามารถใช้ในการเพิ่มพลังกายได้โดยตรง 
			[img]ui/Help_en2/030[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="64" Root="6">
			<Title>สภาวะจิต</Title>
			<Text><![CDATA[
			ความคิดเรื่องสภาวะจิตนั้นมีความสำคัญมากสำหรับศิษย์สายใน 
			สภาวะจิตใของศิษย์สายในส่งผลคนผู้นั้นในด้านต่างๆ ได้แก่: 
				1. การบ่มเพาะ 
				2. การทะลวงขอบเขต 
				3. การหลอมโอสถ 
				4. การหลอมอาวุธวิเศษ 
				โดยปกติสภาวะจิตที่ดีขึ้นนั้นหมายถึงผลลัพธ์สุดท้ายที่ดีขึ้น 
				
				สภาพอารมณ์นั้นจะส่งผลเป็นอย่างมากต่อสภาวะจิต 
				อารมณ์ที่ขุ่นมัวนั้นจะบั่นทอนสภาวะจิตและส่งผลให้การฟื้นฟูสภาวะจิตเป็นไปอย่างล้าช้า ตรงกันข้ามหากอารมณ์ดีก็จะสามารถฟื้นฟูสภาวะจิตได้เร็วยิ่งขึ้น 
				
				หากอารมณ์ของศิษย์สายในต่ำเกินไป ก็อาจทำให้พวกเขาล้มลงสู่ด้านมารได้ 
				ซึ่งในสภาพนั้นท่านจะไม่สามารถควบคุมศิษย์คนนั้นได้ 
				[img]ui/Help_en/028[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="65" Root="6">
			<Title>การทะลวงขอบเขต</Title>
			<Text><![CDATA[
			เมื่อผู้ฝึกฝนมาถึงจุดคอขวด จะไม่สามารถก้าวหน้าต่อไปได้อีก จำเป็นต้องมีการทะลวงขอบเขตเพื่อก้าวไปยังขอบเขตการบ่มเพาะขั้นถัดไป 
			คอขวดสามารถเป็นดังต่อไปนี้:  
			[color=#9e6404]1. คอขวดทั่วไป[/color] 
			เลือกสถานที่ที่เหมาะสมสำหรับการทะลวงขอบเขต หากค่าสถานะของตัวละครและสภาพของตำแหน่งที่เลือกตรงตามข้อกำหนด การทะลวงขอบเขตจะมีโอกาสสำเร็จมากยิ่งขึ้น 
			[color=#9e6404]2. คอขวดการผจญภัย[/color] 
			การทะลวงขอบเขตประเภทนี้ต้องการให้ผู้ฝึกตนออกผจญภัย หากทักษะทางสังคมของตัวละครเพียงพอ ก็จะสามารถทะลวงขอบเขตได้ง่าย 
			[color=#9e6404]3. คอขวดสุญตา[/color] 
			เมื่อเริ่มต้นแล้ว การทะลวงขอบเขตแบบนี้จะหยุดกลางคันไม่ได้ ผู้ฝึกตนจะสูญเสียพลังปราณทั้งหมดและกลายเป็นศิษย์สายนอกอีกครั้ง พวกเขาจะต้องฟื้นความตั้งใจที่บริสุทธิ์ที่สุดผ่านการทำงานหนักทุกวันเพื่อทะลวงขอบเขต 
			[color=#9e6404]4. คอขวดแก่นทองคำ[/color] 
			เลือกตำแหน่งที่เหมาะสมสำหรับการสร้างแกนทองคำ หากค่าสถานะของตัวละครและสภาพของตำแหน่งที่เลือกตรงตามข้อกำหนด ท่านภาพของแกนดีตามสภาพนั้นๆ แกนทองคำที่ดีนั้นหมายถึงกระบวนการบ่มเพาะที่ง่ายขึ้นในอนาคต 
			[color=#9e6404]5. ทัณฑ์สวรรค์[/color] 
			เลือกสถานที่เพื่อเอาตัวรอดจากทัณฑ์สวรรค์ ความก้าวหน้าของผู้ฝึกตนจะเป็นตัวตัดสินว่าพวกเขาจะรอดจากทัณฑ์สวรรค์ไปได้หรือไม่]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="66" Root="6">
			<Title>แนวคิดและเมล็ดเต๋า</Title>
			<Text><![CDATA[
				ตัวละครสามารได้รับ[color=#2E589A]แนวคิด[/color]ในระหว่างการบ่มเพาะ ในหน้าต่าง 'แนวคิด' ที่อยู่ในหน้าการบ่มเพาะ ท่านจะสามารถใช้ค่าแนวคิดเพื่อร่ำเรียนวิชาใหม่ๆ ได้
				
				และในทุกครั้งที่ตัวละครใช้เนวคิดไปในการเรียนรู้ทักษะใหม่ๆ ตัวละครก็จะมีเมล็ดเต๋าที่เพิ่มขึ้น ซึ่งจะส่งผลให้การเรียนรูัในครั้งต่อๆ ไปต้องใช้ค่าแนวคิดที่มากขึ้น 
				
				[color=#2E589A]เมล็ดเต๋า[/color]นั้นเป็นตัวสะท้อนถึงความรู้ที่ตัวละครซึมซับมาจากเต๋าสวรรค์ ซึ่งโดยปกติแล้วมันจะไม่เพิ่มขึ้นเอง ยิ่งตัวละครมีเมล็ดเต๋ามากเท่าไรความสามารถในการเรียนรู้สิ่งใหม่ๆ ก็จะยิ่งยากมากขึ้นเท่านั้น 
			[img]ui/Help_en2/043[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="67" Root="6">
			<Title>การกลายเป็นอาจารย์และรับศิษย์</Title>
			<Text><![CDATA[
			เมื่อสำนักมีศิษย์ที่อยู่ใน[color=#2E589A]ขอบเขตแก่นทองคำ[/color] ศิษย์คนอื่นก็จะสามารถคารวะกราบคนๆ นั้นเป็นอาจารย์ได้ 
				เมื่อสถานะการบ่มเพาะของอาจารย์สูงกว่าศิษย์ การสอนจะช่วยให้การบ่มเพาะของศิษย์ฝึกฝนได้ดียิ่งขึ้น และถ้าหากพวกเขาฝึกฝนวิชาบ่มเพาะเดียวกัน มันก็ยิ่งจะเป็นการส่งเสริมฝึกฝนของศิษย์มากยิ่งขึ้น 
				เมื่อศิษย์ทำการทะลวงขอบเขต อาจารย์ของพวกเขาจะปกป้องพวกเขาและให้การช่วยเหลือได้ ซึ่งจะเป็นการเพิ่มโอกาสความสำเร็จในการทะลวงขอบเขตมากยิ่งขึ้น 
				
				อาจารย์สามารถถ่ายทอดวิชาความรู้ของตนให้กับลูกศิษย์ของพวกเขาได้ ตามคำกล่าวโบราณว่า ศิษย์ที่ดีจะเก่งกว่าผู้ที่เป็นอาจารย์ของตน 
			[img]ui/Help_en/029[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="68" Root="6">
			<Title>การหลอมโอสถและอาวุธวิเศษ</Title>
			<Text><![CDATA[
			[color=#9e6404]การหลอมโอสถ[/color]
			[img]ui/Help_en/030[/img]
			หากสำนักมีศิษย์สายใน ท่านสามารถเลือกศิษย์คนนั้นให้มาหลอมโอสถที่เตาหลอมโอสถได้ ท่านสามารถได้รับสูตรโอสถใหม่ๆ จากตำราที่ได้จากการผจญภัย 
			
			[color=#9e6404]การหลอมอาวุธวิเศษ[/color]
			[img]ui/Help_en/031[/img]
			หากสำนักมีศิษย์สายในและเตาหลอมอาวุธวิเศษ ท่านสามารถคลิกปุ่ม 'หลอมอาวุธวิเศษ' เพื่อสร้างหลอมอาวุธวิเศษได้ สิ่งของทุกอย่างสามารถสร้างเป็นใช้ในการหลอมอาวุธวิเศษได้ ซึ่งตามลักษณะทางกายภาพที่แตกต่างกันของสิ่งของจะส่งผลให้อาวุธวิเศษที่สร้างขึ้นจะมีค่าสถานะที่แตกต่างกัน สิ่งของระดับสูงนั้นยากต่อการหลอมหให้เป็นอาวุธวิเศษ แต่หากหลอมสำเร็จมันก็จะทรงพลังมากยิ่งขึ้น สิ่งของที่มีปราณแฝงอยู่เป็ฯจำนวนมากจะง่ายต่อการหลอมเป็นอาวุธวิเศษ 
			
			[color=#9e6404]การวาดยันต์[/color]
			หากสำนักมีศิษย์สายใน ท่านสามารถคลิกที่ปุ่มโต้ตอบ 'วาดยันต์' เพื่อวาดยันต์ การวาดยันต์จะต้องใช้กระดาษยันต์ซึ่งสร้างได้ที่โต๊ะวาดยันต์ ยิ่งใช้กระดาษยันต์ที่ดีมากเท่าไหร่ ผลของยันต์ก็จะยิ่งแข็งแกร่งมากขึ้นเท่านั้น เรียนรู้รูปแบบการวาดยันต์ใหม่ๆ ต้องใช้อักขระยันต์รูปแบบใหม่ ซึ่งสามารถหาได้ในการผจญภัย ยันต์ที่วาดเสร็จแล้วจะมีผลเมื่อสวมใส่กับตัวละครเท่านั้น 
			
			[color=#9e6404]กลั่น[/color] 
			หากสำนักมีศิษย์สายใน ท่านจะสามารถหลอมสิ่งของให้เป็นหินวิญญาณได้ จำนวนหินวิญญาณที่ได้รับจะถูกกำหนดโดยค่าปราณของสิ่งของนั้น ทุกๆ ปราณ 5,000 หน่วยนั่นหมายถึงหินวิญญาณที่สร้างได้หนึ่งก้อน การกลั่นอาวุธวิเศษจะสร้างหินวิญญาณออกมาเสมอ การหลอมอาวุธวิเศษระดับสูงจะส่งผลให้มีการผลิตหินวิญญาณมากขึ้น]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="69" Root="6">
			<Title>คาถา</Title>
			<Text><![CDATA[[img]ui/Help_en/032[/img] 
				เมื่อตัวละครเข้าสู่ขอบเขตการบ่มเพาะที่สูงขึ้น พวกเขาจะสามารถเรียนรู้คาถามากขึ้น บางชนิดสามารถช่วยการเจริญเติบโตของพืช บางชนิดสามารถนำไปใช้เพื่อส่งเสริมการบ่มเพาะของตนเองได้ บางชนิดสามารถทำนายอนาคตได้ ในขณะที่บางชนิดสามารถควบคุมดินฟ้าอากาศได้ 
				นอกจากนี้ ผู้ฝึกฝนอาจได้รับคัมภีร์คาถาระหว่างการผจญภัย ซึ่งสามารถใช้เพื่อเรียนรู้คาถาใหม่ๆ ได้]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="610" Root="6">
			<Title>ผจญภัย</Title>
			<Text><![CDATA[
			[img]ui/Help_en/033[/img] 
				หลังจากที่สำนักมีศิษย์สายในตั้งแต่หนึ่งคนขึ้นไป ท่านสามารถคลิกที่ 'โลก' ที่มุมล่างขวาของหน้าจอเพื่อส่งพวกเขาออกไปผจญภัยได้ 
				ผู้ฝึกฝนจะได้พบเจอกับเหตุการณ์ต่างๆ และได้รับรางวัลและทรัพยากรระหว่างการผจญภัย 
				เมื่อเกมดำเนินไป สถานที่ต่างๆ จะถูกปลดล็อกทำให้ผู้ฝึกตนสามารไปสำรวจได้มากขึ้น จะใช้เวลานานมากขึ้นสำหรับการออกผจญภัยไปยังสถานที่ที่ห่างไกล 
			[img]ui/Help_en2/007[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="611" Root="6">
			<Title>สำนัก</Title>
			<Text><![CDATA[
			[img]ui/Help_en/034[/img] 
			หลังจากที่ตัวละครประสบความสำเร็จในการฝึกพื้นฐานและกลายเป็นศิษย์สายใน ท่านสามารถคลิกที่ 'สำนัก' ที่มุมล่างขวาของหน้าจอเพื่อเข้าสู่เมนูสำนักเพื่อทำการสร้างสำนัก 
			[color=#9e6404]1. ระดับของสำนัก[/color] 
				สำนักสามารถก้าวหน้าได้ถึงสามระดับเมื่อได้รับชื่อเสียงมากขึ้น
				ระดับสำนักที่สูงขึ้นจะเพิ่มจำนวนประชากรสูงสุดของสำนักและปลดล็อกสิ่งปลูกสร้างของสำนักและกลไกของเกมมากขึ้น 
			[color=#9e6404]2. ชื่อเสียงสำนักและความยากในการต่อสู้[/color]
				การผจญภัยสามารถเพิ่มชื่อเสียงของสำนักได้ ในขณะเดียวกัน ศัตรูที่มาโจมตีสำนักจะแข็งแกร่งขึ้น 
			[color=#9e6404]3. การจัดการสำนัก[/color] 
				ท่านสามารถไล่ศิษย์ออกจากสำนักในเมนูสมาชิกสำนัก 
				ใช้ฟังก์ชัน 'ทำอาหารอัตโนมัติ' ในเมนูสำนักเพื่อสั่งให้ศิษย์ภายนอกปรุงอาหารโดยอัตโนมัติในช่วงเวลาอาหาร 
			[color=#9e6404]4. ความสัมพันธ์ระหว่างสำนัก[/color] 
				ไปผจญภัยและสร้างความสัมพันธ์กับสำนักอื่นๆ 
				เมื่อมิตรภาพเติบโตขึ้น ตัวละครสามารถรับรางวัลเพิ่มเติมจากสำนักอื่นๆ ได้โดยการไปเยี่ยมเยียนพวกเขา 
			
			[img]ui/Help_en2/006[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="612" Root="6">
			<Title>โครงสร้างสำนัก</Title>
			<Text><![CDATA[
			โครงสร้างสำนักจะปลดล็อคเมื่อสำนักกลายเป็นระดับสวรรค์ (ระดับ 3) ท่านสามารถจัดการสำนักของท่านใน 'โครงสร้างสำนัก' ของเมนูสำนัก 
			[color=#9e6404]1. แต่งตั้ง[/color]
				สามารถแต่งตั้งศิษย์สายในให้เป็นผู้นำสำนักหรือหัวหน้าสาขาได้ 
				ตำแหน่งที่แตกต่างกันต้องใช้ระดับทักษะที่แตกต่างกัน ตัวอย่างเช่น สาขาการหลอมโอสถต้องการทักษะการหลอมโอสถที่เพียงพอ ในขณะที่สาขาการหลอมอาวุธวิเศษต้องการทักษะการหลอมอาวุธวิเศษที่เพียงพอ 
				ลูกศิษย์ที่มีทักษะดีจะทำหน้าที่ในตำแหน่งที่ดีขึ้น 
			[color=#9e6404]2. พื้นที่สาขา[/color] 
				ท่านสามารถกำหนด 'พื้นที่สาขา' ได้ในได้แทปการสร้างพื้นที่ 
				หลังจากวางพื้นที่แล้ว ท่านสามารถกำหนดพื้นที่นี้ให้กับสาขาใดสาขาหนึ่งได้ 
				ศิษย์ในสาขาจะได้รับโบนัสต่างๆ ในขณะที่อยู่ในพื้นที่นี้ตามแต่สาขาที่กำหนด 
			[color=#9e6404]3. ความกดดัน, ความฟุ้งซ่านและความสามาถของเจ้าสำนัก[/color] 
				ตัวละครจะรู้สึกกดดันเมื่อต้องจัดการงานมากเกินไป 
				ความกดดันจะเปลี่ยนเป็นความฟุ้งซ่าน ส่งผลต่อสภาวะจิตใจของตัวละคร ความเร็วในการฝึกฝน ฯลฯ 
				ความสามารถของผู้นำสำนักสามารถลดแรงกดดันของตนเองและผู้นำสาขาอื่นๆ ได้อย่างมีประสิทธิภาพ 
			[color=#9e6404]4. ความเชี่ยวชาญของสาขาและความสามารถของหัวหน้าสาขา[/color] 
				หลังจากที่สำนักมีสาขาที่มีความเชี่ยวชาญเฉพาะทางแล้ว ศิษย์ภายใต้สาขานี้จะได้รับโบนัสต่างๆ ที่เกี่ยวข้องกับความสามารถของหัวหน้าสาขา 
				ศิษย์ภายใต้สาขาสามารถมีโบนัสได้สองประเภท 
					1. โบนัสพื้นที่: ได้เฉพาะในเขตที่มอบหมายให้สาขาเท่านั้น 
					2. โบนัสทั่วไป: ได้ตราบเท่าที่ลูกศิษย์อยู่ในสาขานั้นๆ 
			[color=#9e6404]5. การปลดเกษียณและความเหนื่อยล้า[/color] 
				เมื่อปลดเปลื้องจากหน้าที่ทั้งปวง ตัวละครจะพบกับความอ่อนล้าอันยาวนาน 
				ความเหนื่อยล้าจะตัดสินจากความเหนื่อยจากการทำงานที่เคยเป็นมา 
				ระยะเวลาของความเหนื่อยล้าจะขึ้นอยู่กับจำนวนวันที่ตัวละครจะปฏิบัติหน้าที่ หากตัวละครมีภาระหน้าที่หลายอย่าง เวลาในการปฏิบัติหน้าที่จะเป็นตั้งแต่เริ่มหน้าที่แรกไปจนสิ้นสุดภารกิจสุดท้าย (สั้นที่สุด: 14 วัน ยาวที่สุด: 84 วัน) 
				ป.ล. จะไม่มีความเหนื่อยล้าใดๆ หากตัวละครทำหน้าที่เพียงช่วงสั้นๆ ก่อนเกษียณ]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="71" Root="7">
			<Title>สำรวจโลก</Title>
			<Text><![CDATA[
			[color=#9e6404]1. เข้าสู่สถานที่[/color]
				สถานที่ส่วนใหญ่ในเกมพร้อมให้ผู้ฝึกตนของท่านเข้าไปสำรวจได้ 
				ท่านสามารถส่งผู้ฝึกฝนไปยังสถานที่ที่สามารถเข้าถึงได้โดยการคลิกปุ่ม "เข้าไป" เพื่อสำรวจเพิ่มเติม 
				[img]ui/Help_en2/044[/img]
				เซียนและเทพสามารถเข้าสู่สถานที่ต่างๆ ได้ในทันที อย่างไรก็ตาม เซียนและเทพจะมีปัญหาเกี่ยวกับทัณฑ์ขับไล่เซียนที่รอพวกเขาอยู่ 
				หากมีเวลาของทัณฑ์สวรรค์มากถึง เซียนที่กำลังสำรวจสถานที่อยู่จะต้องรวบรวมพลังปราณทั้งหมดเพื่อต่อสู้กับมัน ซึ่งจะทำให้ความสามารถในการต่อสู้ของพวกเขาลดลงไปเป็นอย่างมาก 
			[color=#9e6404]2. สำรวจสถานที่[/color] 
				มีสมบัติ ศัตรู และความลึกลับมากมายที่ซ่อนอยู่ในสถานที่ต่างๆ 
				หลังจากเข้าไปในสถานที่แล้ว ตัวละครอาจเคลื่อนที่ (ปุ่มลัด: V) ไปรอบๆ เพื่อสำรวจพื้นที่และค้นหาพวกมัน 
				[img]ui/Help_en2/045[/img] 
				ผู้ฝึกตนของท่านอาจพบตัวละครที่เป็นศัตรูเมื่อสำรวจสถานที่ อย่าลืมจับตาดูพวกเขาให้ดี 
			[color=#9e6404]3. โต้ตอบกับวัตถุ[/color]
				ท่านสามารถรวบรวมรายการในแผนที่ที่ตั้งได้โดยคลิก 'รวบรวม' (F1) ข้างแผงตัวละคร โปรดทราบว่าการกระทำนี้อาจก่อให้เกิดความเกลียดชังของตัวละครอื่นๆ 
				[img]ui/Help_en2/046[/img] 
				ผู้ฝึกตนอาจนำสิ่งของติดตัวออกไปได้สูงสุด 6 ชิ้นระหว่างการสำรวจ ท่านสามารถค้นหารายการที่รวบรวมได้ในช่อง [รวบรวม] ของแผงของตัวละคร ท่านสามารถทิ้งสิ่งของที่รวบรวมไว้ที่นั่นได้ 
				สำนักของท่านจะไม่ได้รับไอเทมเหล่านี้อย่างเป็นทางการ จนกว่าตัวละครที่ถือพวกมันจะกลับสู่สำนักอย่างปลอดภัย 
				[img]ui/Help_en2/047[/img] 
				นอกจากนี้ยังมีวัตถุที่มีการโต้ตอบพิเศษอยู่ในสถานที่ต่างๆ เพื่อให้ท่านสำรวจ 
				[img]ui/Help_en2/049[/img] 
			[color=#9e6404]4. ซ่อนตัว[/color] 
				เมื่ออยู่ในแผนที่ ตัวละครสามารถใช้ปุ่ม 'ซ่อน' (ปุ่มลัด: F2) เพื่อซ่อนตัวได้ 
				เมื่อซ่อนตัว โอกาสในการถูกพบเห็นจะขึ้นอยู่กับค่าความอึดและค่าการรับรู้ของตัวละคร, ระยะห่างระหว่างตัวละครกับตัวละครอื่นๆ ตลอดจนความแตกต่างระหว่างฐานการบ่มเพาะของตัวละคร 
				ตัวละครที่แอบย่องมีแนวโน้มที่จะถูกพบมากขึ้นเมื่อพวกเขารวบรวมไอเท็มหายาก (ระดับ III หรือสูงกว่า) ดังนั้นโปรดใช้ความระมัดระวังให้ดี 
				
				ท่านสามารถคาดเดาโอกาสที่ตัวละครของท่านจะถูกมองเห็นได้ด้วยสีของไอคอนรูปตาบนตัวละคร 
				[img]ui/Help_en2/050[/img] 
				หากไม่มีไอคอนรูปตาบนตัวละครของท่าน แสดงว่าไม่มีใครสนใจการกระทำของตัวละครของท่าน 
				ไอคอนตาสีขาวหมายความว่าจะไม่มีใครเห็นตัวละครของท่าน 
				ไอคอนตาสีเหลืองหมายความว่ามีโอกาสเล็กน้อยที่ตัวละครของท่านจะถูกพบเห็น 
				ไอคอนตาแดงหมายความว่ามีโอกาสสูงที่ตัวละครของท่านจะถูกพบเห็น 
				หากตัวละครของท่านถูกพบเห็นโดย NPC ที่เป็นมิตร จะไม่มีอะไรเกิดขึ้น อย่างไรก็ตาม หาก NPC ที่เป็นศัตรูพบตัวละครของท่าน พวกเขาจะโจมตีทันที 
			[color=#9e6404]5. Sect Wars[/color] 
				ท่านสามารถประกาศสงครามกับสำนัก NPC ทั้ง 11 สำนักในเกมและเอาชนะพวกเขาให้การยอมจำนนได้ หลังจากที่ท่านเอาชนะได้แล้ว ท่านสามารถปล้นสิ่งของได้ตามต้องการ และรับเครื่องบรรณาการประจำปีมาจากพวกเขาได้ 
				ตอนนี้สำนัก NPC จะโต้ตอบกับโลกเหมือนกับที่สำนักของท่านทำ และโต้ตอบซึ่งกันและกัน พลังของพวกเขาจะค่อยๆ เพิ่มขึ้นหรือจางหายไปพร้อมๆ กับการพัฒนาโครงเรื่อง
				พลังของตัวละคร NPC มีความสัมพันธ์โดยตรงกับพลังของสำนักของพวกเขา 
				ท่านสามารถตรวจสอบอำนาจของสำนักและความสัมพันธ์ทางการฑูตโดยคลิกที่ชื่อบนแผงสถานที่ 
				[img]ui/Help_en2/051[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="72" Root="7">
			<Title>หลอมอาวุธวิเศษบรรพกาล</Title>
			<Text><![CDATA[
				[color=#9e6404]1. ได้รับวิธีการสร้าง[/color]
					ท่านสามารถขอรับคัมภีร์เกี่ยวกับวิธีการหลอมอาวุธวิเศษบรรพกาลด้วยวิธีการต่างๆ หลังจากได้รับโครงร่างสำหรับหลอมอาวุธวิเศษบรรพกาลแล้ว ท่านสามารถหลอมอาวุธวิเศษบรรพกาลได้โดยการใช้ปุ่มหลอมอาวุธวิเศษบนแผงตัวละคร 
					[img]ui/Help_en2/052[/img] 
				[color=#9e6404]2. บ่มฟัก[/color] 
					อาวุธวิเศษบรรพกาลที่สร้างขึ้นใหม่ยังคงอยู่ในระยะฟักตัว เพื่อเปิดสะสมเงื่อนไขที่จำเป็น ท่านจะต้องดำเนินการตามที่กำหนดไว้ 
					[img]ui/Help_en2/053[/img]
				[color=#9e6404]3. กำหนดเจ้าของ[/color]
					หลังจากเปิดใช้งาน อาวุธวิเศษบรรพกาลจำเป็นต้องกำหนดสิทธิ์ความเป็นเจ้าของโดยผู้ฝึกตนเพื่อนำไปใช้ ท่านสามารถติดตั้งอาวุธวิเศษบรรพกาลให้กับตัวละคร และใช้โดยคลิกขวาผูกมัดวิญญาณกับมัน  
					[img]ui/Help_en2/054[/img]
					อาวุธวิเศษบรรพกาลนั้นจะสามารถใช้ได้โดยเจ้าของที่ทำการผูกมัดกับมันเท่านั้น]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="73" Root="7">
			<Title>วิญญาณย่อย</Title>
			<Text><![CDATA[
			หลังจากบรรลุถึงขอบเขตวิญญาณปฐมกาล ผู้ฝึกตนสามารถแบ่งวิญญาณของตนออกเป็นวิญญาณย่อยได้ 
			วิญญาณย่อยเป็นสิ่งสำคัญที่จะทำให้ผู้ฝึกตนขอบเขตวิญญาณปฐมกาลแข็งแกร่งขึ้น 
				[color=#9e6404]1. ตัดแบ่งวิญญาณ[/color] 
					ผู้ฝึกตนสามารถตัดแบ่งวิญญาณของพวกเขาได้มากสุด 64 ครั้ง มันมีวิธีหลากหลายในการตัดแบ่งวิญญาณ ไม่ว่าจะเป็นการเรียนเคล็ดวิชา, การใช้คาถา, การเอาชนะทัณฑ์สวรรค์, หรือการใช้โอสถวิเศษเข้าช่วย 
				[color=#9e6404]2. การใช้วิญญาณย่อย[/color] 
					หลังจากที่สามารถแยกวิญญาณได้ ผู้ฝึกตนสามารถฝังวิญญาณย่อยของตนเข้ากับวัตถุเพื่อเสริมความแข็งแกร่งให้ตนเองได้ 
					ยิ่งมีวิญญาณย่อยมากเท่าใด สถานะของจิตวิญญาณบรรพกาลของผู้บ่มเพาะก็จะยิ่งสูงขึ้นเท่านั้น 
				[color=#9e6404]3. การฝังวิญญาณ[/color] 
					ผู้ฝึกขอบเขตวิญญาณปฐมกาลสามารถแนบวิญญาณย่อยของพวกเขาได้ในคำสั่งหลอมอาวุธวิเศษ 
					[img]ui/Help_en2/055[/img]
					การฝังวิญญาณย่อยเข้ากับอุปกรณ์ชิ้นหนึ่งหมายถึงการใส่พลังส่วนหนึ่งของผู้ฝึกตนเข้าไปโดยใช้วิญญาณย่อยเป็นภาชนะ 
					หลังจากฝังวิญญาณย่อยแม้ว่าจะสูญเสียพลังไปบางส่วน ผู้ฝึกตนจะมีที่ว่างในการพัฒนาตนเอง 
					ยิ่งสถานะของวิญญาณปฐมกาลของผู้ฝึกฝนสูงเท่าไร พลังของวิญญาณย่อยที่สามารถฝังได้ก็ยิ่งแข็งแกร่งมากขึ้นเท่านั้น 
					[img]ui/Help_en2/056[/img]
				[color=#9e6404]4. Spiritual Equipment[/color] 
					ชิ้นส่วนของอุปกรณ์ที่ฝังวิญญาณจะกลายเป็นสมบัติจิตวิญญาณ
					สมบัติจิตวิญญาณจะมีส่งผลโดยไม่มีเงื่อนไขเมื่อติดตั้งโดยผู้ฝึกตนผู้เป็นเจ้าของจิตวิญญาณ 
					อย่างไรก็ตาม ผู้ฝึกตนคนอื่นอาจจะต้องจำเป็นต้องสวมใส่สมบัติจิตวิญญาณหลายชิ้นเพื่อให้พวกแสดงผล 
					ยิ่งพลังของสมบัติจิตวิญญาณแข็งแกร่งมากเท่าไหร่ จำนวนอุปกรณ์ที่ต้องการสวมใส่เพื่อเปิดใช้งานพวกมันก็ยิ่งมากขึ้นเท่านั้น 
					[img]ui/Help_en2/057[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="74" Root="7">
			<Title>เผชิญทัณฑ์สวรรค์</Title>
			<Text><![CDATA[
				หหลังจากบรรลุขอบเขตวิญญาณปฐมกาล ผู้ฝึกตนสามารถท้าทายทัณฑ์สวรรค์อายุขัยหรือทัณฑ์สวรรค์เมล็ดเต๋าได้ในหน้าข้อมูลการบ่มเพาะ 
				[img]ui/Help_en2/058[/img]
				ทุกๆ 100 เมล็ดเต๋า ตัวละครจะสามารถท้าทายทัณฑ์สวรรค์เมล็ดเต๋าได้หนึ่งครั้ง หากพวกเขาผ่านมันมาได้ จำนวนเมล็ดเต๋าของพวกเขาจะลดลงและพวกเขาก็จะได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง 
				ทุกๆ 1000 อายุขัย ตัวละครจะสามารถท้าทายทัณฑ์สวรรค์อายุขัยได้หนึ่งครั้ง หากพวกเขาผ่านมันมาได้ อายุขัยพวกเขาจะเพิ่มขึ้นและพวกเขาก็จะได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง 
				ยิ่งกว่านั้น ทุกครั้งที่ตัวละครรอดจากทัณฑ์สวรรค์ในระนาบกายภาพ(physical plane) พวกเขาจะได้รับวิญญาณย่อยและแนวคิดจำนวนมาก 
				
				การเผชิญหน้ากับทัณฑ์สวรรค์นั้นเป็นส่วนสำคัญเป็นอย่างมากในการเพิ่มจำนวนวิญญาณย่อย]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="75" Root="7">
			<Title>ค่ายกล</Title>
			<Text><![CDATA[
				ผู้ฝึกตนสามารถสร้างค่ายกลเพื่อต่อสู้กับศัตรูได้ 
				ด้วยการสร้างค่ายกล ผู้ฝึกตนแต่ละคนจะถูกรวมเป็นหนึ่งเดียวโดยมีชะตากรรมร่วมกัน นอกเหนือจากการแบ่งปันความเสียหายของกันและกันแล้ว พวกเขายังสามารถเปิดใช้อาวุธวืเศษและปราณเวทอันทรงพลัง ซึ่งทรงพลังเกินกว่าที่พวกเขาจะควบคุมได้ด้วยตัวคนเดียว เพื่อทำลายล้างศัตรูของพวกเขา 
				[color=#9e6404]1. โครงสร้างค่ายกล[/color] 
					[img]ui/Help_en2/059[/img]
					ปกติแล้วค่ายกลนั้นจะประกอบได้ด้วยแกนหลักและแกนย่อย 
					แกนหลักนั้นจะเป็นหัวใจหลักของค่ายกล ในขณะที่แกนย่อยนั้นจะย่อยส่งเสริมความสามารถให้แก่แกนหลัก 
					ด้วยการผจญภัยรอบโลก ท่านจะได้รับคัมภีร์เกี่ยวกับแกนหลักและแกนย่อยประเภทต่างๆ 
				[color=#9e6404]2. การจัดเตรียมค่ายกล[/color] 
					หลังจากปลดล็อกแกนหลักอย่างน้อยหนึ่งประเภทและแกนย่อยอย่างใดอย่างหนึ่ง ท่านสามารถเข้าถึงหน้าจอการจัดการค่ายกลโดยคลิกที่ปุ่มค่ายกลที่มุมล่างขวา 
					[img]ui/Help_en2/060[/img]
					ท่านต้องสร้างแผนใหม่เมื่อท่านเข้าสู่หน้าจอการจัดวางค่ายกลเป็นครั้งแรก
					[img]ui/Help_en2/061[/img]
					แต่งตั้งตัวละครเป็นแกนหลักเพื่อสร้างแผนใหม่ 
					[img]ui/Help_en2/062[/img]
					หลังจากตั้งแกนหลักแล้ว ท่านสามารถตรวจสอบอันดับของการสร้างค่ายกลได้ ความซับซ้อนหรือพลังของค่ายกลไม่สามารถเกินความสามารถส่วนบุคคลของผู้ที่เป็นแกนหลัก 
					[img]ui/Help_en2/063[/img]
					ความเสถียรบ่งชี้ว่าค่ายกลสามารถทำงานได้อย่างมั่นคงหรือไม่ ค่ายกลไม่สามารถก่อตัวได้หากความเสถียรลดต่ำลงกว่า 0 
					ขนาดถูกกำหนดโดยจำนวนแกนย่อยในค่ายกล ค่ายกลขนาดใหญ่จะต้องแบกรับความเสถียรที่ไม่ค่อยมั่นคงเป็นอย่างมาก 
					ภาระค่ายกลแสดงถึงความซับซ้อนของค่ายกล หากค่ายกลซับซ้อนเกินไป ค่าใช้จ่ายในการคงรูปค่ายกลจะเพิ่มขึ้นอย่างมาก 
					
					ตราบใดที่แกนหลักสามารถแบกรับได้ ท่านสามารถวางแกนหลักและแกนย่อยได้ตามต้องการเพื่อสร้างแผนค่ายกลที่ด้านขวาของหน้าจอและเข้าร่วมพวกเขาเข้าด้วยกัน 
					[img]ui/Help_en2/064[/img] 
				[color=#9e6404]3. การเชื่อมต่อค่ายกล[/color] 
					เมื่อท่านออกแบบค่ายกล ท่านจะพบว่าแกนหลักและแกนย่อยนั้นจะมีลักษณะเป็น 6 เหลี่ยมซึ่งจะมีอักขระอยู่ที่มุมของมัน 
					ท่านต้องออกแบบพวกมันโดยเชื่อมต่อระหว่างแกนหลักและแกนย่อย เฉพาะมุมที่มีอักขระเหมือนกันเท่านั้นที่จะสามารถเชื่อมต่อกันได้ 
					[img]ui/Help_en2/065[/img]
					การเชื่อมต่อที่ต่างกันย่อมให้ผลลัพธ์ที่แตกต่างกัน เลือกแกนย่อยที่มีผลลัพธ์ตามที่ท่านต้องการเพื่อสร้างค่ายกลของตนเอง 
					[img]ui/Help_en2/066[/img]
					เพื่อให้ค่ายกลทำงานได้ตามที่คาดไว้ มุมที่มีอักขระทั้งหมดควรเชื่อมต่อเข้าด้วยกัน มิฉะนั้นค่ายกลจะไม่สามารถทำงานได้เนื่องจากการเชื่อมต่อที่ไม่สมบูรณ์ 
					[img]ui/Help_en2/067[/img]
					แท็ก "โมฆะ" สามารถเชื่อมโยงกับแท็กอื่นๆ การเชื่อมต่อที่ร้างขึ้นด้วยวิธีนี้ไม่มีเอฟเฟกต์พิเศษใดๆ แต่ช่วยให้ค่ายกลทำงานได้ตามปกติ 
					[img]ui/Help_en2/068[/img]
				[color=#9e6404]4. กำหนดหน้าที่[/color] 
					เมื่อท่านสร้างรูปแบบค่ายกลของท่านเสร็จแล้ว ท่านสามารถตั้งชื่อค่ายกลของท่านโดยคลิกปุ่ม "การตั้งค่าค่ายกล" ที่มุมล่างขวา และเข้าสู่หน้าจอการกำหนดหน้าที่ 
					ท่านสามารถเลือกตัวละครแต่ละตัวเพื่อกำหนดเป็นแกนหลักและแกนย่อยได้ 
					ตลอดเส้นทางจากแกนย่อยไปยังแกนหลัก แต่ละครั้งที่ธาตุของตัวละครส่งเสริมธาตุของตัวละครที่อยู่ข้างๆ การเชื่อมต่อของตัวละครก็จะส่งเสริมซึ่งกันและกัน ทว่าถ้าหากธาตุของตัวละครต่อต้านซึ่งกันและกัน ผลลัพธ์ที่ได้ก็จะออกมาแย่และในบางครั้งก็อาจอันตรายต่อพวกเขาเหล่านั้นอีกด้วย ดังนั้นโปรดใส่ใจธาตุของตัวละครภายในค่ายกลของท่าน! 
					[img]ui/Help_en2/069[/img]
				[color=#9e6404]5. ท่านสมบัติค่ายกล[/color] 
					ในแต่ละค่ายกลจะมีค่าสถานะอยู่ 9 อย่าง ซึ่งพวกมันจะเป็นตัวตัดสินว่าค่ายกลของท่านทรงพลังมากเพียงใด 
					ในหน้าจอการกำหนดหน้าที่ ท่านสามารถตรวจสอบความหมายของค่าสถานะแต่ละอย่างได้โดยวางเมาส์เหนือชื่อและอ่านคำแนะนำเที่แสดง 
					[img]ui/Help_en2/070[/img]
				[color=#9e6404]6. สำเร็จรูปแบบค่ายกลของท่าน[/color] 
					ค่ายกลของท่านจะเสร็จสมบูรณ์หลังจากทำตามคำแนะนำข้างต้น 
					ท่านสามารถก่อรูปค่ายกลได้โดยการเลือกตัวละครที่เป็นแกนหลักและคลิก "ค่ายกล" ที่แผงด้านซ้ายของตัวละคร 
					[img]ui/Help_en2/071[/img]]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="76" Root="7">
			<Title>ค่ายกลในการต่อสู้</Title>
			<Text><![CDATA[
			เมื่อสร้างค่ายกลสำเร็จแล้ว ท่านสามารถใช้มันเพื่อต่อสู้กับศัตรูของท่าน และมีบางสิ่งที่ท่านต้องใส่ใจในการต่อสู้ด้วยค่ายกล 
			[color=#9e6404]1. การแบ่งปันความเสียหาย[/color] 
				ความเสียหายใด ๆ ที่เกิดขึ้นกับค่ายกลจะถูกแบ่งเท่าๆ กันในทุกๆ ตัวละครที่สร้างมัน 
			[color=#9e6404]2. ความสมดุลปราณ[/color] 
				ปราณของตัวละครทั้งหมดที่สร้างรูปแบบจะมีความสมดุลตามสัดส่วน 
				ความสมดุลเหล่านี้ถูกกำหนดโดยพลังโดยรวมของค่ายกล 
			[color=#9e6404]3. ความเสถียรของค่ายกล[/color] 
				ความเสถียรของค่ายกบจะลดลงเมื่อปราณของแกนหลักกำลังจะหมดลง 
				จำนวนแกนย่อยที่ถูกทำลายลงไปจะลดทอนความเสถียรของค่ายกลเป็นอย่างมาก 
				หากแกนหลักที่ถูกทำลายนั้นหมายความว่าความเสถียรของค่ายกลจะลดลงเหลือศูนย์ ซึ่งจะนำไปสู่การพังทลายของค่ายกล 
			[color=#9e6404]4. จุดอ่อน[/color] 
				ทุกครั้งที่ความเสถียรของค่ายกลลดลง มีโอกาสที่แกนย่อยบางจุดจะกลายเป็นจุดอ่อนของค่ายกล 
				ยิ่งความเสถียรของค่ายกลต่ำลงเท่าไร ก็มีโอกาสจะเผยจุดอ่อนของค่ายกลมากขึ้นเท่านั้น 
				เมื่อเหตุการณ์เช่นนั้นเกิดขึ้นจะทำให้การแบ่งปันความเสียหายจะไม่ใช่ข้อดีของค่ายกลอีกต่อไปแต่มันจะกลายเป็นจุดอ่อนของค่ายกล ซึ่งทำให้มีความเสี่ยงสูงและที่จะทำให้ค่ายกลระเบิดจนส่งผลให้ตัวละครทั้งหมดในค่ายกลบาดเจ็บสาหัส 
				ยามเมื่อจุดอ่อนปรากฏในค่ายกลของท่าน ท่านสามารถปกปิดมันได้โดยเปลี่ยนย้ายค่ายกล]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="80" Root="8">
			<Title>ค้าขายระหว่างสำนัก</Title>
			<Text><![CDATA[
			ท่านสามารถค้าขายกับสำนักอื่นได้เมื่อท่านสร้างสำนักของท่านเอง 
			[color=#9e6404]1. พื้นที่ค้าขาย[/color] 
				ก่อนทำการค้ากับ NPC Sects ท่านต้องวางพื้นที่ค้าขาย เฉพาะสิ่งของที่วางไว้ในพื้นที่ค้าขายเท่านั้นที่สามารถขายให้กับสำนักอื่นได้ สิ่งของที่ท่านได้รับจากการซื้อขายจะปรากฏที่นี่เช่นกัน 
			[color=#9e6404]2. เยี่ยมชมสำนักและติดต่อค้าขาย[/color] 
				ท่านต้องเยี่ยมชมสำนักอื่นอย่างเป็นทางการก่อนที่จะทำการแลกเปลี่ยนกับสำนัก คลิกที่ไอคอนของสำนักจากนั้นคลิก "เยี่ยมชม" เพื่อดำเนินการดังกล่าวท่านจะต้องเตรียมของขวัญเพื่อสร้างความสัมพันธ์เล็กน้อย 
			[color=#9e6404]3. ค้าขาย[/color] 
				คลิก "ค้าขาย" เพื่อเปิดหน้าต่างค้าขายของ NPC ท่านจะไม่สามารถซื้อสิ่งของที่มีชื่อสีแดงได้เนื่องจากระดับความสัมพันธ์ยังไม่เพียงพอ คลิก "เจรจา" เพื่อดูว่า NPCยินดีที่จะทำข้อตกลงหรือไม่ เมื่อพวกเขาแสดงความเต็มใจ คลิก "ยืนยัน" เพื่อตกลงแลกเปลี่ยน 
			[color=#9e6404]4. ความสัมพันธ์[/color] 
				สิ่งของระดับสูงบางรายการจำเป็นต้องมีค่าความสัมพันธ์ก่อนที่จะแลกเปลี่ยนได้ 
			[color=#9e6404]5. ของขวัญ[/color] 
				คลิก "มอบของขวัญ" เพื่อมอบสิ่งของให้กับ NPC 
			[color=#9e6404]6. พื้นที่ต้องห้าม[/color] 
				พื้นที่สีแดงบนแผนที่ถูกจำกัดเอาไว้ ท่านสามารถซื้อสิทธิ์ในการเข้าสู่พื้นที่เหล่านี้โดยการค้าขายกับสำนักที่เกี่ยวข้อง ตัวละครที่เข้าสู่พื้นที่จำกัดโดยไม่ได้รับอนุญาตจะถูกโจมตีหากถูกพบเจอ 
			[color=#9e6404]7. ความชื่นชอบ[/color]
				ผู้นำสำนักแต่ละคนจะมีของขวัญที่พวกเขาชื่นชอบ ท่านจะได้รับค่าความสัมพันธ์และความชื่นชอบของสำนักหลังจากมอบสิ่งของที่ผู้นำสำนักชื่นชอบ อย่างไรก็ตาม ของขวัญชิ้นแต่ละอย่างจะใช้ได้ผลในครั้งแรกที่ส่งมอบเท่านั้น 
			[color=#9e6404]8. การขอยืมอาวุธวิเศษ[/color] 
				เมื่อท่านมีความสัมพันธ์ฉันมิตรกับสำนักของ NPC แล้ว ท่านสามารถเช่าอาวุธวิเศษของพวกเขาได้ อาวุธวิเศษที่เช่าจะถูกส่งคืนโดยอัตโนมัติเมื่อครบกำหนด หากอาวุธวิเศษได้รับความเสียหายก่อนที่จะส่งคืน ท่านจะสูญเสียค่าความสัมพันธ์และความชื่นชอบของสำนักที่ให้ท่านยืมอาวุธวิเศษ 
			[color=#9e6404]8. การขอความช่วยเหลือ[/color]
				เมื่อท่านมีความสัมพันธ์ฉันมิตรกับสำนักของ NPC แล้ว ท่านสามารถให้พวกเขาส่งศิษย์ของพวกเขาไปยังสำนักของท่านเพื่อเป็นกำลังเสริม ตัวละครที่ส่งไปยังสำนักของท่านจะคงอยู่เป็นเวลาสองสามวัน ท่านไม่สามารถควบคุมตัวละครเหล่านี้ได้ แต่พวกเขาจะโจมตีศัตรูของท่านโดยอัตโนมัติ หากศิษย์สำนักของ NPC เสียชีวิตระหว่างที่พวกเขาอาศัยอยู่ ท่านจะสูญเสียค่าความสัมพันธ์และความชื่นชอบของสำนักของพวกเขา]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="81" Root="8">
			<Title>ภารกิจสำนัก</Title>
			<Text><![CDATA[
			ภารกิจสุ่มต่างๆ จะเกิดขึ้นในสำนักของ NPC และพวกเขาจะมอบภารกิจให้ท่าน บางเหตุการร์จะให้ภารกิจแก่ท่านด้วย
				[color=#9e6404]1. ภาคกิจมอบสิ่งของ[/color] 
					คลิก "ขยาย" ในหน้าจอโลกเพื่อดูรายการที่จำเป็นในการทำภารกิจให้สำเร็จ ท่านจะได้รับรางวัลหลังจากส่งมอบสิ่งของที่สำนักนั้นๆ ต้องการ 
				[color=#9e6404]2. ภารกิจอื่นๆ[/color] 
					สำนักของ NPC อาจขอให้ท่านฆ่าตัวละครบางตัวในตำแหน่งที่กำหนด ท่านจะต้องเข้าไปในแผนที่เพื่อฆ่าเป้าหมาย]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="83" Root="8">
			<Title>ซื้อขายกับพ่อค้าเร่</Title>
			<Text><![CDATA[
			พ่อค้าเร่จะมาที่สำนักของท่านเป็นบางครั้งคราว พวกเขาจะขายสินค้าหลากหลายประเภทและท่านสามารถดูราคาได้โดยตรง อย่างไรก็ตาม สินค้าที่พ่อค้าเร่นำมาขายมักจะมีราคาแพงกว่าปกติ อีกทั้งท่านยังสามารถซื้อเทียบเชิญงานประมูลได้จากพ่อค้าเร่อีกด้วย]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="84" Root="8">
			<Title>การเข้าร่วมการประมูล</Title>
			<Text><![CDATA[
			อ่านเทียบเชิญการประมูลเพื่อเข้าร่วมการประมูล 
			[color=#9e6404]1. สินค้าประมูล[/color] 
				รายการสินค้าทั้งหมดจะแสดงเมื่อเริ่มการประมูล 
			[color=#9e6404]2. กฎการประมูล[/color] 
				ท่านสามารถคลิกราคาที่แสดงด้านล่างรายการเพื่อเพิ่มการเสนอราคาของท่าน เมื่อท่านยอมแพ้ ท่านจะไม่สามารถประมูลรายการนี้ได้อีก เมื่อสิ้นสุดการประมูล ผู้เสนอราคาสูงสุดจะเป็นผู้ชนะรายการ หากราคาเป็นสีแดง แสดงว่าท่านมีหินวิญญาณไม่เพียงพอที่จะซื้อสินค้า โปรดทำการประมูลโดยยอมรับความเสี่ยงของท่านเอง 
			[color=#9e6404]3. สิ่งของปริศนา[/color] 
				ในการประมูลบางรายการ ท่านจะไม่รู้ว่าสิ่งของที่ท่านกำลังประมูลนั้นคืออะไรจนกว่าท่านจะชนะการประมูล 
			[color=#9e6404]4. ผลการประมูล[/color] 
				สิ่งของที่ซื้อในการประมูลนี้จะแสดงในหน้าจอนี้]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="85" Root="8">
			<Title>ขยายอิทธิพล</Title>
			<Text><![CDATA[
			เมื่อท่านได้สร้างสำนักแล้ว ท่านสามารถส่งผู้แทนสำนักไปยังตำแหน่งต่างๆ ได้ 
			[color=#9e6404]1. กำหนดผู้แทนสำนัก[/color]
				คลิกสถานที่และเลือก "ส่ง" เพื่อส่งศิษย์สายนอกของสำนักของท่านไปที่นั่น ศิษย์สายนอกที่ท่านเลือกจะมาถึงสถานที่ที่ท่านเลือกและกลายเป็นตัวแทนของท่านที่นั่น ท่านสามารถใช้อิทธิพลในการจัดตั้งหน่วยงานต่างๆ ได้ 
			[color=#9e6404]2. หน่วยงานก่อสร้าง[/color] 
				เมื่อท่านสร้างผู้แทนสำนักแล้ว ท่านสามารถเปิดแผงส่วนขยายได้ ท่านสามารถใช้ทรัพยากรเพื่อสร้างสิ่งปลูกสร้างต่างๆ ในหน่วยงานได้ ท่านสามารถอัปเกรดห้องโถงหลักของท่านได้เมื่อท่านมีสาวกและทรัพยากรเพียงพอ การอัปเกรดห้องโถงหลักจะปลดล็อกช่องสิ่งปลูกสร้างเพิ่มเติมสำหรับหน่วยงานของท่าน สิ่งปลูกสร้างแต่ละหลังจะให้ผลิตภัณฑ์ที่แตกต่างกัน ซึ่งจะเข้าสู่คลังเก็บของของท่าน 
			[color=#9e6404]3. นโยบาย[/color]
				สิ่งปลูกสร้างบางแห่งจะปลดล็อกนโยบาย นโยบายแต่ละนโยบายมีค่าใช้จ่ายที่ต่างกัน และจะนำไปสู่เหตุการณ์ที่แตกต่างกัน 
			[color=#9e6404]4. เหตุการณ์นโยบาย[/color]
				เมื่อท่านเลือกนโยบายสำหรับผู้แทนสำนักแล้ว เหตุการณ์พิเศษจะเกิดขึ้นเป็นครั้งคราว เมื่อเหตุการณ์เกิดขึ้น ท่านจะเห็นการแจ้งเตือนสีแดงปรากฏขึ้นที่ด้านซ้ายของหน้าจอ และเครื่องหมายอัศเจรีย์สีแดงบนปุ่ม "เปิด/ปิด" ทางด้านขวา เหตุการณ์จะให้ผลลัพธ์ที่แตกต่างกันขึ้นอยู่กับการเลือกของท่าน 
			[color=#9e6404]5. ส่งสาวกเพิ่มเติม[/color]
				ท่านสามารถส่งศิษย์สายนอกไปยังหน่วยงานที่จัดตั้งขึ้นเพื่อรับโบนัสสถิติสำหรับผู้แทนสำนัก ค่าสถานะของผู้แทนสำนักจะส่งผลต่อรางวัลและผลลัพธ์ของเหตุการณ์นโยบาย โปรดจำใจว่าเมื่อส่งไปแล้ว ศิษย์สายนอกคนนั้นจะไม่สามารถกลับไปยังสำนักของท่านได้ 
			[color=#9e6404]6. รับสมัครลูกศิษย์[/color] 
				เลือกโถงปรมาจารย์วิญญาณแล้วคลิก "รับสมัคร" เพื่อรับสมัครศิษย์ ท่านสามารถส่งศิษย์ที่ได้รับคัดเลือกไปยังสำนักของท่านหรือหน่วยงานใดก็ได้ 
			[color=#9e6404]7. สำนักอื่นๆ[/color] 
				ท่านจะได้พบกับผู้แทนสำนักของสำนักอื่น ผู้แทนสำนักของ NPC จะดึงดูดผู้คนให้กล่นเป็นสาวกของพวกเขา หากท่านต้องการเอาชนะพวกเขา ท่านจะต้องใช้กลยุทธ์พิเศษบางอย่าง 
			[color=#9e6404]8. สิ่งมหัศจรรย์[/color] 
				ท่านสามารถสร้างสิ่งมหัศจรรย์ได้เมื่อท่านอัพเกรดโถงหลัก สิ่งมหัศจรรย์จะให้โบนัสที่ยอดเยี่ยม แต่ในสถานที่หนึ่งๆ ท่านสามารถสร้างสิ่งมหัศจรรย์ได้เพียงอันเดียวเท่านั้น นอกจากนี้ยังมีข้อจำกัดเกี่ยวกับสิ่งมหัศจรรย์ที่ท่านสามารถสร้างได้ขึ้นอยู่กับสถานที่นั้นๆ 
			[color=#9e6404]9. ภัยพิบัติ[/color]
				ภัยพิบัติต่างๆ จะเกิดขึ้นในสถานที่ต่างๆ ภัยพิบัติจะปลดล็อคตัวเลือกการบรรเทาภัยพิบัติให้กับท่าน แต่ละวันจะใช้ทรัพยากรในจำนวนที่ต่างกันเพื่อเติมมาตรบรรเทาภัยพิบัติขึ้นอยู่กับตัวเลือกของท่าน ผู้แทนของสำนักอื่นๆ จะช่วยบรรเทาภัยพิบัติด้วย เมื่อมาตรบรรเทาภัยพิบัติเต็มแล้ว ภัยพิบัติจะสิ้นสุดลง ในทางกลับกัน หากมาตรยังไม่เต็มหลังจากผ่านไปช่วงระยะเวลาหนึ่งจะทำให้เกิดผลร้ายแรงตามมา 
			[color=#9e6404]10. อิทธิพล[/color] 
				กดปุ่ม K หรือคลิก "อิทธิพล" เพื่อเปิดหน้าต่างอิทธิพล ท่านสามารถจัดการกับเหตุการณ์, ถ่ายโอนสิ่งของในโกดังสินค้าไปยังสำนักของท่าน, หรือคลิกที่ไอคอนของสถานที่เพื่อเปิดแผงขยาย]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="91" Root="9">
			<Title>ศรัทธา</Title>
			<Text><![CDATA[
			เมื่อตัวละครเรียนรู้กฎแห่งวิถีเทพแล้ว พวกเขาอาจกลายเป็นผู้ฝึกตนวิถีเทพและมุ่งสู่แดนเทวะ การบ่มเพาะวิถีเทพจะอาศัยทรัพยากรชนิดพิเศษที่เรียกว่าความศรัทธา 
			[color=#9e6404]1. การได้รับความศรัทธา[/color] 
				ความศรัทธาเป็นทรัพยากรหนึ่งเดียวที่เป็นหัวใจของการบ่มเพาะวิถีเทพ ท่านอาจได้รับความศรัทธาตามรายการด้านล่าง 
				1. ส่งศิษย์ที่ฝึกฝนวิชาบ่มเพาะวิถีเทพออกไปผจญภัย ท่านอาจได้รับความศรัทธาจากเหตุการณ์ที่เกิดขึ้นระหว่างการผจญภัย 
				2. ท่านสามารถได้รับความศรัทธาผ่านความลับและเหตุการณ์พิเศษบางอย่าง 
				3. ผู้ฝึกตนวิถีเทพอาจไปที่หน่วยงานของสำนักของท่านเพื่อรวบรวมความศรัทธาที่สะสม หลังจากสร้างแดนเทวะของท่านแล้ว ท่านสามารถสร้างรูปปั้นที่หน่วยงานของท่านเพื่อรวบรวมความศรัทธาโดยอัตโนมัติ 
				4. สาวกของผู้ฝึกตนวิถีเทพจะสนับสนุนพวกเขาด้วยความศรัทธา 
				5. สาวกหลักจะมอบความศรัทธามากมายให้กับผู้ฝึกตนวิถีเทพ 
				เมื่อใดก็ตามที่ผู้ฝึกตนวิถีเทพได้รับความศรัทธา จำนวนของความศรัทธาที่ได้รับนั้นสัมพันธ์เชิงบวกกับสภาพจิตใจและระดับของอาวุธศักดิ์สิทธิ์ของพวกเขาและสัมพันธ์เชิงลบกับจิตเทพและความทุกข์ของพวกเขา 
			[color=#9e6404]2. นำความศรัทธาไปใช้[/color]
				ในฐานะที่เป็นทรัพยากรที่สำคัญของการฝึกตนวิถีเทพความศรัทธาจึงสามารถนำมาใช้ได้: 
				1. เติมปราณ ผู้ฝึกตนวิถีเทพสามารถใช้ความศรัทธาเพื่อเติมเต็มปราณของพวกเขา
				2. ยกระดับการบ่มเพาะ ผู้ฝึกตนวิถีเทพสามารถร่ายปาฏิหาริย์บางอย่างเพื่อเปลี่ยนความศรัทธาไปเป็นฐานฝึกตนของพวกเขา 
				3. สร้างแดนเทวะ ความศรัทธาจะถูกนำไปใช้ในการสร้างแดนเทวะของผู้ฝึกตนวิถีเทพ 
				4. มอบพร โดยการฟังเสียงสาวกของพวกเขาผ่านทางแดนเทวะ ผู้ฝึกตนวิถีเทพบัลดาลความปรารถนาของเหล่าสาวกได้ ด้วยสิ่งจะทำให้พวกเขาได้รับสาวกใหม่เพิ่มเติม]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="92" Root="9">
			<Title>สาวก</Title>
			<Text><![CDATA[
			สาวกมีความสำคัญอย่างยิ่งต่อผู้ฝึกตนวิถีเทพ สาวกมีสองประเภท: 
			[color=#9e6404]1.สาวกทั่วไป[/color]
				ท่านอาจได้รับสาวกหรือสาวกแดนเทวะตามรายการด้านล่าง 
				1. ส่งศิษย์ที่ฝึกฝนวิชาบ่มเพาะวิถีเทพออกไปผจญภัย ท่านอาจได้รับสาวกจากเหตุการณ์ที่เกิดขึ้นระหว่างการผจญภัยของพวกเขา 
				2. ท่านสามารถรับสาวกได้จากความลับและเหตุการณ์พิเศษบางอย่าง 
				3. หลังจากสร้างแดนเทวะของท่านแล้ว ท่านสามารถสร้างรูปปั้นที่หน่วยงานของท่านเพื่อรับสาวกอย่างค่อยเป็นค่อยไป 
				4. โดยการฟังสาวกของพวกเขาผ่านทางอาณาจักร ผู้ฝึกตนวิถีเทพสามารถบันดาลความปรารถนาของพวกเขาและได้รับสาวกใหม่ๆ จำนวนมาก 
			[color=#9e6404]2. แกนนำสาวก[/color] 
				แกนนำสาวกสามารถแสดงปาฏิหาริย์ได้เมื่อท่านได้สร้างแดนเทวะของท่านแล้ว ผู้ฝึกตนวิถีเทพสามารถทำให้บุคคลหนึ่งเป็นแกนนำสาวกได้ด้วยการชักชวน 
				จำนวนความศรัทธาที่แกนนำสาวกสามารถให้ได้นั้นขึ้นอยู่กับขอบเขตของความศรัทธาของพวกเขา 
				เมื่อขอบเขตความศรัทธาของแกนนำสาวกถึง 100% พวกเขาสามารถแต่งตั้งเป็นผู้พิทักษ์บนแท่นบูชาผู้พิทักษ์ได้ ซึ่งมอบอำนาจที่มากขึ้นให้กับผู้ฝึกตนวิถีเทพ 
				ท่านสามารถเพิ่มขอบเขตความศรัทธาของแกนนำสาวกได้โดยการฟังความปรารถนาของพวกเขาและบันดลให้มันเป็นจริง 
				ผลของการชักชวนของสาวกและขอบเขตแห่งความศรัทธาเริ่มต้นนั้นสัมพันธ์ในทางบวกกับชะตากรรมของพวกเขากับศิษย์ของท่าน]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="93" Root="9">
			<Title>ความทุกข์</Title>
			<Text><![CDATA[[color=#9e6404]ความทุกข์[/color] 
				แตกต่างจากผู้ฝึกฝนทั่วไป อารมณ์ของผู้ฝึกตนวิถีเทพจะทำให้เกิดความทุกข์เสมอ ไม่ว่าจะเป็นด้านบวกหรือด้านลบ ยิ่งผู้ฝึกตนวิถีเทพรู้สึถึงกอารมณ์มากเท่าไหร่ พวกเขาก็ยิ่งเป็นทุกข์มากขึ้นเท่านั้น 
				[color=#9e6404]ลดความทุกข์[/color]
				ความทุกข์ของตัวละครสามารถลดลงได้ด้วยวิธีต่อไปนี้: 
					1.ใช้คาถา "ตัดจิต" 
					2. เพิ่มจิตเทพ 
					3. การกำหนดพฤติกรรมของตัวละครให้สะกดตนเอง]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="94" Root="9">
			<Title>สภาวะจิตของผู้ฝึกตนวิถีเทพ</Title>
			<Text><![CDATA[
			เส้นทางบ่มเพาะวิถีเทพนั้นมีความเกี่ยวโยงกับสภาวะของจิตใจเป็นอย่างมาก มีเพียงจิตใจที่มั่นคงที่สุดเท่านั้นถึงจะสามารถรองรับคำอธิษฐานไม่หยุดหย่อนของสาวกจำนวนมากได้ มีสภาวะจิตใจเจ็ดสถานะสำหรับผู้ฝึกตนวิถีเทพ ผู้ฝึกตนวิถีเทพจะต้องตอบสนองความต้องการที่แตกต่างกันในแต่ละครั้งเพื่อที่จะทะลวงไปสู่สภาพจิตใจที่สูงขึ้น 
			[color=#9e6404]1. ไม่หยุดนิ่ง[/color]
				การเพิ่มขึ้น: ยามเมื่ออยู่ในสภาวะจิต'ไม่หยุดนิ่ง'มันจะเพิ่มขึ้นตามธรรมชาติโดยเฉพาะเมื่ออารมณ์ดีมากเท่าไรก็ยิ่งเพิ่มอย่างรวดเร็วมากขึ้นเท่านั้น 
				ในการก้าวผ่านสภาวะจิตนี้ ท่านจะต้องรักษาสภาพจิตของตนไว้ที่ 100 เป็นเวลา 3 วันในสภาวะปล่อยตน 
			[color=#9e6404]2. สงบ[/color] 
				การเพิ่มขึ้น: ยามเมื่ออยู่ในสภาวะจิต'มั่นคง'มันจะเพิ่มขึ้นตามธรรมชาติอย่างมั่นคงโดยที่ไม่ได้รับผลกระทบจากปัจจัยภายนอก 
				ในการก้าวผ่านสภาวะจิตนี้ ท่านจะต้องรักษาสภาวะจิตไว้ที่ 200 และความทุกข์ให้ต่ำกว่า 50 และทำการตัดจิตเป็นระยะเวลาหนึ่ง ยิ่งตัวละครมีความฉลาดมากเท่าไหร่ก็ยิ่งต้องใช้เวลาในการบรรลุสภาวะจิตนานขึ้นเท่านั้น 
			[color=#9e6404]3. มั่นคง[/color] 
				การเพิ่มขึ้น: ยามเมื่ออยู่ในสภาวะจิต'นิ่ง'มันจะเพิ่มขึ้นก็ต่อเมื่อค่าความทุกข์ต่ำกว่า 100 เท่านั้น ยิ่งค่าความทุกข์ต่ำเท่าไรมันก็ยิ่งเพิ่มเร็วขึ้นเท่านั้นหากทำไม่ได้ตามนี้มันก็จะลดลงไปเรื่อยๆ 
				ในการก้าวผ่านสภาวะจิตนี้ ท่านต้องรักษาสภาพจิตของตนไว้ที่ 30 และมีจิตเทพมากกว่า 20 ในระหว่างทำการสะกดตนตนหลังจากไปถึงขอบเขตเทวะแล้ว ยิ่งความฉลาดของตัวละครมากเท่าไหร่ก็ยิ่งใช้เวลานานมากขึ้นเท่านั้นกว่าจะบรรลุสภาพจิตใจ 
			[color=#9e6404]4. บริสุทธิ์[/color] 
				การเพิ่มขึ้น: ยามเมื่ออยู่ในสภาวะจิต'บริสุทธิ์' มันจะเพิ่มขึ้นก็ต่อเมื่อมีจิตเทพมากกว่า 50 ยิ่งจิตเทพมากขึ้นนั้นหมายถึงการเพิ่มขึ้นเร็วขึ้นเช่นกัน หากจิตเทพต่ำกว่า 50 สภาวะจิตก็จะลดลงตามไปด้วย
				ในการก้าวผ่านสภาวะจิตนี้ จะต้องรักษาสภาวะจิตไว้ที่ 400 เป็นเวลาหนึ่ง ยิ่งมีสติปัญญาของตัวละครมากเท่าไรก็ยิ่งบรรลุสภาวะจิตได้เร็วมากขึ้นเท่านั้น 
			[color=#9e6404]5. ปราชญ์[/color]
				การเพิ่มขึ้น: ยามเมื่ออยู่ในสภาวะจิต'ปราชญ์' มันจะเพิ่มขึ้นก็ต่อเมื่อค่าสติปัญญาสูงกว่า 8 ยิ่งค่าสติปัญญาสูงมากขึ้นนั้นหมายถึงสามารถเพิ่มสภาวะจิตได้รวดเร็วขึ้น ทว่าหากค่าสติปัญญาต่ำกว่า 8 สภาวะจิตก็จะลดลงตามไปด้วย 
				ในการก้าวผ่านสภาวะจิตนี้ ท่านต้องรักษาสภาพจิตไว้ที่ 500 และความทุกข์ให้ต่ำกว่า 10 ในระหว่างทำการตัดจิตหลังจากไปถึงขอบเขตนิพพานเป็นเวลา 10 วัน 
			[color=#9e6404]6. ว่างเปล่า[/color] 
				การเพิ่มขึ้น: ยามเมื่ออยู่ในสภาวะจิต'ว่างเปล่า' มันจะเพิ่มขึ้นก็ต่อเมื่อค่าความทุกข์ต่ำกว่า 50 ยิ่งค่าความทุกข์น้อยเท่าไรมันก็จะเพิ่มเร็วมากยิ่งขึ้นเท่านั้น อย่างไรก็ตาม เมื่อความทุกข์ของพวกเขาเกิน 50 สภาพจิตใจของพวกเขาจะเริ่มลดลงไป 
				ในการก้าวผ่านสภาวะจิตนี้ ท่านจะต้องรักษาสภาวะจิตไว้ที่ 600 และจิตมนุษย์สูงกว่า 60 ในขณะที่ทำการปล่อยตน ยิ่งโชคของตัวละครมากเท่าไรก็ยิ่งบรรลุสภาวะจิตได้เร็วมากขึ้นเท่านั้น 
			[color=#9e6404]7. วิญญาณ[/color] 
				การเพิ่มขึ้น: สภาพจิตใจที่สมบูรณ์แบบ
				ขั้นสูงสุดของภาวะจิต]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="95" Root="9">
			<Title>พฤติกรรม</Title>
			<Text><![CDATA[
				หลังจากที่กลายเป็นผู้ฝึกวิถีเทพแล้ว ตัวละครจะสามารถควบคุมพฤติกรรมของตนเองได้ตามความต้องการที่แตกต่างกัน 
			[color=#9e6404]1. สมดุล[/color] 
				ตัวละครที่มีพฤติกรรมที่สมดุลจะทำอะไรก็ได้ตามที่พวกเขาต้องการ 
			[color=#9e6404]2. สะกดตน[/color] 
				Aตัวละครที่มีพฤติกรรมยับยั้งตนเอง การยับยั้งความปรารถนาของตนเองส่งผลให้ความเร็วในการเพิ่มขึ้นของจิตเทพเพิ่มขึ้น 
				ยิ่งความทุกข์น้อยลงเท่าใด จิตเทพก็จะยิ่งเพิ่มขึ้นเร็วขึ้นเท่านั้น 
				ตัวละครที่สะกดตนมจะได้รับโบนัสจิตเทพสูงถึง 150% ของจิตเทพปกติ 
				พวกเขาจะได้รับผลกระทบจากอารมณ์น้อยลง และต้องการสิ่งอื่นๆ ในชีวิตประจำวันน้อยลงเช่นกัน 
				สภาพจิตใจของพวกเขาจะไม่ลดลงโดยอัตโนมัติภายใต้สถานะนี้ และจะได้รับโบนัส 50% ของการเพิ่มขึ้นของสภาวะจิต
			[color=#9e6404]3. ปล่อยตน[/color] 
				ตัวละครที่ปล่อยตนจะทำตามความต้องการของตนเอง ส่งผลให้ความเร็วของจิตเทพเพิ่มขึ้นช้าลง 
				ยิ่งความทุกข์ของพวกเขาสูงเท่าไหร่ จิตเทพก็จะน้อยลงเท่านั้น 
				ตัวละครที่ปล่อยตนจจิตเทพของพวกเขาจะแย่ลงมากถึง 50% ของจิตเทพปกติ 
				พวกเขาจะได้รับผลกระทบจากอารมณ์มากขึ้น และต้องการสิ่งอื่นๆ ในชีวิตประจำวันมากขึ้นเช่นกัน 
				สภาพจิตใจของพวกเขาจะไม่เพิ่มขึ้นโดยอัตโนมัติภายใต้สถานะนี้ และความเร็วในการเพิ่มขึ้นของสภาวะจิตลดลง 50%]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="96" Root="9">
			<Title>จิตเทพและจิตมนุษย์</Title>
			<Text><![CDATA[
				เมื่อผู้ฝึกตนวิถีเทพได้บำเพ็จตนไปเรื่อยๆ พวกเขาจะได้รับจิตเทพมา ทว่าในขณีเดียวกันพวกเขาก็จะสูญเสียความเป็นมนุษย์ไปเรื่อยๆ เช่นกัน 
				มันเป็นกระบวนการที่แทบจะย้อนกลับไม่ได้ ท่านจะสามารถกู้คืนจิตมนุษย์ได้ด้วยวิธีที่มีอยู่อย่างจำกัด เมื่อจิตเทพของตัวละครถึง 100 พวกเขาจะสูญเสียความเป็นมนุษย์ไปทั้งหมดและจะเรียกทัณฑ์ศรัทธาเข้ามา หากรอดจากทัณฑ์ศรัทธาได้ ผู้ฝึกตนวิถีเทพจะละทิ้งร่างมนุษย์ของพวกเขาไว้เบื้องหลังและกลายเป็นเทพจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์ 
				จิตเทพจะส่งผลต่อการฝึกตนวิถีเทพในรูปแบบต่างๆ: 
				1. ยิ่งตัวละครมีจิตเทพสูงมากเท่าไร ความแข็งแกร่งของพวกเขาก็ยิ่งเพิ่มมากขึ้นเท่านั้น 
				2. ยิ่งตัวละครมีจิตเทพสูงมากเท่าไร ก็ยิ่งยากในการรับรู้ความคิดของสาวกของพวกเขา ส่งผลให้ได้รับความศรัทธาช้าลง 
				3. ยิ่งตัวละครมีจิตเทพสูงมากเท่าไร พวกเขาก็จะได้รับผลกระทบจากอารมณ์น้อยลง]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="97" Root="9">
			<Title>อาวุธศักดิ์สิทธิ์</Title>
			<Text><![CDATA[
				ผู้ฝึกตนวิถีเทพสามารถสร้างอาวุธศักดิ์สิทธิ์ของพวกเขาได้เพียงหนึ่งชิ้นเท่านั้นในชั่วชีวิตของพวกเขา 
				ผู้ฝึกตนวิถีเทพสามารถเสริมพลังให้อาวุธศักดิ์สิทธิ์ของพวกเขาได้โดยการจัดการเกี่ยวกับแดนเทวะของพวกเขา: 
					1. เพิ่มระดับให้แก่อาวุธศักดิ์สิทธิ์ 
					2. เพิ่มท่านลักษณะให้กับอาวุธศักดิ์สิทธิ์และเปลี่ยนแปลงท่านภาพ 
					3. เพิ่มคำต่อท้ายที่หายากให้กับชื่อของอาวุธศักดิ์สิทธิ์และทำให้พวกมันเป็นเอกลักษณ์อย่างแท้จริง]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="98" Root="9">
			<Title>แดนเทวะ</Title>
			<Text><![CDATA[
				เมื่อผู้ฝึกตนวิถีเทพบำเพ็ญตนมากเพียงพอ พวกเขาสามารถสร้างแดนเทวะของตนเองได้ 
			[color=#9e6404]1. สร้างแดนเทวะ[/color] 
				ขนาดเริ่มต้นของแดนเทวะมีความสัมพันธ์โดยตรงกับจำนวนสาวกของตัวละคร, ระดับสภาวะจิต, จิตเทพ, ระดับความทุกข์, ตลอดจนตำแหน่งของผู้ฝึกตนในขณะที่ทะลวงขอบเขต ขนาดมีสัมพันธ์ทางลบกับ Distress ของตัวละครด้วย 
				ขนาดเริ่มต้นของแดนเทวะสามารถมีได้ถึง 49 หน่วย 
				ในการขยายขนาดของแดนเทวะ ผู้ฝึกตนวิถีเทพจะต้องเผชิญหน้ากับกิเลสภายในใจของพวกเขาและจุดชนวนทัณฑ์สวรรค์ด้วยตัวของพวกเขาเอง ด้วยการเอาชนะทัณฑ์สวรรค์พวกเขาจะสามารถขจัดกิเลสของพวกเขาได้ อีกทั้งยังเป็นการขยายขนาดของแดนเทวะขึ้นมาอีก 1 หน่วย 
			[color=#9e6404]2. สิ่งปลูกสร้างแดนเทวะ[/color]
				มีสิ่งปลูกสร้างมากมายที่สามารถสร้างขึ้นได้ในแดนเทวะ การสร้างสิ่งปลูกสร้างแดนเทวะจะทำให้ผู้ฝึกตนวิถีเทพแข็งแกร่งขึ้น 
				มีหลายอย่างที่ต้องเรียนรู้ก่อนที่จะสร้างแดนเทวะ 
				1. ขีดจำกัดจำนวนสาวก: สาวกของผู้ฝึกตนวิถีเทพจะถือว่าอาศัยอยู่ในแดนเทวะของพวกเขา ด้วยการสร้างอาณาจักร ท่านอาจเพิ่มจำนวนประชากรของท่านได้ ส่งผลให้มีพื้นที่ให้สาวกเพิ่มมากขึ้น เมื่อจำนวนสาวกเกินขีดจำกัด จำนวนสาวกส่วนเกินจะกลายเป็นคนไร้บ้านในแดนเทวพ สิ่งนี้้จะทำให้สะสมความเกลียดชังของพวกเขา เมื่อความเกลียดชังถึง 100% จะเป็นการอัญเชิญทัณฑ์สวรรค์ให้มาโจมตีผู้ที่เป็นเจ้าของแดนเทวะ 
				2. สาวกภายใต้การดูแล: ความสามารถในการตอบรับคำภาวนาของสาวกนั้นถูกกำหนดโดยสภาวะจิตของผู้ฝึกตนวิถีเทพ เมื่อจำนวนสาวกเกินขีดจำกัด ผู้ฝึกตนจะไม่สามารถตอบสนองต่อคำอธิษฐานของสาวกเหล่านั้นได้ ส่งผลให้เกิดความเกลียดชังสะสม เมื่อความเกลียดชังถึง 100% จะเป็นการอัญเชิญทัณฑ์สวรรค์ให้มาโจมตีผู้ที่เป็นเจ้าของแดนเทวะ 
				3. ความต้องการของสาวก: สิ่งก่อสร้างในแดนศักดิ์สิทธิ์ต้องการคำภาวนาของสาวกจำนวนหนึ่งจึงจะทำงานได้ หากความต้องการของสาวกเกินจำนวนของสาวกในปัจจุบัน นั้นจะทำให้พวกเขาจะทำงานหนักเกินไป ส่งผลให้เกิดการสะสมของความเกลียดชัง เมื่อความเกลียดชังถึง 100% จะเป็นการอัญเชิญทัณฑ์สวรรค์ให้มาโจมตีผู้ที่เป็นเจ้าของแดนเทวะ 
				4. ขีดจำกัดจำนวนแกนนำสาวก: ผู้ฝึกตนวิถีเทพแต่ละคนสามารถมีแกนนำสาวกได้จำนวนจำกัด เมื่อรับแกนนำสาวกเข้ามาแล้วจะไม่สามารถขับไล่พวกเขาออกไปได้อีก ดังนั้นโปรดใช้ความระมัดระวังในการเลือกพวกเขา 
			[color=#9e6404]3. Guard[/color] 
				โดยการสร้างวิหารผู้พิทักษ์ ผู้ฝึกตนวิถีเทพสามารถแต่งตั้งแกนนำสาวกเป็นองครักษ์ได้ ผู้พิทักษ์ที่แตกต่างกันสามารถมอบพลังที่แตกต่างกันให้กับผู้ฝึกตนวิถีเทพ 
				ในขณะที่ผู้ฝึกตนวิถีเทพพัฒนาตนเองไปยังขอบเขตที่สูงขึ้น พวกเขาจะปลดล็อคผู้พิทักษ์มากขึ้น นอกเหนือจากนั้นผู้ฝึกตนวิถีเทพยังสามารถได้รับผู้พิทักษ์ใหม่ๆ ผ่านเหตุการ์บางอย่างในระหว่างการผจญภัย 
				ยิ่งระดับวิหารของผู้พิทักษ์สูง พลังของผู้พิทักษ์ก็จะยิ่้งแข็งแกร่งมากขึ้นเท่านั้น  
			[color=#9e6404]4. ปาฏิหาริย์ของผู้ฝึกตนวิถีเทพ[/color] 
				สิ่งปลูกสร้างบางแห่งในแดนเทวะจะให้ความสามารถในการแสดงปาฏิหาริย์ต่างๆ แก่ผู้ฝึกตนวิถีเทพ]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="99" Root="9">
			<Title>ทัณฑ์ศรัทธา</Title>
			<Text><![CDATA[
				ผู้ฝึกตนวิถีเทพจะต้องเผชิญหน้ากับทัณฑ์แห่งศรัทธาในระหว่างการบำเพ็ญตนของพวกเขา 
				ทุกครั้งที่พวกเขารอดจากทัณฑ์แห่งศรัทธาไปได้ ทัณฑ์แห่งศรัทธาครั้งถัดไปจะมีพลังอำนาจรุนแรงขึ้น 
				มี 3 วิธีในการกระตุ้นทัณฑ์แห่งศรัทธา: 
				[color=#9e6404]1. การจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์[/color] 
					เมื่อจิตเทพของผู้ฝึกตนบรรลุถึง 100 เมื่อไร นั่นก็จะเป็นการกระตุ้นทัณฑ์ศรัทธาให้มาโจมตีพวกเขา หากเอาชนะทัณฑ์สวรรค์มาได้ พวกเขาก็จะสามารถจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์ได้โดยการละทิ้งกายเนื้อของพวกเขา 
				[color=#9e6404]2. ความเกลียดชังปะทุ[/color] 
					ยามเมื่อความเกลียดชังของสาวกในแดนเทวะถึง 100%  นั่นก็จะเป็นการกระตุ้นทัณฑ์ศรัทธาให้มาโจมตีพวกเขา หากเอาชนะทัณฑ์สวรรค์มาได้ ความเกลียดชังเหล่านั้นก็จะกลายเป็นศูนย์ 
				[color=#9e6404]3. การเผชิญหน้ากับกิเลสของตน[/color] 
					ผู้ฝึกตนวิถีเทพสามารถเลือกที่จะเผชิญหน้ากับกิเลสของตนได้ทุกเมื่อ นั่นจะเป็นการกระตุ้นทัณฑ์ศรัทธาให้มาโจมตีพวกเขา หากเอาชนะทัณฑ์สวรรค์มาได้พวกเขาก็จะสามารถระงับกิเลสเหล่านั้นได้ อีกทั้งยังขยายขนาดของแดนเทวะขึ้นมาอีก 1 หน่วย 
					ความรุนแรงของทัณฑ์แห่งศรัทธาถูกกำหนดโดยปัจจัยดังต่อไปนี้: 
						1. จำนวนทัณฑ์สวรรค์ที่เคยเผชิญ: ยิ่งตัวละครนี้รอดพ้นจากทัณฑ์แห่งศรัทธามามากเท่าไหร่ ทัณฑ์แห่งศรัทธาครั้งต่อไปก็จะยิ่งรุนแรงมากขึ้นเท่านั้น 
						2. แต้มบุญ/แต้มบาป: ยิ่งตัวละครมีแต้มบาปมากเท่าไร ทัณฑ์ศรัทธาที่เข้ามาก็ยิ่งรุนแรงขึ้นเท่านั้น ในทางกลับกัน ยิ่งมีแต้มบุญมากเท่าไหร่ ทัณฑ์ศรัทธาที่เข้ามาก็ยิ่งเบาบางลงเท่านั้น 
						3. โบนัสจำนวนสาวก: หากศูนย์รวมของผู้ฝึกตนวิถีเทพได้รับสาวกและการดึงดูดในระดับหนึ่ง ความรุนแรงของทัณฑ์ศรัทธาก็จะลดลงเป็นอย่างมาก]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="101" Root="10">
			<Title>ความลับ</Title>
			<Text><![CDATA[
				เมื่อพยายามค้นหาความจริงเกี่ยวกับการทำลายล้างของสำนักไท้อี้ ท่านจะพบกับความลึกลับต่างๆ ที่ต้องถอดรหัสในการหาคำตอบ ท่านจะต้องค้นหาผู้ต้องสงสัยและแรงจูงใจของพวกเขา รวมถึงหลักฐานในการสนับสนุนทฤษฎีของท่าน 
			[color=#9e6404]1. ผู้มีส่วนร่วม[/color] 
				ผู้ที่อาจมีส่วนเกี่ยวข้องกับความลึกลับนี้? 
				หากท่านเรียนรู้ผู้มีส่วนร่วมโดยคำบอกเล่า ท่านจะต้องได้รับหลักฐานที่เกี่ยวข้องเพื่อให้มีความน่าเชื่อถือ 
			[color=#9e6404]2. แรงจูงใจ[/color] 
				โดยทั่วไป มีเหตุผลว่าทำไมบางคนถึงมีส่วนร่วมในความลับ หากท่านไม่ทราบแรงจูงใจ ท่านก็จะไม่สามารถระบุผู้มีส่วนร่วมได้ 
				หากท่านเรียนรู้แรงจูงใจจากคำบอกเล่า ท่านต้องได้รับหลักฐานที่สอดคล้องกันเพื่อทำให้น่าเชื่อถือ 
			[color=#9e6404]3. หลักฐาน[/color] 
				หลักฐานจะใช้เพื่อให้เครดิตกับทฤษฎีของท่านเกี่ยวกับผู้ที่เกี่ยวข้องและเหตุผลที่พวกเขาทำ หลักฐานสำคัญบางอย่างอาจทำให้เราเข้าใจถึงความชัดเจนและเปิดเผยความลึกลับในทันที
			เมื่อท่านได้เรียนรู้ผู้มีส่วนร่วม, แรงจูงใจ, และหลักฐาน ความลึกลับก็จะถูกเปิดเผย 
			การเปิดเผยความลับจะนำมาซึ่งความลึกลับที่ยากจะเข้าใจหรืออาจจะเปิดเผยเรื่องราวทั้งหมดก้ได้]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="102" Root="10">
			<Title>ตัวละคร</Title>
			<Text><![CDATA[
				ข้อมูลของคนที่ท่านรู้จักจะถูกบันทึกไว้ในหน้าจอตัวละคร ท่านสามารถค้นหาข้อเท็จจริงต่อไปนี้ได้โดยตรวจสอบข้อมูลตัวละคร: 
			[color=#9e6404]1. ปริศนา[/color] 
				ข้อมูลลับที่ตัวละครนี้รู้จัก หากต้องการเรียนรู้เกี่ยวกับความลึกลับจากพวกเขา ท่านต้องรับรู้ข้อเท็จจริงที่ว่าพวกเขารู้จักปริศนาผ่านตัวละครอื่น 
			[color=#9e6404]2. ร่องรอย[/color] 
				ตำแหน่งล่าสุดของตัวละคร ท่านสามารถค้นหาตัวละครได้ในสถานที่ที่ระบุ 
			[color=#9e6404]3. บุคลิกภาพ[/color] 
				ท่านสมบัติโดยธรรมชาติของตัวละคร บุคลิกภาพมีหลายประเภท: 
					อ่อนแอ: การสอบสวนวิญญาณจะทำให้พวกเขาเปิดเผยความลับออกมาเสมอ 
					ไร้เดียงสา: การสื่อสารที่เป็นมิตรจะทำให้พวกเขาเปิดใจเสมอ 
					ละโมบ: พวกเขาจะเปิดใจเมื่อได้รับสิ่งของที่พวกเขาโปรดปราน 
					แข็งกร้าว: การสอบสวนวิญญาณจะไม่มีทางที่จะทำให้พวกเขาคายความลับออกมา 
					ปิดกั้นตนเอง: การสื่อสารที่เป็นมิตรจะไม่ทำให้พวกเขาเปิดใจ 
			[color=#9e6404]4. จุดอ่อน[/color] 
				จุดอ่อนของตัวละคร หลังจากเรียนรู้เกี่ยวกับจุดอ่อนของตัวละครแล้ว ท่านสามารถทำให้พวกเขาเปิดใจด้วยการพูดคุยกับพวกเขาในเวลาที่เหมาะสม
			[color=#9e6404]5. ของที่ได้รับ[/color] 
				คัมภีร์วิชาที่พวกเขาฝึกตน ท่านสามารถรับคัมภีร์เหล่านี้ได้หลังจากที่พวกเขาเปิดใจให้แก่ท่าน 
			[color=#9e6404]6. ของที่ชอบ[/color] 
				สิ่งของที่ตัวละครชื่นชอบ ท่านสามารถมอบสิ่งของเหล่านี้ให้พวกเขาเป็นของขวัญเพื่อเพิ่มความโปรดปรานให้กับพวกเขาได้อย่างมาก 
				เมื่อเยี่ยมเยียนผู้นำสำนักอย่างเป็นทางการ ท่านสามารถมอบสิ่งของที่พวกเขาชื่นชอบให้พวกเขาเพื่อรับการค่าความสัมพันธ์และความโปรดปรานจำนวนมาก 
			[color=#9e6404]7. ของที่เกลียด[/color] 
				สิ่งของที่ตัวละครเกลียด ท่านสามารถมอบสิ่งของเหล่านี้ให้พวกเขาเป็นของขวัญเพื่อลดความโปรดปรานของพวกเขาได้อย่างมาก 
			[color=#9e6404]8. สมบัติส่วนตัว[/color] 
				สมบัติที่ตัวละครถืออยู่]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="103" Root="10">
			<Title>เบาะแส</Title>
			<Text><![CDATA[เมื่อท่านพยายามเปิดเผยปริศนา ผู้มีส่วนร่วม, แรงจูงใจ, และหลักฐานของทฤษฎีขก็คือเงื่อนงำทั้งหมด เงื่อนงำบางอย่างไม่เป็นประโยชน์สำหรับการสืบสวนของท่าน ท่านต้องใช้เหตุผลของท่านเพื่อสืบหาเบาะแสที่เป็นประโยชน์]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="104" Root="10">
			<Title>ปฏิสัมพันธ์ทางสังคม</Title>
			<Text><![CDATA[
				ตัวละคร NPC ทุกตัวมีความรู้สึก ความปรารถนา และเรื่องราวของตัวเอง ท่านสามารถทำความรู้จักกับพวกเขา สอบถามข้อมูลที่ท่านต้องการ และรับสมบัติจากความช่วยเหลือของพวกเขา ท่านสามารถโต้ตอบกับตัวละคร NPC ได้ด้วยวิธีต่อไปนี้: 
			[color=#9e6404]1. พูดคุย[/color] 
				สนทนากับตัวละครเป็นครั้งคราว ท่านอาจเรียนรู้จากความลับหรือข้อมูลพิเศษบางอย่างจากพวกเขา 
				การพูดคุยกับตัวละครจะเพิ่มความชื่นชอบก่อนที่จะถึง 30 
			[color=#9e6404]2. หารือ[/color]
				หารือทุกอย่างที่แสดงบนแผงข้อมูลตัวละคร 
				โดยการเลือกหัวข้อของท่านอย่างรอบคอบ ท่านอาจได้รับข้อมูลที่เป็นประโยชน์หรือบรรลุวัตถุประสงค์บางอย่างในใจของท่าน 
			[color=#9e6404]3. โต้ตอบ[/color] 
				ทำอะไรบางอย่างกับตัวละครนี้ ท่านอาจเชิญพวกเขาให้ไปยังสำนักของท่าน หรือให้ของขวัญบางอย่างแก่พวกเขา 
			[color=#9e6404]4. ลาก่อน[/color] 
				จบการสนทนา]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="111" Root="11">
			<Title>สัตว์เลี้ยงวิญญาณ</Title>
			<Text><![CDATA[
			สัตว์เลี้ยงหรือสัตว์เลี้ยงวิญญาณเป็นสัตว์ประเภทพิเศษ พวกเขาเป็นเหมือนศิษย์ที่มีความประพฤติสมบูรณ์ครบถ้วน และเมื่อค่าสถานะของสัตว์เลี้ยงถึงระดับหนึ่ง พวกมันจะปลดล็อคการเข้าถึงปาฏิหาริย์และปราณเวทที่แข็งแกร่งขึ้น 

			สัตว์เลี้ยงมีลักษณะดังต่อไปนี้: 
			[color=#9e6404]1. การฝึกฝน[/color]
			ผู้เล่นสามารถเปลี่ยนแปลงพฤติกรรมของสัตว์เลี้ยงได้โดยใช้การฝึกอบรม ทำให้พวกเขาสามารถพัฒนาสัตว์เลี้ยงไปในลักษณะหรือทิศทางที่เฉพาะเจาะจง
			[color=#9e6404]2. ความประพฤติ[/color]
			สัตว์เลี้ยงจะเลือกวิธีปฏิบัติตนตามปัจจัยด้านพฤติกรรมของมันเอง
			[color=#9e6404]3. อัญเชิญ[/color]
			ผู้เล่นสามารถอัญเชิญสัตว์เลี้ยงได้เมื่อเข้าสู่แผนที่อื่น
			[color=#9e6404]4. การตายและการเกิดใหม่[/color]
			สัตว์เลี้ยงวิญญาณจะไม่มีวันตาย เมื่อปราณของพวกมันหมดลง พวกมันจะกลับไปยังรูปปั้นของพวกมัน ผู้เล่นสามารถเรียกพวกมันออกมาได้ให่ผ่านรูปปั้นเหล่านั้น
			[color=#9e6404]5. เปลี่ยนตัว[/color]
			ผู้เล่นสามารถมีสัตว์เลี้ยงได้เพียงตัวเดียว หากต้องการเปลี่ยนสัตว์เลี้ยงเป็นสัตว์เลี้ยงตัวอื่นท่านจะต้องสร้างรูปปั้นเพื่อทำเช่นนั้น]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="112" Root="11">
			<Title>ค่าสถานะพื้นฐาน</Title>
			<Text><![CDATA[
				สัตว์เลี้ยงมีค่าสถานะพื้นฐานดังต่อไปนี้: 
			[color=#9e6404]1. การเติบโต[/color]
				สัตว์เลี้ยงจะค่อยๆ เติบโตเมื่อเวลาผ่านไป สัตว์เลี้ยงจะยังคงเด็กอยู่จนกว่าพวกมันจะเติบโตถึง 30% ซึ่งหมายความว่าท่านไม่สามารถควบคุมอาหารของพวกมันได้ ตั้งแต่ 30%-100% สัตว์เลี้ยงจะเติบโตและความเร็วในการฝึกฝนค่อนข้างรวดเร็ว เมื่อสัตว์เลี้ยงมีอายุถึง 100% พวกมันก็จะโตเต็มที่
			[color=#9e6404]2. สติปัญญา[/color]
				ส่งผลต่อความเร็วในการฝึกของสัตว์เลี้ยง ในขณะเดียวกัน มันก็จะปลดล็อกพฤติกรรมต่างๆ มากขึ้นตามระดับที่สูงขึ้น
			[color=#9e6404]3. ปราณ[/color]
				ส่งผลต่อปราณสูงสุดของสัตว์เลี้ยง ทำให้พวกเขาตายได้ยากขึ้น ทำให้พวกมันใช้ปราณเวทได้มากขึ้น อีกทั้งยังเพิ่มจำนวนปราณสำหรับแก่นอสูร
			[color=#9e6404]4. เกราะปราณ[/color]
				ส่งผลต่อความสามารถของเกราะปราณในการดูดซับความเสียหาย
			[color=#9e6404]5. ปราณเวท[/color]
				ส่งผลต่อความเสียหายและค่าปราณที่ใช้ในการร่ายปราณเวทย์ของสัตว์เลี้ยง
			[color=#9e6404]6. แก่นอสูร[/color]
				ส่งผลต่อพลังโจมตีของแก่นอสูร
			[color=#9e6404]7. ศักดิ์สิทธิ์/ต้องสาป[/color]
				ศักดิ์สิทธิ์หรือต้องสาปคือการรวมกันของความดีและความชั่วที่เกี่ยวข้องกับพฤติกรรมแต่ละอย่าง หากสัตว์เลี้ยงสนุกกับการช่วยเหลือผู้คน แสดงว่าพวกเขามีค่าความศักดิ์สิทธิ์สูง ในทางกลับกัน หากสัตว์เลี้ยงสนุกกับการฆ่า มันก็มีค่าต้องสาปสูง เมื่อถึงระดับหนึ่ง รูปลักษณ์ภายนอกของพวกมันจะเปลี่ยนไปตามไปด้วย ค่าต้องสาปที่สูงขึ้นจะนำไปสู่พลังโจมตีที่ยอดเยี่ยมและค่าศักดิ์สิทธิ์ที่สูงขึ้นจะนำไปสู่การป้องกันที่ยอดเยี่ยม
			[color=#9e6404]8. ความอ้วน[/color]
				ความอ้วนจะเพิ่มขึ้นหรือลดลงตามอาหารที่รับประทานและพฤติกรรมของสัตว์เลี้ยง ยิ่งสัตว์เลี้ยงผอมเท่าไร คูลดาวน์ของปราณเวทก็จะยิ่งเร็วขึ้นเท่านั้น ในทางกลับกัน ยิ่งสัตว์เลี้ยงอ้วนขึ้นเท่าไร ความเร็วในการเคลื่อนที่ของพวกมันก็จะยิ่งช้าลง แต่พลังปราณของพวกมันก็จะยิ่งสูงขึ้น
			[color=#9e6404]9. กล้ามเนื้อ[/color]
				กล้ามเนื้อจะเพิ่มขึ้นหรือลดลงขึ้นอยู่กับอาหารที่รับประทานและพฤติกรรม ยิ่งสัตว์เลี้ยงผอมบาง ปราณเวทของพวกมันก็ยิ่งแข็งแกร่งมากขึ้นเท่านั้น ในทางกลับกัน หากสัตว์เลี้ยงมีรูปร่างกำยำ แก่นอสูรของวพวกมันก็จะทรงพลังมากขึ้น]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="113" Root="11">
			<Title>พฤติกรรมสัตว์เลี้ยง</Title>
			<Text><![CDATA[
				สัตว์เลี้ยงมีพฤติกรรมหลากหลายประเภท พฤติกรรมบางอย่างมีประโยชน์มากในการสร้างสำนัก บางอย่างก็มีประโยชน์สำหรับการต่อสู้ ผู้เล่นสามารถใช้การฝึกฝนเพื่อเปลี่ยนแปลงพฤติกรรมของพวกมัน ซึ่งจะช่วยให้พวกมันพัฒนาเป็นสัตว์เลี้ยงในลักษณะหรือทิศทางที่ต้องการ การให้กำลังใจจะส่งผลให้มันทำพฤติกรรมนั้นๆ บ่อยขึ้น อย่างไรก็ตาม การตำหนิมันจะส่งผลให้มันทำพฤติกรรมนั้นๆ น้อยลง พฤติกรรมของสัตว์เลี้ยงมีประเภทดังต่อไปนี้:
			[color=#9e6404]1. กิน[/color]
				สัตว์เลี้ยงจะพยายามกินอาหารประเภทต่างๆ ท่านสามารถฝึกให้พวกมันกินหรือไม่กินอาหารบางชนิดได้ อีกทั้งท่านยังใช้เมนูอาหารเพื่อจัดลำดับความสำคัญของอาหารบางประเภทได้อีกด้วย
			[color=#9e6404]2. ขับถ่าย[/color]
				หลังจากที่สัตว์เลี้ยงกินอาหารไปได้ในปริมาณหนึ่ง เมื่อเวลาผ่านไปพวกมันจึงจำเป็นต้องขับถ่ายของเสียออกมา สัตว์เลี้ยงสามารถฝึกให้ขับถ่ายในพื้นที่ที่กำหนดได้
			[color=#9e6404]3. โจมตี[/color]
				สัตว์เลี้ยงสามารถโจมตีศัตรูได้ด้วยตนเองและสามารถฝึกให้โจมตีอัตโนมัติได้เช่นกัน สัตว์เลี้ยงยังปราณเวทที่พวกมันสามารถใช้ด้วยความตั้งใจของตนเองได้
			[color=#9e6404]4. เล่นสนุก[/color]
				เมื่อสัตว์เลี้ยงรู้สึกเครียด พวกมันจะพยายามไปเล่นผ่อนคลายด้วยตัวของพวกมันเอง
			[color=#9e6404]5. พักผ่อน[/color]
				เมื่อพลังงานของสัตว์เลี้ยงหมดลง พวกมันจะไปหาสถานที่พักผ่อน
			[color=#9e6404]6. ช่วยเหลือ[/color]
				สัตว์เลี้ยงจะช่วยศิษย์สายนอกในการทำงานทุกประเภทให้เสร็จ
			[color=#9e6404]7. ช่วยเหลือขั้นสูง[/color]
				สัตว์เลี้ยงจะช่วยศิษย์สายในในเรื่องของการฝึกฝน ทว่าพวกมันต้องการค่าสติปัญญาที่สูงในการกระทำสิ่งนี้
			[color=#9e6404]8. ขนย้าย[/color]
				สัตว์เลี้ยงจะลากศพคนทุกประเภทหรือตัวละครที่หมดสติไปยังตำแหน่งที่กำหนด ทว่าพวกมันต้องการค่าสติปัญญาที่สูงในการกระทำสิ่งนี้
			[color=#9e6404]9. ฝึกฝน[/color]
				เมื่อสัตว์เลี้ยงรู้สึกผ่อนคลาย พวกมันจะเริ้มฝึกฝนตนเอง การฝึกฝนของพวกมันจะส่งผลให้ค่าสถานะของพวกมันเพิ่มสูงขึ้นและผลของมันสามารถปรับปรุงได้ด้วยอาหารและเครื่องดื่ม]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="114" Root="11">
			<Title>อาหารสัตว์เลี้ยงวิญญาณ</Title>
			<Text><![CDATA[
				สิ่งของที่มีท่านค่าทางโภชนาการทั้งหมดที่สัตว์เลี้ยงบริโภคเข้าไปจะแสดงที่นี่ การใช้สิ่งของต่างๆ ที่มีท่านค่าทางโภชนาการสามารถเพิ่มผลของการฝึกฝนของพวกมันได้ ทว่าสิ่งของเหล่านั้นอาจส่งผลทั้งดีและไม่ดีต่อร่างกายของพวกมัน และทำให้พวกมันเป็นโรคอ้วนอีกด้วย  ประเภทของอาหารมีดังนี้: 
			[color=#9e6404]1. ผลไม้[/color]
				ช่วยเพิ่มค่าสติปัญญา
			[color=#9e6404]2. อาหารปรุงสุก[/color]
				ช่วยเพิ่มเกราะปราณ
			[color=#9e6404]3. เห็ด[/color]
				ช่วยเพิ่มปริมาณปราณ
			[color=#9e6404]4. โสมสมุนไพร[/color]
				ช่วยเพิ่มพลังปราณเวท
			[color=#9e6404]5. เนื้อ[/color]
				ช่วยเพิ่มพลังของแก่นอสูร
			[color=#9e6404]6. โอสถ[/color]
				หลังจากการบริโภคโอสถจะต้องใช้เวลา 3 วันจึงจะดูดซึมได้เต็มที่ โอสถอื่นๆ ที่บริโภคในช่วงเวลานี้จะไม่ส่งผลใดๆ]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="121" Root="12">
			<Title>การเปลี่ยนร่าง</Title>
			<Text><![CDATA[
				หากสัตว์ต้องการแปลงร่าง มีสามขั้นตอนที่เกี่ยวข้อง: 
			[color=#9e6404]1. การตื่นรู้[/color]
				สัตว์ต้องมีความเข้าใจเกี่ยวกับสติปัญญาก่อนจึงจะสามารถฝึกได้ ท่านสามารใช้โอสถบางอย่างช่วยในการตื่นรู้ของพวกมันได้ นอกจากท่านอาจจะสามารถจับพวกมันได้ในป่า, หาซื้อจากสำนักต่างๆ, ซื้อจากพ่อค้าเร่, หรือซื้อจากโรงประมูล
			[color=#9e6404]2. แปลงร่างครึ่งอสูร[/color]
				การแปลงร่างของสัตว์จำเป็นต้องมีร่างกายและสติปัญญาในระดับที่เท่าเทียมกับมนุษย์ ซึ่งสิ่งนี้ได้มาจากการรวมผลึกปัญญา ผลึกปัญญานั้นจะมีอยู่สามประเภทด้วยกันได้แก่: การตระหนักรู้, ความมีเหตุผล, และความเข้าใจ หลังจากมีผลึกปัญญามากเพียงพอ พวกมันจึงจะสามารถแปลงร่างเป็นครึ่งอสูรได้
			[color=#9e6404]3. แปลงร่างสมบูรณ์[/color]
				หลังจากแปลงร่างเป็นครึ่งอสูร เมื่อเวลาผ่านไปเหล่าครึ่งอสูรจะต้องเผชิญหน้ากับทัณฑ์เปลี่ยนร่าง ยิ่งครึ่งอสูรมีจำนวนผลึกปัญญาสูงมากเท่าไร ทัณฑ์เปลี่ยนร่างก็จะยิ่งมาเร็วขึ้นเท่านั้น เมื่อครึ่งอสูรสามารถเอาชนะทัณฑ์เปลี่ยนร่างได้ พวกเขาก็จะกลายร่างเป็นมนุษย์โดยสมบูรณ์]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="122" Root="12">
			<Title>พลังกายและสติปัญญา</Title>
			<Text><![CDATA[
				ผลึกปัญญาเป็นทรัพยากรพิเศษสำหรับสัตว์ที่ยังไม่ได้แปลงร่างอย่างสมบูรณ์ ชิ้นส่วนเหล่านี้สามารถเพิ่มค่าสถานะบางส่วนได้ หากท่านต้องการให้สัตว์เลี้ยงกลายเป็นครึ่งอสูร ท่านจะต้องใช้พลังกายและผลึกปัญญาในปริมาณที่เพียงพอ ความแข็งแกร่งของพวกมันจะสะสมอย่างช้าๆ ควบคู่ไปกับระบบย่อยอาหาร ผลึกปัญญาที่สามารถสังเคราะห์ได้มีอยู่ด้วยกัน 3 ประเภท: (การตระหนักรู้/ความมีเหตุผล/ความเข้าใจ)
			[color=#9e6404]1. ความมีเหตุผล[/color]
				สีแดง แสดงถึงความคิดเกี่ยวกับเหตุกาณ์ต่างๆ สถานะของพวกมันส่วนมากจะส่งผลต่อความเร็วในการบ่มเพาะ
			[color=#9e6404]2. ความเข้าใจ[/color]
				สีฟ้า แสดงถึงความคิดเกี่ยวกับอารมณ์ต่างๆ  สถานะของพวกมันส่วนมากจะส่งผลดีต่อค่าสถานะพื้นฐาน ทว่าจะลดความต้านทานธาตุต่างๆ ลงไป
			[color=#9e6404]3. การตระหนักรู้[/color]
				สีเขียว แสดงถึงความคิดเกี่ยวกับสิ่งของต่างๆ  สถานะของพวกมันส่วนมากจะส่งผลต่อทักษะต่างๆ]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="123" Root="12">
			<Title>กาคิดและความคิด</Title>
			<Text><![CDATA[
			สัตว์จะผลิตเศษความคิดเมื่อเวลาผ่านไป ซึ่งเมื่อเต็มแล้วจะต้องสังเคราะห์รวมเป็นผลึกปัญญาผ่านกระบวนการคิด โปรดให้ความสนใจกับเรื่องต่อไปนี้หากท่านต้องการเร่งกระบวนการนี้:
			[color=#9e6404]1. ความสบายใจ[/color]
			สัตว์ต่างๆ จะสร้างเศษความคิดเมื่อเวลาผ่านไป และยิ่งระดับความสะดวกสบายของพวกมันสูงเท่าไร พวกมันก็จะยิ่งผลิตได้เร็วเท่านั้น ในเวลาเดียวกัน เศษความคิดชนิดพิเศษสามารถได้รับจากการสังเกตเท่านั้น
			[color=#9e6404]2. กระบวนการคิด[/color]
			กระบวนการคิดช่วยให้ท่านนำชิ้นส่วนความคิดประเภทเดียวกันสามชิ้นมารวมกันเป็นผลึกปัญญาหนึ่งได้ เศษความคิดที่เหลือทั้งหมดจะถูกลืม เศษความคิดสามารถวางไว้ในความทรงจำเพื่อเก็บรักษาเอาไว้ได้และเศษความคิดเหล่านั้นจะถูกลืมหลังจากผ่านกระบวนการคิดหลายครั้งเท่านั้น หากท่านต้องการได้รับความคิดที่ดีขึ้น ท่านต้องใช้ความทรงจำให้เป็นประโยชน์เพื่อบันทึกความคิดที่ดีกว่า
			[color=#9e6404]3. การสังเกต[/color]
			ชิ้นส่วนความคิดส่วนใหญ่สามารถรับได้จากการสังเกต หากท่านได้รับชิ้นส่วนความคิดเดียวกันสองชิ้นแล้ว ชิ้นส่วนที่สามสามารถรับได้ผ่านการสังเกต
			[color=#9e6404]4. การลืม[/color]
			โปรดระวังเพราะความคิดและความทรงจำทั้งสองจะถูกลืมในท้ายที่สุด ดังนั้นอย่าพยายามรอเศษเสี้ยวในอุดมคติมากจนเกินไป]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="131" Root="13">
			<Title>การได้รับแก่นธรรมชาติ</Title>
			<Text><![CDATA[
			การฝึกร่างกายต้องใช้แก่นธรรมชาติเพื่อหลอมรวมเข้ากับร่างกายของท่าน มีสองวิธีหลักๆ ในการรับแก่นธรรมชาติ:
			[color=#9e6404]1. การเดินลมปราณ[/color]
			ด้วยวิธีการเดินลมปราณแบบพิเศษ ผู้ฝึกตวิถีกายาอมตะจะสามารถใช้ร่างกายที่แข็งแกร่งของพวกเขาในการสกัดแก่นแท้ของธรรมชาติออกมา ซึ่งสามารถนำมาใช้ในการหลอมร่างกายใหม่ได้ การเดินลมปราณในช่วงเวลาที่ต่างกันจะให้แก่นธรรมชาติที่แตกต่างกัน
			ผู้ฝึกตวิถีกายาอมตะสามารถเดินลมปราณได้ในสถานที่ที่แตกต่างกัน
			ผู้เล่นสามารถใช้วางแผนการเดินลมปราณในช่วงเวลาที่แตกต่างกันได้
			ผู้เล่นสามารถกำหนดตำแหน่งที่จะทำการเดินลมปราณได้โดยอัตโนมัติโดยการวางเบาะหรือเตียงและกำหนดให้กับผู้ฝึกตนวิถีกายาอมตะ
			[color=#9e6404]2. การกลืนกิน[/color]
			ผู้ฝึกตนวิถีกายาอมตะจะได้รับประโยชน์จากการมีระบบทางเดินอาหารที่แข็งแรง การย่อยอาหารของพวกเขาจะไม่อ่อนแอเหมือนคนทั่วไปอีกต่อไป พวกเขาสามารถกินสิ่งของได้ทุกอย่างและจะสกัดเอาแก่นธรรมชาติของพวกมันออกมาเพื่อใช้ในการหล่อหลอมร่างกาย
			ระดับของสิ่งของที่สามารถกินได้นั้นเกี่ยวข้องกับระดับทักษะการสังเกตของการฝึกทางกายภาพ การฝึกร่างกายสามารถเพิ่มทักษะการสังเกตต่อไปได้ด้วยการใช้สิ่งของซ้ำๆ นอกเหนือจากนี้ ผู้เล่นยังสามารถปรับปรุงค่าสถานะนี้ได้ด้วยการสร้างอวัยวะของระบบย่อยอาหารใหม่]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="132" Root="13">
			<Title>การหลอมกายา</Title>
			<Text><![CDATA[
			ร่างกายที่แข็งแกร่งของผู้ฝึกตนวิถีกายาอมตะจะได้รับมาจากการหลอมร่างกายส่วนต่างๆ ของพวกเขา เมื่อร่างกายของพวกเขาแข็งแกร่งมากยิ่งขึ้น จำนวนชิ้นส่วนร่างกายที่สามารถหลอมได้ก็จะเพื่มมากขึ้นเช่นกัน
			ร่างกายส่วนต่างๆ จะให้ผลลัพธ์ในการเสริมแกร่งที่แตกต่างกัน
			[color=#9e6404]1. กล้ามเนื้อและโลหิต[/color]
			การหลอมกล้ามเนื้อและโลหิตจะเพิ่มความเร็ว, ความแม่นยำ, และโอกาสสำเร็จในการป้อง
			[color=#9e6404]2. กระดูก[/color]
			การหลอมกระดูกจะเพิ่มพลังโจมตีและความทนทนให้แก่ร่างกาย
			[color=#9e6404]3. อวัยวะภายใน[/color]
			การหลอมอวัยวะภายในจะเพิ่มความสามารถเสริมให้แก่ร่างกายโดยขึ้นอยู่กัยอวัยวะที่หลอม]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="133" Root="13">
			<Title>การฝึกกายาเร้นลับ</Title>
			<Text><![CDATA[[color=#9e6404]1. การเปิดใช้งานกายาเร้นลับ[/color]
			หากผู้ฝึกตนวิถีกายาอมตะบรรลุข้อกำหนดพื้นฐานในการหลอมร่างกายส่วนต่างๆ พวกเขาก็จะสามารถเปิดใช้งานกายาเร้นลับได้
			[color=#9e6404]2. การใช้งานกายาเร้นลับ[/color]
			หลังจากได้รับกายาเร้นลับ ผลลัพธ์จะยังคงไม่ส่งผลใด ผู้เล่นจะต้องทำการสวมใส่ท่าร่างกายาเร้นลับให้แก่ผู้ฝึกตนวิถีกายาอมตะ ฝึกตนวิถีกายาอมตะจะพยายามโจมตีและป้องกันด้วยกายาเร้นลับที่พวกเขาสวมใส่]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="134" Root="13">
			<Title>การต่อสู้ของผู้ฝึกตนวิถีกายาอมตะ</Title>
			<Text><![CDATA[[color=#9e6404]1. การโจมตีด้วยกายาเร้นลับ[/color]
			เมื่อผู้ฝึกตนวิถีกายาอมตะเข้าสู่โหมดต่อสู้ พวกเขาจะใช้กายาเร้นลับที่กำหนดในการโจมตีศัตรู ทว่าผู้เล่นสามารถสั่งการให้พวกเขาใช้กระบวนท่าพิเศษที่มีในการโจมตีได้ กระบวนท่าพิเศษเหล่านี้จะใช้ปราณแท้ของผู้ฝึกตนเป็นค่าแลกเปลี่ยน ส่งผลให้มีความแม่นยำ 100% และเจาะเกราะปราณได้ 300%
			[color=#9e6404]2. โทสะบ้าคลั่ง[/color]
			ผู้ฝึกตนวิถีกายาอมตะสามารถจดจำความทรงจำที่เจ็บปวดและนำพวกมันมาเป็นพลังงานในโทสะบ้าคลั่งได้ ด้วยการทำเช่นนี้จะทำให้ผู้ฝึกตนวิถีกายาอมตะมีพลังโจมตีเพิ่มขึ้นเป็นอย่างมาก
			[color=#9e6404]3. ฟื้นฟู[/color]
			เมื่อกายาเร้นลับถูกปล่อยออกมา มีโอกาสที่จะกระตุ้นฟื้นฟู เมื่อเปิดใช้งานมันจะรีเซ็ตคูลดาวน์ของกายาเร้นลับและอนุญาตให้ใช้งานได้อย่างต่อเนื่องโดยไม่มีค่าใช้จ่ายชั่วขณะหนึ่ง
			โอกาสกระตุ้นเพิ่มขึ้น 100% ภายใต้สภาวะโทสะบ้าคลั่ง]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="141" Root="14">
			<Title>การปลุกวัตถุวิญญาณ</Title>
			<Text><![CDATA[
			ทุกสิ่งบนโลกได้รับผลกระทบจากการเปลี่ยนแปลงของจักรวาล เช่นเดียวกับการเปิดใจของวัตถุและการนำสติปัญญาเข้ามา วัตถุต่างๆ สามารถปลุกวิญญาณได้ในสถานการณ์ต่อไปนี้:
			[color=#9e6404]1. ปลุกวิญญาณโดยเจ้าของ[/color]
			ผู้ปลูกฝังที่มีเมล็ดเต๋าและการรู้แจ้งอย่างลึกซึ้งเกี่ยวกับสวรรค์และโลกมักจะส่งผลกระทบต่อสิ่งรอบข้าง หากมีโชคเพียงพอ อิทธิพลประเภทนี้อาจนำไปสู่การปลุกวิญญาณของสิ่งไม่มีชีวิต
			[color=#9e6404]2. ปลุกวิญญาณโดยสวรรค์[/color]
			การปลุกวิญญาณโดยสวรรค์นั้นเป็นการสะท้อนให้เห็นถึงการเปลี่ยนแปลงของกฎแห่งสวรรค์และโลก เมื่อสิ่งนี้เกิดขึ้นจะส่งผลให้วัตถุที่ไม่มีวิญญาณได้รับวิญญาณของพวกมัน
			[color=#9e6404]3. ปลุกวิญญาณโดยคาถาอาคม[/color]
			เป็นการใช้คาถาบางอย่างในการกระตุ้นจิตวิญญาณของวัตถุ ทว่าด้วยวิธีนี้นั้นมีโอกาสไม่มากนักที่จะประสบความสำเร็จ]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="142" Root="14">
			<Title>วัตถุวิญญาณและธาตุ</Title>
			<Text><![CDATA[
			มนุษย์นั้นมีองค์ประกอบของธาตุทั้งห้าอยู่อย่างสมดุลโดยธรรมชาติ ทว่าวัตถุวิญญาณนั้นไม่ได้เป็นเช่นนั้น ในระหว่างการกำเนิดร่างกาย อัตราส่วนของธาตุทั้งห้าที่วัตถุวิญญาณมีจะมีอิทธิพลต่อท่านสมบัติทั้งห้าและศักยภาพของร่างที่กำลังจะสร้างออกมา แม้ว่าธาตุทั้งห้าที่ไม่เท่ากันอาจนำมาซึ่งข้อบกพร่อง แต่ก็สามารถสร้างร่างกายขององค์ประกอบที่ไม่สามารถทำได้โดยร่างกายของมนุษย์
			วัตถุวิญญาณจะปรับอัตราส่วนของธาตุทั้งห้าที่พวกมันมีอยู่โดยการกินของที่มีธาตุต่างกันเพื่อเตรียมพร้อมสำหรับการจำแลงร่าง
			หากกำหนดสัดส่วนของธาตุทั้ง 5 ได้แล้ว ผู้เล่นสามารถร่ายคาถา "กายาปฐมกาล" เพื่อสร้างร่างกายให้กับวัตถุวิญญาณ]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="143" Root="14">
			<Title>วัตถุวิญญาณตื่นรู้</Title>
			<Text><![CDATA[
			ร่างของวัตถุวิญญาณนั้นแตกต่างจากร่างมนุษย์และอาจมีท่านสมบัติที่ทรงพลังมากกว่ามนุษย์ทั่วไป พรสวรรค์แบบนี้นั้นยากเกินกว่าที่สิ่งมีชีวิตอื่นจะเข้าใจ เนื่องจากเป็นการยากมากที่วัตถุจะมีความรู้สึกนึกคิดจนสร้างร่างกายออกมาได้ บางทีพรสวรรค์เหล่านี้อาจจะเป็นการชดเชยจากสรวงสวรรค์
			พรสวรรค์ของวัตถุวิญญาณมีดังนี้:
			    วิญญาณโอสถ: ในการกินโอสถครั้งแรกจะไม่เกิดความต้านทานตัวยาขึ้นในร่างกาย
			    วิญญาณอาหาร: มีความสามารถในการดูดซับปราณและอัตราส่วนในการแปลงพลังกายไปยังทะเลปราณที่สูง
			    วิญญาณอัญมณี: เพิ่มอัตราความสำเร็จของการหลอมมณีจิตไร้โศกและมณีจิตอาฆาต 100%
			    วิญญาณหินวิญญาณ: มีฐานปริมาณปราณที่มากกว่าปกติ
			    วิญญาณยันต์อาคม: ทำให้เป็นใช้งานยันต์เพิ่มเติมได้อีก 1 ช่อง
			    วิญญาณอุปกรณ์: เพิ่มผลของอุปกรณ์ที่สวมใส่ขึ้นมา 100%
			    วิญญาณสมบัติวิเศษ: เพิ่มผลของสมบัติฮวงจุ้ยขึ้นมา 100% 
			    วิญญาณวัตถุดิบ: สามารถเติบโตได้โดยการบริโภคสิ่งของประเภทเดียวกับตัวมันเอง
			    วิญญาณอาวุธวิเศษ: เพิ่มทักษะอาวุธวิเศษ
			    วิญญาณสิ่งปลูกสร้าง: สามารถฟื้นฟูส่วนที่ขาดหายไปของร่างกายได้อย่างรวดเร็วโดยใช้วัสดุก่อสร้าง
			    วิญญาณพฤกษา: มีการเติบโตที่ไม่แน่นอน กล่าวคือ มันสามารถเติบโตได้เองเรื่อยๆ เมื่อเวลาผ่านไป
			    วิญญาณอื่นๆ: มีโชคที่สูงมาก]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="P11" Root="P1">
			<Title>บทส่งท้ายของตัวละคร</Title>
			<Text><![CDATA[
				สำหรับตัวละครทุกตัวที่ขึ้นสู่สวรรค์, ถูกไล่ออกจากสำนัก, หรือตาย จะมีบทส่งท้ายของตัวละครสำหรับพวกเขา 
				บทส่งท้ายของตัวละครจะถูกจัดหมวดหมู่ตามเกมที่บันทึกไว้ ท่านสามารถตรวจสอบบทส่งท้ายของตัวละครได้โดยค้นหาเกมที่บันทึกไว้ 
				การเข้าถึงบทส่งท้ายของตัวละครผ่านหน้าจอที่จะแสดงบทส่งท้ายของตัวละครจากเกมที่ท่านบันทึกไว้ล่าสุดโดยอัตโนมัติ]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="P12" Root="P1">
			<Title>หอคัมภีร์</Title>
			<Text><![CDATA[
			หอคัมภีร์: ตอนนี้ท่านสามารถบันทึกและจัดการคัมภีร์ของท่านผ่านหอคัมภีร์ได้แล้ว ชั้นวางแต่ละชั้นมีความจุของมัน ยิ่งวิชาสูงส่งมากเท่าใดก็ยิ่งต้องการพื้นที่ในการจัดเก็บมากขึ้นเท่านั้น ท่านสามารถเก็บคัมภีร์ได้โดยวิธีการดังต่อไปนี้: 
			[color=#9e6404]1. คัดลอกวิชาบ่มเพาะ[/color] 
				คัดลอกวิชาขั้นแรกทั้งหมดของวิชาบ่มเพาะลงไปในหอคัมภีร์ 
			[color=#9e6404]2. คัดลอกคัมภีร์[/color] 
				คัดลอกคัมภีร์ 1 เล่ม 
			[color=#9e6404]3. คัดลอกความรู้ที่มี[/color] 
				คัดลอกวิชาความรู้ที่ตัวละครมี 
			ยิ่งเก็บคู่มือไว้ในหอคัมภีร์มากเท่าไหร่ ศิษย์ของท่านทุกคนในสำนักก็จะยิ่งได้รับโบนัสมากขึ้นเท่านั้น พวกเขาจะต้องการเมล็ดเต๋าที่น้อยลงในการศึกษาคัมภีร์]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="P13" Root="P1">
			<Title>การสร้างพิมพ์เขียว</Title>
			<Text><![CDATA[
				คุณสมบัติใหม่: เพิ่มพิมพ์เขียวสิ่งปลูกสร้าง 
				ขณะนี้คุณสามารถเลือกพื้นที่ที่มีขนาดไม่เกิน 20 x 20 กระเบื้องและบันทึกเค้าโครงเป็นพิมพ์เขียว พิมพ์เขียวที่บันทึกไว้สามารถใช้ได้กับทุกเกมที่คุณบันทึกไว้ 
				คุณยังสามารถแชร์ผ่านเวิร์กชอปได้อีกด้วย]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="P14" Root="P1">
			<Title>ข้อความและกฎของสำนัก</Title>
			<Text><![CDATA[
			ตอนนี้ผู้เล่นสามารถตั้งค่าได้ว่าต้องการให้ข้อความบางประเภทใดบ้างปรากฏในหน้าจอ ผู้เล่นสามารถเลือกที่จะเพิกเฉยต่อข้อความบางประเภทและป้องกันไม่ให้ป๊อปอัปแสดงขึ้นมา
			ผู้เล่นสามารถกำหนดกฎนิกายได้แล้วในหน้าการจัดการสำนัก ศิษย์ของท่านจะตัดสินใจตามกฎของนิกายโดยอัตโนมัติในขณะที่ออกไปผจญภัย]]></Text>
		</Help>
		
		<Help Name="P15" Root="P1">
			<Title>สัญญาสัตว์วิญญาณ</Title>
			<Text><![CDATA[
			หลังจากติดตั้งสัญญาวิญญาณแล้ว เราจะมีความเร็วในการผจญภัยที่มากขึ้น นอกจากนี้ ตัวละครจะได้รับคุณสมบัติพิเศษหากพวกเขาไปถึงขอบเขตที่สูงขึ้น หลังจากไปถึงขอบเขตแกนทองคำแล้ว พวกเขาจะได้รับปริมาณปราณสูงสุดเพิ่มขึ้น หลังจากไปถึงขอบเขตวิญญาณปฐมกาลพวกเขาจะได้รับความสามารถพิเศษที่แตกต่างกันสำหรับสัตว์อสูรแต่ละประเภทดังนี้:
	    
			·เพิ่มสัญญาวิญญาณที่แตกต่างกัน 12 แบบ

				กระต่าย: โบนัสความเร็วในการผจญภัย
			    ไก่: โบนัสค่าการรับรู้
			    หมาป่า: โบนัสทักษะอาวุธวิเศษ
			    งู: โบนัสทักษะปราณเวท
			    หมูป่า: โบนัสค่าความอึด
			    หมี: โบนัสค่าความอึด, โบนัสทักษะอาวุธวิเศษ
			    กบ: โบนัสสัมผัสปราณ
			    เต่า: โบนัสเกราะปราณ
			    แมว: โบนัสการประดิษฐ์
			    กระทิง: โบนัสค่าความอึด,โบนัสทักษะการหลอมโอสถ
			    เสือ: โบนัสทักษะการต่อสู้, โบนัสทักษะอาวุธวิเศษ
			    แพนด้า: โบนัสโชค[ลึกเข้าไปในป่าไผ่]

			·เพิ่มสัญญาวิญญาณพิเศษ 2 สัญญา
			    มีสัญญาวิญญาณพิเศษ 2 แบบ: สัญญาลู่ซูและเฟยที่สามารถซื้อได้จากการประมูลเท่านั้น สัญญาเหล่านี้ไม่มีประโยชน์สำหรับการต่อสู้ แต่สามารถทำให้ตัวละครใช้ปาฏิหาริย์ดั้งเดิมของลู่ซูและเฟยเพื่อเรียกฝนหรือปัดเป่าเมฆได้·

			·วิชาบ่มเพาะสิบหกก้าวสู่เซียน: สัญญาวิญญาณ
			    มันสามารถร่ายใส่สัตว์อสูรที่หมดสติที่มีขอบเขตต่ำกว่าท่านได้ เมื่อร่ายคาถาออกไปจะทำให้ท่านสามารถผนึกมันไว้ในสัญญาวิญญาณได้ ยิ่งขอบเขตของสัตว์อสูรสูงมากเท่าไร ผลลัพธ์พิเศษของสัญญาวิญญาณก็จะยิ่งสูงมากขึ้นเท่านั้น

			·เพิ่มการตั้งค่าใหม่: สัตว์อสูรบิน (สามารถเลือกได้ในหน้าอุปกรณ์) 
			    หลังจากทำการคลิกเลือกแล้ว ตัวละครตัวนี้จะขี่สัตว์อสูรที่ทำสัญญาณด้วยในขณะที่เดินทางอยู่ในแผนที่
			]]></Text>
		</Help>
	</List>
</Helps>