<Texts Type="Story">
	<List>
		<Text Name="Secrets_Gong2">
			<DisplayName>คัมภีร์มรดกโบราณ</DisplayName>
			<Desc>[NAME] ได้มาถึงยัง[PLACE] และพบว่าที่แห่งนี้เป็นเก็ยมรดกวิชาบ่มเพาะจากเซียนโบราณท่านหนึ่ง ซึ่งมันมีคัมภีร์หมื่นวิถีกำเนิดสรรพวุธปรากฏอยู่ ทว่ามรดกชิ้นนี้ได้ถูกรายล้อมไปด้วยค่ายกลเซียนโบราณที่ทำการปกป้องมันอยู่ ดูเหมือนว่านี่คือกลวิธีของเซียนโบราณเพื่อคัดเลือกผู้ที่เหมาะสมในการสืบทอดวิชาของพวกเขา มีประกายสายฟ้าวิ่งวนไปทั่วค่ายกลและดูเหมือนว่ามันมีพลังทำลายที่มหาศาลเป็นอย่างมากแฝงอยู่</Desc>
			<Selections.0.Display>ใช้พลังทำลายค่ายกลและหยิบมันออกมา</Selections.0.Display>
			<Selections.0.Tip>วิญญาณแรกก่อเกิด และ โชค</Selections.0.Tip>
			<Selections.1.Display>ยอมรับคำสอน</Selections.1.Display>
			<Selections.2.Display>จากไป</Selections.2.Display>
		</Text>
		<Text Name="Secrets_Gong3">
			<DisplayName>คัมภีร์มรดกโบราณ</DisplayName>
			<Desc>[NAME] ได้มาถึงยัง[PLACE] และพบว่าที่แห่งนี้เป็นเก็ยมรดกวิชาบ่มเพาะจากเซียนโบราณท่านหนึ่ง ซึ่งมันมีคัมภีร์เจ็ดวิถีกระบี่สังหารปรากฏอยู่ ทว่ามรดกชิ้นนี้ได้ถูกรายล้อมไปด้วยค่ายกลเซียนโบราณที่ทำการปกป้องมันอยู่ ดูเหมือนว่านี่คือกลวิธีของเซียนโบราณเพื่อคัดเลือกผู้ที่เหมาะสมในการสืบทอดวิชาของพวกเขา มีประกายสายฟ้าวิ่งวนไปทั่วค่ายกลและดูเหมือนว่ามันมีพลังทำลายที่มหาศาลเป็นอย่างมากแฝงอยู่</Desc>
			<Selections.0.Display>ใช้พลังทำลายค่ายกลและหยิบมันออกมา</Selections.0.Display>
			<Selections.0.Tip>วิญญาณแรกก่อเกิด และ โชค</Selections.0.Tip>
			<Selections.1.Display>ยอมรับคำสอน</Selections.1.Display>
			<Selections.2.Display>จากไป</Selections.2.Display>
		</Text>
		<Text Name="Secrets_Gong4">
			<DisplayName>คัมภีร์มรดกโบราณ</DisplayName>
			<Desc>[NAME] ได้มาถึงยัง[PLACE] และพบว่าที่แห่งนี้เป็นเก็ยมรดกวิชาบ่มเพาะจากเซียนโบราณท่านหนึ่ง ซึ่งมันมีคัมภีร์หยกบริสุทธิ์อมตะปรากฏอยู่ ทว่ามรดกชิ้นนี้ได้ถูกรายล้อมไปด้วยค่ายกลเซียนโบราณที่ทำการปกป้องมันอยู่ ดูเหมือนว่านี่คือกลวิธีของเซียนโบราณเพื่อคัดเลือกผู้ที่เหมาะสมในการสืบทอดวิชาของพวกเขา มีประกายสายฟ้าวิ่งวนไปทั่วค่ายกลและดูเหมือนว่ามันมีพลังทำลายที่มหาศาลเป็นอย่างมากแฝงอยู่</Desc>
			<Selections.0.Display>ใช้พลังทำลายค่ายกลและหยิบมันออกมา</Selections.0.Display>
			<Selections.0.Tip>วิญญาณแรกก่อเกิด และ โชค</Selections.0.Tip>
			<Selections.1.Display>ยอมรับคำสอน</Selections.1.Display>
			<Selections.2.Display>จากไป</Selections.2.Display>
		</Text>
		<Text Name="Secrets_Gong5">
			<DisplayName>คัมภีร์มรดกโบราณ</DisplayName>
			<Desc>[NAME] ได้มาถึงยัง[PLACE] และพบว่าที่แห่งนี้เป็นเก็ยมรดกวิชาบ่มเพาะจากเซียนโบราณท่านหนึ่ง ซึ่งมันมีคัมภีร์ขโมยสวรรค์ปรากฏอยู่ ทว่ามรดกชิ้นนี้ได้ถูกรายล้อมไปด้วยค่ายกลเซียนโบราณที่ทำการปกป้องมันอยู่ ดูเหมือนว่านี่คือกลวิธีของเซียนโบราณเพื่อคัดเลือกผู้ที่เหมาะสมในการสืบทอดวิชาของพวกเขา มีประกายสายฟ้าวิ่งวนไปทั่วค่ายกลและดูเหมือนว่ามันมีพลังทำลายที่มหาศาลเป็นอย่างมากแฝงอยู่</Desc>
			<Selections.0.Display>ใช้พลังทำลายค่ายกลและหยิบมันออกมา</Selections.0.Display>
			<Selections.0.Tip>วิญญาณแรกก่อเกิด และ โชค</Selections.0.Tip>
			<Selections.1.Display>ยอมรับคำสอน</Selections.1.Display>
			<Selections.2.Display>จากไป</Selections.2.Display>
		</Text>
		<Text Name="Secrets_Gong6">
			<DisplayName>คัมภีร์มรดกโบราณ</DisplayName>
			<Desc>[NAME] ได้มาถึงยัง[PLACE] และพบว่าที่แห่งนี้เป็นเก็ยมรดกวิชาบ่มเพาะจากเซียนโบราณท่านหนึ่ง ซึ่งมันมีคัมภีร์กลั่นโอสถปฐมกาลปรากฏอยู่ ทว่ามรดกชิ้นนี้ได้ถูกรายล้อมไปด้วยค่ายกลเซียนโบราณที่ทำการปกป้องมันอยู่ ดูเหมือนว่านี่คือกลวิธีของเซียนโบราณเพื่อคัดเลือกผู้ที่เหมาะสมในการสืบทอดวิชาของพวกเขา มีประกายสายฟ้าวิ่งวนไปทั่วค่ายกลและดูเหมือนว่ามันมีพลังทำลายที่มหาศาลเป็นอย่างมากแฝงอยู่</Desc>
			<Selections.0.Display>ใช้พลังทำลายค่ายกลและหยิบมันออกมา</Selections.0.Display>
			<Selections.0.Tip>วิญญาณแรกก่อเกิด และ โชค</Selections.0.Tip>
			<Selections.1.Display>ยอมรับคำสอน</Selections.1.Display>
			<Selections.2.Display>จากไป</Selections.2.Display>
		</Text>
		<Text Name="Secrets_Gong7">
			<DisplayName>คัมภีร์มรดกโบราณ</DisplayName>
			<Desc>[NAME] ได้มาถึงยัง[PLACE] และพบว่าที่แห่งนี้เป็นเก็ยมรดกวิชาบ่มเพาะจากเซียนโบราณท่านหนึ่ง ซึ่งมันมีคัมภีร์เทพสะบั้นอารมณ์ปรากฏอยู่ ทว่ามรดกชิ้นนี้ได้ถูกรายล้อมไปด้วยค่ายกลเซียนโบราณที่ทำการปกป้องมันอยู่ ดูเหมือนว่านี่คือกลวิธีของเซียนโบราณเพื่อคัดเลือกผู้ที่เหมาะสมในการสืบทอดวิชาของพวกเขา มีประกายสายฟ้าวิ่งวนไปทั่วค่ายกลและดูเหมือนว่ามันมีพลังทำลายที่มหาศาลเป็นอย่างมากแฝงอยู่</Desc>
			<Selections.0.Display>ใช้พลังทำลายค่ายกลและหยิบมันออกมา</Selections.0.Display>
			<Selections.0.Tip>วิญญาณแรกก่อเกิด และ โชค</Selections.0.Tip>
			<Selections.1.Display>ยอมรับคำสอน</Selections.1.Display>
			<Selections.2.Display>จากไป</Selections.2.Display>
		</Text>
		<Text Name="Secrets_GongRandom">
			<DisplayName>คัมภีร์มรดกโบราณ</DisplayName>
			<Desc>[NAME] ได้มาถึงยัง[PLACE]และได้ค้นพบวิชาบ่มเพาะปริศนาวางอยู่ [ENHIM]เองก็ไม่รู้ว่าวิชานี้มันเป็นวิชาของผู้ใดกันแน่</Desc>
			<Selections.0.Display>ใช้พลังทำลายค่ายกลและหยิบมันออกมา</Selections.0.Display>
			<Selections.0.Tip>วิญญาณแรกก่อเกิด และ โชค</Selections.0.Tip>
			<Selections.1.Display>ยอมรับคำสอน</Selections.1.Display>
			<Selections.1.Tip>โชค</Selections.1.Tip>
			<Selections.2.Display>จากไป</Selections.2.Display>
		</Text>
	</List>
</Texts>