<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Unsure">
			<DisplayName>งานประมูลปริศนา</DisplayName>
			<Npc.0.Talk.Bid.0>เพิ่ม!</Npc.0.Talk.Bid.0>
			<Npc.0.Talk.Bid.1>ข้าตาม!</Npc.0.Talk.Bid.1>
			<Npc.0.Talk.Bid.2>ถูกมาก อีกครั้ง!</Npc.0.Talk.Bid.2>
			<Npc.0.Talk.Exceed.0>ช่างเป็นคู่ต่อสู้ที่สมน้ำสมเนื้อจริงๆ</Npc.0.Talk.Exceed.0>
			<Npc.0.Talk.Exceed.1>ร่ำรวยกว่าข้างั้นรึ?</Npc.0.Talk.Exceed.1>
			<Npc.0.Talk.Buy.0>ฮ่าๆ! ข้าได้สมบัติชิ้นนี้แล้ว!</Npc.0.Talk.Buy.0>
			<Npc.0.Talk.Buy.1>ฮ่าๆ! ยาจกอย่างเจ้าต้องการแข่งความร่ำรวยกับข้างั้นรึ?</Npc.0.Talk.Buy.1>
			<Npc.0.Talk.Like.0>ข้าต้องการสิ่งนี้!</Npc.0.Talk.Like.0>
			<Npc.0.Talk.Like.1>ข้าได้ตัดสินใจแล้ว!</Npc.0.Talk.Like.1>
			<Npc.0.Talk.Like.2>เห็นรึเปล่า? เจ้าสิ่งนี้กำลังจะเป็นของๆ ข้า</Npc.0.Talk.Like.2>
			<Npc.0.Talk.Last.0>ถึงมันจะดูแปลก แต่มันก็น่าสนใจมากจริงมั้ย?</Npc.0.Talk.Last.0>
			<Npc.0.Talk.DontKnow.0>ถึงมันจะดูแปลก แต่มันก็น่าสนใจมากจริงมั้ย?</Npc.0.Talk.DontKnow.0>
			<Npc.0.Talk.Chat.0>ครั้งหนึ่งข้าเคยไปยังทะเลสาบสวรรค์และได้เห็นเทพธิดานางหนึ่งกำลังอาบน้ำ ฮ่าๆๆ!</Npc.0.Talk.Chat.0>
			<Npc.0.Talk.Chat.1>ปีนี้ข้าเก็บค่าเช่าได้เพียง 800,000 หยวน กระเป๋าตังค์ของข้ากำลังร้องไห้!</Npc.0.Talk.Chat.1>
			<Npc.0.Talk.Chat.2>ถ้าข้ารู้ก่อนหน้านี้ ข้าจะส่งสาวใช้ของข้าและสั่งให้นางซื้อมันมาให้หมด</Npc.0.Talk.Chat.2>
			<Npc.1.Talk.Bid.0>มันค่อนข้างแพงไปบ้าง แต่ข้าก็ยังขอเสนอราคาเพิ่ม!</Npc.1.Talk.Bid.0>
			<Npc.1.Talk.Bid.1>ข้าจะอดกินข้าวเป็นเวลา 2 วันในเดือนนี้เพื่อประหยัดค่าใช้จ่ายเล็กน้อย...</Npc.1.Talk.Bid.1>
			<Npc.1.Talk.Bid.2>(กระทืบเท้า) ข้าตาม!</Npc.1.Talk.Bid.2>
			<Npc.1.Talk.Exceed.0>ไม่เพียงพอที่จะซื้อมันงั้นรึ?</Npc.1.Talk.Exceed.0>
			<Npc.1.Talk.Exceed.1>มันเป็นสมบัติล้ำค่าที่ใครๆ ต่างก็อยากได้</Npc.1.Talk.Exceed.1>
			<Npc.1.Talk.Exceed.2>มันค่อนข้างน่าดึงดูดใจเล็กน้อย ข้าควรเรียกเพิ่มหรือไม่...</Npc.1.Talk.Exceed.2>
			<Npc.1.Talk.Buy.0>เยี่ยม เยี่ยมจริงๆ ฐานการบ่มเพาะของข้าจะก้าวหน้าเป็นอย่างมากด้วยสิ่งๆ นี้!</Npc.1.Talk.Buy.0>
			<Npc.1.Talk.Buy.1>ยอดเยี่ยมมาก ในที่สุดมันก็มาอยู่ในมือของข้า!</Npc.1.Talk.Buy.1>
			<Npc.1.Talk.Like.0>ท่านอาจารย์เคยบอกข้าว่าโอสถเม็ดนี้มันมีสรรพคุณที่ยอดเยี่ยม ข้าจะซื้อมัน!</Npc.1.Talk.Like.0>
			<Npc.1.Talk.Like.1>อาวุธมีไว้สำหรับต่อสู้ โอสถมีไว้สำหรับการบำเพ็ญตน! สิ่งๆ นี้มันค่อนข้างดูดีเลยทีเดียว!</Npc.1.Talk.Like.1>
			<Npc.1.Talk.Last.0>เจ้าสิ่งนี้มันคือบ้าอะไรกันเนี่ย...</Npc.1.Talk.Last.0>
			<Npc.1.Talk.DontKnow.0>เจ้าสิ่งนี้มันคือบ้าอะไรกันเนี่ย...</Npc.1.Talk.DontKnow.0>
			<Npc.1.Talk.Chat.0>มีคนแปลกหน้ามากมายมารวมตัวกันที่นี่ พวกเขาร่ำรวยกันจริงๆ งั้นรึ??</Npc.1.Talk.Chat.0>
			<Npc.2.Talk.Bid.0>ฮ่าๆ ข้าจะเสนอราคาที่สูงที่สุด</Npc.2.Talk.Bid.0>
			<Npc.2.Talk.Bid.1>แพงขึ้นอีก แพงขึ้นอีก</Npc.2.Talk.Bid.1>
			<Npc.2.Talk.Bid.2>ข้าจะซื้อมัน ข้าเสนอราคาเพิ่ม</Npc.2.Talk.Bid.2>
			<Npc.2.Talk.Exceed.0>มีใครบางคนต้องการมันจริงๆ ฮ่าๆ</Npc.2.Talk.Exceed.0>
			<Npc.2.Talk.Exceed.1>สูงขึ้นอีก สูงขึ้นอีก</Npc.2.Talk.Exceed.1>
			<Npc.2.Talk.Exceed.2>มากขึ้นอีก มากขึ้นอีก</Npc.2.Talk.Exceed.2>
			<Npc.2.Talk.Buy.0>มัน... มันจบแล้ว! ขะ-ข้าไม่มีหินวิญญาณเหลือแล้ว...</Npc.2.Talk.Buy.0>
			<Npc.2.Talk.Last.0>ใครมันจะไปต้องการของแบบนั้นกัน...</Npc.2.Talk.Last.0>
			<Npc.2.Talk.DontKnow.0>ใครมันจะไปต้องการของแบบนั้นกัน...</Npc.2.Talk.DontKnow.0>
			<Npc.2.Talk.Chat.0>ในการประมูลครั้งนี้ข้าควรยั่วยุใครดี? ฮ่าๆๆ</Npc.2.Talk.Chat.0>
			<Npc.2.Talk.Chat.1>ยิ่งราคาสูงมากเท่าไร รางวัลที่ข้าจะได้รับก็จะยิ่งมากขึ้นเท่านั้น</Npc.2.Talk.Chat.1>
			<Npc.3.Talk.Bid.0>เจ้าจะวัดค่าของผู้บำเพ็ญตนด้วยจำนวนเงินได้ยังไง? ข้าตาม!</Npc.3.Talk.Bid.0>
			<Npc.3.Talk.Bid.1>ฐานการบ่มเพาะของข้าจะก้าวหน้าขึ้นเป็นอย่างมากหากข้าได้สิ่งๆ นี้มา!</Npc.3.Talk.Bid.1>
			<Npc.3.Talk.Bid.2>ท่านอาจารย์ของข้าต้องการสิ่งๆ นี้!</Npc.3.Talk.Bid.2>
			<Npc.3.Talk.Exceed.0>ได้อย่างไรกัน...</Npc.3.Talk.Exceed.0>
			<Npc.3.Talk.Buy.0>วิเศษมาก เหลืออีกเพียงแค่เอื้อมเท่านั้น!</Npc.3.Talk.Buy.0>
			<Npc.3.Talk.Like.0>เจ้าสิ่งนี้เป็นสมบัติล้ำค่าอย่างแท้จริง และก็มีเพียงข้าเท่านั้นที่คู่ควรที่จะเป็นเจ้าของมัน!!</Npc.3.Talk.Like.0>
			<Npc.3.Talk.Last.0>ของภายในนั้นมันช่างลึกลับและไม่อาจล่วงรู้ได้...</Npc.3.Talk.Last.0>
			<Npc.3.Talk.DontKnow.0>ของภายในนั้นมันช่างลึกลับและไม่อาจล่วงรู้ได้...</Npc.3.Talk.DontKnow.0>
			<Npc.3.Talk.Chat.0>ข้ามาที่นี่ตามคำสังของท่านอาจารย์ของข้า</Npc.3.Talk.Chat.0>
			<Npc.3.Talk.Chat.1>ข้ากำลังจะจุติ!</Npc.3.Talk.Chat.1>
			<Npc.4.Talk.Bid.0>ข้าต้องได้สิ่งนี้มา</Npc.4.Talk.Bid.0>
			<Npc.4.Talk.Exceed.0>บัดซบ!</Npc.4.Talk.Exceed.0>
			<Npc.4.Talk.Like.0>อย่าหวัง! ไม่ว่าจะเกิดอะไรขึ้นข้าก็ต้องได้สิ่งนี้มา!</Npc.4.Talk.Like.0>
			<Npc.4.Talk.Like.1>นี่มันน่าสนใจเกินไปแล้ว! ต้องขออภัยเกี่ยวกับเรื่องนี้ด้วย!</Npc.4.Talk.Like.1>
			<Npc.4.Talk.Buy.0>ฮ่าๆ พวกเจ้าไม่มีวันได้มันหรอก!</Npc.4.Talk.Buy.0>
			<Npc.4.Talk.Last.0>อะ.. อะไรกัน เจ้าสิ่งนี้มันคืออะไรกันแน่เนี่ย?</Npc.4.Talk.Last.0>
			<Npc.4.Talk.DontKnow.0>อะ.. อะไรกัน เจ้าสิ่งนี้มันคืออะไรกันแน่เนี่ย?</Npc.4.Talk.DontKnow.0>
			<Npc.4.Talk.Chat.0>มาบดขยี้ความเย่อหยิ่งจองหองของพวกคนเหล่านี้กันดีกว่า</Npc.4.Talk.Chat.0>
		</Text>
	</List>
</Texts>