<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="StarDustLake">
			<DisplayName>ทะเลสาบแสงดารา</DisplayName>
			<Desc>"น้ำจากทุกทั่วสารทิศต่างก็มาบรรจบกันที่แห่งนี้เพื่อร่วมกันเป็นหนึ่งก่อนที่จะไหลไปสู่ท้องทะเลอันกว้าง มันเป็นสถานที่ที่เป็นดั่งประตูสู่โลกกว้างที่แม้แต่ทางช้างเผือกมาบรรจบกันที่แห่งนี้ในเวลากลางคืน" อ้างอิงจาก 'บันทึกแห่งวิถีทั้งหก'</Desc>
			<Effect>นโยบาย: ปลดล็อคนโยบายศึกษาเต๋าธรรมชาติ</Effect>
		</Text>
		<Text Name="XiuXianCollege">
			<DisplayName>สถาบันศึกษาเต๋า</DisplayName>
			<Desc>"การศึกษาต้องเลือกสถานที่ที่เงียบสงบและห่างไกลอยู่เสมอ เพื่อที่ว่าถึงแม้เหล่าศิษย์จะรู้สึกเบื่อหน่ายแต่พวกเขาเหล่านั้นก็ไม่อาจหนีไปไหนได้" อ้างอิงจาก 'บันทึกแห่งวิถีทั้งหก'</Desc>
			<Effect>วัตถุดิบการก่อสร้างลดลง 20%</Effect>
		</Text>
		<Text Name="HugeToolCabin">
			<DisplayName>เจดีย์แห่งปัญญา</DisplayName>
			<Desc>"เจดีย์แห่งปัญญานั้นไม่ใช่สถานที่ธรรมดาทั่วๆ ไป แต่ละสาขาแต่ละแผนกจะสามารถทำงานด้วยตัวของเองและสิ่งที่ได้ออกมานั้นก็ยอดเยี่ยมเกินจินตนาการ หากใช้มันในการผลิตสิ่งทอ ท่านจะได้เสื้อผ้าสวมใส่ที่แสนจะสบาย หรือถ้าหากว่าใช้มันในการหลอมอาวุธ ท่านก็จะได้ดาบที่สามารถตัดได้แม้กระทั่งเพชร" อ้างอิงจาก 'คัมภีร์แห่งการสร้างสรรค์'</Desc>
			<Effect>หุ่นเชิดสองตัว</Effect>
		</Text>
		<Text Name="CelestialCommercial">
			<DisplayName>หอการค้าเมฆขาว</DisplayName>
			<Desc>"หอการค้าแห่งนี้ตั้งอยู่บนภูเขาซึ่งได้รับการปกป้องโดยค่ายกลป้องกันขนาดใหญ่และทรงพลังอย่างถึงที่สุด(ข้าเองก็ไม่ทรายบว่าทำไมสำนักอื่นๆ ทิ้งไม่มีค่ายกลรูปแบบนี้เอาไว้ใช้งาน) อีกทั้งสถานที่แห่งนี้ยังเป็นศูนย์กลางในการติดต่อค้าขายกันระหว่างผู้ฝึกตนอีกด้วย" อ้างอิงจาก 'บันทึกแห่งวิถีทั้งหก'</Desc>
			<Effect>สามารถซื้อสิ่งของจากพ่อค้าหรือสำนักอื่นๆ ด้วยส่วนลด 20%</Effect>
		</Text>
		<Text Name="GreenBrothel">
			<DisplayName>หอหยกขจี</DisplayName>
			<Desc>"หอหยกขจีนั้นเป็นหอนางโลมที่ตั้งอยู่บนทะเลสาบ ในสายตาของคนธรรมดาทั่วมันก็จะดูเหมือนกับสถานที่พักผ่อนสำหรับชนชั้นสูงเท่านั้น ทว่าในสายตาของผู้ฝึกตน พวกเขาจะรู้ว่าสถายที่แห่งนี้มีบริการพิเศษในการชำระล้างความคิดให้กระจ่างใส บางที่นี่อาจจะเป็นเหตุผลหลักที่เหล่าผู้ฝึกตนต่างก็แวะเวียนมายังที่แหงนี้" อ้างอิงจาก 'บันทึกแห่งวิถีทั้งหก'</Desc>
			<Effect>อารมณ์ในการผจญภัยดีขึ้น</Effect>
		</Text>
		<Text Name="AppTower">
			<DisplayName>เจดีย์แห่งความสง่างาม</DisplayName>
			<Desc>"ช่างเป็นคุณธรรมและความดีงามอย่างใหญ่หลวงที่สร้างทางผ่านให้แก่เหล่าทวยเทพ" อ้างอิงจาก 'คัมภีร์แห่งการสร้างสรรค์'</Desc>
			<Effect>ผู้ฝึกตนวิถีเทพทั้งหมดจะมีดินแดนเทวะเพิ่มขึ้นมาอีก 1 พื้นที่</Effect>
		</Text>
		<Text Name="RiverDam">
			<DisplayName>เขื่อนแม่น้ำ</DisplayName>
			<Desc>"ลองคิดดูสิว่าต้องมีทรราชไร้ยางอายกี่รุ่นจึงจะสามารถสิ่งก่อสร้างขนาดมหึมาเช่นนี้ให้เสร็จได้ มันเป็นไปไม่เลยหรือที่เหล่าเซียนจะลงมาและให้ความช่วยเหลือ?" อ้างอิงจาก 'บันทึกแห่งวิถีทั้งหก'</Desc>
			<Effect>ผู้ฝึกตนวิถีเทพทั้งหมดจะมีดินแดนเทวะเพิ่มขึ้นมาอีก 1 พื้นที่</Effect>
		</Text>
		<Text Name="MountTemple">
			<DisplayName>เจดีย์ผสานภูผา</DisplayName>
			<Desc>"เขื่อนพันไมล์อาจพังทลายลงได้หลายความเสียหายเท่ารังมด ทว่ายอดเขาจางและสันเขาหมื่นยอดสามารถรวมกันกลายเป็นฐานที่มั่นที่แข็งแกร่ง มีเพียงผู้มีทักษะ, สติปัญญาและไหวพริบเท่านั้นที่จะสามารถค้นพบวิธีการเช่นนี้ได้" อ้างอิงจาก 'คัมภีร์แห่งการสร้างสรรค์'</Desc>
			<Effect>ผู้ฝึกตนวิถีเทพทั้งหมดจะมีดินแดนเทวะเพิ่มขึ้นมาอีก 1 พื้นที่</Effect>
		</Text>
		<Text Name="SanQingTemple">
			<DisplayName>วิหารรัตนตรัย</DisplayName>
			<Desc>"เหล่าผู้คนต้องการสถานที่สักการะพระรัตนตรัย ทว่ามันเป็นงานที่ยากมากที่จะสร้างสิ่งๆ ขึ้นมาบนดินแดนของมนุษย์" อ้างอิงจาก 'บันทึกแห่งวิถีทั้งหก'</Desc>
			<Effect>ค่าความสัมพันธ์ระหว่างสำนักทั้งหมดเพิ่มขึ้น 1 หน่วย</Effect>
		</Text>
		<Text Name="TreeGrave">
			<DisplayName>ทะเลไม้ฝังศพ</DisplayName>
			<Desc>"ทางตอนใต้ของซินเจียง ผู้คนเชื่อว่าต้นไม้นั้นก็เป็นสิ่งมีชีวิตที่เหมือนสัตว์ และจะเป็นการง่ายที่จะดึงดูดความเคียดแค้นคำสาปแช่งจากพวกมันเหล่านั้นถ้าหากไม่จัดพิธีศพให้อย่างเหมาะสม ดังนั้นต้นไม้โบราณที่ตายแล้วจะถูกรวบรวมและแกะสลักให้เป็นรูปร่างของสิ่งมีชีวิต และดูเหมือนว่ารูปแกะสลักเหล่านั้นจะสามารถดูดซับปราณได้อีกด้วย" อ้างอิงจาก 'คัมภีร์แห่งการสร้างสรรค์'</Desc>
			<Effect>นโยบาย: ปลดล็อคนโยบายศึกษาเต๋าธรรมชาติ</Effect>
		</Text>
		<Text Name="GroundAlter">
			<DisplayName>กระถางปฐพี</DisplayName>
			<Desc>"ในภูเขาลึกซึ่งยากสำหรับมนุษย์ทั่วไปจะเข้าถึง มีหลุมแปดเหลี่ยมขนาดยักษ์ซึ่งเต็มไปด้วยน้ำตกที่ไหลลงมาจากภูเขา และ ณ ใจกลางที่แห่งนั้นมันมีกระถางขนาดยักษ์ตั้งเอาไว้อยู่ อ้างอิงจาก 'บันทึกแห่งวิถีทั้งหก'</Desc>
			<Effect>นโยบาย: ปลดล็อคนโยบายศึกษาเต๋าธรรมชาติ</Effect>
		</Text>
		<Text Name="WaterTemple">
			<DisplayName>วัดพระสุเมรุ</DisplayName>
			<Desc>"วัดนี้เปรียบเสมือนเรือที่ถึงแม้ว่ามันจะสั่นคลอน ทว่ากลับรู้สึกปลอดภัยและมั่นคง อดไม่ได้ว่าแท้ที่จริงแล้ววัดแห่งนี้ก็คือเรือที่กำลังลอยล่องอยู่กลางมหาสมุทรรึเปล่า" อ้างอิงจาก 'บันทึกแห่งวิถีทั้งหก'</Desc>
			<Effect>ความเสถียรของค่ายกลเพิ่มขึ้น 20%</Effect>
		</Text>
		<Text Name="CelestialPalace">
			<DisplayName>ตำหนักเมฆาม่วง</DisplayName>
			<Desc>"ตำหนักเมฆาม่วงนั้นเปรียบดั่งสถานที่ศักดิ์สิทธิ์แห่งสรวงสวรรค์ที่ยากจะเข้าถึง และทุกคนต่างรู้เรื่องนั้นเป็นอย่างดี" อ้างอิงจาก 'คัมภีร์แห่งการสร้างสรรค์'</Desc>
			<Effect>ค่าความสัมพันธ์ระหว่างสำนักทั้งหมดเพิ่มขึ้น 1 หน่วย</Effect>
		</Text>
		<Text Name="CircleTemple">
			<DisplayName>วัดหยวนซวน</DisplayName>
			<Desc>"ดังคำกล่าวที่ว่ายิ่งยิ่งใหญ่ก็ยิ่งมีคนมากขึ้น พื้นที่จัตุรัสของวัดหยวนซวนนั้นมีขนาดกว้างใหญ่ไร้ที่เปรียบ และในแต่ละปีก็จะมีผู้คนมากมายมาเยี่ยมชมสถานที่แห่งนี้" อ้างอิงจาก 'บันทึกแห่งวิถีทั้งหก'</Desc>
			<Effect>อัตราการได้รับความศรัทธาหรือความเกลียดชังเพิ่มขึ้น 2 เท่า</Effect>
		</Text>
		<Text Name="CityMansion">
			<DisplayName>อาคารผู้อยู่อาศัย</DisplayName>
			<Desc>อาคารผู้อยู่อาศัย: อัตราการเพิ่มขึ้นของประชากรในทุกสถานที่เพิ่มขึ้น 100% "อาคารผู้อยู่อาศัย เป็นที่อยู่อาศัยรูปแบบใหม่ที่สามารถสร้างได้เกือบทุกที่โดยใช้ทรัพยากรเพียงเล็กน้อย ทว่าจำนวนประชากรที่มากขึ้นอาจจะมีปัญหาด้านความหิวโหยตามมาได้"</Desc>
			<Effect>อัตราการเพิ่มขึ้นของประชากรในทุกสถานที่เพิ่มขึ้น 100%</Effect>
		</Text>
		<Text Name="RedTombstone">
			<DisplayName>ป่าศิลาแดง</DisplayName>
			<Desc>"ป่าศิลาแดงนั้นได้บันทึกอย่างชีวิตของผู้คนมากมาย มันมีทั้งจักรพรรดิ์ตลอดจนไปถึงชาวบ้านตาดำๆ และสิ่งเดียวที่เหมือนกันนั้นก็คือพวกเขาเหล่านั้นล้วนแล้วแต่เป็นผู้ที่เสียชีวิตไปแล้ว" อ้างอิงจาก 'บันทึกแห่งวิถีทั้งหก' "สิ่งที่ถูกบันทึกเอาไว้ในป่าศิลาแดงนั้นคือประวัติศาสตร์อันยาวนาน อารมณ์ทั้งเจ็ดของโลกและความปรารถนานานับประการของมนุษย์ล้วนถูกบันทึกอยู่ในนั้น น่าเสียดายที่ผู้คนไม่สามารถไไม่สามารถก้าวพ้นความปราถนาและความโลภเหล่านั้นได้ สุดท้ายเรื่องราวใหม่ๆ จึงมักจะถูกบันทึกไว้ในนั้นอยู่เสมอ" อ้างอิงจาก 'คัมภีร์แห่งการสร้างสรรค์'</Desc>
			<Effect>มองทะลุถึงจิตใจของผู้คนและสามารถรับรู้ถึงงานอดิเรกของพวกเขาเหล่านั้นได้ทันที</Effect>
		</Text>
	</List>
</Texts>