<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="War1">
			<DisplayName>ไล่ล่าแก้แค้น</DisplayName>
			<Desc>ศิษย์คนหนึ่งของ{0}นั้นได้ถูกสังหารไปโดยผู้ฝึกตนหนึ่งในขณะที่กำลังออกไปทำภารกิจสำนัก ดังนั้นทาง{0}จึงต้องการให้ใครก็ได้ไปทำการสังหารไอ้สารเลวนั่นแทนพวกเขา เนื่องจากพวกเขาไม่อาจลงมือเองได้เพราะอาจจะส่งผลกระทบต่อชื่อเสียงของพวกเขา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="War2">
			<DisplayName>กำจัดสายลับ</DisplayName>
			<Desc>{0}ได้พบว่าศิษย์ของพวกเขาคนหนึ่งนั้นคือสายลับที่แฝงตัวเข้ามา ทว่าพวกเขาไม่สามารถจัดการได้ด้วยตัวเองเนื่องจากความวุ่นวายภายในสำนักในขณะนี้ ดังนั้นพวกเขาจึงหวังว่าจะมีใครสักคนที่ลงมือสังหารสายลับคนนั้นให้แก่พวกเขา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="War3">
			<DisplayName>สังหารคนทรยศ</DisplayName>
			<Desc>ศิษย์คนหนึ่งของ{0}นั้นได้ทำผิดกฎของสำนักอย่างร้ายแรงและได้หลบหนีไป พวกเขาหวังว่าจะพบคนที่เต็มใจช่วยจัดการปัญหานี้ให้กับพวกเขา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest1">
			<DisplayName>รักษาศิษย์</DisplayName>
			<Desc>ศิษย์สายตรงคนหนึ่งของ{0}ได้รับบาดเจ็บสาหัสจากธาตุดิน ทว่าทั้ง{0}ในขณะนี้กลับไม่มีโอสถที่มีสรรพคุณในการรักษาอาการบาดเจ็บธาตุดินเลย หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest2">
			<DisplayName>รักษาศิษย์</DisplayName>
			<Desc>ศิษย์สายตรงคนหนึ่งของ{0}ได้รับบาดเจ็บสาหัสจากธาตุไม้ ทว่าทั้ง{0}ในขณะนี้กลับไม่มีโอสถที่มีสรรพคุณในการรักษาอาการบาดเจ็บธาตุไม้เลย หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest3">
			<DisplayName>รักษาศิษย์</DisplayName>
			<Desc>ศิษย์สายตรงคนหนึ่งของ{0}ได้รับบาดเจ็บสาหัสจากธาตุไฟ ทว่าทั้ง{0}ในขณะนี้กลับไม่มีโอสถที่มีสรรพคุณในการรักษาอาการบาดเจ็บธาตุไฟเลย หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest4">
			<DisplayName>รักษาศิษย์</DisplayName>
			<Desc>ศิษย์สายตรงคนหนึ่งของ{0}ได้รับบาดเจ็บสาหัสจากธาตุทอง ทว่าทั้ง{0}ในขณะนี้กลับไม่มีโอสถที่มีสรรพคุณในการรักษาอาการบาดเจ็บธาตุทองเลย หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest5">
			<DisplayName>รักษาศิษย์</DisplayName>
			<Desc>ศิษย์สายตรงคนหนึ่งของ{0}ได้รับบาดเจ็บสาหัสจากธาตุน้ำ ทว่าทั้ง{0}ในขณะนี้กลับไม่มีโอสถที่มีสรรพคุณในการรักษาอาการบาดเจ็บธาตุน้ำเลย หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest6">
			<DisplayName>รักษาผู้อาวุโส</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}ได้รับบาดเจ็บสาหัสที่โอสถธรรมดาทั่วไปไม่สามารถใช้รักษาได้ ทางเดียวที่จะรักษาได้นั้นก็คือการถ่ายปราณธาตุน้ำเป็นจำนวนมากเข้าไปภายในร่างอย่างต่อเนื่องเท่านั้น หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest7">
			<DisplayName>รักษาผู้อาวุโส</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}ได้รับบาดเจ็บสาหัสที่โอสถธรรมดาทั่วไปไม่สามารถใช้รักษาได้ ทางเดียวที่จะรักษาได้นั้นก็คือการถ่ายปราณธาตุไฟเป็นจำนวนมากเข้าไปภายในร่างอย่างต่อเนื่องเท่านั้น หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest8">
			<DisplayName>รักษาผู้อาวุโส</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}ได้รับบาดเจ็บสาหัสที่โอสถธรรมดาทั่วไปไม่สามารถใช้รักษาได้ ทางเดียวที่จะรักษาได้นั้นก็คือการถ่ายปราณธาตุทองเป็นจำนวนมากเข้าไปภายในร่างอย่างต่อเนื่องเท่านั้น หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest9">
			<DisplayName>รักษาผู้อาวุโส</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}ได้รับบาดเจ็บสาหัสที่โอสถธรรมดาทั่วไปไม่สามารถใช้รักษาได้ ทางเดียวที่จะรักษาได้นั้นก็คือการถ่ายปราณธาตุไม้เป็นจำนวนมากเข้าไปภายในร่างอย่างต่อเนื่องเท่านั้น หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest10">
			<DisplayName>รักษาผู้อาวุโส</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}ได้รับบาดเจ็บสาหัสที่โอสถธรรมดาทั่วไปไม่สามารถใช้รักษาได้ ทางเดียวที่จะรักษาได้นั้นก็คือการถ่ายปราณธาตุดินเป็นจำนวนมากเข้าไปภายในร่างอย่างต่อเนื่องเท่านั้น หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest11">
			<DisplayName>หน่วงทัณฑ์สวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}มีเรื่องสำคัญที่ต้องลงมือทำอย่างเร่งด่วน ทว่ายามนี้ทัณฑ์สวรรค์กำลังใกล้จะมาเคาะประตูบ้านของผู้อาวุโสคนนั้นเร็วๆ นี้ และพวกเขาก็ไม่อาจยอมเสียหน้าเพื่อไปขอความช่วยเหลือจากสำนักใหญ่สำนักอื่นๆ ได้ ดังนั้นถ้าหากมีใครสักคนที่มีความสัมพันธ์อันดีกับพวกเขายินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest12">
			<DisplayName>หน่วงทัณฑ์สวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}นั้นกำลังจะต้องเผชิญหน้ากับทัณฑ์สวรรค์ ทว่าในขณะนี้ฐานการบ่มเพาะของเขายังไม่เพียงพอในการก้าวผ่านทัณฑ์สวรรค์ในครั้งนี้ ดังนั้นเขาจึงต้องการโอสถวิเศษที่ช่วยเพิ่มอายุขัยและช่วยหน่วงเวลาทัณฑ์สวรรค์ออกไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest13">
			<DisplayName>ชีวิตที่กำลังจะดับสูญ</DisplayName>
			<Desc>ศิษย์สายตรงคนหนึ่งของ{0}นั้นได้ใช้อายุขัยไปมากในขณะที่ทำภารกิจในดินแดนมนุษย์ นี่จึงทำให้อายุไขของศิษย์คนนั้นกำลังจะหมดลง พวกเขามีความจำเป็นเร่งด่วนเป็นอย่างมากที่จะต้องใช้โอสถวิเศษที่มีสรรพคุณในการเพิ่มอายุไข น่าเสียดายที่ภายใน{0}ตอนนี้ไม่มีโอสถที่ว่านั่นเลย หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest14">
			<DisplayName>ชีวิตที่กำลังจะดับสูญ</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}นั้นได้ใช้อายุขัยไปมากในขณะที่ทำภารกิจในดินแดนมนุษย์ นี่จึงทำให้อายุไขของผู้อาวุโสคนนั้นกำลังจะหมดลง ผู้อาวุโสท่านนั้นไม่ต้องการเข้าสู่วัฏจักรแห่งการเกิดใหม่ ดังนั้นเขาจึงต้องการความช่วยเหลือจากผู้บำเพ็ญตนระดับสูง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest15">
			<DisplayName>ทะลวงขอบเขต</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}กำลังจะทะลวงขอบเขตเพื่อก้าวไปยังขอบเขตการบำเพ็ญที่สูงขึ้น ทว่าในตอนนี้จู่ๆ ปราณธาตุน้ำก็แห้งเหือดลงไปอย่างกะทันหัน และในตอนนี้ภายใน{0}ก็ไม่มีรากวิญญาณธาตุน้ำเลย หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest16">
			<DisplayName>ทะลวงขอบเขต</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}กำลังจะทะลวงขอบเขตเพื่อก้าวไปยังขอบเขตการบำเพ็ญที่สูงขึ้น ทว่าในตอนนี้จู่ๆ ปราณธาตุไฟก็แห้งเหือดลงไปอย่างกะทันหัน และในตอนนี้ภายใน{0}ก็ไม่มีรากวิญญาณธาตุไฟเลย หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest17">
			<DisplayName>ทะลวงขอบเขต</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}กำลังจะทะลวงขอบเขตเพื่อก้าวไปยังขอบเขตการบำเพ็ญที่สูงขึ้น ทว่าในตอนนี้จู่ๆ ปราณธาตุทองก็แห้งเหือดลงไปอย่างกะทันหัน และในตอนนี้ภายใน{0}ก็ไม่มีรากวิญญาณธาตุทองเลย หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest18">
			<DisplayName>ทะลวงขอบเขต</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}กำลังจะทะลวงขอบเขตเพื่อก้าวไปยังขอบเขตการบำเพ็ญที่สูงขึ้น ทว่าในตอนนี้จู่ๆ ปราณธาตุไม้ก็แห้งเหือดลงไปอย่างกะทันหัน และในตอนนี้ภายใน{0}ก็ไม่มีรากวิญญาณธาตุไม้เลย หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rest19">
			<DisplayName>ทะลวงขอบเขต</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสคนหนึ่งของ{0}กำลังจะทะลวงขอบเขตเพื่อก้าวไปยังขอบเขตการบำเพ็ญที่สูงขึ้น ทว่าในตอนนี้จู่ๆ ปราณธาตุดินก็แห้งเหือดลงไปอย่างกะทันหัน และในตอนนี้ภายใน{0}ก็ไม่มีรากวิญญาณธาตุดินเลย หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build1">
			<DisplayName>ปรับปรุงสำนัก</DisplayName>
			<Desc>ทาง{0}กำลังประสบปัญหาในการก่อสร้างสิ่งมหัศจรรย์เนื่องจากหินศักดิ์สิทธิ์ที่เป็นวัตถุดิบหลักในการก่อสร้างนั้นมีนั้นไม่เพียงพอ ซึ่งมันเป็นเพราะการคาดการณ์ปริมาณของวัตถุดิบที่ต้องการผิดพลาดไป ดังนั้นถ้าหากผู้ใดยินดีมอบหินศักดิ์สิทธิ์ให้แก่พวกเขา พวกเขาก็ยินดีที่จะมอบรางวัลบางอย่างให้เป็นการตอบแทน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build2">
			<DisplayName>ปรับปรุงสำนัก</DisplayName>
			<Desc>ทาง{0}กำลังประสบปัญหาในการก่อสร้างสิ่งมหัศจรรย์เนื่องจากแร่แสงดาราที่เป็นวัตถุดิบหลักในการก่อสร้างนั้นมีนั้นไม่เพียงพอ ซึ่งมันเป็นเพราะการคาดการณ์ปริมาณของวัตถุดิบที่ต้องการผิดพลาดไป ดังนั้นถ้าหากผู้ใดยินดีมอบแร่แสงดาราให้แก่พวกเขา พวกเขาก็ยินดีที่จะมอบรางวัลบางอย่างให้เป็นการตอบแทน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build3">
			<DisplayName>ปรับปรุงสำนัก</DisplayName>
			<Desc>ทาง{0}กำลังก่อสร้างโถงทางเข้าขึ้นมาใหม่ ทว่าน่าเสียดายที่พวกเขามีแกนหินไม่เพียง พวกผู้ใดยินดีช่วยเหลือพวกเขา พวกเขาก็ยินดีที่จะมอบรางวัลบางอย่างให้เป็นการตอบแทน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build4">
			<DisplayName>ปรับปรุงสำนัก</DisplayName>
			<Desc>ทาง{0}กำลังก่อสร้างสระน้ำขึ้นมาใหม่ ทว่าน่าเสียดายที่พวกเขามีแกนหยกไม่เพียงพอ หากผู้ใดยินดีช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build5">
			<DisplayName>ปรับปรุงสำนัก</DisplayName>
			<Desc>ทาง{0}กำลังต้องการแร่ทองแดงอัคคีเป็นจำนวนมากเพื่อใช้พวกมันในการสร้างเตาหลอมโอสถขึ้นมาใหม่ ทว่า{0}ในตอนนี้กำลังขาดแคลนแร่ทองแดงอัคคีเป็นอย่างมาก หากผู้ใดยินดีช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build6">
			<DisplayName>ปรับปรุงสำนัก</DisplayName>
			<Desc>ทาง{0}กำลังต้องการแร่ผลึกน้ำแข็งเป็นจำนวนมากเพื่อใช้พวกมันในการสร้างเตาหลอมโอสถขึ้นมาใหม่ ทว่า{0}ในตอนนี้กำลังขาดแคลนแร่ผลึกน้ำแข็งเป็นอย่างมาก หากผู้ใดยินดีช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build7">
			<DisplayName>ปรับปรุงสำนัก</DisplayName>
			<Desc>ทาง{0}กำลังอยู่ระหว่างบูรณะปรับปรุ่งโถงหลักขึ้นมาใหม่ ทว่าจู่ๆ โกดังเก็บของของพวกเขาก็เกิดไฟไหม้และไม้ทองคำเกือบทั้งหมดที่มีก็ถูกเผาจนกลายเป็นเถ้าถ่าน นี่จึงทำให้แผนการบูรณะต้องหยุดชะงักไปด้วย หากผู้ใดยินดีช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build8">
			<DisplayName>ปรับปรุงสำนัก</DisplayName>
			<Desc>ทาง{0}ต้องการขยับขยายโถงรับประทารอาหารให้กว้างขึ้น ทว่าไม้ในสำนักของพวกเขากลับถูกปลวกกัดกินไปเป็นจำนวนมากเนื่องจากการจัดเก็บที่ไม่เหมาะสม หากผู้ใดยินดีช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build9">
			<DisplayName>การขาดแคลนทรัพยากร</DisplayName>
			<Desc>ประตูใหญ่ของ{0}จู่ๆ ก็พังทลายลงมาอย่างกะทันหัน เพื่อไม่ให้ชื่อเสียงของ{0}ต้องเสียหาย พวกเขาจึงต้องการหินศักดิ์สิทธิ์อย่างเร่งด่วนเมื่อนำมาซ่อมแซมมัน พวกผู้ใดยินดีช่วยเหลือพวกเขา พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมากและก็ยินดีที่จะมอบรางวัลบางอย่างให้เป็นการตอบแทน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build10">
			<DisplayName>การขาดแคลนทรัพยากร</DisplayName>
			<Desc>สมบัติวิเศษของ{0}นั้นได้รับความเสียหายเนื่องจากเกิดข้อผิดพลาดบางอย่างในขณะที่กำลังทำการหลอมสร้างมัน ดังนั้นพวกเขาจึงต้องการแร่แสงดาราอย่างเร่งด่วนเมื่อนำมาซ่อมแซมมัน พวกผู้ใดยินดีช่วยเหลือพวกเขา พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมากและก็ยินดีที่จะมอบรางวัลบางอย่างให้เป็นการตอบแทน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build11">
			<DisplayName>การขาดแคลนทรัพยากร</DisplayName>
			<Desc>ลานฝึกของ{0}นั้นได้รับความเสียหายเนื่องจากการใช้งานมันมาเป็นเวลานาน ดังนั้นพวกเขาจึงต้องการแกนหินจำนวนมากเพื่อนำมาซ่อมแซมปรับปรุงลานฝึก พวกผู้ใดยินดีช่วยเหลือพวกเขา พวกเขาก็ยินดีที่จะมอบรางวัลบางอย่างให้เป็นการตอบแทน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build12">
			<DisplayName>การขาดแคลนทรัพยากร</DisplayName>
			<Desc>{0}กำลังต้องการแกนหยกเป็นจำนวนมากเพื่อใช้ในการก่อสร้างรูปปั้นบรรพชนขึ้นมาใหม่ ทว่า{0}ในตอนนี้กำลังขาดแคลนแกนหยกเป็นอย่างมาก หากผู้ใดยินดีช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build13">
			<DisplayName>การขาดแคลนทรัพยากร</DisplayName>
			<Desc>{0}กำลังต้องการสร้างห้องที่มีอุณหภูมิร้อนสุดขั้วเพื่อเตรียมรับมือกับทัณฑ์สวรรค์ ทว่า{0}ในตอนนี้กำลังขาดแคลนแร่ทองแดงอัคคีเป็นอย่างมาก หากผู้ใดยินดีช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build14">
			<DisplayName>การขาดแคลนทรัพยากร</DisplayName>
			<Desc>{0}กำลังต้องการสร้างห้องที่มีอุณหภูมิเย็นสุดขีดเพื่อเตรียมรับมือกับทัณฑ์สวรรค์ ทว่า{0}ในตอนนี้กำลังขาดแคลนแร่ผลึกน้ำแข็งเป็นอย่างมาก หากผู้ใดยินดีช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Build15">
			<DisplayName>การขาดแคลนทรัพยากร</DisplayName>
			<Desc>ทาง{0}กำลังอยู่ระหว่างการศึกษายันต์วิเศษรูปแบบใหม่ ดังนั้นพวกเขาจึงใช้ปรอทแดงไปเป็นจำนวนมากในการวาดยันต์วิเศษรูปแบบต่างๆ ขึ้นมา นี่จึงทำให้{0}ในตอนนี้กำลังขาดแคลนปรอทแดงเป็นอย่างมาก หากผู้ใดยินดียื่นมือเข้าช่วยเหลือพวกเขาในครั้งนี้ พวกเขาจะรู้สึกขอบคุณเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>