<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="LingZhi_Huo" sParam="Plant">
			<ThingName>รากวิญญาณอัคคี: ต้นผลเพลิงกัลป์</ThingName>
			<Desc>ต้นไม้ที่ให้ผลเพลิงกัลป์ มันเป็นหนึ่งในพฤกษาวิญญาณแห่งธาตุทั้งห้า สามารถเติบโตได้ดีในที่ที่มีปราณหนาแน่น, มีธาตุที่เข้ากันได้, และมีผืนดินที่อุดมสมบูรณ์ ลักษณะพิเศษของมันคือต้องเติบโตในสภาพแวดล้อมที่มีอุณหภูมิมากกว่า [temperature]200[/temperature]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Jin" sParam="Plant">
			<ThingName>รากวิญญาณทองคำ: ต้นผลดาราทองคำ</ThingName>
			<Desc>ต้นไม้ที่ให้ผลดาราทองคำ มันเป็นหนึ่งในพฤกษาวิญญาณแห่งธาตุทั้งห้า สามารถเติบโตได้ดีในที่ที่มีปราณหนาแน่น, มีธาตุที่เข้ากันได้, และมีผืนดินที่อุดมสมบูรณ์ มันอ่อนแอต่ออุณหภูมิที่ร้อนเป็นอย่างมาก ทว่าค่อนข้างทนต่อความหนาวเย็นได้ดี ต้องเติบโตในสภาพแวดล้อมที่มีอุณหภูมิที่ต่ำกว่า [temperature]20[/temperature]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Mu" sParam="Plant">
			<ThingName>รากวิญญาณพฤกษา: ต้นเถาวัลย์พนาลัย</ThingName>
			<Desc>พืชชนิดนี้มีชื่อว่าเถาวัลย์พนาลัย, มันเป็นหนึ่งในพฤกษาวิญญาณแห่งธาตุทั้งห้า สามารถเติบโตได้ดีในที่ที่มีปราณหนาแน่น, มีธาตุที่เข้ากันได้, และมีผืนดินที่อุดมสมบูรณ์ มันมีข้อกำหนดที่เข้มงวดสำหรับอุณหภูมิที่มันต้องการ นั่นก็คืออุณหภูมิระหว่าง [temperature]15[/temperature] ถึง [temperature]35[/temperature]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Shui" sParam="Plant">
			<ThingName>รากวิญญาณวารี: บัวทองห้าสี</ThingName>
			<Desc>พืชชนิดนี้มีชื่อว่าบัวทองห้าสี มันเป็นหนึ่งในพฤกษาวิญญาณแห่งธาตุทั้งห้า สามารถเติบโตได้ดีในที่ที่มีปราณหนาแน่น, มีธาตุที่เข้ากันได้, และมีผืนดินที่อุดมสมบูรณ์ มันชอบอุณหภูมิที่ต่ำและจะเติบโตได้ดีในอุณหภูมิที่ต่ำกว่า [temperature]-120[/temperature]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Tu" sParam="Plant">
			<ThingName>รากวิญญาณปฐพี: ต้นแกนพสุธาเหลือง</ThingName>
			<Desc>ต้นไม้ที่ให้ผลแกนพสุธาเหลือง, มันเป็นหนึ่งในพฤกษาวิญญาณแห่งธาตุทั้งห้า สามารถเติบโตได้ดีในที่ที่มีปราณหนาแน่น, มีธาตุที่เข้ากันได้, และมีผืนดินที่อุดมสมบูรณ์ มันเกลียดอากาศที่หนาวเย็นและจะเติบโตได้ดีในอุณหภูมิที่มากกว่า [temperature]30[/temperature]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Huo_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>รากวิญญาณอัคคี: ต้นผลเพลิงกัลป์</ThingName>
			<Desc>ต้นไม้ที่ให้ผลเพลิงกัลป์ มันเป็นหนึ่งในพฤกษาวิญญาณแห่งธาตุทั้งห้า ว่ากันว่ามันสามารถเติบโตได้ดีในที่ที่มีปราณหนาแน่น, มีธาตุที่เข้ากันได้, และมีผืนดินที่อุดมสมบูรณ์</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>ตรวจสอบ</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามสำรวจอย่างละเอียดด้วยสัมผัสปราณ</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Jin_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>รากวิญญาณทองคำ: ต้นผลปราชญ์เทวะ</ThingName>
			<Desc>ต้นไม้ที่ให้ผลปราชญ์เทวะ มันเป็นหนึ่งในพฤกษาวิญญาณแห่งธาตุทั้งห้า ว่ากันว่ามันสามารถเติบโตได้ดีในที่ที่มีปราณหนาแน่น, มีธาตุที่เข้ากันได้, และมีผืนดินที่อุดมสมบูรณ์</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>ตรวจสอบ</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามสำรวจอย่างละเอียดด้วยสัมผัสปราณ</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Mu_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>รากวิญญาณพฤกษา: เถาวัลย์พนาลัย</ThingName>
			<Desc>พืชชนิดนี้มีชื่อว่าเถาวัลย์พนาลัย มันเป็นหนึ่งในพฤกษาวิญญาณแห่งธาตุทั้งห้า ว่ากันว่ามันสามารถเติบโตได้ดีในที่ที่มีปราณหนาแน่น, มีธาตุที่เข้ากันได้, และมีผืนดินที่อุดมสมบูรณ์</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>ตรวจสอบ</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามสำรวจอย่างละเอียดด้วยสัมผัสปราณ</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Shui_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>รากวิญญาณวารี: บัวทองห้าสี</ThingName>
			<Desc>พืชชนิดนี้มีชื่อว่าบัวทองห้าสี มันเป็นหนึ่งในพฤกษาวิญญาณแห่งธาตุทั้งห้า ว่ากันว่ามันสามารถเติบโตได้ดีในที่ที่มีปราณหนาแน่น, มีธาตุที่เข้ากันได้, และมีผืนดินที่อุดมสมบูรณ์</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>ตรวจสอบ</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามสำรวจอย่างละเอียดด้วยสัมผัสปราณ</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingZhi_Tu_ZF" sParam="Plant">
			<ThingName>รากวิญญาณปฐพี: แกนพสุธาเหลือง</ThingName>
			<Desc>ต้นไม้ที่ให้ผลแกนพสุธาเหลือง มันเป็นหนึ่งในพฤกษาวิญญาณแห่งธาตุทั้งห้า ว่ากันว่ามันสามารถเติบโตได้ดีในที่ที่มีปราณหนาแน่น, มีธาตุที่เข้ากันได้, และมีผืนดินที่อุดมสมบูรณ์</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>ตรวจสอบ</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามสำรวจอย่างละเอียดด้วยสัมผัสปราณ</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>