<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="NoDEnv">
			<DisplayName>ทุ่งราบ</DisplayName>
			<Desc>ที่ราบอันอบอุ่นที่มีพืชและสัตว์นานาชนิด รวมทั้งระบบนิเวศที่หลากหลาย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Valley">
			<DisplayName>หุบเขาลึก</DisplayName>
			<Desc>หุบเขาลึกในทิวเขาที่มีต้นไม้น้อยและมีดินที่ไม่เอื้อต่อการเจริญเติบโตของพืช</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Forest">
			<DisplayName>ป่า</DisplayName>
			<Desc>ป่าทึบเต็มไปด้วยความเขียวขจีและสัตว์ป่า แต่ไม่มีสายแร่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Wet">
			<DisplayName>ที่ราบลุ่มริมน้ำ</DisplayName>
			<Desc>ที่ราบลุ่มริมทะเลสาบใหญ่ ที่มีดินอุดมสมบูรณ์และผืนน้ำกว้างใหญ่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Battle">
			<DisplayName>สนามรบโบราณ</DisplayName>
			<Desc>เนื่องจากเป็นฉากการต่อสู้ที่ยืดเยื้อและนองเลือดซึ่งส่งผลให้มีผู้บาดเจ็บล้มตายนับไม่ถ้วน สถานที่แห่งนี้อยู่ภายใต้อิทธิพลของคำสาปและความโกรธเกรี้ยวอย่างหนัก ศพบางส่วนอาจฟื้นคืนชีพได้ในเวลากลางคืนเนื่องจากปราณหยินที่หนาแน่น...</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Desert">
			<DisplayName>ทะเลทราย</DisplayName>
			<Desc>ที่แห่งนี้ถูกปกคลุมไปด้วยทรายร้อนและแห้งแล้ง แต่แม้ว่าดินแดนแห่งนี้จะแห้งแล้ง แต่ก็มีหินวิญญาณจำนวนมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="HighLand">
			<DisplayName>ที่ราบสูง</DisplayName>
			<Desc>บริเวณนี้อยู่บนที่สูงซึ่งมีอุณหภูมิต่ำและมีน้ำทิพย์กระจายอยู่บางๆ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NoDMemonto">
			<DisplayName>ไม่มีอะไร</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="HotPot">
			<DisplayName>รอยแยกแห่งภูติ</DisplayName>
			<Desc>มีถ้ำธรรมชาติที่นี่ซึ่งทอดยาวไปถึงแกนโลก อุณหภูมิสูงโดยรอบมันร้อนแรงเป็นอย่างมาก อาจทำให้สภาพอากาศไม่เอื้ออำนวย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="ColdHole">
			<DisplayName>เตาเหมันต์</DisplayName>
			<Desc>เตาหลอมที่ถูกลืมถูกแช่แข็งด้วยน้ำแข็งที่ไม่มีวันละลาย ปล่อยอากาศเย็นออกมาอย่างต่อเนื่องซึ่งอาจทำให้อากาศแปรปรวน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="OuterWorld">
			<DisplayName>รอยแยกมิติ</DisplayName>
			<Desc>พื้นที่ที่นี่พังทลายลงเนื่องจากการต่อสู้ระหว่างเซียนผู้ทรงพลัง ทำให้เกิดช่องว่างแห่งมิติที่ในบางครั้งก็ปล่อยให้สิ่งของหรือผู้ฝึกตนจากต่างโลกออกมาเป็นครั้งคราว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingShu">
			<DisplayName>พฤกษาแสงประทีป</DisplayName>
			<Desc>ต้นไม้น่าสงสัยที่มีชื่อเรียกว่าพฤกษาแสงประทีปได้เติบโตขึ้นมาที่นี่ มันสามารถเปลี่ยนดินที่อยู่ใกล้ๆ ให้เป็นดินวิญญาณได้ อย่างไรก็ตาม ละอองเกสรที่มันปล่อยออกมาอาจทำให้เกิดเส้นชีพจรติดขัดจนส่งผลให้การเดินปราณมีปัญหาได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YinYang">
			<DisplayName>จารึกหยินหยาง</DisplayName>
			<Desc>โครงสร้างหินอันน่าทึ่งซึ่งสร้างขึ้นโดยกระแสน้ำตามธรรมชาติของหยินและหยางตั้งอยู่ที่นี่ รวบรวมความลับอันล้ำลึก อย่างไรก็ตาม เมื่อใดก็ตามที่มีคนพยายามศึกษาเรื่องนี้ ความผิดปกติของสภาพอากาศก็จะปรากฏขึ้นทันที</Desc>
		</Text>
		<Text Name="DiMu">
			<DisplayName>ศาลเจ้าแม่ธรณี</DisplayName>
			<Desc>แผ่นดินแม่ของลัทธิบูชาเจ้าแม่ธรณีในสมัยโบราณและที่แห่งนี้ก็ยังคงมีศาลเจ้าที่มีไว้ใช้บูชาพระนางอยู่ ผู้คนสามารถไปขอพรกับศาลเจ้าแม่ธรณีแห่งนี้ได้โดยแลกกับการถวายหินวิญญาณ แม้ว่าสิ่งนี้อาจนำมาซึ่งภัยพิบัติทางธรรมชาติในภายหลังก็ตาม</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NoDAnimal">
			<DisplayName>ไม่มีอะไร</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Fei">
			<DisplayName>เฟย</DisplayName>
			<Desc>อุณหภูมิที่นี่ไม่ค่อยผันผวน ทำให้ดึงดูดเฟยให้มาอาศัยอยู่ที่นี่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Lushu">
			<DisplayName>ลู่ซู</DisplayName>
			<Desc>อุณหภูมิที่นี่ผันผวนเป็นอย่างมาก ทำให้ดึงดูดลู่ซูให้มาอาศัยอยู่ที่นี่</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>