<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Talk_BaiMan">
			<Hate.0>เจ้าอีกแล้วงั้นรึ?</Hate.0>
			<Hate.1>เจ้าต้องการอะไรกันแน่? รึว่าต้องการมาขอส่วนบุญ?</Hate.1>
			<Hate.2>ข้าก็นึกว่าหมูที่ไหนมาเดินเพนพ่านแถวนี้ ที่แท้ก็เป็นเจ้านี่เอง</Hate.2>
			<Hate.3>นี่เจ้ายังไม่ตายอีกงั้นรึ?</Hate.3>
			<Normal.0>ข้ากำลังยุ่ง เจ้าช่วยรีบๆ บอกธุระของเจ้ามาได้หรือไม่?</Normal.0>
			<Normal.1>มีอะไรก็ว่ามา อย่ามาทำให้ข้าเสียเวลา</Normal.1>
			<Like.0>ที่แท้ก็เป็นเจ้านี่เอง มีอะไรให้ข้าช่วยหรือไม่? เชิญทำตัวตามสบายเหมือนเป็นบ้านของตัวเองเลย</Like.0>
			<Like.1>เจ้านี่เอง มา เข้ามาคุยกันก่อนสิ</Like.1>
			<Like.2>โอ้ ลมอะไรหอบเจ้ามากันละเนี่ย? เข้ามาคุยกันก่อนสิ</Like.2>
			<Submiss.0>(คำนับ) ท่านนี่เอง มีอะไรให้ข้าช่วยหรือไม่ กรุณาบอกข้ามาได้เลย ข้ายินดีช่วยเหลือท่านเสมอ</Submiss.0>
			<Submiss.1>ท่านต้องการอะไรหรือไม่? เชิญท่านเข้ามาเลือกได้ตามสบายเลย ส่วนเรื่องราคาพวกเราค่อยว่ากันทีหลังก็ได้</Submiss.1>
			<Submiss.2>อ่าว ที่แท้ก็เป็นท่านนี่เอง เชิญท่านเข้ามาชมดูก่อนสิ</Submiss.2>
			<ValueableTrade.0>เจ้าช่างใจกว้างจริงๆ ราคาที่เจ้าให้มานั้นมันสูงกว่าราคาตลาดมาก</ValueableTrade.0>
			<ValueableTrade.1>ด้วยราคาที่สูงเช่นนี้มันทำให้ข้ารู้สึกเหมือนกับว่าข้ากำลังเอาเปรียบเจ้าอยู่เลย</ValueableTrade.1>
			<TryOkTrade.0>ตกลง ข้าคิดว่าเราสามารถทำการซื้อขายกันได้</TryOkTrade.0>
			<TryOkTrade.1>ตกลง ข้ายอมรับข้อเสนอนี้</TryOkTrade.1>
			<TryOkTrade.2>อืม ข้าไม่อาจปฏิเสธราคานี้ได้</TryOkTrade.2>
			<NoTrade.0>ไม่ ข้าไม่อาจยอมรับราคาเช่นนี้ได้ มันทำให้ข้าขาดทุนเป็นอย่างมาก</NoTrade.0>
			<NoTrade.1>ข้าไม่อาจทำการแลกเปลี่ยนในราคานี้ได้</NoTrade.1>
			<NoTrade.2>ลืมมันไปซะ</NoTrade.2>
			<NoTrade.3>เจ้าล้อข้าเล่นแน่ๆ เจ้ารู้หรือไม่ว่าของพวกนี้มันมีค่าเท่าไรกัน?</NoTrade.3>
			<OkTrade.0>เยี่ยม ข้อตกลงเป็นอันเสร็จสิ้น!</OkTrade.0>
			<OkTrade.1>ข้าพอใจกับนี้มาก</OkTrade.1>
			<GiftLike.0>วิเศษจริงๆ ข้ากำลังต้องการเจ้าสิ่งนี้อยู่พอดีเลย</GiftLike.0>
			<GiftLike.1>เจ้ารู้งั้นรึว่าข้าชื่นชอบของสิ่งนี้? ดูเหมือนว่าพวกเราจะมีชะตาที่ต้องกัน</GiftLike.1>
			<Task.0>อ๊ะ เจ้ามาได้ทันเวลาพอดีเลย</Task.0>
			<Task.1>ข้ารอดแล้ว ขอบคุณมาก</Task.1>
			<TaskNeed.0>ดีจริงๆ แต่พวกเรายังคงต้องการมันมากกว่านี้ เจ้ายังมีพวกมันอีกหรือไม่?</TaskNeed.0>
			<TaskNeed.1>ขอขอบคุณเป็นอย่างมาก แต่เจ้าสามารถช่วยเหลือข้าอีกได้หรือไม่? มันเกือบจะเสร็จแล้ว</TaskNeed.1>
			<LowValueGift.0>ขยะนี่มันอะไรกัน?</LowValueGift.0>
			<LowValueGift.1>นี่มันบ้าอะไร? เจ้าให้หมา หมามันยังไม่เอาเลย</LowValueGift.1>
			<LowValueGift.2>(โยนมันลงพื้น) มานี่สิเจ้าหมาที่อยู่ตรงนั้นน่ะ เจ้าต้องการของแบบนี้หรือไม่?</LowValueGift.2>
			<MidValueGift.0>มันก็พอใช้ได้ แต่มันไม่มีประโยชน์กับข้าในตอนนี้</MidValueGift.0>
			<MidValueGift.1>(พยักหน้า) ไม่เลว แต่อย่าคาดหวังว่าข้าจะสนิทกับเจ้าได้เพราะของสิ่งนี้</MidValueGift.1>
			<MidValueGift.2>(ยิ้มแข็งๆ) มันก็ดี ข้าจะมอบของสิ่งนี้ให้แก่ศิษย์ของข้า และก็อย่าคิดว่าข้าจะเปลี่ยนความคิดที่มีต่อเจ้าเพราะของเช่นนี้ล่ะ</MidValueGift.2>
			<MidValueGift.3>เจ้าค่อนข้างเป็นคนดีทีเดียว!</MidValueGift.3>
			<HighValueGift.0>มันเป็นสมบัติที่ดีจริงๆ แต่เจ้าอย่าคาดหวังอะไรจากข้าเลยจะดีกว่า</HighValueGift.0>
			<HighValueGift.1>เจ้าช่างใจกว้างอะไรเช่นนี้ ข้ายินดีที่จะรับมันไว้ ฮ่าๆๆ ถึงแม้ว่ามันจะเป็นสมบติที่ค่อนข้างหายาก แต่ข้าก็ไม่รู้สึกชื่นชอบมันเป็นพิเศษ</HighValueGift.1>
			<HighValueGift.2>เจ้าช่างใจกว้างจริงๆ อย่างไรก็ตาม สมบัติหายากชิ้นนี้มันไม่มีประโยชน์อะไรกับข้าเลย</HighValueGift.2>
			<NoEnoughFriendPoint.0>ไม่ เจ้ายังไม่คู่ควร</NoEnoughFriendPoint.0>
			<NoEnoughFriendPoint.1>นี่เจ้าบ้าไปแล้วงั้นรึ? หรือเจ้าคิดว่าข้าติดค้างเจ้าอยู่รึไง?</NoEnoughFriendPoint.1>
			<Invalid.0>เจ้าเป็นใคร? เจ้าต้องการซื้อสิ่งนี้?</Invalid.0>
			<Invalid.1>เจ้าคิดว่าไง? พวกเรารู้จักกันดีพอแล้วรึ?</Invalid.1>
			<Invalid.2>ข้าไม่คิดว่าพวกเราสนิทกันถึงขนาดนั้น</Invalid.2>
		</Text>
	</List>
</Texts>