<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Talk_DanXia">
			<Hate.1>เจ้าไม่เป็นที่ต้อนรับของที่นี่</Hate.1>
			<Hate.2>มีอะไรก็ว่ามา</Hate.2>
			<Hate.3>เจ้ากล้าดียังไง! ข้าอนุญาตให้เจ้ามองหน้าข้าได้งั้นรึ?</Hate.3>
			<Normal.0>มีอะไรให้ข้าช่วยงั้นรึ?</Normal.0>
			<Normal.1>เจ้าต้องการอะไร?</Normal.1>
			<Like.0>ช่วงนี้เจ้าเป็นยังไงบ้าง? ข้าคิดว่าพวกเราควรหาเวลามาพูดคุยกันหน่อย</Like.0>
			<Submiss.0>ท่านต้องการสมบัติชิ้นไหนงั้นรึ? เชิญเลือกไปได้เลย</Submiss.0>
			<ValueableTrade.0>ราคาที่เจ้าเสนอมามันสูงมากก็จริง แต่ข้าก็ยังไม่เปลี่ยนความคิดของข้าที่มีต่อเจ้าอยู่ดี</ValueableTrade.0>
			<ValueableTrade.1>เจ้าสูญเสียเป็นอย่างมากด้วยราคาเช่นนี้ ทว่าเนื่องจากพวกเราได้ทำการตกลงไว้แล้ว ดังนั้นเจ้าไม่อาจเปลี่ยนแปลงอะไรได้</ValueableTrade.1>
			<TryOkTrade.0>ตกลง ข้ายอมรับข้อเสนอนี้</TryOkTrade.0>
			<TryOkTrade.1>ดี ข้าตกลงยอมรับข้อเสนอของเจ้า</TryOkTrade.1>
			<NoTrade.0>ไม่</NoTrade.0>
			<NoTrade.1>ไม่มีทาง</NoTrade.1>
			<NoTrade.2>ขอโทษด้วย ข้าไม่อาจยอมรับข้อเสนอนี้ได้</NoTrade.2>
			<OkTrade.0>หวังว่าพวกเราจะได้ทำการค้าขายกันอีก</OkTrade.0>
			<OkTrade.1>นี่เป็นข้อตกลงที่ดี</OkTrade.1>
			<OkTrade.2>ตกลง</OkTrade.2>
			<GiftLike.0>เจ้าจะมอบสิ่งนี้ให้ข้าจริงๆ งั้นรึ? หลายปีที่ผ่านมา ข้าต้องการสิ่งๆ มาโดยตลอด</GiftLike.0>
			<Task.0>ขอบคุณมาก นี่คือสิ่งที่พวกเรากำลังต้องการอยู่พอดี</Task.0>
			<Task.1>ข้ารอดแล้ว ขอบคุณเจ้ามาก</Task.1>
			<TaskNeed.0>ขอบคุณเจ้ามาก ทว่าพวกเรายังต้องการสิ่งๆ นี้เพิ่มอีก</TaskNeed.0>
			<TaskNeed.1>เจ้าสิ่งนี้มีประโยชน์เป็นอย่างมาก ทว่าพวกเราต้องการมันมากกว่านี้</TaskNeed.1>
			<Task.0>ทันเวลาพอดี ขอบคุณเจ้ามาก</Task.0>
			<Task.1>ยอดเยี่ยม สิ่งนี้ช่วยแก้ปัญหาของพวกเราได้พอดีเลย</Task.1>
			<Task.2>ค่อยยังชั่ว พวกเรากำลังต้องการสิ่งๆ อยู่พอดีเลย</Task.2>
			<LowValueGift.0>ของสิ่งนี้มันโครตไร้ประโยชน์ ข้าไม่ต้องการมัน</LowValueGift.0>
			<LowValueGift.1>เจ้าไม่คิดงั้นรึว่าการที่เจ้ามอบสิ่งนี้ให้พวกเรานั้นเป็นการหยามเกียรติของพวกเราเป็นอย่างมาก?</LowValueGift.1>
			<MidValueGift.0>ของสิ่งนี้เหมาะกับมือใหม่ที่เพิ่งเริ่มการบ่มเพาะ แต่ในยามนี้มันไม่มีประโยชน์อะไรกับข้าอีกแล้ว</MidValueGift.0>
			<MidValueGift.1>ขอบคุณ แต่สำนักของเราไม่ต้องการของสิ่งนี้</MidValueGift.1>
			<HighValueGift.0>ข้าไม่สามารถปฏิเสธสมบัติล้ำค่าเช่นนี้ได้ แต่ความกระตือรือร้นของเจ้าจะไม่ได้ทำให้ข้าประทับใจเลยแม้แต่น้อย</HighValueGift.0>
			<NoEnoughFriendPoint.0>ข้าไม่คิดว่าข้าติดค้างอะไรเจ้า ดังนั้นข้าไม่อาจมอบสิ่งนี้ให้ได้</NoEnoughFriendPoint.0>
			<NoEnoughFriendPoint.1>สมบัติของสำนักข้า ใช่ว่าจะมีหินวิญญาณก็สามารถซื้อได้</NoEnoughFriendPoint.1>
			<NoEnoughFriendPoint.2>เจ้าไม่อาจซื้อสมบัติประเภทนี้ได้ง่ายๆ</NoEnoughFriendPoint.2>
			<Invalid.0>ข้าคิดว่าความสัมพันธ์ของพวกเรานั้นไม่ได้สนิทกันถึงขนาดนั้น</Invalid.0>
			<Invalid.1>ไม่ พวกเราไม่มีทางขายของสิ่งนี้ให้แก่เจ้าได้</Invalid.1>
		</Text>
	</List>
</Texts>