<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SYS_LOST">
			<DisplayName>ว่างเปล่า</DisplayName>
			<Desc>อาคารที่สูญหายซึ่งไม่มีใครรู้จัก \n(ว่าง)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences1">
			<DisplayName>นักรบผู้เหี้ยมโหด</DisplayName>
			<Desc>ในการกลับชาติมาเกิดครั้งนี้ทำให้[IT]ต้องเสียฐานการบ่มเพาะของ[IT]ไปทั้งหมด ทว่าประสบการณ์ในอดีตของ[IT]นั้นยังไม่ได้ถูกลืมเลือนไปด้วย \n\n\n[size=10]คัมภีร์วิชาเริ่มต้น: [color=#D06508]Wild Punch[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences2">
			<DisplayName>โลกที่สวยงาม</DisplayName>
			<Desc>กล่องแปลกๆ ที่บรรจุความหวังของผู้คนมากมายเพื่อหวังในโลกที่ดีกว่า \n\n\n[size=10]อาวุธวิเศษบรรพกาลเริ่มต้น: [color=#D06508]โลกที่สวยงาม[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences3">
			<DisplayName>ผู้มาจากต่างโลก</DisplayName>
			<Desc>[IT]นั้นเป็นผู้ที่เดินทางมาจากต่างโลก [IT]ข้ามโลกมาพร้อมกับกระบี่ที่มีรูปร่างๆ แปลกๆ \n\n\n[size=10]อาวุธวิเศษเริ่มต้น: [color=#D06508]ดาระบูมบ้า[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences4">
			<DisplayName>กระบี่แสงจากอนาคต</DisplayName>
			<Desc>กระบี่ที่ถูกนำมาจากโลกอนาคต \n\n\n[size=10]อาวุธวิเศษเริ่มต้น: [color=#D06508]กระบี่แสงจากอนาคต[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences5">
			<DisplayName>หัวใจกระจ่าง</DisplayName>
			<Desc>คัมภีร์วิชายุทธที่จะพุ่งสมาธิเพื่อรวบรวมปราณไปที่ศีรษะเพื่อยกระดับสติปัญญาของตนเอง\n\n\n[size=10]คัมภีร์วิชาเริ่มต้น: [color=#D06508]หัวใจกระจ่าง[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences6">
			<DisplayName>ดาราส่องแสง</DisplayName>
			<Desc>ความทรงจำที่ถูกปิดผนึกไว้ของผู้พเนจรคนหนึ่งที่ดันไปแต่งงานกับลูกสาวของตัวเขาเองในอีกมิติหนึ่ง\n\n\n[size=10]สมบัติเริ่มต้น: ความทรงจำที่ถูกผนึก: ดวงดาวส่องแสง[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences7">
			<DisplayName>มหาโจร</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เกิดมาพร้อมกับโชคที่ไม่ธรรมดา [IT]เกิดมาพร้อมกับวิชาบ่มเพาะที่ท้าทายสวรรค์ \n\n\n[size=10]ได้รับวิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะปราณดึงสวรรค์[/color]\nค่าสถานะที่ต้องการ: ความอึดระดับสูง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences8">
			<DisplayName>กระบี่แสงทมิฬผู้หวนคืน</DisplayName>
			<Desc>[IT]คือผู้เชี่ยวชาญกระบี่ที่กลับชาติมาเกิด ในชาติก่อน[IT]นั้นถูกผู้ที่ไว้ใจหักหลังและสังหาร[IT]ลงไปอย่างโหดเหี้ยม \n\n\n[size=10]อาวุธวิเศษเริ่มต้น: [color=#D06508]กระบี่เงามังกรคู่[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences9">
			<DisplayName>ปราณระเบิดฟ้า</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีทักษะเฉพาะตัวที่สามารถผลักดันขีดจำกัดของตนยกระดับความแข็งแกร่งของตัวเองในช่วงเวลาฉุกเฉิน แน่นอนว่าโดยที่ต้องแลกกับอายุขัยของ[IT] \n\n\n[size=10]คัมภีร์วิชาเริ่มต้น: [color=#D06508]เวทมหัศจรรย์[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences10">
			<DisplayName>ยันต์มนตรา</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้ถือกล่องยันต์เวทย์มนตร์ที่มียันต์ลึกลับสามอันอยู่ข้างใน \n\n\n[size=10]สมบัติเริ่มต้น: [color=#D06508]กล่องยันต์มนตรา[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences11">
			<DisplayName>ยันต์วิเศษ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้ถือกล่องยันต์เวทย์มนตร์ที่มียันต์หายากอย่างยิ่งอยู่ภายใน \n\n\n[size=10]สมบัติเริ่มต้น: [color=#D06508]กล่องยันต์วิเศษ[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences12">
			<DisplayName>วิชาบ่มเพาะเซียนแห่งเขาคุนหลุน</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้ได้เพียรพยายามค้นหาการมีอยู่ของผู้ฝึกตนมาตลอดทั้งชีวิตของ[IT] และแล้วในที่สุด[IT]ก็พบกับคัมภีร์ที่ถูกเขียนขึ้นโดยเซียนโบราณซ่อนอยู่ที่เขาคุนหลุน \n\n\n[size=10]คัมภีร์วิชาเริ่มต้น: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะเซียนแห่งเขาคุนหลุน[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences13">
			<DisplayName>จุติมาเกิด</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นร่างอวตารที่เกิดจากคำภาวนาของเหล่าผู้คน และด้วยเหตุนี้[IT]จึงเกิดมาพร้อมพลังวิเศษที่เหนือธรรมชาติ \n\n\n[size=10]คัมภีร์วิชาเริ่มต้น: [color=#D06508]ยันต์ภาวนา[/color] \nสมบัติเริ่มต้น: [color=#D06508]หัวใจภาวนา[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences14">
			<DisplayName>เซียนกระบี่ผู้กลับชาติมาเกิด</DisplayName>
			<Desc>ในอดีตบุคคลผู้นี้เคยเป็นเซียนกระบี่ที่มีชื่อเสียง ดังนั้น[IT]จึงเกิดมาพร้อมกับอาวุธวิเศษที่ทรงพลัง ถึงแม้ว่ามันจะสูญเสียพลังดั้งเดิมส่วนใหญ่ไป ทว่าอาวุธวิเศษชิ้นนี้ก็ยังมีความสามารถที่ทรงพลังเหนืออาวุธวิเศษทั่วๆ ไป \n\n\n[size=10]สมบัติเริ่มต้น: [color=#D06508]เข็มเทพตะวันออก[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences15">
			<DisplayName>ผู้สืบทอดหมื่นรังสรรค์สรรพวุธ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นผู้สืบทอดวิถีแห่งจิตสวรรค์ หลังจากผ่านเวลามาเนินนาน สุดท้ายความทรงจำของ[IT]จู่ๆ ก็กลับมา [IT]จึงได้รับความทรงจำเกี่ยวกับวิชาบ่มเพาะหมื่นรังสรรค์สรรพวุธ \n\n\n[size=10]ได้รับวิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะหมื่นรังสรรค์สรรพวุธ[/color]\nการเริ่มต้นด้วยวิชาบ่มเพาะนี้ค่อนข้างลำบาก ไม่แนะนำสำหรับมือใหม่[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1">
			<DisplayName>ผู้ฝึกฝนวิชาสิบหกก้าวสู่เซียน</DisplayName>
			<Desc>ท่านปรารถนาที่จะเป็นศิษย์สายในเพื่อต้องการฝึกฝนวิชาสิบหกก้าวสู่เซียนที่ถือได้ว่าเป็นหนึ่งในวิชาบ่มเพาะหลักทั้งหกของสำนักไท้อี้ เพื่อการนั้นท่านได้พยายามอย่างหนักจนเลือดตาแทบกระเด็น ทว่าสุดท้ายแล้วในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลายก็ได้มีผู้อาวุโสท่านหนึ่งที่ฝึกฝนวิชาสิบหกก้าวสู่เซียนได้มอบคัมภีร์วิชาบ่มเพาะสิบหกก้าวสู่เซียนให้แก่ท่านก่อนที่เขาจะหมดลมหายใจลงไป \n\n\n[size=10]ได้รับวิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะสิบหกก้าวสู่เซียน[/color]\nค่าสถานะที่ต้องการ: ความอึดระดับสูง, เสน่ห์ระดับกลาง, สติปัญญาระดับกลาง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences2">
			<DisplayName>ผู้ฝึกฝนกระบี่แห่ง   ดวงดาว</DisplayName>
			<Desc>ท่านปรารถนาที่จะเป็นศิษย์สายในเพื่อต้องการฝึกฝนวิชากระบี่ทองคำตัดดาราที่ถือได้ว่าเป็นหนึ่งในวิชาบ่มเพาะหลักทั้งหกของสำนักไท้อี้ เพื่อการนั้นท่านได้พยายามอย่างหนักจนเลือดตาแทบกระเด็น ทว่าสุดท้ายแล้วในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลายก็ได้มีผู้อาวุโสท่านหนึ่งที่ฝึกฝนวิชากระบี่ทองคำตัดดาราได้มอบคัมภีร์วิชาบ่มเพาะกระบี่ทองคำตัดดาราให้แก่ท่านก่อนที่เขาจะหมดลมหายใจลงไป \n\n\n[size=10]ได้รับวิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะกระบี่ทองคำตัดดารา[/color]\nค่าสถานะที่ต้องการ: การรับรู้ระดับสูง, ความอึดระดับกลาง, สติปัญญาระดับกลาง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences3">
			<DisplayName>ผู้ฝึกฝนวิถีแห่งการ   กลับชาติมาเกิด</DisplayName>
			<Desc>ท่านปรารถนาที่จะเป็นศิษย์สายในเพื่อต้องการฝึกฝนวิชาหกวิถีกำเนิดใหม่ที่ถือได้ว่าเป็นหนึ่งในวิชาบ่มเพาะหลักทั้งหกของสำนักไท้อี้ เพื่อการนั้นท่านได้พยายามอย่างหนักจนเลือดตาแทบกระเด็น ทว่าสุดท้ายแล้วในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลายก็ได้มีผู้อาวุโสท่านหนึ่งที่ฝึกฝนวิชาหกวิถีกำเนิดใหม่ได้มอบคัมภีร์วิชาบ่มเพาะหกวิถีกำเนิดใหม่ให้แก่ท่านก่อนที่เขาจะหมดลมหายใจลงไป \n\n\n[size=10]ได้รับวิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะหกวิถีกำเนิดใหม่[/color]\nค่าสถานะที่ต้องการ: ความอึดระดับกลาง, การรับรู้ระดับสูง, สติปัญญาระดับสูง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences4">
			<DisplayName>ผู้ฝึกฝนวิชาตะวันเที่ยงแท้</DisplayName>
			<Desc>ท่านปรารถนาที่จะเป็นศิษย์สายในเพื่อต้องการฝึกฝนวิชาสุริยันเที่ยงแท้ที่ถือได้ว่าเป็นหนึ่งในวิชาบ่มเพาะหลักทั้งหกของสำนักไท้อี้ เพื่อการนั้นท่านได้พยายามอย่างหนักจนเลือดตาแทบกระเด็น ทว่าสุดท้ายแล้วในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลายก็ได้มีผู้อาวุโสท่านหนึ่งที่ฝึกฝนวิชาสุริยันเที่ยงแท้ได้มอบคัมภีร์วิชาบ่มเพาะสุริยันเที่ยงแท้ให้แก่ท่านก่อนที่เขาจะหมดลมหายใจลงไป \n\n\n[size=10]ได้รับวิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะสุริยันเที่ยงแท้[/color]\nค่าสถานะที่ต้องการ: การรับรู้ระดับกลาง, ความอึดระดับกลาง, เสน่ห์ระดับกลาง, สติปัญญาระดับกลาง, โชคระดับกลาง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences5">
			<DisplayName>ผู้ฝึกฝนวิชาทานตะวัน</DisplayName>
			<Desc>ท่านปรารถนาที่จะเป็นศิษย์สายในเพื่อต้องการฝึกฝนวิชากลั่นทานตะวันที่ถือได้ว่าเป็นหนึ่งในวิชาบ่มเพาะหลักทั้งหกของสำนักไท้อี้ เพื่อการนั้นท่านได้พยายามอย่างหนักจนเลือดตาแทบกระเด็น ทว่าสุดท้ายแล้วในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลายก็ได้มีผู้อาวุโสท่านหนึ่งที่ฝึกฝนวิชากลั่นทานตะวันได้มอบคัมภีร์วิชาบ่มเพาะกลั่นทานตะวันให้แก่ท่านก่อนที่เขาจะหมดลมหายใจลงไป \n\n\n[size=10]ได้รับวิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะกลั่นทานตะวัน[/color]\nค่าสถานะที่ต้องการ: การรับรู้ระดับสูง, เสน่ห์ระดับสูง, สติปัญญาระดับสูง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences6">
			<DisplayName>ผู้ฝึกตนทั่วไป</DisplayName>
			<Desc>ตั้งแต่เข้าสำนักไท้อี้มา ท่านทำเพียงฝึกฝนพื้นฐานปราณเท่านั้นและยังไม่ได้ตัดสินใจเลือกวิชาการบ่มเพาะใดๆ ให้แก่ตนเองในอนาคต สิ่งที่ท่านให้ความสนใจในขณะนี้ก็คือการสร้างรากฐานปราณที่มั่นคงให้แก่ตัวเอง \n\n\n[size=10][color=#D06508]ประสาทสัมผัสทั้งห้า[/color]เพิ่มขึ้น[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_1">
			<DisplayName>มรดกเทพโอสถ</DisplayName>
			<Desc>ท่านบังเอิญได้รับสืบทอดวิชาบ่มเพาะเทพโอสถปฐมกาลมาตั้งแต่ก่อนที่ท่านจะเข้าสำนักไท้อี้เสียอีก แต่ด้วยเพราะกลัวว่ามันจะนำพาปัญหามาให้ดั่งคำที่ว่า 'คนไม่ผิดแต่ผิดที่ครอบครองหยก' ดังนั้นท่านจึงต้องปกปิดเรื่องราวดังกล่าวเอาไว้กระทั่งถึงตอนนี้ \n\n\n[size=10]ได้รับวิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะเทพโอสถปฐมกาล[/color]\nการเริ่มต้นด้วยวิชาบ่มเพาะนี้ค่อนข้างลำบาก ไม่แนะนำสำหรับมือใหม่[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_2">
			<DisplayName>มรดกเทพศาสตรา</DisplayName>
			<Desc>ท่านบังเอิญได้รับสืบทอดวิชาบ่มเพาะหมื่นรังสรรค์สรรพวุธมาตั้งแต่ก่อนที่ท่านจะเข้าสำนักไท้อี้เสียอีก แต่ด้วยเพราะกลัวว่ามันจะนำพาปัญหามาให้ดั่งคำที่ว่า 'คนไม่ผิดแต่ผิดที่ครอบครองหยก' ดังนั้นท่านจึงต้องปกปิดเรื่องราวดังกล่าวเอาไว้กระทั่งถึงตอนนี้ \n\n\n[size=10]ได้รับวิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะหมื่นรังสรรค์สรรพวุธ[/color]\nการเริ่มต้นด้วยวิชาบ่มเพาะนี้ค่อนข้างลำบาก ไม่แนะนำสำหรับมือใหม่[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_3">
			<DisplayName>มรดกแห่งเจ็ดวิถีสังหาร</DisplayName>
			<Desc>ท่านบังเอิญได้รับสืบทอดวิชาบ่มเพาะเจ็ดวิถีกระบี่สังหารมาตั้งแต่ก่อนที่ท่านจะเข้าสำนักไท้อี้เสียอีก แต่ด้วยเพราะกลัวว่ามันจะนำพาปัญหามาให้ดั่งคำที่ว่า 'คนไม่ผิดแต่ผิดที่ครอบครองหยก' ดังนั้นท่านจึงต้องปกปิดเรื่องราวดังกล่าวเอาไว้กระทั่งถึงตอนนี้ \n\n\n[size=10]ได้รับวิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร[/color]\nการเริ่มต้นด้วยวิชาบ่มเพาะนี้ค่อนข้างลำบาก ไม่แนะนำสำหรับมือใหม่[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_4">
			<DisplayName>มรดกแห่งวิถีการ   ขโมยสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ท่านบังเอิญได้รับสืบทอดวิชาบ่มเพาะปราณดึงสวรรค์มาตั้งแต่ก่อนที่ท่านจะเข้าสำนักไท้อี้เสียอีก แต่ด้วยเพราะกลัวว่ามันจะนำพาปัญหามาให้ดั่งคำที่ว่า 'คนไม่ผิดแต่ผิดที่ครอบครองหยก' ดังนั้นท่านจึงต้องปกปิดเรื่องราวดังกล่าวเอาไว้กระทั่งถึงตอนนี้ \n\n\n[size=10]ได้รับวิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะปราณดึงสวรรค์[/color]\nการเริ่มต้นด้วยวิชาบ่มเพาะนี้ค่อนข้างลำบาก ไม่แนะนำสำหรับมือใหม่[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_5">
			<DisplayName>มรดกแห่งวิถีการตัด อารมณ์</DisplayName>
			<Desc>ท่านบังเอิญได้รับสืบทอดวิชาบ่มเพาะจิตสะบั้นใจมาตั้งแต่ก่อนที่ท่านจะเข้าสำนักไท้อี้เสียอีก แต่ด้วยเพราะกลัวว่ามันจะนำพาปัญหามาให้ดั่งคำที่ว่า 'คนไม่ผิดแต่ผิดที่ครอบครองหยก' ดังนั้นท่านจึงต้องปกปิดเรื่องราวดังกล่าวเอาไว้กระทั่งถึงตอนนี้ \n\n\n[size=10]ได้รับวิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]วิชาบ่มเพาะจิตสะบั้นใจ[/color]\nการเริ่มต้นด้วยวิชาบ่มเพาะนี้ค่อนข้างลำบาก ไม่แนะนำสำหรับมือใหม่[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences23">
			<DisplayName>ห้องเก็บอาวุธวิเศษ</DisplayName>
			<Desc>ในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกโจมตี ท่านบังเอิญให้รับมอบหมายงานของศิษย์นอกอย่างหนึ่งให้ไปยังห้องเก็บอาวุธวิเศษ เมื่อท่านทราบว่าสำนักไม่อาจยืนหยัดต้านทานศัตรูได้อีกต่อไปและท่านไม่ต้องการเห็นสมบัติของสำนักตกไปอยู่ในมือศัตรู ดังนั้นท่านจึงยอมเสี่ยงตายแอบเข้าไปยังห้องเก็บอาวุธวิเศษเพื่อนำเอาส่วนหนึ่งของพวกมันออกมา \n\n\n[size=10]เพิ่มทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]อาวุธวิเศษขั้นสูง[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences24">
			<DisplayName>ห้องเก็บอาวุธโอสถ</DisplayName>
			<Desc>ในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกโจมตี ท่านบังเอิญให้รับมอบหมายงานของศิษย์นอกอย่างหนึ่งให้ไปยังห้องเก็บอาวุธโอสถ เมื่อท่านทราบว่าสำนักไม่อาจยืนหยัดต้านทานศัตรูได้อีกต่อไปและท่านไม่ต้องการเห็นสมบัติของสำนักตกไปอยู่ในมือศัตรู ดังนั้นท่านจึงยอมเสี่ยงตายแอบเข้าไปยังห้องเก็บอาวุธโอสถเพื่อนำเอาส่วนหนึ่งของพวกมันออกมา \n\n\n[size=10]เพิ่มทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]โอสถวิเศษขั้นสูง[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences25">
			<DisplayName>หอเก็บคัมภีร์</DisplayName>
			<Desc>ในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกโจมตี ท่านบังเอิญให้รับมอบหมายงานของศิษย์นอกอย่างหนึ่งให้ไปยังหอเก็บคัมภีร์ เมื่อท่านทราบว่าสำนักไม่อาจยืนหยัดต้านทานศัตรูได้อีกต่อไปและท่านไม่ต้องการเห็นสมบัติของสำนักตกไปอยู่ในมือศัตรู ดังนั้นท่านจึงยอมเสี่ยงตายแอบเข้าไปยังหอเก็บคัมภีร์เพื่อนำเอาส่วนหนึ่งของพวกมันออกมา \n\n\n[size=10]เพิ่มทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]คัมภีร์วิชาขั้นสูง[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences26">
			<DisplayName>ห้องเก็บยันต์วิเศษ</DisplayName>
			<Desc>ในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกโจมตี ท่านบังเอิญให้รับมอบหมายงานของศิษย์นอกอย่างหนึ่งให้ไปยังห้องเก็บยันต์วิเศษ เมื่อท่านทราบว่าสำนักไม่อาจยืนหยัดต้านทานศัตรูได้อีกต่อไปและท่านไม่ต้องการเห็นสมบัติของสำนักตกไปอยู่ในมือศัตรู ดังนั้นท่านจึงยอมเสี่ยงตายแอบเข้าไปยังห้องเก็บยันต์วิเศษเพื่อนำเอาส่วนหนึ่งของพวกมันออกมา \n\n\n[size=10]เพิ่มทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]ยันต์วิเศษขั้นสูง[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences31">
			<DisplayName>โดดเดี่ยว</DisplayName>
			<Desc>ยามเมื่อท่านเข้าร่วมและกลายเป็นศิษย์ของสำนักไท้อี้ ท่านได้ทุ่มเทเวลาทั้งหมดไปที่การฝึกฝนและไม่เคยสุงสิงกับใครคนไหนเลยในสำนัก และในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกโจมตี ไม่มีใครเลยที่จะสนใจติดตามและหลบหนีไปพร้อมกับท่าน \n\n\n[size=10]จำนวน[color=#D06508]ศิษย์เริ่มต้น[/color] ลดลงไป 2[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences27">
			<DisplayName>เงียบขรึม</DisplayName>
			<Desc>ยามเมื่อท่านเข้าร่วมและกลายเป็นศิษย์ของสำนักไท้อี้ ท่านได้สนทนากับศิษย์คนอื่นๆ ในสำนักเพียงเล็กน้อยเท่านั้น สำหรับตัวท่านนั้นการฝึกฝนย่อมสำคัญกว่าการไปเสียเวลาพูดคุยไร้สาระกับผู้อื่น และในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกโจมตี ท่านได้หลบหนีไปกับเพื่อนอีกหนึ่งคนเท่านั้น \n\n\n[size=10]จำนวน[color=#D06508]ศิษย์เริ่มต้น[/color] ลดลงไป 1[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences29">
			<DisplayName>เป็นกันเอง</DisplayName>
			<Desc>ยามเมื่อท่านเข้าร่วมและกลายเป็นศิษย์ของสำนักไท้อี้ ท่านมักจะไปทำความรู้จักกับศิษย์สายนอกคนอื่นๆ อยู่เสมอ ด้วยเหตุนี้ในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกโจมตีจึงมีศิษย์หลายคนที่ได้ร่วมหลบหนีไปพร้อมกับท่าน \n\n\n[size=10]จำนวน[color=#D06508]ศิษย์เริ่มต้น[/color] เพิ่มขึ้นมา 1[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences30">
			<DisplayName>ผู้เป็นแกนนำ</DisplayName>
			<Desc>ยามเมื่อท่านเข้าร่วมและกลายเป็นศิษย์ของสำนักไท้อี้ ท่านได้ใช้เวลาส่วนมากไปกับการเล่นสนุกกับมิตรสหายศิษย์สายนอกของท่านและพวกเขาเหล่านั้นก็ยอมรับท่านในฐานะแกนนำของพวกเข้า ด้วยเหตุนี้ในคืนที่สำนักไท้อี้ถูกโจมตีจึงมีศิษย์หลายคนที่ได้ร่วมหลบหนีไปพร้อมกับท่าน \n\n\n[size=10]จำนวน[color=#D06508]ศิษย์เริ่มต้น[/color] เพิ่มขึ้นมา 2[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences7">
			<DisplayName>ผู้แสวงหาความตื่นเต้น</DisplayName>
			<Desc>ท่านมองว่าการฝึกบำเพ็ญตนนั้นได้นำพาความตื่นเต้นมาให้แก่ชีวิต ตั้งแต่ที่ท่านได้เข้าร่วมสำนักไท้อี้ ท่านก็ได้ใช้สถานะของท่านในฐานะศิษย์เพื่อความสนุกสนานโดยอ้างว่ามีสำนักหนุนหลัง\n\n\n[size=10][color=#D06508]ค่าเสน่ห์[/color]เพิ่มขึ้น\n[color=#D06508]ทักษะการเข้าสังคม[/color]เพิ่มขึ้น\nได้รับอุปกรณ์เริ่มต้น: [color=#D06508]เสื้อผ้าและเครื่องประดับ[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences8">
			<DisplayName>เสบียงสำรอง</DisplayName>
			<Desc>ยามเมื่อท่านเข้าร่วมและกลายเป็นศิษย์ของสำนักไท้อี้ มีครั้งหนึ่งที่ท่านได้ถูกขังอยู่ในค่ายกลอาคมเป็นเวลาหนึ่งเดือนในขณะที่ออกไปผจญภัย เมื่อรู้สึกได้ถึงความหิวโหยสุดขีดในอดีต ท่านได้เรียนรู้ที่จะนำอาหารติดตัวไปด้วยเสมอ\n\n\n[size=10][color=#D06508]ค่าความอึด[/color]เพิ่มขึ้น\nได้รับ[color=#D06508]อาหารและน้ำดื่ม[/color]เพิ่มขึ้นในตอนเรื่มต้น\nเพิ่มทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]โอสถอิ่มทิพย์[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences9">
			<DisplayName>ช่างก่อสร้าง</DisplayName>
			<Desc>ยามเมื่อท่านเข้าร่วมและกลายเป็นศิษย์ของสำนักไท้อี้ ท่านได้รับมอบหมายให้รับผิดชอบในการสร้างสิ่งปลูกสร้างในพื้นที่ของศิษย์สายนอกของสำนัก งานของท่านได้กำหนดให้ท่านต้องพกทรัพยากรทุกประเภทติดตัวไปและทำงานในที่ต่างๆ รอบนิกายอยู่เสมอ\n\n\n[size=10][color=#D06508]ค่าการรับรู้[/color]เพิ่มขึ้น\nได้รับ[color=#D06508]ทรัพยาการการก่อสร้าง[/color]เพิ่มขึ้นในตอนเรื่มต้น\nเพิ่มทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]วัสดุหายาก[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences10">
			<DisplayName>ผู้เฝ้าประตูหอคัมภีร์</DisplayName>
			<Desc>ยามเมื่อท่านเข้าร่วมและกลายเป็นศิษย์ของสำนักไท้อี้ ท่านถูกมอบหมายให้รับผิดชอบต่อความปลอดภัยของหอคัมภีร์ ท่านได้ใช้โอกาสนี้ทำการคัดลอกและบันทึกคัมภีร์สำหรับมือใหม่บางส่วนเพื่อใช้ศึกษาในอนาคต\n\n\n[size=10][color=#D06508]ค่าสติปัญญา[/color]เพิ่มขึ้น\nเพิ่มทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]คัมภีร์: วิชายันต์พื้นฐานและบทนำสู่โอสถวิเศษ[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences11">
			<DisplayName>มือกระบี่</DisplayName>
			<Desc>ยามเมื่อท่านเข้าร่วมและกลายเป็นศิษย์ของสำนักไท้อี้ ครั้งหนึ่งท่านได้รับกระบี่อันยอดเยี่ยมเล่มหนึ่งมาในที่ท่านขณะออกผจญภัย ท่านได้เก็บมันเอาไว้กับตัวตลอดเวลาโดยหวังว่าสักวันหนึ่งจะสามารถหลอมให้มันกลายเป็นอาวุธวิเศษได้ ดังนั้นท่านมักจะถามคำถามศิษย์อาวุโสเกี่ยวกับทักษะต่างๆ ในการหลอมอาวุธวิเศษ\n\n\n[size=10][color=#D06508]ทักษะอาวุธวิเศษ[/color]เพิ่มขึ้น\nเพิ่มทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]กระบี่[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences12">
			<DisplayName>จอมอาคม</DisplayName>
			<Desc>ยามเมื่อท่านเข้าร่วมและกลายเป็นศิษย์ของสำนักไท้อี้ ท่านมักจะยืมตำราเกี่ยวกับคาถาจากหอคัมภีร์อยู่เสมอ ครั้งหนึ่งในขณะที่อ่านหนังสือดังกล่าวมันก็ได้มีแสงเล็ดลอดออกมาจากหน้าหนังสือและพุ่งตรงเข้าไปในจิตใจของท่าน ตั้งแต่วันนั้นเป็นต้นมา ท่านได้แสดงความสามารถพิเศษด้านปราณเวท\n\n\n[size=10][color=#D06508]ทักษะปราณเวท[/color]เพิ่มขึ้น\nค่าพลัง[color=#D06508]พลังปราณเวท[/color]เพิ่มขึ้น[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences13">
			<DisplayName>ร่างเหล็ก</DisplayName>
			<Desc>ยามเมื่อท่านเข้าร่วมและกลายเป็นศิษย์ของสำนักไท้อี้ ครั้งหนึ่งเมื่อท่านกำลังออกผจญภัยท่านได้กินผลไม้แปลกๆ เข้าไป อาจารย์อาวุโสได้ทำการตรวจสอบและสรุปว่าผลที่ได้นั้นมันช่วยปรับปรุงปราณและเส้นชีพจรปราณของท่าน ส่งผลให้ท่านมีเกราะปราณหนาแน่นมากกว่าคนทั่วๆ ไป\n\n\n[size=10][color=#D06508]ทักษะเกราะปราณ[/color]เพิ่มขึ้น\nค่าพลัง[color=#D06508]เกราะปราณ[/color]เพิ่มขึ้น[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences14">
			<DisplayName>ศิษย์ฝึกหัดสาขา    ปรุงยา</DisplayName>
			<Desc>ยามเมื่อท่านเข้าร่วมและกลายเป็นศิษย์ของสำนักไท้อี้ ท่านได้รับมอบหมายให้ทำงานในห้องหลอมโอสถ ท่านได้รับหน้าที่สมุนไพรต่างๆ ไปส่งให้ศิษย์อาวุโสในการฝึกฝนการหลอมโอสถ\n\n\n[size=10][color=#D06508]กาารักษา[/color]เพิ่มขึ้น\n[color=#D06508]ทักษะการสร้างของวิเศษ[/color]เพิ่มขึ้น\nได้รับ[color=#D06508]วัตถุดิบสมุนไพร[/color]เพิ่มขึ้นในตอนเรื่มต้น\nเพิ่มทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]โอสถหายาก[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences15">
			<DisplayName>ศิษย์ฝึกหัดสาขา    หลอมอาวุธ</DisplayName>
			<Desc>ยามเมื่อท่านเข้าร่วมและกลายเป็นศิษย์ของสำนักไท้อี้ คุณได้รับมอบหมายให้ทำงานในห้องหลอมอาวุธวิเศษ ท่านได้รับหน้าที่นำทรัพยากรที่จำเป็นไปส่งให้ศิษย์อาวุโสในการฝึกฝนการหลอมอาวุธวิเศษ\n\n\n[size=10][color=#D06508]ทักษะการประดิษฐ์[/color]เพิ่มขึ้น\n[color=#D06508]ทักษะการสร้างของวิเศษ[/color]เพิ่มขึ้น\nได้รับ[color=#D06508]ทรัพยากรวัตถุดิบ[/color]เพิ่มขึ้นในตอนเรื่มต้น\nเพิ่มทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]วัตถุดิบหายาก[/color][/size]</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>