<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences0">
			<DisplayName>สัตว์ร้ายผู้มีสติปัญญา</DisplayName>
			<Desc>ท่านเคยเป็นเพียงสัตว์อสูรที่อาศัยอยู่ในภูเขาของสำนักไท้อี้เท่านั้น ระหว่างการดูดซับพลังปราณแห่งสวรรค์และโลกเป็นเวลานานหลายวันและหลายคืน ท่านค่อยๆ มีสติสัมปชัญญะขึ้นมา ในคืนแห่งการทำลายล้างของสำนักไท้อี้ การคุกคามของความตายที่ใกล้เข้ามาได้บังคับให้ท่านก้าวข้ามขอบเขตของตนเองและกลายร่างเป็นมนุษย๋อสูร\n ด้วยความสำนักต่อบุญคุณของสำนักไท้อี้ที่เคยดูแลท่านและให้ที่พักพิงแก่ท่าน ท่านได้บุกเข้าไปเข่นฆ่าสังหารผู้บุกรุกเหล่านั้น แต่ด้วยโชคชะตาอันลึกลับ ความพยายามในการบุกเข้าไปฆ่าตัวตายของท่านจึงอยู่ในสายตาของผู้อาวุโสสำนักไท้อี้คนหนึ่งที่กำลังจะตาย\n ด้วยความปรารถนาอย่างแรงกล้า ผู้อาวุโสผู้นี้รวบรวมกำลังเฮือกสุดท้ายเพื่อส่งผ่านความทรงจำและทรัพยากรมากมายให้แก่ท่านซึ่งเดิมทีเขาตั้งใจที่จะมอบให้แก่ศิษย์ของสำนักเพื่อใช้ในการหลบหนี และปลูกฝังความคิดบังคับให้หลบหนีเข้าไปในสมองของท่านเป็นการชั่วคราว ด้วยแรงผลักดันจากความคิดนี้ ท่านจึงวิ่งหนีเอาชีวิตรอดและพยายามหลบหนีออกจากการทำลายล้างของสำนักไท้อี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences1">
			<DisplayName>มรดกแห่งสิบหกก้าวสู่เซียน</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสจากหอแห่งสิบหกก้าวสู่เซียนที่กำลังจะตายได้ส่งความทรงจำที่มีเคล็ดวิชาบ่มเพาะสิบหกก้าวสู่เซียนซึ่งเป็นหนึ่งในวิชาบ่มเพาะที่แท้จริงของสำนักไท้อี้\n\n\n[size=10]ปลดล็อควิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]สิบหกก้าวสู่เซียน[/color]\nค่าสถานะที่ต้องการ: ความอึดระดับสูง, เสน่ห์ระดับกลาง, สติปัญญาระดับกลาง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences2">
			<DisplayName>มรดกแห่งดวงดารา</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสจากหอแห่งดวงดาราทองคำที่กำลังจะตายได้ส่งความทรงจำที่มีเคล็ดวิชาบ่มเพาะกระบี่ทองคำตัดดาราซึ่งเป็นหนึ่งในวิชาบ่มเพาะที่แท้จริงของสำนักไท้อี้\n\n\n[size=10]ปลดล็อควิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]กระบี่ทองคำตัดดารา[/color]\nค่าสถานะที่ต้องการ: การรับรู้ระดับสูง, ความอึดระดับกลาง, สติปัญญาระดับกลาง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences3">
			<DisplayName>มรดกแห่งวัฏสังขาร</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสจากหอแห่งวัฏสังขารที่กำลังจะตายได้ส่งความทรงจำที่มีเคล็ดวิชาบ่มเพาะหกวิถีกำเนิดใหม่ซึ่งเป็นหนึ่งในวิชาบ่มเพาะที่แท้จริงของสำนักไท้อี้\n\n\n[size=10]ปลดล็อควิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]หกวิถีกำเนิดใหม่[/color]\nค่าสถานะที่ต้องการ: ความอึดระดับกลาง, การรับรู้ระดับสูง, สติปัญญาระดับสูง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences4">
			<DisplayName>มรดกแห่งดวงตะวัน เที่ยงแท้</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสจากหอแห่งดวงตะวันเที่ยงแท้ที่กำลังจะตายได้ส่งความทรงจำที่มีเคล็ดวิชาบ่มเพาะตะวันเที่ยงแท้ซึ่งเป็นหนึ่งในวิชาบ่มเพาะที่แท้จริงของสำนักไท้อี้\n\n\n[size=10]ปลดล็อควิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]ตะวันเที่ยงแท้[/color]\nค่าสถานะที่ต้องการ: การรับรู้ระดับกลาง, ความอึดระดับกลาง, เสน่ห์ระดับกลาง, สติปัญญาระดับกลาง, โชคระดับกลาง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences5">
			<DisplayName>มรดกแห่งดอกทาน  ตะวัน</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสจากหอแห่งดอกทานตะวันที่กำลังจะตายได้ส่งความทรงจำที่มีเคล็ดวิชาบ่มเพาะกลั่นทานตะวันซึ่งเป็นหนึ่งในวิชาบ่มเพาะที่แท้จริงของสำนักไท้อี้\n\n\n[size=10]ปลดล็อควิชาบ่มเพาะ: [color=#D06508]กลั่นทานตะวัน[/color]\nค่าสถานะที่ต้องการ: การรับรู้ระดับสูง, เสน่ห์ระดับสูง, สติปัญญาระดับสูง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences6">
			<DisplayName>มรดกแห่งวิถีหลอม  กายา</DisplayName>
			<Desc>ผู้อาวุโสสำนักไท้อี้ที่กำลังจะตายนั้นมีความเชี่ยวชาญในมรดกโบราณทุกประเภท ดังนั้นเมื่อเห็นท่านปลุกสติปัญญาได้ ผู้อาวุโสหจึงได้ส่งต่อความทรงจำเกี่ยวกับวิชากายาปฐมภพรวมหนึ่งไปให้ท่าน ซึ่งมันก็คือวิชาโบราณว่าด้วยการหลอมฝึกร่างกาย\n\n\n[size=10]ปลดล็อค: [color=#D06508]วิชากายาปฐมภพรวมหนึ่ง[/color]\nการเริ่มต้นด้วยวิชาบ่มเพาะนี้ค่อนข้างลำบาก ไม่แนะนำสำหรับมือใหม่[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences23">
			<DisplayName>โชคที่คลังอาวุธวิเศษ</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลาย ในระหว่างการหนีท่านบังเอิญได้วิ่งผ่านห้องหลอมอาวุธวิเศษ ด้วยความทรงจำที่ท่านได้รับจึงทำให้ท่านรู้สึกว่ามีบางสิ่งที่สำคัญในนั้นได้โดยสัญชาตญาณ ดังนั้นท่่านเลยเสี่ยงชีวิตแทรกซึมเข้าไปข้างในและนำเอาอาวุธวิเศษล้ำค่าบางอย่างไปพร้อมกับท่าน\n\n\n[size=10]ได้รับทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]อาวุธวิเศษระดับสูง[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences24">
			<DisplayName>โชคที่ห้องโอสถ</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลาย ในระหว่างการหนีท่านบังเอิญได้วิ่งผ่านห้องหลอมโฮสถ ด้วยความทรงจำที่ท่านได้รับจึงทำให้ท่านรู้สึกว่ามีบางสิ่งที่สำคัญในนั้นได้โดยสัญชาตญาณ ดังนั้นท่่านเลยเสี่ยงชีวิตแทรกซึมเข้าไปข้างในและนำเอาโอสถล้ำค่าบางอย่างไปพร้อมกับท่าน\n\n\n[size=10]ได้รับทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]โอสถระดับสูง[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences25">
			<DisplayName>โชคที่หอคัมภีร์</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลาย ในระหว่างการหนีท่านบังเอิญได้วิ่งผ่านหอคัมภีร์ ด้วยความทรงจำที่ท่านได้รับจึงทำให้ท่านรู้สึกว่ามีบางสิ่งที่สำคัญในนั้นได้โดยสัญชาตญาณ ดังนั้นท่่านเลยเสี่ยงชีวิตแทรกซึมเข้าไปข้างในและนำเอาคัมภีร์ล้ำค่าบางอย่างไปพร้อมกับท่าน\n\n\n[size=10]ได้รับทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]คัมภีร์ระดับสูง[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences26">
			<DisplayName>โชคที่ห้องยันต์วิเศษ</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลาย ในระหว่างการหนีท่านบังเอิญได้วิ่งผ่านห้องเก็บยันต์วิเศษ ด้วยความทรงจำที่ท่านได้รับจึงทำให้ท่านรู้สึกว่ามีบางสิ่งที่สำคัญในนั้นได้โดยสัญชาตญาณ ดังนั้นท่่านเลยเสี่ยงชีวิตแทรกซึมเข้าไปข้างในและนำเอายันต์วิเศษล้ำค่าบางอย่างไปพร้อมกับท่าน\n\n\n[size=10]ได้รับทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]ยันต์วิเศษระดับสูง[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences31">
			<DisplayName>หนีตาย</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลาย ท่านได้จดจ่อกับการหลบหนีและพยายามอย่างหนักเพื่อที่จะหลีกเลี่ยงสิ่งมีชีวิตใดๆ ในที่สุดท่านก็หนีออกจากสำนักไท้อี้ไปเพียงคนเดียว\n\n\n[size=10]จำนวน[color=#D06508]ศิษย์เริ่มต้น[/color] ลดลงไป 2![/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences27">
			<DisplayName>มโนธรรมเล็กน้อย</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลาย ท่านสืบทอดความทรงจำของผู้อาวุโสสำนักไท้อี้และมองว่าตัวเองก็เป็นหนึ่งในศิษย์ของสำนักไท้อี้ ท่านรอดจากภยันตรายและได้พบกับศิษย์คนหนึ่งซึ่งนอนหมดสติอยู่บนพื้น ดังนั้นท่านจึงตัดสินใจนำศิษย์ผู้นี้ไปกับท่านด้วย\n\n\n[size=10]จำนวน[color=#D06508]ศิษย์เริ่มต้น[/color] ลดลงไป 1![/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences29">
			<DisplayName>พยายามช่วยเหลือ</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลาย ท่านสืบทอดความทรงจำของผู้อาวุโสสำนักไท้อี้และมองว่าตัวเองก็เป็นหนึ่งในศิษย์ของสำนักไท้อี้ ท่านรอดจากภยันตรายและได้พบกับศิษย์ส่วนหนึ่งซึ่งนอนหมดสติอยู่บนพื้น ดังนั้นท่านจึงตัดสินใจนำศิษย์เหล่านี้ไปกับท่านด้วย\n\n\n[size=10]จำนวน[color=#D06508]ศิษย์เริ่มต้น[/color] เพิ่มขึ้นมา 1![/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences30">
			<DisplayName>ช่วยเหลือเต็มกำลัง</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลาย ท่านสืบทอดความทรงจำของผู้อาวุโสสำนักไท้อี้และมองว่าตัวเองก็เป็นหนึ่งในศิษย์ของสำนักไท้อี้ ท่านรอดจากภยันตรายและได้พบกับศิษย์หลายคนกำลังนอนหมดสติอยู่บนพื้น ดังนั้นท่านจึงตัดสินใจนำศิษย์ทั้งหมดเหล่านี้ไปกับท่านด้วย\n\n\n[size=10]จำนวน[color=#D06508]ศิษย์เริ่มต้น[/color] เพิ่มขึ้นมา 2![/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences8">
			<DisplayName>อาหารสำรอง</DisplayName>
			<Desc>ในระหว่างการหลบหนี ด้วยสัญชาตญาณของสัตว์ป่า ท่านได้เก็บสะสมอาหารจำนวนมากตามถนนเพื่อเป็นอาหารสำรอง แม้กระทั่งฆ่างูและหมีไปหลายตัวเพื่อเก็บมันมาเป็นอาหารสำรอง\n\n\nในตอนเริ่มต้น[color=#D06508]\nได้รับ[color=#D06508]อาหารและน้ำดื่ม[/color]เพิ่มขึ้นในตอนเรื่มต้น[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences9">
			<DisplayName>สัญชาตญาณสัตว์ร้าย</DisplayName>
			<Desc>ในระหว่างการหลบหนี ท่านได้ใช้สัญชาตญาณสัตว์ป่าที่เฉียบแหลมของท่านในการจัดการรวบรวมสิ่งของต่างๆ ในพื้นที่รอบๆ สนามรบ\n\n\nได้รับทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]สมบัติ[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences11">
			<DisplayName>จิตวิญญาณสอดคล้อง</DisplayName>
			<Desc>ในระหว่างการหลบหนี อาจเป็นเพราะสัมผัสได้ถึงจิตวิญญาณดั้งเดิมที่บริสุทธิ์ของท่าน โอสถเทวะขจัดโรคาที่ถูกซ่อนอยู่ได้ลอยเข้าไปในมือของท่านโดยเต็มใจ\n\n\n[size=10]ได้รับ[color=#D06508]โอสถเทวะขจัดโรคา 1 เม็ด[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences14">
			<DisplayName>สมบัติจากศิษย์สาขา  โอสถ</DisplayName>
			<Desc>ในระหว่างการหลบหนี ท่านได้ยังเอิญเจอศิษย์จากห้องหลอมโอสถที่ได้หลบหนีออกมา ทว่าน่าเสียดายที่เขาไม่อาจทนพิษบาดแผลได้และได้เสียชีวิตลง ก่อนตายเขาได้มอบของที่เขาได้นำออกมาให้แก่ท่าน ท่านได้ทำการรวบรวมพวกมันในขณะที่หลั่งน้ำตาไปด้วย\n\n\n[size=10]ได้รับ[color=#D06508]วัตถุดิบสมุนไพร[/color]เพิ่มขึ้นในตอนเรื่มต้น\nได้รับทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]โอสถหายาก[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences15">
			<DisplayName>สมบัติจากศิษย์สาขา หลอมอาวุธ</DisplayName>
			<Desc>ในระหว่างการหลบหนี ท่านได้ยังเอิญเจอศิษย์จากห้องหลอมอาวุธวิเศษที่ได้หลบหนีออกมา ทว่าน่าเสียดายที่เขาไม่อาจทนพิษบาดแผลได้และได้เสียชีวิตลง ก่อนตายเขาได้มอบของที่เขาได้นำออกมาให้แก่ท่าน ท่านได้ทำการรวบรวมพวกมันในขณะที่หลั่งน้ำตาไปด้วย\n\n\n[size=10]ได้รับ[color=#D06508]ทรัพยากรวัตถุดิบ[/color]เพิ่มขึ้นในตอนเรื่มต้น\nได้รับทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]วัสดุหายาก[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences16">
			<DisplayName>สมบัติจากศิษย์โถง  การทูต</DisplayName>
			<Desc>ในระหว่างการหลบหนี ท่านได้ยังเอิญเจอศิษย์จากโถงการทูตที่ได้หลบหนีออกมา ทว่าน่าเสียดายที่เขาไม่อาจทนพิษบาดแผลได้และได้เสียชีวิตลง ก่อนตายเขาได้มอบของที่เขาได้นำออกมาให้แก่ท่าน ท่านได้ทำการรวบรวมพวกมันในขณะที่หลั่งน้ำตาไปด้วย\n\n\n[size=10]ได้รับ[color=#D06508]ทรัพยาการการก่อสร้าง[/color]เพิ่มขึ้นในตอนเรื่มต้น\nได้รับทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]วัสดุหายาก[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences17">
			<DisplayName>สมบัติจากศิษย์ที่ดูแล คลังยันต์และโอสถ</DisplayName>
			<Desc>ในระหว่างการหลบหนี ท่านได้ยังเอิญเจอลูกศิษย์ที่ดูแลคลังยันต์และโอสถที่ได้หลบหนีออกมา ทว่าน่าเสียดายที่เขาไม่อาจทนพิษบาดแผลได้และได้เสียชีวิตลง ก่อนตายเขาได้มอบของที่เขาได้นำออกมาให้แก่ท่าน ท่านได้ทำการรวบรวมพวกมันในขณะที่หลั่งน้ำตาไปด้วย\n\n\n[size=10]ได้รับทรัพยากรเริ่มต้น: [color=#D06508]วิชายันต์พื้นฐานและบทนำสู่โอสถวิเศษ[/color][/size]</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>