<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Place_Level2Base">
			<Desc>Lv.2 Location Templates</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia1">
			<DisplayName>ถ้ำกระจ่างใส</DisplayName>
			<Desc>ถ้ำหินธรรมชาติที่ตั้งอยู่บนเชิงเขาม่านฟ้า มันมีทางเดินคดเคี้ยวและมีทิวทัศน์ที่งดงามตระการตา ลึกเข้าไปในถ้ำนั้นมีรูปสลักหินของหลิงเป่าเทียนจุนตั้งอยู่ มันเป็นสถานที่อันสมบูรณ์แบบสำหรับการปิดด่านบำเพ็ญตน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia2">
			<DisplayName>ผาม่านฟ้า</DisplayName>
			<Desc>หน้าผาที่ตั้งอยู่บนยอดเขาของภูเขาม่านฟ้า ภายใต้แสงอาทิตย์ที่สลัวในยามพลบค่ำ ทำให้ทัศนียภาพของหน้าผาแห่งนี้งดงามอย่างหาที่เปรียบไม่ได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia3">
			<DisplayName>ทะเลสาบห้ามังกร</DisplayName>
			<Desc>ทะเลสาบศักดิ์สิทธิ์ที่ตั้งอยู่ลึกเข้าไปในภูเขาม่านฟ้า ดอกบัวผลิบานในทะเลสาบซึ่งดูเหมือนไม่มีก้นบึ้ง เชื่อมกับสายน้ำบนเปลือกโลก ว่ากันว่ารากวิญญาณวารี-บัวทองห้าสี ได้ถูกนิกายม่านฟ้าปลูกเอาไว้ที่แห่งนี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun1">
			<DisplayName>ลานชุมนุมเซียน</DisplayName>
			<Desc>แท่นหินที่ตีนเขาทางตอนใต้ของเทือกเขาคุนหลุนสลักด้วยอักขระโบราณจำนวนมากที่ไม่ทราบความหมาย ว่าในอดีตราชาแห่งตะวันออกได้ทิ้งความรู้แห่งวิถีทางไปสู่ความเป็นอมตะเอาไว้ที่นี่ให้แก่คนรุ่นหลังก่อนที่เขาจะจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun2">
			<DisplayName>ถ้ำชีพจรมังกร</DisplayName>
			<Desc>ถ้ำลึกลับที่ตั้งอยู่ลึกลงไปในภูเขาคุนหลุน ภายในนั้นมีหุบเหวนับพันที่ซับซ้อนเป็นอย่างมาก ในตำนานเล่าว่าถ้ำแห่งนี้เชื่อมต่อโดยตรงกับชีพจรมังกรของโลกและตำหนักคุนหลุนก็ได้อาศัยชีพจรมังกรนี้ในการปลูกรากวิญญาณแห่งสวรรค์และโลกอย่างแกนพสุธาเหลืองเอาไว้ที่แห่งนี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun2_1">
			<DisplayName>โพรงสุญตา</DisplayName>
			<Desc>นี่คือโพรงที่สามารถมองเห็นได้ทุกที่ในถ้ำชีพจรมังกร ภายนอกมันดูเหมือนโพรงธรรมดาทั่วๆ ไป ทว่ามันกลับปลดปล่อยรัศมีปราณที่แปลกประหลาดออกมา ถ้าไม่ใช่สำหรับผู้ที่คุ้นเคยกับถ้ำชีพจรมังกรเป็นอย่างดีละก็ พวกเขาจะไม่สามารถตรวจพบรัศมีปราณอันเบาบางเช่นนี้ได้อย่างแน่นอน และหากสังเกตให้ดีๆ ละก็ ดูเหมือนว่าจะมีลวดลายธรรมชาติแปลกๆ ซ่อนอยู่ตรงปากถ้ำอีกด้วย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi1">
			<DisplayName>หุบเขาเมฆา</DisplayName>
			<Desc>หุบเขาลึกระหว่างหน้าผาสูงชันที่ยอดเขาเทียบฟ้า ภายในหุบเขามีกระแสปราณที่ไหลวนดุจดั่งกระแสน้ำวนที่ไม่รู้จบอยู่ตลอดเวลา ด้วยเหตุนี้จึงทำให้กระแสลมภายในหุขเขาแห่งนี้ผันผวนเป็นอย่างมาก ทำให้แม้แต่อสูรวิหคก็ไม่อาจกลับออกไปได้ถ้าหากมันบังเอิญบินหลงเข้ามา ว่ากันว่าสถานที่แห่งนี้นั้นเป็นสถานที่ที่วังเหนือนภาใช้เป็นสถานที่ในการปลูกรากวิญญาณทองคำ-ผลดาราทองคำ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi2">
			<DisplayName>ด่านผ่านนภา</DisplayName>
			<Desc>ทางเดินแคบๆ ที่เป็นเส้นทางที่นำไปสู่ยอดของยอดเขาเทียบฟ้า ระหว่างทางเดินนั้นมีหญ้ากระจ่างจิตขึ้นอยู่อย่างหนาแน่น ส่งผลให้ผู้ที่ผ่านเส้นทางนี้มีจิตใจที่ปลอดโปร่งและรู้สึกสงบห่างไกลจากกิเลสทางโลก นี่จึงทำให้มันได้ชื่อว่าด่านผ่านนภา เมื่อผ่านขึ้นไปจนสุดก็จะเจอกับวังเหนือนภาตั้งอยู่บนยอดเขา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua1">
			<DisplayName>หมู่บ้านเก้าบุปผา</DisplayName>
			<Desc>หมู่บ้านที่เชิงเขาเก้าบุปผาและเนื่องจากการคุ้มครองจากอารามเมฆาม่วง หมู่บ้านแห่งนี้จึงเจริญรุ่งเรืองและผู้คนในหมู่บ้านก็ใช้ชีวิตกันอย่างสงบสุข ที่รอบๆ หมู่บ้านแห่งนี้นั้นมีสายแร่หยก ที่ที่ซึ่งเหล่าชาวบ้านใช้เป็นแหล่งทำมาหากินโดยการสกัดและรวบรวมหยกแล้วนำไปขายให้กับอารามเมฆาม่วง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua2">
			<DisplayName>สระมังกรแฝง</DisplayName>
			<Desc>สระมังกรแฝงแห่งนี้เป็นหนึ่งในจุดชมวิวยอดนิยมบนภูเขาเก้าบุปผา ผู้คนสามารถมองเห็นทะเลเมฆและทิวทัศน์ที่สวยงามได้จากที่แห่งนี้ ในตำนานเล่าว่าในสมัยโบราณเซียนผู้แข็งแกร่งคนหนึ่งได้เลี้ยงมังกรเอาไว้ที่นี่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua3">
			<DisplayName>ผาหงส์เพลิง</DisplayName>
			<Desc>ผาหงส์เพลิงแห่งนี้เป็นหนึ่งในจุดชมวิวยอดนิยมบนภูเขาเก้าบุปผา สถานที่แห่งนี้นั้นมีลำต้นแห้งของต้นหงส์เพลิงยักษ์ยืนต้นอยู่สองต้น ตามตำนานไว้กล่าวเอาไว้ว่าครั้งหนึ่งในสมัยบรรพกาลหงส์เพลิงสวรรค์เคยใช้สถานที่แห่งนี้เป็นถิ่นอาศัย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu1">
			<DisplayName>น้ำตกผ่านฟ้า</DisplayName>
			<Desc>สถานที่อันมีทิวทัศน์งดงามตระกาลตาแห่งภูเขาพยัคฆ์มังกร สถานที่แห่งนี้มีน้ำที่ตกลงมาจากยอดภูเขาลงไปยังเชิงเขา เสียงของน้ำตกแห่งนี้ก้องกังวาลดุจเสียงของมังกรที่กำลังทะยานขึ้นสู่ฟากฟ้า</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu2">
			<DisplayName>ป่าสายหมอก</DisplayName>
			<Desc>ป่าทึบที่เชิงเขาพยัคฆ์มังกรซึ่งมีต้นไม้หลายต้นที่มีอายุหลายร้อยปี มีข่าวลือว่าต้นหงส์เพลิงเองก็เติบโตขึ้นที่นี่เช่นกัน เนื่องจากพลังงานจากไม้ที่อุดมสมบูรณ์ ป่าแห่งนี้จึงเป็นสถานที่ที่เหมาะเป็นอย่างยิ่งในการปลูกรากวิญญาณพฤกษาแห่งสวรรค์และโลก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu1">
			<DisplayName>ผาศิลาหยก</DisplayName>
			<Desc>สถานที่แห่งนี้ตั้งอยู่บนยอดเขาทางทิศตะวันตกของภูเขาซู หน้าผาแห่งนี้มีทัศนียภาพที่สวยงาม มันเต็มไปด้วยสัตว์อสูรวิญญาณและปราณอันอุดมสมบูรณ์ เนื่องจากสถานที่แห่งนี้นั้นมีชีพจรปฐพีที่สมบูรณ์อยู่ ดังนั้นมันจึงเต็มไปด้วยแร่หินที่มีค่าอย่างเช่น แร่ทองแดงอัคคี เป็นต้น นอกจากนี้ด้วยปราณธาตุไฟที่หนาแน่นสถานที่นี้จึงเหมาะสมแก่การเจริญเติบโตของรากวิญญาณอัคคีเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu2">
			<DisplayName>ถ้ำอัสนีกึกก้อง</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งในสิบสองถ้ำที่มีชื่อเสียงของภูเขาซู ว่ากันว่าที่แห่งนี้นั้นเป็นสถานที่ที่ผู้ก่อตั้งอารามบัวสีครามใช้ในการปรีกวิเวกเพื่อเรียนรู้สัจธรรมแห่งเต๋า อีกทั้งตามตำนานยังเล่าว่าผู้ก่อตั้งท่านนั้นได้ทิ้งความลับที่ยิ่งใหญ่บางอย่างเอาไว้ในสถานที่แห่งนี้ก่อนที่ท่านจะจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์ ทว่าอย่างไรก็ตาม แม้เวลาจะล่วงเลยผ่านไปนานนับพันปีก็ยังไม่มีผู้ใดที่ค้นพบความลับนั้นเลยแม้แต่คนเดียว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu3">
			<DisplayName>ถ้ำแสงระยิบ</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งในสิบสองถ้ำที่มีชื่อเสียงของภูเขาซู มันได้ตั้งอยู่ลึกเข้าไปทางทิศเหนือของภูเขา ที่แห่งนี้มีสายแร่อัคคีไหลเวียนอยู่ภายในถ้ำ หลังจากเวลาผ่านไปนานหลายพันปีสายแร่อัคคีเหล่านั้นจึงได้ควบแน่นเป็นผลึกที่ส่องแสงเรืองรองออกมา ด้วยเหตุนี้ถ้ำแห่งนี้จึงได้ชื่อว่าถ้ำแสงระยิบ มันเป็นสถานที่ที่ยอดเยี่ยมเป็นอย่างมากของผู้ฝึกตนที่ทำการบ่มเพาะฝึกฝนวิชาธาตุไฟ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu4">
			<DisplayName> ถ้ำหยกใบไม้ผลิ</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งในสิบสองถ้ำที่มีชื่อเสียงของภูเขาซู ตามตำนานได้กล่าวไว้ว่าที่แห่งนี้มีตาน้ำแห่งหยาดปฐพีซ่อนอยู่ลึกเข้าไปในถ้ำและจะมีเพียงผู้ที่มีวาสนาเท่านั้นที่จะสามารถหามันพบ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu5">
			<DisplayName>สุสานกระบี่</DisplayName>
			<Desc>ถ้ำที่มืดมิดและคดเคี้ยวภายในภูเขาซู สถานที่ที่ซึ่งเต็มไปด้วยกระบี่ของเซียนมากมายจากรุ่นสู่รุ่นของอารามบัวสีคราม</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian1">
			<DisplayName>ทะเลสาบสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ทะเลสาบน้ำศักดิ์สิทธิ์ที่ตั้งอยู่ลึกเข้าไปภายในภูเขาบัวห้าสี ว่ากันว่ามันเป็นสถานที่ที่ซึ่งเซียนบัวห้าสีใช้ในการขโมยวิถีแห่งสวรรค์มาผนึกไว้ยังภูเขาบัวห้าสีและต่อมาก็ได้ก่อตั้งสำนักขึ้นที่นี่ ตามตำนานยังได้กล่าวเอาไว้อีกว่าสถานที่แห่งนี้นั้นมีน้ำพุแห่งชีวิตซ่อนเอาไว้อยู่และจะมีเพียงผู้ที่มีวาสนาเท่านั้นที่จะสามารถหามันพบ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian2">
			<DisplayName>ป่าฝนไม้ขาว</DisplayName>
			<Desc>ป่าลึกลับที่อยู่ลึกเข้าไปในภูเขาบัวห้าสี เมื่อฝนตกป่าแห่งนี้จะกลายเป็นทะเลหมอกที่มีบรรยากาศราวกับแดนสวรรค์ มีข่าวลือว่าครั้งหนึ่งเคยมีปราชญ์คนหนึ่งที่ป่วยเป็นโรคร้ายได้เข้าไปในป่าเพื่อหวังปลิดชีพตนเอง ทว่าเขากลับออกมาจากป่าและได้เล่าว่าเขาพบเซียนท่านหนึ่งที่ถือกระบี่ไม้ที่สามารถเรียกลมเรียกฝนได้เอาไว้ในมือซ้ายและหยกขาวที่เขาถือเอาไว้ในมือขวานั้นสามารถใช้รักษาโรคร้ายได้ทุกชนิด หลังจากนั้นเหล่าผู้คนจึงเรียกเซียนลึกลับท่านนี้ว่าเซียนป่าไม้ขาว ซึ่งต่อมาก็ได้กลายเป็นชื่อของป่าแห่งนี้ที่มีนามว่า "ป่าฝนไม้ขาว" นั้นเอง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan1">
			<DisplayName>ถ้ำมรณะ</DisplayName>
			<Desc>ทุกครั้งที่ศิษย์ของภูเขาร้อยแมลงฆ่าสัตว์อสูร พวกเขาจะนำร่างของสัตว์อสูรพวกนั้นมายังถ้ำมรณะแห่งนี้เพื่อลงผนึกพวกมันไว้และหลอมพวกมันให้กลายเป็นหุ่นเชิดอสูรโดยอาศัยปราณแห่งความตายที่หนาแน่นจากถ้ำแห่งนี้ หากมีศพที่เพิ่งเคลื่อนย้ายเข้าไปและยังไม่ได้รับการแปลงสภาพ อาจเป็นไปได้ที่จะนำไข่มุกวิญญาณของมันออกมาได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan2">
			<DisplayName>หลุมหมื่นอสรพิษ</DisplayName>
			<Desc>หลุมที่ศิษย์จากภูเขาร้อยแมลงใช้ในการเลี้ยงดูงูและแมลงพิษต่างๆ เอาไว้ และในยามที่เหล่างูและแมลงพิษเหล่านั้นเติบโตจนสมบูรณ์ ศิษย์จากภูเขาร้อยแมลงก็จะทำการเก็บแก่นโลหิตของพวกมันออกมาเพื่อใช้ในการบ่มเพาะปราณ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan3">
			<DisplayName>ถ้ำอสูร</DisplayName>
			<Desc>ถ้ำที่ศิษย์จากภูเขาร้อยแมลงใช้ในการเลี้ยงดูสัตว์อสูรชนิดต่างๆ เอาไว้ ทว่าครั้งหนึ่งเกิดมีอุุบติเหตุณ์ที่ร้ายแรงเป็นอย่างมากเกิดขึ้นภายในถ้ำแห่งนี้ ตั้งแต่นั้นเป็นต้นมาถ้ำแห่งนี้จึงได้ถูกทิ้งร้างเอาไว้และเป็นสถานที่หวงห้ามของภูเขาร้อยแมลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_XianKong1">
			<DisplayName>เหวปรภพ</DisplayName>
			<Desc>เหวไร้บึ้งที่ตั้งอยู่ในภูเขาหลุมอเวจี สถานที่แห่งนี้ได้ปล่อยพลังแม่เหล็กที่มีความเข้มข้นสูงออกมา ซึ่งพลังแม่เหล็กเหล่านี้ได้ดึงดูดอุกกาบาตจำนวนมากให้ตกลงมายังสถานที่แห่งนี้ ด้วยเหตุนี้เองสถานที่แห่งนี้จึงมีแร่ล้ำค่าที่เหล่าผู้ฝึกตนต้องการเป็นอย่างมากอย่างแร่แสงดารา แต่ถึงอย่างนั้นแร่เหล่านี้ก็ไม่ได้ค้นพบได้ง่ายแต่อย่างใด ดังนั้นผู้คนส่วนมากที่มายังสถานที่แห่งนี้เพื่อหวังขุดพบแร่แสงดาราจึงมักจะกลับไปมือเปล่า</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Hei4">
			<DisplayName>ป่าพันหนาม</DisplayName>
			<Desc>ป่ารกทึบที่ตั้งอยู่บริเวณเชิงเขาของภูเขาศิลาทมิฬ สถานที่แห่งนี้ปกคลุมไปด้วยเถาวัลย์หนามมากมายที่กระจายไปทั่วทั้งป่า นี่จึงทำให้ป่าแห่งนี้แทบจะไม่มีสัตว์หรือคนย่างเท้าเข้ามาเลย ดังนั้นป่าแห่งนี่จึงอุดมไปด้วยต้นไม้อายุนับพันปีที่สามารถพบเห็นได้ทุกที่ในป่าและด้วยต้นไม้พันปีเหล่านี้จึงทำให้ปราณธาตุไม้ภายในป่าแห่งนี้หนาแน่นเป็นอย่างมาก ทำให้ป่าแห่งนี้จึงเป็นสถานที่ที่สมบูรณ์แบบในการบ่มเพาะฝึกฝนวิชาธาตุไม้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan1">
			<DisplayName>ทะเลมายาต้องสาป</DisplayName>
			<Desc>มัเกาะขนาดใหญ่เกาะหนึ่งที่ตั้งอยู่ใกล้ๆ กับเกาะสราญรมย์ ใจกลางเกาะแห่งนั้นเต็มไปด้วยทะเลหมอกที่เรียกกันว่าทะเลมายาต้องสาป หากผู้ใดหลงเข้าไปในทะเลหมอกแห่งนั้น พวกนั้นจะหลงอยู่ในอารมณ์ทั้งเจ็ดของตนเองและถูกตามหลอกหลอนโดยอดีตอันโหดร้าย และถ้าหากคนเหล่านั้นประมาทละก็ อาจจะทำให้พวกเขาเหล่านั้นติดอยู่ภายในภาพลวงตาอันโหดร้ายนั่นไปตลอดกาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan2">
			<DisplayName>ทะเลสาปมังกรพิษ</DisplayName>
			<Desc>ทะเลสาบลึกบนเกาะสราญรมย์ ตามตำนานกล่าวไว้ว่าลึกลงไปในทะเลสาบแห่งนี้นั้นมีถ้ำของมังกรพิษอยู่ ซึ่งพวกมันคอยปกป้องตาน้ำของหยาดปฐพีอยู่และในพวกมันก็มักจะลอบโจมตีเหล่าผู้ฝึกตนที่ผ่านเข้ามา แต่ก็ยังมีอีกข่าวลือหนึ่งที่ว่าถ้ำมังกรพิษและตาน้ำของหยาดปฐพีนั้นเป็นเรื่องหลอกลวงที่ทางสำนักสราญรมย์นั้นปล่อยออกมาปั่นหัวเหล่าผู้ฝึกตน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert1">
			<DisplayName>อารามหมื่นอสูร</DisplayName>
			<Desc>นิกายอสูรขนาดใหญ่ที่ซ่อนอยู่ลึกในมหาทะเลทราย นิกายแห่งนี้ได้ปลีกตัวจากโลกแห่งผู้ฝึกตนมานานับพันปี พวกเขามักจะหลีกเลี่ยงการเป็นจุดสนใจและหลบซ่อนอยู่ในเงามืด ด้วยเหตุนี้จึงทำให้มีคนที่รู้จักพวกเขาน้อยมาก จนกระทั่งเมื่อเร็วๆ นี้ได้เกิดเหตุกาณ์ที่จารึกผามังกรได้ปรากฏออกมาบนโลก อารามหมื่นอสูรจึงได้เผยตัวตนออกมาอีกครั้งบนโลกแห่งผู้ฝึกตน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert2">
			<DisplayName>ทะเลทรายกระจก</DisplayName>
			<Desc>พื้นที่รกร้างว่างเปล่าที่อยู่ลึกเข้าไปในมหาทะเลทราย สถานที่แห่งนี้มีพายุทรายพัดผ่านเข้ามาตลอดเวลาและอากาศที่นี่เต็มไปด้วยปราณธาตุดินที่อุดมสมบูรณ์ ทำให้มันเป็นสถานที่อันยอดเยี่ยมสำหรับผู้ฝึกตนที่ทำการบ่มเพาะวิชาธาตุดินในกรณีที่พวกเขาสามารถทนต่อสภาพแวดล้อมที่เลวร้ายนี้ได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert3">
			<DisplayName>ถ้ำอัคคี</DisplayName>
			<Desc>ถ้ำประหลาดที่ซ่อนอยู่ลึกเข้าไปในมหาทะเลทราย ภายในถ้ำนั้นมีอุณหภูมิที่ร้อนเป็นอย่างมาก ว่ากันว่ามันมีสมบัติแห่งฟ้าดินธาตุไฟซ่อนอยู่ภายในถ้ำ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert4">
			<DisplayName>หมู่บ้านเนินทรายครวญ</DisplayName>
			<Desc>หมู่บ้านเล็กๆ ที่ตั้งอยู่ชายขอบของมหาทะเลตะวันตก เหล่าชาวบ้านของที่นี่ส่วนมากนั้นมีสายเลือดของเผ่าอสูร ดังนั้นพวกเขาจึงมีนิสัยที่แข็งกร้าวและต่อสู้อย่างบ้าระห่ำโดยไม่หวาดกลัวแม้กระทั่งความตาย พวกเขาเหล่านั้นใช้ชีวิตโดยการล่าสัตว์อสูรในทะเลทรายเพื่อหาเลี้ยงชีพ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest1">
			<DisplayName>ป่าดอกท้อไร้โรย</DisplayName>
			<Desc>เดิมที่ป่าแห่งนี้นั้นมีอาณาเขตกว้างใหญ่ไพศาลเป็นอย่างมาก และด้วยเพราะอาณาเขตที่กว้างใหญ่นี้เองจึงทำให้มีผลท้อที่ไม่ได้รับการเก็บเกี่ยวเหลืออยู่มากเกินไปจนผลท้อเหล่านั้นเน่าเสียทับถมกันมานานหลายพันปีจนเกิดเป็นทะเลพิษแพร่กระจายออกไปเป็นวงกว้าง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest2">
			<DisplayName>สุสานจักรพรรดิอสูร</DisplayName>
			<Desc>สุสานของจักรพรรดิปีศาจ ผู้ก่อตั้งนิกายปีศาจทางตอนใต้ สุสานแห่งนี้สร้างขึ้นมาจากเหล็กอุกกาบาตขนาดยักษ์ที่ฝังลึกลงไปใต้ดิน อีกทั้งตัวหลุมฝังศพเองก็ถูกห้อมล้อมไปด้วยค่ายกลเก้าสวรรค์สิบโลกาทลายเทพ ซึ่งหากไม่มีวิธีลับที่ใช้ในการเปิดสุสานอย่างจำเพาะเจาะจงละก็ ต่อให้คนผู้นั้นมีฐานการบ่มเพาระดับใดก็ตาม พวกเขาเหล่านั้นก็จะถูกสังหารไปในทันทีที่ล่วงล้ำเข้าไปในสุสาน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest3">
			<DisplayName>หุบเขาแห่งหนอน</DisplayName>
			<Desc>หุบเขาที่อยู่ลึกเข้าไปในป่าทางตอนใต้ ที่ซึ่งส่วนใหญ่เป็นป่าดงดิบหนาทึบที่มีงูและแมลงมากมายอยู่ภายในป่า อย่างไรก็ตาม สภาพแวดล้อมที่ร้อนชื้นของที่นี่นั้นเหมาะเป็นอย่างยิ่งต่อการเจริญเติบโตของรากวิญญาณพฤกษา-เถาวัลย์พนาลัย ดังนั้นผู้ฝึกตนจึงมักจะมาที่นี่เพื่อค้นหารากวิญญาณแห่งสวรรค์และโลกต้นนี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield1">
			<DisplayName>หุบเขาหิมะ</DisplayName>
			<Desc>หุบเขาที่ตั้งอยู่ในแดนหิมะนิรันดร์และแทบจะไม่มีผู้ใดย่างก้าวเข้าไปภายในหุบเขาเนื่องจากอากาศที่หนาวเย็นของมัน ทว่าสถานที่แห่งนี้นั้นเต็มไปด้วยปราณธรรมชาติอันอุดมสมบูรณ์ อีกทั้งมันยังมีโสมโบราณที่มีอายุนับพันปีงอกงามอยู่ภายในหุบเขา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield2">
			<DisplayName>ทะเลสาบศิลาหยก</DisplayName>
			<Desc>ทะเลสาบที่อยู่ลึกเข้าไปในแดนหิมะนิรันดร์ที่ว่ากันว่าไม่ว่าจะอากาศหนาวเย็นซักเพียงใดมันก็ไม่เคยกลายเป็นน้ำแข็งเลยแม้แต่ครั้งเดียว ว่ากันว่าใจกลางของทะเลสาบแห่งนี้นั้นมีบัวทองห้าสีงอกงามอยู่และจะมีก็แต่เพียงผู้ที่มีวาสนาเท่านั้นที่จะสามารถหามันเจอ ตาน้ำแห่งทะเลสาบแห่งนี้นั้นได้เชื่อมต่อกับแกนโลก ด้วยเหตุนี้จึงทำให้มันมีพลังแม่เหล็กที่มีความเข้มข้นสูงมาก ทำให้ไม่มีใครที่ตกลงไปในทะเลสามารถหนีขึ้นมาได้เลยแม้แต่คนเดียว ตามตำนานได้กล่าวเอาไว้ว่าจักรพรรดิปีศาจฟู่ปี้ขงผู้ที่เคยปกครองโลกแห่งผู้ฝึกตน ในยามที่เขาโดนเหล่าเซียนล้อมโจมตี เขาได้มายังทะเลสาบแห่งนี้เพื่อซ่อนสมบัตินานับประการของเขาในกล่องทองคำและโยนมันลงไปยังสนามแม่เหล็กที่อยู่ภายใต้ทะเลสาบแห่งนี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield3">
			<DisplayName>ทุ่งพายุหิมะ</DisplayName>
			<Desc>ที่ราบที่ปกคลุมไปด้วยหิมะที่ทอดยาวไปไม่มีที่สิ้นสุด ที่ซึ่งพายุหิมะไม่เคยหยุดนิ่ง สถานที่แห่งนี้อุดมไปด้วยสายแร่ผลึกน้ำแข็ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField1">
			<DisplayName>เมืองหานซาน</DisplayName>
			<Desc>เมืองเล็กๆ ทางตอนเหนือของแม่น้ำใหญ่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField2">
			<DisplayName>เมืองหยุดตะวัน</DisplayName>
			<Desc>เมืองเล็กๆ บนที่ราบทางเหนือของแม่น้ำ ผู้คนที่นี่ซื่อสัตย์และรักสงบ ซึ่งส่วนใหญ่หาเลี้ยงชีพด้วยการขุดแร่หินหยกใกล้ๆ หมู่บ้าน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField3">
			<DisplayName>หมู่บ้านต้าเซียง</DisplayName>
			<Desc>หมู่บ้านที่สร้างขึ้นริมทะเลสาบ ชาวบ้านส่วนใหญ่ที่นี่ประกอบอาชีพเกษตรกรรมและการประมง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField4">
			<DisplayName>ภูเขากุ่ย</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาที่มีชื่อเสียงทางตอนใต้ของแม่น้ำ มีทิวทัศน์ที่สวยงาม, อากาศที่ดี, และที่สำคัญที่สุดก็คือมีเห็ดหลินจือที่อุดมสมบูรณ์</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField5">
			<DisplayName>ภูเขาลู่</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาที่มีชื่อเสียงทางตอนใต้ของแม่น้ำ มันที่ทางที่เลี้ยวลดคดเคี้ยวจนแม้แต่ลิงก็ยังหลง บนภูเขาแห่งนี้นั้นมีสายแร่ของหินวิญญาณอยู่อย่างประปราย แม้ว่ามันจะไม่คู่ควรกับการทำเหมืองขนาดใหญ่ ทว่ามันก็ยังเป็นสถานที่ที่เหล่าผู้ฝึกตนอิสระมักจะเข้ามาเพื่อหาหินวิญญาณบางส่วนไปใช้ในชีวิตประจำวัน มีข่าวลือว่ามีผู้ฝึกตนบางคนเคยสัมผัสได้ถึงรัศมีปราณธาตุทองแผ่กระจายออกมาจากส่วนลึกภายในภูเขา อาจเป็นไปได้ว่าภายในภูเขาแห่งนี้นั้นมีรากวิญญาณทองคำ-ผลดาราทองคำซ่อนอยู่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains1">
			<DisplayName>ภูเขาแตะฟ้า</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาที่มีชื่อเสียงรายล้อมไปด้วยเมฆหนาทึบในพื้นที่ห่างไกลจากตัวเมืองของที่ราบตอนกลาง ดังนั้นมันจึงได้ชื่อว่าภูเขาแตะฟ้า ภูเขาแห่งนี้นั้นอุดมไปด้วยปรอทแดง ทำให้เหล่านักปรุงยามักจะแวะเวียนมายังที่นี่เพื่อเก็บรวบรวมพวกมันอยู่เสมอ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains2">
			<DisplayName>ยอดเขาโอสถ</DisplayName>
			<Desc>ในอดีตสถานที่แห่งนี้เคยเป็นสถานที่ที่เหล่าเซียนโอสถใช้เป็นสถานที่ในการศึกษาการหลอมโอสถวิเศษชนิดต่างๆ ทว่าในตอนนี้มันกลับกลายเป็นสถานที่รกร้างที่แทบจะไม่เหลืออะไรเลย สมุนไพรจิตวิญญาณส่วนใหญ่ในสวนได้แห้งเหี่ยวไป จะมีก็แค่เพียงหญ้าวิญญาณที่ยืดหยุ่นเท่านั้นที่สามารถอยู่รอดและมันก็ได้แพร่กระจายไปทั่วทั้งภูเขา ว่ากันมีเซียนโอสถท่านหนึ่งได้แอบปลูกรากวิญญาณปฐพี-แกนพสุธาเหลืองเอาไว้และจะมีก็แค่เพียงผู้ที่มีวาสนาเท่านั้นที่จะสามารถหามันเจอ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains3">
			<DisplayName>ภูเขาผิงติง</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาประหลาดในเขตชนบทของที่ราบตอนกลาง บนยอดเขาด้านบนราบเป็นทุ่งโล่งที่ว่ากันว่ามันถูกสร้างขึ้นโดยฝึมือของเหล่าทวยเทพ ที่ด้านบนสุดของภูเขานั้นมีรายชื่อของบุคคลอัจฉริยะจากสถานที่ต่างๆ จารึกเอาไว้ สถานที่แห่งนี้นั้นอุดมไปด้วยปราณธาตุทองที่หนาแน่นเป็นอย่างมาก ดังนั้นมีจึงเป็นสถานที่ที่ดีเป็นอย่างมากสำหรับผู้ฝึกตนที่ฝึกวิชาบ่มเพาะธาตุทอง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains4">
			<DisplayName>ทุ่งบุปผาโรย</DisplayName>
			<Desc>หมู่บ้านที่สร้างขึ้นติดกับภูเขาในพื้นที่ห่างไกลจากตัวเมืองของที่ราบตอนกลาง ชาวบ้านหลายชั่วอายุคนที่นี่ได้ฝึกฝนการปรุงยาและได้ปลูกพืชสวนสมุนไพรเอาไว้บนภูเขาใกล้เคียง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains5">
			<DisplayName>หมู่บ้านต้นอ้อ</DisplayName>
			<Desc>หมู่บ้านในเขตชนบทของที่ราบตอนกลาง ที่ที่ซึ่งมีชื่อเสียงในด้านการผลิตสิ่งทอ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace11">
			<DisplayName>หมู่บ้านหนานปิง</DisplayName>
			<Desc>หมู่บ้านเล็กๆ ที่ชาวบ้านส่วนใหญ่ประกอบอาชีพเกษตรกรรมและล่าสัตว์</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace12">
			<DisplayName>ภูเขาจันทร์เพ็ญ</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาเล็กๆ ที่ตั้งอยู่ชายแดนทางใต้ ที่แห่งนี้ปกคลุมไปด้วยต้นไม้และพืชนาๆ ชนิด ซึ่งนักปรุงยามักจะขึ้นไปบนภูเขาแห่งนี้เพื่อเก็บรวบรวมสมุนไพรที่จำเป็นในการปรุงยา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace13">
			<DisplayName>ภูเขาเหลียง</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาหินสีน้ำตาลซึ่งเคยเป็นเหมืองหินของราชสำนัก ทว่าภายหลังมันกลับถูกทอดทิ้งเนื่องจากสงครามระหว่างอาณาจักร ตอนนี้ชาวบ้านส่วนมากได้ใช้ตีนเขาแห่งนี้ในการปลูกต้นฝ้ายเพื่อหาเลี้ยงชีพ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace14">
			<DisplayName>ภูเขาถงหลิง</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาหินที่อุดมไปด้วยแร่โลหะ ทว่ากลับไม่มีใครเข้ามายังภูเขาแห่งนี้เท่าใดนัก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace15">
			<DisplayName>ซากปรักหักพังไท้อี้</DisplayName>
			<Desc>ซากปรักหักพังของสำนักไท้อี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BirthPlace16">
			<DisplayName>หาดทรายสีนิล</DisplayName>
			<Desc>ชายหาดที่มีทรายเป็นสีดำดุจน้ำหมึก บนฝั่งมีทางเข้าลึกลับที่จะนำทางไปยังบ่อนใต้ดิน และจะมีเฉพาะคนที่โชคดีเท่านั้นที่จะค้นพบทางเข้านั่น</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>