<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Place_Level1Base">
			<Desc>Lv.1 Location Templates</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DanXia">
			<DisplayName>ภูเขาม่านฟ้า</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งในภูเขาที่มีชื่อเสียงก้องโลกซึ่งเป็นที่ตั้งของนิกายม่านฟ้า ซึ่งเป็นสำนักที่ยิ่งใหญ่เป็นลำดับที่สามในโลกแห่งผู้ฝึกตน ภูเขาแห่งนี้ตั้งตรงสูงตระหง่าน อีกทั้งยังงดงามตระการตาเป็นอย่างกมาก โดยเฉพาะในยามที่พระอาทิตย์ตกดิน ภูเขาม่านฟ้านั้นอุดมไปด้วยโสมโบราณจำนวนมาก และว่ากันว่ามันมีสถานที่ที่มหัศจรรย์ทีเรียกว่าทะเลสาบห้ามังกรซึ่งเป็นสถานที่ที่นิกายม่านฟ้าใช้ในการปลูกบัวทองห้าสี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_KunLun">
			<DisplayName>ภูเขาคุนหลุน</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาศักดิ์สิทธิ์และมีอายุเก่าแก่ที่สุดในโลก มันเป็นภูเขาที่มีเส้นชีพจรมังกรอันอุดสมบูรณ์เป็นอย่างมาก ที่ตั้งของสำนักเต๋าที่แข็งแกร่งที่สุดนั้นก็คือตำหนักคุนหลุน ภูเขาคุนหลุนเป็นเหมืองหินชนิดพิเศษที่มีหินที่ล้ำค่าเป็นอย่างมาก เช่น หินศักดิ์สิทธิ์ อีกทั้งภายในภูเขายังมีเส้นทางที่ได้เชื่อมต่อไปยังถ้ำชีพจรมังกรซึ่งเป็นสถานที่ที่ตำหนักคุนหลุนใช้เป็นสถานที่ในการปลูกต้นแกนพสุธาเหลืองเอาไว้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_TianJi">
			<DisplayName>ยอดเขาเทียบฟ้า</DisplayName>
			<Desc>ยอดเขาเทียบฟ้านั้นเป็นยอดเขาที่สูงถึง 10,000 เมตร มันเป็นยอดเขาอันโดดเดี่ยวซึ่งตั้งตรงเสียดฟ้า อีกทั้งมันยังเป็นสถานที่ตั้งของสำนักลึกลับแห่งหนึ่งที่มีชื่อว่าวังเหนือนภา โดยวังเหนือนภานั้นถือได้ว่าเป็นสำนักที่ไม่ขึ้นอยู่กับฝ่ายไหนเลยไม่ว่าจะเป็นฝ่ายธรรมะหรือฝ่ายมาร ศิษย์ภายในสำนักของพวกเขาไม่ว่าจะเป็นบุรษหรือสตรีต่างก็มีเสน่ห์ดึงดูดเป็นอย่างมาก ยอดเขาเทียบฟ้าแห่งนี้นั้นอุดมไปด้วยหญ้ากระจ่างจิตและที่ยอดของภูเขายังมีหุบเขาอันงดงามที่มีชื่อว่าหุบเขาเมฆาอยู่อีกด้วยและว่ากันว่าวังเหนือนภานั้นได้ปลูกต้นดาราทองคำเอาไว้ที่ถ้ำแห่งนั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_JiuHua">
			<DisplayName>ภูเขาเก้าบุปผา</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาเก้าบุปผานั้นมียอดเขาที่ทับซ้อนกันถึงเก้ายอดเขาที่ซ่อนอยู่ลึกเข้าไปภายในตัวภูเขาอีกทีหนึ่ง ภูเขาแห่งนี้มันเป็นที่ตั้งของอารามเมฆาม่วง สำนักที่ยิ่งใหญ่ติดหนึ่งในสิบของสำนักที่ยิ่งใหญ่ที่สุดในโลก ตามตำนานได้กล่าวไว้ว่าเคยมีเซียนคนหนึ่งได้ขี่หงส์และมังกรทยานขึ้นไปสู่แดนสวรรค์จากบนภูเขาแห่งนี้ ภูเขาเก้าบุปผานั้นเป็นภูเขาที่อุดมไปด้วยแร่หินที่มีค่ามากมาย จนทำให้มีผู้คนหลั่งไหลลักลอบเข้ามาขุดเอาหินมีค่า เช่น หินหยก ออกไปอยู่บ่อยครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongHu">
			<DisplayName>ภูเขาพยัคฆ์มังกร</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาแห่งลัทธิเต๋าที่ตั้งอยู่บนที่ราบตอนกลางที่ซึ่งเหล่านักกวีและนักปราชญ์่จำนวนมากชอบแวะเวียนไปศึกษาอยู่บ่อยๆ อีกทั้งภูเขาแห่งนี้ยังเป็นสถานที่ตั้งของสำนักเอกลี้ลับอันเป็นที่นับหน้าถือตาของเหล่าชาวบ้านอีกด้วย มีข่าวลือว่าลึกเข้าไปในภูเขาแห่งนี้นั้นมีป่าวิญญาณซ่อนอยู่ ที่ที่ซึ่งมีพันธุ์ไม้หายากอยู่มากมายไม่เว้นแม้กระทั่งรากวิญญาณแห่งสวรรค์และโลกอย่างเถาวัลย์พนาลัยอีกด้วย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Shu">
			<DisplayName>ภูเขาซู</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาที่มีความลึกลับเป็นอย่างมากมาก มันมีเส้นทางที่เลี้ยวลดคดเคี้ยวจนแม้กระทั่งสัตว์ที่มีความคล่องแคล่วเช่นลิงก็ไม่อาจปีนป่ายผ่านมันไปได้ สถานที่แห่งนี้ยังเป็นสถานที่ตั่งของอารามบัวสีครามซึ่งเป็นหนึ่งในสิบสำนักใหญ่ของโลกอีกด้วย ภูเขาซูนั้นเป็นสถานที่ที่อันตรายเป็นอย่างมาก ว่ากันว่ามันสัตว์ร้ายมากมายซ่อนตัวอาศัยอยู่ เช่น สัตว์จำพวกงูพิษเจ็ดสีหรือแม้กระทั่งมังกร แต่ถึงจะเป็นเช่นนั้นก็ยังทีผู้คนแวะเวียนมาที่่นี่อยู่บ่อยครั้ง นั้นก็เพราะภูเขาแห่งนี้นั้นเป็นแหล่งแร่และอีกทั้งยังมีน้ำพุวิเศษที่ที่ซึ่งเหล่าช่างฝีมือมักใช้มันในการหลอมอาวุธวิเศษชั้นดี ว่ากันว่าลึกเข้าไปในภูเขา เซียนจากอารามบัวสีครามนั้นได้ปลูกพืชแห่งสรรค์และโลกอย่างต้นผลเพลิงกัลป์เอาไว้ที่ผาศิลาหยกเอาไว้อย่างลับๆ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_WuLian">
			<DisplayName>ภูเขาบัวห้าสี</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาแห่งนี้ตั้งอยู่ที่ชายแดนด้านตะวันตก จุดเด่นอันเป็นเอกลักษณ์ของภูเขาแห่งนี้ก็คือมันมีห้ายอดเขาที่มีลักษณะเหมือนกับดอกบัวที่กำลังเบ่งบานอยู่ ดังนั้นผู้คนจึงเรียกที่แห่งนี้ว่าภูเขาบัวห้าสี ภูเขาแห่งนี้นั้นเป็นที่ตั้งของนิกายแสงราตรีซึ่งเป็นหนึ่งในสิบสำนักใหญ่ของโลก ภูเขาบัวห้าสีนั้นมีชื่อเสียงดังไปทั่วโลกนั่นก็เพราะสถานที่แห่งนี้มีทะเลสาบสวรรค์ที่เต็มไปด้วยปราณฟ้าดินอันอุดมสมบูรณ์ นี่จึงทำให้มีพืชวิเศษนาๆ พันธุ์เติบโตอยู่ที่นี่ นิกายแสงราตรีเองก็ยังใช้สถานที่อันเอื้ออำนวยนี้จนพวกเขามีชื่อเสียงเป็นอย่างมากในด้านศาสตร์แห่งโอสถ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_BaiMan">
			<DisplayName>ภูเขาร้อยแมลง</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาทางทิศตะวันตกที่ที่ซึ่งเป็นที่ตั้งของสำนักมาร มันมีภายในภูเขานัั้นมีเหล่าสัตว์อสูรที่ดุร้ายมากมาย อีกทั้งทั่วทั้งภูเขายังถูกปกคลุมไปด้วยพืชชนิดหนึ่ง พืชชนิดนี้จะปล่อยพิษที่ร้ายแรงออกมาและมันยังได้ส่งกลินเหม็นอันเป็นเอกลักษณ์ไปไกลหลายร้อยลี้อีกด้วย สิ่งที่น่ากลัวของภูเขาแห่งนี้อีกอย่างหนึ่งก็คือมันเป็นสถานที่อยู่ของแมลงพิษนาๆ ชนิด ดังนั้นสถานที่แห่งนี้จึงเปรียบเสมือนแดนสวรรค์ของสำนักมารที่มุ่งเน้นไปในด้านการฝึกฝนพิษ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_XianKong">
			<DisplayName>ภูเขาหลุมอเวจี</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาประหลาดที่ตั้งอยู่ขอบชายแดน ภายในภูเขามันมีหลุมประหลาดที่มีความลึกสุดหยั่งที่ว่ากันว่ามันได้เชื่อมต่อกับโลกใต้พิภพสถานที่ที่ซึ่งเป็นที่พำนักอาศัยอยู่ของเจ้าแม่ธรณื พื้นที่ส่วนที่เป็นที่ราบของภูเขาแห่งนี้นั้นมีพลังแม่เหล็กที่หนาแน่นมาก มันมักจะดึงดูดหินอุกกาบาตให้ตกลงมายังที่นี่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Hei">
			<DisplayName>ภูเขาศิลาทมิฬ</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาที่ซึ่งเป็นที่ตั้งของวังมารเจ็ดสังหารที่ตั้งอยู่ทางตอนเหนือของทวีป ที่นี่มีสำนักมารอันมีชื่อเสียงนั่นก็คือสำนักเจ็ดวิถีสังหารซึ่งเป็นหนึ่งในสำนักมารที่แข็งแกร่งที่สุดในโลก พวกเขานั้นมีเคล็ดวิชากระบี่เจ็ดสังหารที่ทั้งทรงพลังและโหดเหี้ยม ภูเขาแห่งนี้นั้นมียอดเขาสามยอดที่เป็นดั่งตัวแทนของสวรรค์, โลก, และมนุษย์ สำนักเจ็ดวิถีสังหารได้ใช้ภูเขาสามยอดนี้จัดวางเป็นค่ายกลอันแข็งแกร่งที่ว่ากันว่าตั้งแต่อดีตมาจนถึงปัจจุบันก็ยังไม่มีใครสามารถทำลายได้ เป็นเวลาหลายปีมาแล้วที่ฝ่ายธรรมะและฝ่ายมารนั้นได้ห่ำหั่นเข็นฆ่ากัน มีโครงกระดูกและศีรษะเป็นจำนวนนับไม่ถ้วนที่ได้ถูกฝังอยู่ใต้ค่ายกลเจ็ดสังหารแห่งนี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeHuan">
			<DisplayName>เกาะสราญรมย์</DisplayName>
			<Desc>สถานที่ตั้งของนิกายมารแห่งหนึ่งที่ตั้งอยู่ทางทิศตะวันออก เกาะแห่งนี้ขึ้นชื่อว่าเป็นเกาะที่สวยงามเป็นอย่างมาก อีกทั้งมันยังอุดมไปด้วยปราณธรรมชาติที่หนาแน่น สำนักสราญรมย์นั้นพยายามเป็นอย่างหนักมากว่าร้อยปีเพื่อสร้างค่ายกลดอกท้อหกกิเลสขึ้นมา ซึ่งค่ายกลนี้มีระยะไกลกว่า 167 ลี้ซึ่งกินพื้นที่ครอบคลุมไปทั่วทั้งเกาะ ชาวประมงที่เผลอเข้าไปพวกเขาจะถูกค่ายกลทำการหลอมให้กลายเป็นโอสถเพื่อใช้สำหรับเพิ่มพลังชีพ ศิษย์ส่วนใหญ่ของสำนักสราญรมย์นั้นมักจะมีความเยาว์วัยเป็นชั่วนิรันดร์ ซึ่งอาจจะเป็นเพราะน้ำพุศักดิ์สิทธิ์ที่คอยมอบหยาดปฐพีให้แก่พวกเขาอยู่อย่างเสมอ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Desert">
			<DisplayName>ทะเลทรายไร้ขอบเขต</DisplayName>
			<Desc>ทะเลทรายอันกว้างใหญ่ไร้ขอบเขต มีวัตถุลึกลับและซากปรักหักพังมากมายซ่อนอยู่ใต้ทรายสีเหลืองอันกว้างใหญ่แห่งนี้ ตำนานได้กล่าวไว้ว่าลึกเข้าไปทางตะวันตกของทะเลทรายแห่งนี้นั้นเป็นสถานที่ตั้งของตำหนักหมื่นอสูร</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthForest">
			<DisplayName>ป่าแดนใต้</DisplayName>
			<Desc>ถิ่นทุรกันดารที่รกร้างทางตอนใต้ของทวีป ที่ที่ซึ่งเต็มไปด้วยสัตว์มีพิศนาๆ ชนิดและหมอกพิษที่แพร่กระจายตลอดทั้งปี ตามตำนานได้กล่าวไว้ว่าลึกเข้าไปในป่าแห่งนี้นั้นเป็นสถานที่ตั้งของหุบเขาลึกลับที่มีชื่อว่าหุบเขาแห่งหนอน ที่ซึ่งเป็นสถานที่ที่เต็มไปด้วยอันตรายที่ไม่อาจประเมิณได้เนื่องจากหมอกพิษและแมลงพิษที่อยู่ในบริเวณนั้นมีพิษที่ร้ายกาจเป็นอย่างมาก อย่างไรก็ตาม เนื่องจากความชื้นและความอบอุ่นสถานที่แห่งนั้นจึงเหมาะอย่างยิ่งสำหรับการเจริญเติบโตของรากวิญญาณแห่งสวรรค์และโลกที่มีชื่อว่าเถาวัลย์พนาลัย นอกจากนี้ ว่ากันว่าหลุมฝังศพของจักรพรรดิปีศาจผู้ที่เป็นผู้ก่อตั้งสำนักมารเมื่อ 1000 ปีที่แล้วได้ถูกซ่อนอยู่ลึกเข้าไปในป่าแห่งนี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_Snowfield">
			<DisplayName>แดนหิมะนิรันดร์</DisplayName>
			<Desc>ดินแดนทางเหนือที่ปกคลุมไปด้วยหิมะที่ทอดยาวไปถึงขอบฟ้า มันมีพื้นที่น้ำแข็งและหิมะท่ามกลางป่าสนขนาดใหญ่ที่คนทั่วไปไม่สามารถเข้าถึงได้ ที่แห่งนี้อุดมไปด้วยโสมและหยกล้ำค่าทที่ยากต่อการนำมันออกมา ว่ากันว่าลึกเข้าไปภายในทุ่งหิมะแห่งนี้นั้นมีทะเลสาบศิลาหยกที่ที่ซึ่งไม่ว่าจะอากาศหนาวเย็นซักเพียงไรมันก็ไม่เคยก่อตัวเป็นน้ำแข็งเลยซักครั้งเดียว อีกทั้งทะเลสาบแห่งนี้ยังเป็นสถานที่ที่มีรากวิญญาณแห่งสวรรค์และโลกชนิดหนึ่งที่มีนามว่าบัวทองห้าสีเจริญเติบโตอยู่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_FertileField">
			<DisplayName>ทุ่งราบสายน้ำหวน</DisplayName>
			<Desc>ที่ราบอันอุดมสมบูรณ์ริมฝั่งแม่น้ำใหญ่มีประชากรหนาแน่นและอุดมสมบูรณ์ไปด้วยผลผลิตธัญพืช ทางตะวันออกของทุ่งแห่งนี้มีภูเขาที่มีชื่อว่าภูเขาลู่ ที่ที่ซึ่งมีข่าวลือว่ามีรากวิญญาณแห่งสวรรค์และโลกที่มีชื่อว่าผลดาราทองคำเติบโตอยู่บนหน้าผาสูงชัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_CentralPlains">
			<DisplayName>ที่ราบตอนกลาง</DisplayName>
			<Desc>ที่ราบสูงภาคกลางมีประชากรหนาแน่นและอุดมสมบูรณ์ด้วยพืชผลต่างๆ ที่แห่งนี้เป็นสถานที่ตั้งของภูเขาและสถานที่ศักดิ์สิทธิ์ที่มีชื่อเสียงหลายแห่ง หนึ่งในนั้นคือยอดเขาโอสถ สถานที่ที่ว่ากันมีเซียนโอสถท่านหนึ่งได้ปลูกฟืชแห่งสวรรค์และโลกที่ีมีชื่อว่าแกนพสุธาเหลืองเอาไว้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_SouthMount">
			<DisplayName>ภูเขาแดนใต้</DisplayName>
			<Desc>เป็นภูเขาแห่งหนึ่งที่ตั้งอยู่ทางตอนใต้ของทวีป ที่แหงนี้มีจำนวนประชากรเบาบางเป็นอย่างมาก ส่งผลให้มีทรัพยากรมากมายในสถานที่แห่งนี้ที่ยังไม่ได้ถูกค้นพบหรือนำไปใช้ สถานที่แห่งนี้เป็นที่ตั้งเดิมของสำนักที่มีชื่อว่าสำนักไท้อี้และผู้คนในระแวกนัั้นก็มีความศรัทธาต่อสำนักแห่งนี้เป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HeYinCity">
			<DisplayName>เมืองสายน้ำหวน</DisplayName>
			<Desc>เมืองใหญ่แห่งนี้สร้างขึ้นริมฝั่งแม่น้ำ เนื่องจากมีผลิตภัณฑ์จากธรรมชาติมากมาย ผู้อยู่อาศัยที่นี่จึงไม่ต้องกังวลเรื่องอาหารหรือเสื้อผ้า จึงทำให้มีการพัฒนาการทางอารยธรรมและวัฒนธรรมที่เจริญเป็นอย่างมาก ส่งผลให้ผู้คนที่อาศัยอยู่ที่นี่มักจะฉลาดและเก่งกาจ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_HuCity">
			<DisplayName>เมืองทิวทัศน์สมุทร</DisplayName>
			<Desc>เมืองที่สร้างขึ้นบนฝั่งทะเลทางตะวันออกของทวีป เนื่องจากเมืองแห่งนี้นั้นเป็นเมืองท่า ดังนั้นจึงทำให้การคมนาคมเจริญเป็นอย่างมาก ส่งผลให้มีเหล่าพ่อค้ามากมายเดินทางมาทำการค้าขายโดยใช้เมืองแห่งนี้เป็นจุดพักสินค้า ด้วยเหตุนี้จึงทำให้ผู้คนในเมืองแห่งนี้มีประสบการณ์ในทางธุรกิจและความสามารถในการสังเกตคำพูดและการแสดงออกที่ยอดเยี่ยม</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_PanSheCity">
			<DisplayName>หมู่บ้านหางอสรพิษ</DisplayName>
			<Desc>หมู่บ้านแห่งนี้เป็นดั่งประตูนี่จะนำไปสู่ป่าแดนใต้ อีกทั้งมันยังเป็นหมู่บ้านที่ใหญ่ที่สุดทางตอนใต้ของทวีปอีกด้วย ที่แห่งนี้ให้ความสำคัญกับประเพณีของพวกเขาในการเคารพกฎธรรมชาติและกฎของสวรรค์ นี่อาจจะเป็นเหตุผลที่ทำให้ผู้คนที่อาศัยอยู่ที่นี่ว่าโชคที่ดีกว่าคนทั่วไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_ShanCity">
			<DisplayName>เมืองมหาทรัพย์</DisplayName>
			<Desc>เมืองใหญ่ทางตอนกลางใต้ มันเป็นเมืองใหญ่ที่ถูกสร้างขึ้นมาในสถานที่ที่เป็นชุมทางสำคัญในการคมนาคมเดินทางค้าขายระหว่างเมืองต่างๆ ส่งผลให้เมืองแห่งนี้มีความเจริญรุ่งเรืองเป็นอย่างมาก ผู้คนในเมืองแห่งนี้นั้นมีความตรงไปตรงมาและเปิดกว้างต่อผู้คน พวกเขานั้นมีเสน่ห์เฉพาะตัวที่สามารถทำให้ได้รับความโปรดปราณจากผู้อื่นได้ง่าย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_DaLiangCity">
			<DisplayName>เมืองต้าเหลียง</DisplayName>
			<Desc>เมืองใหญ่บนดินแดนชายแดนด้านตะวันตก มันถูกสร้างขึ้นบนพื้นที่รกร้างระหว่างที่ราบตอนกลางและทะเลทรายไร้ขอบเขต เมืองแห่งนี้อุดมไปด้วยแร่ธาตุและหินที่ีค่ามากมาย และเนืองจากภูมิศาสตร์ที่ตั้งของเมืองจึงทำให้ผู้คนของที่นี่มีร่างกายที่แข็งแกร่งกว่าคนทั่วไป</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>