<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Place_Level3Base">
			<Desc>Lv.3 Location Templates</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_QingLianShan">
			<DisplayName>ภูเขาชิงเหลียน</DisplayName>
			<Desc>ภูเขาแห่งนี้เคยเป็นสถานที่พำนักของเซียนชิงเหลียนก่อนที่นางจะจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์ ภูเขาทั้งลูกนั้นได้ซ่อนอยู่ภายในมหาสมุทรแดนใต้ หากปราศจากวิธีการลับในการชี้นำ ย่อมเป็นไปไม่ได้ที่จะค้นพบภูเขาเซียนแห่งนี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_ChiLianYuan">
			<DisplayName>พระราชวังมรกต</DisplayName>
			<Desc>ที่พักส่วนตัวที่ถูกทิ้งไว้โดยหนานกงหง เซียนที่ได้ชื่อว่าเป็นเซียนคนแรกของอาณาแห่งนี้ที่สามารถจุติไปสู่แดนสวรรค์ได้ พระราชวังแห่งนี้นั้นถูกซ่อนอยู่ระหว่างสวรรค์และมหาสมุทร หากปราศจากวิธีการลับในการชี้นำ ย่อมเป็นไปไม่ได้ที่จะค้นพบภูเขาเซียนแห่งนี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_LongTai">
			<DisplayName>แท่นบูชามังกร</DisplayName>
			<Desc>มีข่าวลือว่าในอดีต ตระกูลมังกรได้ซ่อนสมบัตินับพันเอาไว้ในแท่นบูชามังกรและได้วางตราประทับต้องห้ามเอาไว้มากมายเพื่อปกป้องสมบัติเหล่านั้น หลายปีผ่านไป ควบคู่ไปกับผลกระทบของกระแสแห่งกาลเวลา ตราประทับต้องห้ามต้องห้ามส่วนใหญ่จึงได้เสื่อมอานุภาพไปหลายส่วน ดังนั้นจึงทำให้เหล่าผู้ฝึกตนมักจะว่าแสวงหาโชคที่นี่เพื่อหวังที่จะได้พบขุมสมบัติแห่งมังกรอยู่บ่อยครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_XuanKongDong">
			<DisplayName>ถ้ำอนัตตา</DisplayName>
			<Desc>สถานที่ที่ซึ่งเซียนหยวนลั่วซิวในใช้การปลีกวิเวกเพื่อบำเพ็ญตน ตามตำนานได้กล่าวไว้ว่าเซียนหยวนลั่วซิวได้เก็บสมบัติที่นางได้รวบรวมมาจากสถานที่ต่างๆ ตลอดทั้งชีวิตของนางเอาไว้ที่นี่เพื่อรอคอยผู้ฝึกตนรุ่นหลังที่มีวาสนามาค้นพบมัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_GuZhanChang">
			<DisplayName>สนามรบซากสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>เศษซากสนามรบของมหาสงครามครั้งแรกระหว่างเซียนและปีศาจในสมัยบรรพกาล สถานที่แห่งนี้นั้นเต็มไปด้วยสมบัติวิเศษมากมาย ทว่ามันก็เต็มไปด้วยความอันตรายเป็นอย่างยิ่งจากมิติอวกาศและกาลเวลาที่แตกร้าว ย้อนกลับไปในตอนนั้น เริ่มมีการแบ่งแยกที่ชัดเจนขึ้นระหว่างผู้ฝึกตนฝั่งเซียนและฝังปีศาจ และข้อพิพาทระหว่างสองฝ่ายก็ค่อยๆ ทวีความรุนแรงขึ้นจนกลายเป็นเรื่องที่ไม่อาจแก้ไขได้อีก ในที่สุดการต่อสู้ขั้นแตกหักก็ปะทุขึ้นในดินแดนทางใต้ การต่อสู้ครั้งนี้กินเวลานานกว่าหนึ่งเดือและได้เข่นฆ่าชีวิตไปมากมายนับไม่ถ้วน วิถีของหยินและหยางได้รับผลกระทบอย่างรุนแรงจนไปกระตุ้นโทสะของมังกรเทียนผู้เป็นตัวแทนของสวรรค์และโลก ด้วยเหตุนี้ร่างที่แท้จริงของมังกรเทียนจึงได้ปรากฏตัวออกมาบนโลกมนุษย์และได้ใช้ความโกรธเกรี้ยวนั่นทำลายดินแดนตอนใต้ไปแทบทั้งหมด นี่จึงเป็นการปิดฉากของมหาสงครามระหว่างเซียนและปีศาจครั้งที่หนึ่ง และดินแดนทางตอนใต้ในปัจจุบันก็คือเศษเสี้ยวที่เหลือรอดมาจากการทำลายล้างในครั้งนั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Place_YiJieLieFeng">
			<DisplayName>รอยแยกต่างมิติ</DisplayName>
			<Desc>ในตำนานเล่าว่ากาลอวกาศที่แตกร้าวนี้นำไปสู่เวลาและห้วงอวกาศทุกมิติที่ผิดปกติ สถานที่แห่งนี้เป็นผลพวงมาจากสงครามระหว่างเซียนและปีศาจในสมัยบรรพกาลเมื่อหลายพันปีก่อนและมันก็ได้หายสาบสูญไปนานนับพันๆ ปีแล้ว แต่ใครจะคาดคิดกันละว่ามันจะปรากฏตัวออกมาอีกครั้งในยุคสมัยนี้ อย่างไรก็ตามรอยแยกมิติแห่งนี้นั้นอันตรายเป็นอย่างยิ่ง ผู้ที่เข้าไปสำรวจทำได้แค่เพียงพึ่งพาโชคของตนเท่านั้น เพราะถ้าหากปราศจากโชคแล้วละก็ แม้แต่เซียนผู้มากประสบการณ์ก็อาจหลงติดอยู่ในรอยแยกมิติแห่งนี้ไปตลอดกาล</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>