<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BottleNeck1">
			<DisplayName>ทะลวงขอบเขต</DisplayName>
			<Desc>ในที่สุดก็ได้เวลาในการทะลวงขอบเขตไปสู่ขอบเขตที่สูงกว่า</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกตื่นเต้นเมื่อกำลังจะทะลวงขอบเขตไปสู่ยังขอบเขตต่อไป</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeck2">
			<DisplayName>ทะลวงขอบเขตล้มเหลว</DisplayName>
			<Desc>การฝึกบำเพ็ญตนนั้นมันยากกว่าที่ข้าคิดเอาไว้มาก...</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการทะลวงขอบเขตล้มเหลวนั้นทำให้ผู้คนท้อแท้จริงๆ</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeck3">
			<DisplayName>สภาวะคอขวด...</DisplayName>
			<Desc>ข้าติดอยู่ในขอบเขตนี้มานานมากจนรู้สึกท้อแท้สิ้นหวัง...</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการตกอยู่ในสภาวะคอขวดมานานนั้นมันทำให้ผู้คนรู้สึกท้อแท้สิ้นหวัง</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeck4">
			<DisplayName>ทะลวงขอบเขตได้สำเร็จ</DisplayName>
			<Desc>ในที่สุดการพยายามอย่างหนักของข้าก็ได้ผลตอบแทนที่น่าพึงพอใจ!</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการฝ่าฟันที่อุปสรรคที่แสนยากลำบากได้สำเร็จนั้นมันทำให้จิตใจรู้สึกเบิกบาน</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeck5">
			<DisplayName>สภาวะคอขวด</DisplayName>
			<Desc>ข้าติดอยู่ในขอบเขตนี้มานานมากจนรู้สึกท้อแท้สิ้นหวัง...</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการตกอยู่ในสภาวะคอขวดมานานนั้นมันทำให้ผู้คนรู้สึกหมดหวัง</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ThunderDisaster1">
			<DisplayName>ทัณฑ์สวรรค์ใกล้เข้ามา</DisplayName>
			<Desc>ขารู้สึกได้ถึงทัณฑ์สวรรค์ที่กำลังใกล้เข้ามา</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่ามันค่อนข้างยากไม่น้อยที่จะทำจิตใจให้สงบในสถานการณ์เช่นนี้</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ThunderDisaster2">
			<DisplayName>ผ่านพ้นทัณฑ์สวรรค์!</DisplayName>
			<Desc>ในที่สุดมันก็จบลงแล้ว เฮ้อ เกือบไปแล้วจริงๆ</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าโลกกลับมาสดใสอีกครั้งหลังจากที่ผ่านทัณฑ์สวรรค์มากได้!</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="ThunderDisaster3">
			<DisplayName>ฐานการบ่มเพาะถูกทำลาย</DisplayName>
			<Desc>บทลงโทษจากทัณฑ์สวรรค์นั้นมันช่างโหดร้ายจริงๆ.. ดูเหมือนว่าข้าจะหมดหนทางในการก้าวหน้าในวิถีแห่งการบำเพ็ญตนแล้ว</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการที่ล้มเหลวในการเผชิญหน้ากับทัณฑ์สวรรคฺ์นั้นทำให้คนๆ หนึ่งรู้เหมือนกับการตายทั้งเป็น</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Dan1">
			<DisplayName>เข้าใกล้เซียน</DisplayName>
			<Desc>หนทางแห่งการกลายเป็นเซียนอมตะนั้นอยู่ใกล้แค่เอื้อม!</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกได้ถึงประตูแห่งเซียนอมตะที่กำลังใกล้เข้ามา</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Dan2">
			<DisplayName>ก้าวสู่การเป็นเซียนอมตะ</DisplayName>
			<Desc>การก่อร่างสร้างแก่นทองคำนั้นคือก้าวแรกสู่หนทางของการกลายเป็นเซียนอมตะที่แท้จริง</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าแก่นทองคำภายในร่างนั้นทำให้สามารถรับรู้และดูดซับพลังปราณแห่งสวรรค์และโลกได้ดียิ่งขึ้น</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Dan3">
			<DisplayName>แก่นทองคำระดับสูง</DisplayName>
			<Desc>ข้าสามารถสร้างแก่นทองคำระดับสูงได้งั้นรึ! ช่างเป็นเรื่องที่น่ายินดีจริงๆ!</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกภาคภูมิใจในความสำเร็จอันยิ่งใหญ่นี้</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Dan4">
			<DisplayName>แก่นทองคำระดับกลาง</DisplayName>
			<Desc>แก่นทองคำระดับกลางนั้นค่อนข้างยากที่เดียวในการสร้างมันขึ้นมา</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าความสำเร็จดังกล่าวทำให้ผู้คนรู้สึกบรรลุความสำเร็จจริงๆ</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="StageUp">
			<DisplayName>ยกระดับฐานการบ่ม</DisplayName>
			<Desc>การฝึกบำเพ็ญตนมาเป็นระยะเวลานานในที่สุดก็ให้ผลประโยชน์ที่คุ้มค่า</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าความก้าวหน้าครั้งนี้ทำให้พึงพอใจมาก</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="FrameOfMind1">
			<DisplayName>สติแตก</DisplayName>
			<Desc>นะ-นี่มันบัดซบเกินไปแล้ว ทะ-ทำไมข้าถึงทำมันไม่สำเร็จกัน!</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าสภาวะจิตที่ตกต่ำนำไปสู่ความคิดที่วิปริต</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="FrameOfMind2">
			<DisplayName>สภาวะจิตไม่มั่นคง</DisplayName>
			<Desc>ข้ารู้สึกฟุ้งซ่านและไม่สามารถสงบจิตใจตัวเองได้...</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าสภาพจิตใจที่ไม่มั่นคงนั้นทำให้รู้สึกประสาทเสีย</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="FrameOfMind3">
			<DisplayName>จิตมีสมาธิ</DisplayName>
			<Desc>สิ่งต่างๆ ล้วนเป็นอนิจจัง มันไม่มีดีหรือร้าย</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าจิตใจตั้งมั้นไม่หวั่นไหว</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="FrameOfMind4">
			<DisplayName>จิตสงบ</DisplayName>
			<Desc>จิตใจก็เหมือนพระจันทร์ที่สะท้อนแสงของดวงตะวัน ส่วนคิดก็เหมือนกับกระแสน้ำที่มีขึ้นมีลง</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าจิตใจสงบนิ่งมั่นคง</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="FrameOfMind5">
			<DisplayName>จิตปล่อยว่าง</DisplayName>
			<Desc>จิตของข้านั้นสะท้อนตัวตนของข้าเอง</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกได้ว่าในยามนี้นั้นสามารถปล่อยวางตัวตนได้ ทุกอย่างล้วนเป็นอนิจจัง</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="FrameOfMind6">
			<DisplayName>จิตอริยะ</DisplayName>
			<Desc>จิตของข้านั้นมั่นคงราวกับหินผา อ่อนโยนราวกับกระแสน้ำ กว้างใหญ่ราวกับท้องฟ้า</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกได้ถึงสภาวะแห่งอริยะถ่องแท้</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="TravelExperience">
			<DisplayName>อยากออกไปท่องโลก</DisplayName>
			<Desc>ตัวข้านั้นไม่ได้ออกผจญภัยมานานมากแล้ว ในตอนนี้ข้าอยากออกไปเพื่อหาประสบการณ์ใหม่ๆ</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการติดอยู่ในที่ๆ เดียวนานเกินไปนั้นทำให้คนเรารู้สึกโหยหาการผจญภัย</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="SitCrosslegged1">
			<DisplayName>นั่งฝึกตนอย่างทรหด</DisplayName>
			<Desc>ถ้าหามีที่ที่ข้าสามารถนั่งฝึกตนได้ดีกว่านี้ก็คงดี...</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการนั่งสมาธิบนพื้นนั้นทำให้เกิดความฟุ้งซ่าน</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="SitCrosslegged2">
			<DisplayName>นั่งฝึกตนอย่างสบายใจ</DisplayName>
			<Desc>ในตอนนี้ข้ารู้สึกได้ว่าข้าสามารถฝึกตนและสามารถได้รับผลลัพธ์เพิ่มเป็นสองเท่าจากความพยายามแค่ครึ่งเดียว!</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการฝึกฝนที่มีความสุขทำให้จิตใจรู้สึกผ่อนคลาย</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="PracticeLing1">
			<DisplayName>ปราณหนาแน่น</DisplayName>
			<Desc>สถานที่นี้มีปราณที่หนาแน่นและเหมาะสมในการฝึกบำเพ็ญตนเป็นอย่างมาก</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการฝึกตนนั้นเป็นไปอย่างราบรื่นด้วยปราณธรรมชาติที่หนาแน่นเช่นนี้</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="PracticeLing2">
			<DisplayName>ปราณทั่วๆ ไป</DisplayName>
			<Desc>สถานที่นี้มีปราณเพียงพอแก่การฝึกบำเพ็ญตน</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการฝึกตนนั้นต้องเป็นไปด้วยดีเพราะปราณธรรมชาติในที่แห่งนี้มีมากเพียงพอ</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="PracticeLing3">
			<DisplayName>ปราณเบาบาง</DisplayName>
			<Desc>สถานที่แห่งนี้มีปราณธรรมชาติไม่มากนักและข้าก็ต้องอดทนต่อมันในบางครั้ง</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าสถานที่ทีมีปราณธรรมชาติเบาบางเช่นนี้ไม่เหมาะแก่การฝึกบำเพ็ญตน</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="PracticeLing4">
			<DisplayName>ปราณแห้งเหือด</DisplayName>
			<Desc>สถานที่แห่งนี้ไม่เหมาะแก่ปราณฝึกบำเพ็ญตนเลยแม้แต่น้อย มันแทบจะไม่มีปราณธรรมชาติหลงเหลืออยู่เลย</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการพยายามฝึกบำเพ็ญตนในสถานที่ที่ปราณแห้งแล้งขนาดนี้นั้นเป็นเรื่องที่โง่เขลา</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="PracticeElement1">
			<DisplayName>ธาตุทั้งห้าเกื้อหนุนกันอย่างสมบูรณ์</DisplayName>
			<Desc>ธาตุทั้งห้าเกื้อหนุนกันอย่างสมบูรณ์แบบกับธาตุของข้า สถานที่แห่งนี้เหมาะสมแก่การบ่มเพาะปราณเป็นอย่างยิ่ง</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการที่ธาตุทั้งห้าเกื้อหนุนกันอย่างสมบูรณ์นั้นทำให้รู้สึกเหมือนปลากระดี่ได้น้ำ</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="PracticeElement2">
			<DisplayName>ธาตุทั้งห้าเกื้อหนุนกัน</DisplayName>
			<Desc>ธาตุทั้งห้าเกื้อหนุนกัน สถานที่แห่งนี้ไม่เลวที่เดียวสำหรับการบ่มเพาะปราณ</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกได้ว่าการฝึกตนเป็นไปอย่างราบรื่นเนื่องจากธาตุทั้งห้าเกื้อหนุนกันกับธาตุของตนเอง</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="PracticeElement3">
			<DisplayName>ธาตุทั้งห้าสับสนวุ่นวาย</DisplayName>
			<Desc>ธาตุทั้งห้าสับสนวุ่นวาย มันไม่ใช่สถานที่ที่ดีในการบ่มเพาะปราณ</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการพยายามฝึกตนอยู่ในที่ที่ซึ่งธาตุทั้งห้าสับสนวุ่นวายนั้นมันทำให้ผู้คนรู้สึกปั่นป่วน</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="PracticeElement4">
			<DisplayName>ธาตุทั้งห้าต่อต้านกัน</DisplayName>
			<Desc>ข้าไม่สามารถอยู่ที่นี่ได้นานนัก ธาตุทั้งห้านั้นสะกดข่มซึ่งกันและกันและมันก็ส่งผลต่อธาตุของข้าเป็นอย่างมาก</Desc>
			<StoryDesc>รู้สึกว่าการที่ธาตุทั้งห้าต่อต้านซึ่งกันและกันนั้นมันส่งผลเสียเป็นอย่างมากในการบ่มเพาะปราณ</StoryDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>