<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SchoolManager">
			<Type>การพัฒนา</Type>
			<DisplayName>การจัดการสำนัก</DisplayName>
			<Desc>ในบทช่วยสอนนี้ เรียนรู้เกี่ยวกับฟังก์ชันต่าง ๆ ในเมนูสำนัก และผลกระทบของชื่อเสียงและแนวโน้มฝ่ายธรรมะ/อธรรมที่มีต่อสำนัก\n[color=#BC1717](ระหว่างบทช่วยสอน ผู้เล่นสามารถกด Esc สองครั้งเพื่อข้ามภารกิจและดำเนินการต่อ)[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>ข้อมูลพื้นฐาน</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>ปลดล็อกสำนัก</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>ตรวจสอบชื่อเสียง</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.0.Tasks.2>ตรวจสอบค่าความดีความชั่ว</Chapters.0.Tasks.2>
			<Chapters.0.Tasks.3>ตรวจสอบฮวงจุ้ยของสำนัก</Chapters.0.Tasks.3>
			<Chapters.0.Tasks.4>ตรวจสอบมื้ออาหารของสำนัก</Chapters.0.Tasks.4>
			<Chapters.0.Tasks.5>ตรวจสอบเคล็ดวิชาของสำนัก</Chapters.0.Tasks.5>
			<Chapters.1.DisplayName>ฟังก์ชันอื่น ๆ ของสำนัก</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>ตรวจสอบโครงสร้างสำนัก</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>ตรวจสอบรายชื่อศิษย์</Chapters.1.Tasks.1>
			<Chapters.1.Tasks.2>ตรวจสอบการทูต</Chapters.1.Tasks.2>
			<Tasks.2.TaskDesc>แตะ "สร้าง" ที่มุมซ้ายล่างเพื่อเปิดหน้าต่างการสร้าง</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.3.TipsData.Desc>เมื่อผู้เล่นมีศิษย์ในแล้ว จะสามารถตรวจสอบและจัดการสำนักได้</Tasks.3.TipsData.Desc>
			<Tasks.4.TaskDesc>แตะเพื่อตรวจสอบรายละเอียดชื่อเสียง ผู้เล่นสามารถได้รับชื่อเสียงจากการกระทำต่าง ๆ เช่น การผจญภัย เหตุการณ์ และปาฏิหาริย์ แต่ยิ่งชื่อเสียงสูงเท่าไหร่ ศัตรูที่บุกรุกก็จะยิ่งแข็งแกร่งขึ้นเท่านั้น</Tasks.4.TaskDesc>
			<Tasks.5.TaskDesc>คลิกเพื่อดูข้อมูลชื่อเสียง ผู้เล่นสามารถได้รับชื่อเสียงจากการกระทำต่าง ๆ เช่น การผจญภัยในโลกกว้าง เหตุการณ์ และการใช้ปาฏิหาริย์ อย่างไรก็ตาม ชื่อเสียงที่สูงขึ้นจะดึงดูดศัตรูที่แข็งแกร่งกว่ามาโจมตี</Tasks.5.TaskDesc>
			<Tasks.6.TipsData.Desc>สำนักสามารถขยายได้ทุกครั้งที่ชื่อเสียงถึงระดับใหม่ สำนักที่ใหญ่ขึ้นจะสามารถรับศิษย์ได้มากขึ้น</Tasks.6.TipsData.Desc>
			<Tasks.8.TaskDesc>คลิกเพื่อดูแนวโน้มฝ่ายธรรมะและอธรรม การกระทำที่แตกต่างกันในเกมจะส่งผลต่อแนวโน้มของฝ่าย ซึ่งจะส่งผลต่อความสัมพันธ์ของฝ่ายผู้เล่นกับผู้อื่น รวมถึงทางเลือกและความคืบหน้าของเหตุการณ์ต่าง ๆ</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.10.TipsData.Desc>ฮวงจุ้ยของสำนักจะถูกกำหนดโดยฮวงจุ้ยของห้องทั้งหมดและสิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ย ซึ่งจะส่งผลต่อโชคของศิษย์ทุกคน</Tasks.10.TipsData.Desc>
			<Tasks.12.TipsData.Desc>เมื่อผู้เล่นเลือกมื้ออาหารของสำนักแล้ว เหล่าศิษย์จะออกคำสั่งทำอาหารโดยอัตโนมัติสองชั่วโมงก่อนเวลามื้ออาหาร ผู้เล่นสามารถเลือกมื้ออาหารที่แตกต่างกันเพื่อปรับปรุงอาหารของศิษย์โดยพิจารณาจากปริมาณอาหารที่จัดเก็บไว้ในปัจจุบัน เมื่อมีอาหารเพียงพอ ผู้เล่นสามารถยกเลิกการเลือกได้เช่นกัน</Tasks.12.TipsData.Desc>
			<Tasks.14.TaskDesc>แตะเพื่อพับเก็บ "เคล็ดวิชาสูงสุด" ทางด้านซ้าย</Tasks.14.TaskDesc>
			<Tasks.15.TaskDesc>คลิกเพื่อพับเก็บ "เคล็ดวิชาสูงสุด" ทางด้านซ้าย</Tasks.15.TaskDesc>
			<Tasks.16.TipsData.Desc>ที่นี่จะแสดงข้อมูลโดยละเอียดเกี่ยวกับประเภทของเคล็ดวิชา ความเข้ากันได้ของเคล็ดวิชา ระดับขั้นในเคล็ดวิชา เป็นต้น</Tasks.16.TipsData.Desc>
			<Tasks.17.TipsData.Desc>ที่นี่จะแสดงข้อมูลโดยละเอียดเกี่ยวกับประเภทของเคล็ดวิชา ความเข้ากันได้ของเคล็ดวิชา ระดับขั้นในเคล็ดวิชา เป็นต้น</Tasks.17.TipsData.Desc>
			<Tasks.18.TaskDesc>คลิกเพื่อตรวจสอบแผนผังแรงบันดาลใจ</Tasks.18.TaskDesc>
			<Tasks.19.TipsData.Desc>ที่นี่จะแสดงแผนผังแรงบันดาลใจโดยละเอียดให้ผู้เล่นตรวจสอบ แผนผังนี้จะให้ข้อมูลว่าสามารถเรียนรู้คัมภีร์ใดได้บ้างสำหรับเคล็ดวิชานี้</Tasks.19.TipsData.Desc>
			<Tasks.20.TaskDesc>แตะเพื่อปิดเมนูเคล็ดวิชา</Tasks.20.TaskDesc>
			<Tasks.21.TaskDesc>คลิกเพื่อปิดเมนูเคล็ดวิชา</Tasks.21.TaskDesc>
			<Tasks.23.TipsData.Desc>ในหน้าข้อมูลพื้นฐานของสำนัก ผู้เล่นสามารถเรียนรู้ข้อมูลต่าง ๆ เกี่ยวกับสำนักปัจจุบันเพื่อจัดการได้อย่างง่ายดาย</Tasks.23.TipsData.Desc>
			<Tasks.25.TaskDesc>คลิก "โครงสร้างสำนัก"</Tasks.25.TaskDesc>
			<Tasks.26.TipsData.Desc>เมื่อสำนักของผู้เล่นกลายเป็นสถานสวรรค์ จะสามารถจัดตั้งสาขาได้ ยิ่งหัวหน้าสาขามีความสามารถมากเท่าไหร่ ศิษย์ในสาขาก็จะได้รับโบนัสมากขึ้นเท่านั้น เมื่อจัดตั้งสาขาแล้ว จะสามารถวางแผนพื้นที่สาขาผ่านการสร้าง ซึ่งจะให้ผลโบนัสแก่ศิษย์ การเปลี่ยนหรือให้เจ้าสำนักเกษียณก็จะส่งผลกระทบต่อศิษย์เช่นกัน</Tasks.26.TipsData.Desc>
			<Tasks.27.TipsData.Desc>เมื่อสำนักของผู้เล่นกลายเป็นสถานสวรรค์ จะสามารถจัดตั้งสาขาได้ ยิ่งหัวหน้าสาขามีความสามารถมากเท่าไหร่ ศิษย์ในสาขาก็จะได้รับโบนัสมากขึ้นเท่านั้น เมื่อจัดตั้งสาขาแล้ว จะสามารถวางแผนพื้นที่สาขาผ่านการสร้าง ซึ่งจะให้ผลโบนัสแก่ศิษย์ การเปลี่ยนหรือให้เจ้าสำนักเกษียณก็จะส่งผลกระทบต่อศิษย์เช่นกัน</Tasks.27.TipsData.Desc>
			<Tasks.29.TaskDesc>คลิก "รายชื่อศิษย์"</Tasks.29.TaskDesc>
			<Tasks.30.TipsData.Desc>ผู้เล่นสามารถแตะ "X" เพื่อขับไล่ศิษย์ได้</Tasks.30.TipsData.Desc>
			<Tasks.31.TipsData.Desc>ผู้เล่นสามารถคลิก "X" เพื่อขับไล่ศิษย์ได้</Tasks.31.TipsData.Desc>
			<Tasks.33.TaskDesc>คลิก "การทูต"</Tasks.33.TaskDesc>
			<Tasks.34.TipsData.Desc>ผู้เล่นสามารถตรวจสอบหน้านี้เพื่อเรียนรู้ข้อมูลเกี่ยวกับความสัมพันธ์ มิตรภาพ และแนวโน้มการโต้ตอบระหว่างสำนักของคุณกับสำนักอื่น ๆ เพื่อวางแผนการพัฒนาสำนักได้ดียิ่งขึ้น</Tasks.34.TipsData.Desc>
			<Tasks.35.TaskDesc>คลิก "รายละเอียด" ของสถานพำนักร่มตะวัน</Tasks.35.TaskDesc>
			<Tasks.36.TipsData.Desc>ผู้เล่นสามารถคลิก "รายละเอียด" เพื่อดูความสัมพันธ์ระหว่างสำนักหนึ่งกับสำนักอื่น ๆ ทราบถึงอำนาจของสำนัก และติดตามการเปลี่ยนแปลงเพื่อวางแผนกลยุทธ์ที่แตกต่างกัน</Tasks.36.TipsData.Desc>
			<Tasks.37.TaskDesc>คลิกเพื่อปิดเมนูสถานพำนักร่มตะวัน</Tasks.37.TaskDesc>
			<Tasks.39.TipsData.Desc>ฟังก์ชันเหล่านี้ของสำนักมีบทบาทสำคัญในระหว่างเกม และผู้เล่นสามารถใช้มันเพื่อพัฒนาสำนักของตนเองและวางแผนกลยุทธ์ที่แตกต่างกันได้</Tasks.39.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="FengShui">
			<Type>การพัฒนา</Type>
			<DisplayName>ฮวงจุ้ย</DisplayName>
			<Desc>เรียนรู้เกี่ยวกับเบญจธาตุ (ธาตุทั้งห้า) ฮวงจุ้ย และการกระจายตัวของปราณในบทช่วยสอนนี้</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>สิ่งปลูกสร้างและของตกแต่งฮวงจุ้ย</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>ตรวจสอบสิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ย</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>ตรวจสอบของตกแต่ง</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.1.DisplayName>ฮวงจุ้ยของสิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ย</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>ตรวจสอบฮวงจุ้ยของโต๊ะ</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>ตรวจสอบฮวงจุ้ยใกล้โต๊ะ</Chapters.1.Tasks.1>
			<Chapters.1.Tasks.2>วางแท่งทองแดงอัคคี</Chapters.1.Tasks.2>
			<Chapters.1.Tasks.3>ย้ายของตกแต่ง</Chapters.1.Tasks.3>
			<Chapters.1.Tasks.4>ตรวจสอบการเปลี่ยนแปลงของฮวงจุ้ย</Chapters.1.Tasks.4>
			<Chapters.2.DisplayName>วิธีปรับฮวงจุ้ยในห้อง</Chapters.2.DisplayName>
			<Chapters.2.Tasks.0>ตรวจสอบฮวงจุ้ยในห้อง</Chapters.2.Tasks.0>
			<Chapters.2.Tasks.1>ตรวจสอบสิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ย</Chapters.2.Tasks.1>
			<Chapters.2.Tasks.2>ตรวจสอบแผนผังของห้อง</Chapters.2.Tasks.2>
			<Chapters.2.Tasks.3>ตรวจสอบทิศทางของประตู</Chapters.2.Tasks.3>
			<Tasks.1.TaskDesc>แตะ "สร้าง" ที่มุมซ้ายล่างเพื่อเปิดหน้าต่างการสร้าง</Tasks.1.TaskDesc>
			<Tasks.2.TaskDesc>แตะ "ของใช้" เพื่อเปิดหน้าต่างสิ่งปลูกสร้างของใช้</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.3.TaskDesc>ในเกม สิ่งปลูกสร้างส่วนใหญ่ที่จัดอยู่ในหมวด ของใช้, สิ่งก่อสร้าง, สำนัก และความบันเทิง ที่มีป้าย "สิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ย" จะถือเป็นสิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ย ฮวงจุ้ยของสิ่งปลูกสร้างเหล่านี้จะเปลี่ยนแปลงไปตามสภาพแวดล้อมธาตุ ณ ตำแหน่งที่ตั้ง เมื่อธาตุของสภาพแวดล้อมส่งเสริมธาตุของสิ่งปลูกสร้าง ฮวงจุ้ยจะดี และในทางกลับกัน</Tasks.3.TaskDesc>
			<Tasks.3.UiData.Name>ของใช้</Tasks.3.UiData.Name>
			<Tasks.4.TaskDesc>ในเกม สิ่งปลูกสร้างส่วนใหญ่ที่จัดอยู่ในหมวด ของใช้, สิ่งก่อสร้าง, สำนัก และความบันเทิง ที่มีป้าย "สิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ย" จะถือเป็นสิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ย ฮวงจุ้ยของสิ่งปลูกสร้างเหล่านี้จะเปลี่ยนแปลงไปตามสภาพแวดล้อมธาตุ ณ ตำแหน่งที่ตั้ง เมื่อธาตุของสภาพแวดล้อมส่งเสริมธาตุของสิ่งปลูกสร้าง ฮวงจุ้ยจะดี และในทางกลับกัน</Tasks.4.TaskDesc>
			<Tasks.7.TaskDesc>ในเกม สิ่งปลูกสร้างที่ไม่มีป้าย "สิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ย" จะเป็นของตกแต่ง สิ่งปลูกสร้างเหล่านี้ส่วนใหญ่จะสืบทอดคุณสมบัติธาตุของวัสดุหลักและส่งผลต่อสภาพแวดล้อมธาตุรอบ ๆ ตัวมันเองจะไม่ได้รับผลกระทบจากเบญจธาตุและไม่มีฮวงจุ้ย</Tasks.7.TaskDesc>
			<Tasks.8.TipsData.Desc>ในเกม สิ่งปลูกสร้างบางอย่างมีป้ายธาตุของตัวเอง เมื่อสิ่งปลูกสร้างมีป้ายธาตุหรือป้ายที่ไม่ระบุ มันจะไม่ได้รับผลกระทบจากธาตุของวัสดุหลัก ดังนั้นสิ่งที่ส่งผลต่อสภาพแวดล้อมธาตุคือธาตุในป้าย</Tasks.8.TipsData.Desc>
			<Tasks.10.TipsData.Desc>โปรดจำไว้ว่า สิ่งปลูกสร้างบางอย่างมีคุณสมบัติธาตุสำหรับพื้นดินที่มันตั้งอยู่ ซึ่งแตกต่างอย่างสิ้นเชิงจากธาตุของสิ่งปลูกสร้าง ตัวอย่างเช่น พื้นดินของเตาไฟเป็นธาตุไฟ และพื้นดินของบ่อน้ำเป็นธาตุน้ำ ดังนั้นผู้เล่นต้องสำรวจคุณสมบัตินี้และเรียนรู้เพิ่มเติมเกี่ยวกับฮวงจุ้ย</Tasks.10.TipsData.Desc>
			<Tasks.13.TaskDesc>โต๊ะหินสีน้ำตาลเป็นสิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ยธาตุดิน ดังนั้นจึงได้รับผลกระทบจากปฏิสัมพันธ์ของเบญจธาตุในสภาพแวดล้อม ในโหมดฮวงจุ้ย หากสิ่งปลูกสร้างเป็นสีเหลืองหรือสีแดง แสดงว่าฮวงจุ้ยไม่ดี สิ่งปลูกสร้างปัจจุบันเป็นสีแดง ซึ่งเห็นได้ชัดว่าได้รับผลกระทบจากธาตุที่พิฆาต</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.14.TaskDesc>โต๊ะหินสีน้ำตาลเป็นสิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ยธาตุดิน ถูกทำเครื่องหมายเป็นสีแดงในโหมดฮวงจุ้ย เนื่องจากได้รับผลกระทบจากธาตุที่พิฆาตในบริเวณใกล้เคียง</Tasks.14.TaskDesc>
			<Tasks.16.TaskDesc>โคมไฟร่มเป็นของตกแต่งธาตุไม้ที่ส่งผลต่อสภาพแวดล้อมธาตุรอบ ๆ</Tasks.16.TaskDesc>
			<Tasks.17.TaskDesc>แตะปุ่มฮวงจุ้ยอีกครั้งเพื่อออกจากโหมดฮวงจุ้ย</Tasks.17.TaskDesc>
			<Tasks.18.TaskDesc>คลิกปุ่มฮวงจุ้ยด้านขวาอีกครั้งเพื่อเปิดโหมดฮวงจุ้ย</Tasks.18.TaskDesc>
			<Tasks.20.TaskDesc>แตะ "วางไอเทม"</Tasks.20.TaskDesc>
			<Tasks.21.TaskDesc>แตะเพื่อเลือก "แท่งทองแดงอัคคี"</Tasks.21.TaskDesc>
			<Tasks.21.UiData.Name>วางไอเทม</Tasks.21.UiData.Name>
			<Tasks.22.TaskDesc>ยืนยันการเลือก</Tasks.22.TaskDesc>
			<Tasks.23.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.23.TaskDesc>
			<Tasks.25.TaskDesc>แตะ "รื้อถอน"</Tasks.25.TaskDesc>
			<Tasks.26.TaskDesc>เลือกโคมไฟร่มทางด้านขวาของโต๊ะหินสีน้ำตาล</Tasks.26.TaskDesc>
			<Tasks.26.UiData.Name>รื้อถอน</Tasks.26.UiData.Name>
			<Tasks.27.TaskDesc>แตะ "ย้าย"</Tasks.27.TaskDesc>
			<Tasks.28.TaskDesc>แตะ "วาง" และวางในตำแหน่งที่กำหนด</Tasks.28.TaskDesc>
			<Tasks.28.UiData.Name>ย้าย</Tasks.28.UiData.Name>
			<Tasks.29.TaskDesc>ยืนยันการเลือก</Tasks.29.TaskDesc>
			<Tasks.30.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.30.TaskDesc>
			<Tasks.31.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.31.TaskDesc>
			<Tasks.32.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.32.TaskDesc>
			<Tasks.34.TaskDesc>รอให้เสร็จสิ้น</Tasks.34.TaskDesc>
			<Tasks.36.TaskDesc>การวางแท่งทองแดงอัคคีได้ปรับปรุงธาตุไฟในสภาพแวดล้อม</Tasks.36.TaskDesc>
			<Tasks.37.TaskDesc>การมีโคมไฟทองแดงอัคคีได้ปรับปรุงธาตุไฟในสภาพแวดล้อม</Tasks.37.TaskDesc>
			<Tasks.38.TaskDesc>เนื่องจากการเปลี่ยนแปลงของสภาพแวดล้อมธาตุ โต๊ะหินสีน้ำตาลจึงได้รับผลกระทบจากธาตุไฟในสภาพแวดล้อมที่ส่งเสริมธาตุดินของโต๊ะ ดังนั้นฮวงจุ้ยจึงดีขึ้น</Tasks.38.TaskDesc>
			<Tasks.40.TipsData.Desc>ผู้เล่นสามารถเปลี่ยนแปลงเบญจธาตุรอบ ๆ สิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ยเพื่อเปลี่ยนฮวงจุ้ย และฮวงจุ้ยของสิ่งปลูกสร้างก็จะส่งผลต่อฮวงจุ้ยของห้อง</Tasks.40.TipsData.Desc>
			<Tasks.42.TaskDesc>เลือกห้องโดยคลิกที่พื้นที่ว่างในห้อง</Tasks.42.TaskDesc>
			<Tasks.43.TaskDesc>ผู้เล่นสามารถตรวจสอบการแสดงผลของฮวงจุ้ยที่นี่และจะเห็นว่าฮวงจุ้ยของห้องถูกกำหนดโดยปัจจัยหลายอย่าง</Tasks.43.TaskDesc>
			<Tasks.45.TipsData.Desc>ฮวงจุ้ยของสิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ยทั้งหมดส่งผลต่อฮวงจุ้ยของห้อง ซึ่งจะถูกกำหนดโดยฮวงจุ้ยโดยรวมของสิ่งปลูกสร้างทั้งหมดในนั้น</Tasks.45.TipsData.Desc>
			<Tasks.47.TipsData.Desc>แผนผังห้องที่คับแคบหรือว่างเปล่าจะทำให้ฮวงจุ้ยเสีย</Tasks.47.TipsData.Desc>
			<Tasks.48.TipsData.Desc>ขึ้นอยู่กับฟังก์ชันของห้อง ฮวงจุ้ยจะได้รับผลกระทบจากปัจจัยต่าง ๆ เช่น ทิศทางของประตูและการมีประตูหลายบาน ห้องนอนควรหันหน้าไปทางทิศใต้ ดังนั้นประตูควรสร้างไว้ด้านล่าง ใช้ "ช่วยเหลือ" เพื่อตรวจสอบฮวงจุ้ยและทิศทางสำหรับห้องประเภทอื่น ๆ</Tasks.48.TipsData.Desc>
			<Tasks.50.TipsData.Desc>ผู้เล่นสามารถแตะ "ช่วยเหลือ" ที่มุมขวาบนเพื่อตรวจสอบฮวงจุ้ยของห้องในหัวข้อเบญจธาตุและฮวงจุ้ยเพื่อเรียนรู้กฎโดยละเอียดเพิ่มเติมเกี่ยวกับฮวงจุ้ย สำหรับรายละเอียดเพิ่มเติม คุณสามารถแตะปุ่มช่วยเหลือที่มุมขวาบนเพื่อตรวจสอบกฎฮวงจุ้ยของห้องได้</Tasks.50.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="RoomDesign">
			<Type>การพัฒนา</Type>
			<DisplayName>การวางแผนห้องสำหรับศิษย์ใน</DisplayName>
			<Desc>ในบทช่วยสอนนี้ เรียนรู้ความต้องการหลักของห้องของศิษย์ในและวิธีปฏิบัติตามข้อกำหนดด้านฮวงจุ้ย\n[color=#BC1717](ระหว่างบทช่วยสอน ผู้เล่นสามารถกด Esc สองครั้งเพื่อข้ามภารกิจและดำเนินการต่อ)[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>การเลือกห้องสำหรับศิษย์ใน</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>ตรวจสอบประเภทเคล็ดวิชา</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>ตรวจสอบเบญจธาตุของห้อง</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.1.DisplayName>สร้างจุดฝึกฝน</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>เลือกวัสดุหลัก</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>รอจนกว่าการก่อสร้างจะเสร็จสิ้น</Chapters.1.Tasks.1>
			<Chapters.1.Tasks.2>เลือกผู้อยู่อาศัย</Chapters.1.Tasks.2>
			<Chapters.2.DisplayName>ปรับปรุงฮวงจุ้ย</Chapters.2.DisplayName>
			<Chapters.2.Tasks.0>วางตะเกียงน้ำมัน</Chapters.2.Tasks.0>
			<Chapters.2.Tasks.1>วางเฟอร์นิเจอร์</Chapters.2.Tasks.1>
			<Tasks.1.TaskDesc>แตะและเลือกศิษย์ใน</Tasks.1.TaskDesc>
			<Tasks.2.TaskDesc>แตะเพื่อเปิดแผงตัวละคร</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.3.TaskDesc>แตะแท็บเคล็ดวิชา</Tasks.3.TaskDesc>
			<Tasks.4.TipsData.Desc>เคล็ดวิชาของศิษย์เป็นธาตุทอง และตามปฏิสัมพันธ์ของเบญจธาตุ เราต้องกำหนดห้องธาตุดินให้กับศิษย์ผู้นี้</Tasks.4.TipsData.Desc>
			<Tasks.5.TaskDesc>แตะเพื่อปิดเมนูเคล็ดวิชาและการบำเพ็ญเพียร</Tasks.5.TaskDesc>
			<Tasks.7.TaskDesc>แตะ "ฮวงจุ้ย" ที่มุมซ้ายบนเพื่อเข้าสู่โหมดฮวงจุ้ย</Tasks.7.TaskDesc>
			<Tasks.8.TaskDesc>ห้องนี้มีธาตุไฟสูง ซึ่งพิฆาตกับธาตุของเคล็ดวิชาของศิษย์ ดังนั้นจึงไม่เหมาะที่จะเป็นห้องของพวกเขา</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.9.TaskDesc>ห้องนี้มีธาตุดินสูง ซึ่งส่งเสริมกับธาตุของเคล็ดวิชาของศิษย์ ดังนั้นจึงเหมาะที่จะเป็นห้องของพวกเขา</Tasks.9.TaskDesc>
			<Tasks.10.TaskDesc>แตะปุ่มฮวงจุ้ยเพื่อออกจากโหมดฮวงจุ้ย</Tasks.10.TaskDesc>
			<Tasks.12.TipsData.Desc>โปรดปฏิบัติตามปฏิสัมพันธ์ของเบญจธาตุเพื่อเลือกห้องสำหรับศิษย์ใน และพยายามสร้างห้องในพื้นที่ที่มีธาตุที่ส่งเสริมธาตุของศิษย์</Tasks.12.TipsData.Desc>
			<Tasks.14.TaskDesc>แตะ "สร้าง" ที่มุมซ้ายล่างเพื่อเปิดหน้าต่างการสร้าง</Tasks.14.TaskDesc>
			<Tasks.15.TaskDesc>แตะ "ของใช้" เพื่อเปิดหน้าต่างสิ่งปลูกสร้างของใช้</Tasks.15.TaskDesc>
			<Tasks.16.TaskDesc>แตะ "เตียง" เพื่อเริ่มโหมดการวาง</Tasks.16.TaskDesc>
			<Tasks.16.UiData.Name>ของใช้</Tasks.16.UiData.Name>
			<Tasks.17.TaskDesc>คลิก "เตียง" เพื่อเริ่มโหมดการวาง</Tasks.17.TaskDesc>
			<Tasks.18.TipsData.Desc>ศิษย์ผู้นี้เป็นธาตุทอง ดังนั้นจึงเหมาะสมกว่าสำหรับพวกเขาที่จะฝึกฝนในสภาพแวดล้อมที่อุดมไปด้วยธาตุดิน สิ่งปลูกสร้างฮวงจุ้ยต้องเข้ากับของตกแต่งที่มีธาตุที่ส่งเสริมดิน ดังนั้นจึงเป็นการดีกว่าที่จะเลือกวัสดุหลักที่เป็นธาตุทองเพื่อวางของตกแต่งธาตุดินจำนวนมากที่ส่งเสริมธาตุทอง</Tasks.18.TipsData.Desc>
			<Tasks.19.TaskDesc>วางในตำแหน่งที่กำหนดในพิมพ์เขียว</Tasks.19.TaskDesc>
			<Tasks.20.TaskDesc>ออกจากโหมดการสร้าง</Tasks.20.TaskDesc>
			<Tasks.21.TaskDesc>แตะกระถางธูป</Tasks.21.TaskDesc>
			<Tasks.23.TaskDesc>เลือกโต๊ะทำงานเพื่อแสดงสถานะด้านล่าง</Tasks.23.TaskDesc>
			<Tasks.26.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.26.TaskDesc>
			<Tasks.27.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.27.TaskDesc>
			<Tasks.29.TaskDesc>รอจนกว่าการก่อสร้างจะเสร็จสิ้น</Tasks.29.TaskDesc>
			<Tasks.31.TaskDesc>แตะเพื่อกำหนดความเป็นเจ้าของ</Tasks.31.TaskDesc>
			<Tasks.32.TaskDesc>แตะที่ตัวละครตัวแรกและจัดเตียงให้เขา</Tasks.32.TaskDesc>
			<Tasks.32.UiData.Name>กำหนด</Tasks.32.UiData.Name>
			<Tasks.33.TaskDesc>ยืนยันการจัด</Tasks.33.TaskDesc>
			<Tasks.34.TaskDesc>ยืนยันการจัด</Tasks.34.TaskDesc>
			<Tasks.36.TipsData.Desc>เตียง เบาะนั่ง หรือบัลลังก์ล้วนสามารถใช้เป็นจุดฝึกฝนได้ วัสดุหลักควรเป็นธาตุเดียวกับเคล็ดวิชาของศิษย์ใน</Tasks.36.TipsData.Desc>
			<Tasks.38.TaskDesc>แตะ "ของตกแต่ง" เพื่อเปิดหน้าต่างสิ่งปลูกสร้างของใช้</Tasks.38.TaskDesc>
			<Tasks.39.TaskDesc>แตะ "ตะเกียงน้ำมัน" เพื่อเริ่มโหมดการวาง</Tasks.39.TaskDesc>
			<Tasks.40.TaskDesc>แตะเพื่อเลือกหินสีน้ำตาลเป็นวัสดุหลัก</Tasks.40.TaskDesc>
			<Tasks.40.UiData.Name>ของตกแต่ง</Tasks.40.UiData.Name>
			<Tasks.41.TaskDesc>วางในตำแหน่งที่กำหนดในพิมพ์เขียว</Tasks.41.TaskDesc>
			<Tasks.42.TaskDesc>ออกจากโหมดการสร้าง</Tasks.42.TaskDesc>
			<Tasks.43.TaskDesc>วางในตำแหน่งที่กำหนดในพิมพ์เขียว</Tasks.43.TaskDesc>
			<Tasks.44.TaskDesc>แตะกระถางธูป</Tasks.44.TaskDesc>
			<Tasks.47.TaskDesc>วางในตำแหน่งที่กำหนดในพิมพ์เขียว</Tasks.47.TaskDesc>
			<Tasks.47.UiData.Name>เฟอร์นิเจอร์</Tasks.47.UiData.Name>
			<Tasks.48.TaskDesc>ออกจากโหมดการสร้าง</Tasks.48.TaskDesc>
			<Tasks.49.TaskDesc>วางในตำแหน่งที่กำหนดในพิมพ์เขียว</Tasks.49.TaskDesc>
			<Tasks.50.TaskDesc>แตะกระถางธูป</Tasks.50.TaskDesc>
			<Tasks.52.TaskDesc>ออกจากโหมดการสร้าง</Tasks.52.TaskDesc>
			<Tasks.53.TaskDesc>วางในตำแหน่งที่กำหนดในพิมพ์เขียว</Tasks.53.TaskDesc>
			<Tasks.54.TaskDesc>แตะกระถางธูป</Tasks.54.TaskDesc>
			<Tasks.57.TipsData.Desc>โครงสร้างฮวงจุ้ยหลักในห้องของศิษย์ในโดยทั่วไปคือเตียง เบาะนั่ง เบาะปราณ ฯลฯ และการวางแนวของห้องที่มีโครงสร้างฮวงจุ้ยดังกล่าวมักจะเป็นแบบห้องนอนที่หันหน้าไปทางทิศใต้ หัวใจของการออกแบบห้องของศิษย์ในคือการใช้โครงสร้างตกแต่งที่ทำจากวัสดุที่มีคุณสมบัติส่งเสริมซึ่งกันและกัน ซึ่งสอดคล้องกับคุณสมบัติเคล็ดวิชาของศิษย์ใน ตัวอย่างเช่น ศิษย์ในที่มีเคล็ดวิชาธาตุทองจะใช้ตะเกียงน้ำมันธาตุดินเพื่อเสริมพลัง และใช้วัสดุธาตุทองสำหรับจุดบำเพ็ญเพียรของพวกเขา (ในบทช่วยสอนนี้ ใช้เตียงเป็นตัวอย่าง)</Tasks.57.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="WalkStop">
			<Type>การพัฒนา</Type>
			<DisplayName>การค้า</DisplayName>
			<Desc>ในบทช่วยสอนนี้ เรียนรู้ข้อมูลที่จำเป็นเกี่ยวกับการค้าและวิธีค้าขายกับพ่อค้า\n[color=#BC1717](ระหว่างบทช่วยสอน ผู้เล่นสามารถกด Esc สองครั้งเพื่อข้ามภารกิจและดำเนินการต่อ)[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>การเตรียมตัวก่อนการค้า</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>ตรวจสอบข้อมูลจากพ่อค้า</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>วางแผนเขตการค้า</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.0.Tasks.2>เตรียมไอเทมสำหรับค้าขาย</Chapters.0.Tasks.2>
			<Chapters.1.DisplayName>วิธีการค้าขาย</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>ค้าขายกับพ่อค้า</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>ตรวจสอบเมนูการค้า</Chapters.1.Tasks.1>
			<Tasks.2.TaskDesc>แตะ "ยืนยัน"</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.3.TaskDesc>แตะข้อความทางด้านขวา</Tasks.3.TaskDesc>
			<Tasks.4.TaskDesc>แตะข้อความ "พ่อค้ามาถึงแล้ว"</Tasks.4.TaskDesc>
			<Tasks.6.TipsData.Desc>พ่อค้าจะมาที่สำนักเป็นครั้งคราว และผู้เล่นสามารถค้าขายทรัพยากรกับพวกเขาได้ สกุลเงินสำหรับการค้าส่วนใหญ่คือหินวิญญาณ และสามารถแลกเปลี่ยนไอเทมที่มีมูลค่าเท่ากันได้ ผู้เล่นต้องเตรียมทรัพยากรที่จะค้าขายก่อนการทำธุรกรรมแต่ละครั้ง</Tasks.6.TipsData.Desc>
			<Tasks.7.TaskDesc>แตะเพื่อปิดแผงข้อความ</Tasks.7.TaskDesc>
			<Tasks.9.TaskDesc>แตะ "สร้าง" ที่มุมซ้ายล่างเพื่อเปิดหน้าต่างการสร้าง</Tasks.9.TaskDesc>
			<Tasks.10.TaskDesc>แตะ "พื้นที่" เพื่อเปิดหน้าต่างสิ่งปลูกสร้างพื้นที่</Tasks.10.TaskDesc>
			<Tasks.11.TaskDesc>แตะ "เขตการค้า" เข้าสู่โหมดพื้นที่</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.11.UiData.Name>พื้นที่</Tasks.11.UiData.Name>
			<Tasks.12.TaskDesc>ลากและเลือกเขตการค้าในตำแหน่งที่กำหนด</Tasks.12.TaskDesc>
			<Tasks.13.TaskDesc>ออกจากโหมดการสร้าง</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.14.TaskDesc>แตะกระถางธูป</Tasks.14.TaskDesc>
			<Tasks.16.TaskDesc>เลือกโต๊ะทำงานเพื่อแสดงสถานะด้านล่าง</Tasks.16.TaskDesc>
			<Tasks.19.TaskDesc>แตะ "เขตการค้า" ในรายการด้านล่าง</Tasks.19.TaskDesc>
			<Tasks.20.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.20.TaskDesc>
			<Tasks.20.UiData.Name>เขตการค้า</Tasks.20.UiData.Name>
			<Tasks.21.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.21.TaskDesc>
			<Tasks.22.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.22.TaskDesc>
			<Tasks.24.TaskDesc>รอให้ไอเทมถูกย้ายไปยังเขตการค้า</Tasks.24.TaskDesc>
			<Tasks.26.TipsData.Desc>ทุกครั้งที่พ่อค้ามา พวกเขาจะนำทรัพยากรจำนวนมากมาด้วย ดังนั้นควรเตรียมไอเทมที่ต้องค้าขายไว้ล่วงหน้าเผื่อพลาดเวลาการค้า</Tasks.26.TipsData.Desc>
			<Tasks.28.TaskDesc>แตะ "ค้าขาย"</Tasks.28.TaskDesc>
			<Tasks.29.TaskDesc>รอจนกว่าศิษย์จะไปค้าขาย</Tasks.29.TaskDesc>
			<Tasks.29.UiData.Name>ค้าขาย</Tasks.29.UiData.Name>
			<Tasks.30.TaskDesc>รอจนกว่าศิษย์จะไปค้าขาย</Tasks.30.TaskDesc>
			<Tasks.32.TipsData.Desc>นี่คือทรัพยากรในเขตการค้าของสำนักผู้เล่น</Tasks.32.TipsData.Desc>
			<Tasks.33.TipsData.Desc>นี่คือทรัพยากรที่กำลังถูกค้าขาย ด้านบนซ้ายคือมูลค่ารวมของทรัพยากรที่พ่อค้าค้าขาย และด้านบนขวาคือมูลค่าของทรัพยากรจากสำนักของผู้เล่น เมื่อทั้งสองฝ่ายตกลงราคาแล้ว ผู้เล่นสามารถกด "ยืนยัน" ด้านล่างเพื่อทำการซื้อขายให้เสร็จสิ้น</Tasks.33.TipsData.Desc>
			<Tasks.34.TipsData.Desc>นี่คือทรัพยากรที่กำลังถูกค้าขาย ด้านบนซ้ายคือมูลค่ารวมของทรัพยากรที่พ่อค้าค้าขาย และด้านบนขวาคือมูลค่าของทรัพยากรจากสำนักของผู้เล่น เมื่อทั้งสองฝ่ายตกลงราคาแล้ว ผู้เล่นสามารถกด "ยืนยัน" ด้านล่างเพื่อทำการซื้อขายให้เสร็จสิ้น</Tasks.34.TipsData.Desc>
			<Tasks.35.TaskDesc>แตะเพื่อปิดเมนูแผนที่โลก</Tasks.35.TaskDesc>
			<Tasks.37.TipsData.Desc>ทุกครั้งที่พ่อค้ามาถึง พวกเขาจะอยู่พักหนึ่ง ดังนั้นผู้เล่นสามารถค้าขายได้หลายครั้ง แต่โปรดจำไว้ว่า หากพ่อค้าตายในสำนักของผู้เล่น ทรัพยากรทั้งหมดจะตกเป็นของสำนักของผู้เล่น แต่จะไม่มีพ่อค้ามาที่สำนักเพื่อค้าขายอีกต่อไป ดังนั้นโปรดคิดให้รอบคอบก่อนลงมือ</Tasks.37.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="WorldMap">
			<Type>การพัฒนา</Type>
			<DisplayName>สถานที่ในโลกกว้าง</DisplayName>
			<Desc>ในบทช่วยสอนนี้ เรียนรู้เกี่ยวกับสถานที่ในโลกกว้างและแผนที่โลก และวิธีโต้ตอบกับสถานที่เหล่านี้\n[color=#BC1717](ระหว่างบทช่วยสอน ผู้เล่นสามารถกด Esc สองครั้งเพื่อข้ามภารกิจและดำเนินการต่อ)[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>แผนที่โลก</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>ตรวจสอบสถานที่</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>ตรวจสอบเหตุการณ์ลับ</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.0.Tasks.2>ตรวจสอบรายชื่อศิษย์</Chapters.0.Tasks.2>
			<Chapters.0.Tasks.3>ตรวจสอบการขยายอาณาเขต</Chapters.0.Tasks.3>
			<Chapters.1.DisplayName>วิธีออกผจญภัยและตั้งค่าย</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>ส่งศิษย์ออกผจญภัย</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>ส่งไปตั้งค่าย</Chapters.1.Tasks.1>
			<Chapters.1.Tasks.2>ตรวจสอบความคืบหน้าการสำรวจ</Chapters.1.Tasks.2>
			<Tasks.1.TaskDesc>แตะเพื่อเปิดแผนที่โลก</Tasks.1.TaskDesc>
			<Tasks.2.TaskDesc>คลิกเพื่อเปิดแผนที่โลก</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.4.TipsData.Desc>เมื่อผู้เล่นมีศิษย์ในแล้ว คุณสามารถใช้แผนที่โลกเพื่อส่งศิษย์ไปยังสถานที่เหล่านี้เพื่อผจญภัย ซึ่งระหว่างนั้นพวกเขาจะพบกับเหตุการณ์ลับต่าง ๆ และได้รับรางวัลและทรัพยากรจากสิ่งเหล่านั้น</Tasks.4.TipsData.Desc>
			<Tasks.6.TaskDesc>คลิก "เหตุการณ์ลับ" ที่มุมขวาล่าง</Tasks.6.TaskDesc>
			<Tasks.7.TipsData.Desc>เมื่อผู้เล่นพบเหตุการณ์ลับในเกม เหตุการณ์ลับที่กำลังดำเนินอยู่จะแสดงที่นี่ คลิกที่เหตุการณ์ลับแล้วกล้องจะข้ามไปยังตำแหน่งที่เกิดเหตุ</Tasks.7.TipsData.Desc>
			<Tasks.9.TaskDesc>คลิก "ศิษย์" ที่มุมขวาล่าง</Tasks.9.TaskDesc>
			<Tasks.10.TipsData.Desc>หากผู้เล่นได้ส่งศิษย์ไปผจญภัยหรือตั้งค่ายที่ไหนสักแห่ง พวกเขาจะแสดงที่นี่ คลิก "เรียกกลับ" หากผู้เล่นต้องการเรียกศิษย์กลับ</Tasks.10.TipsData.Desc>
			<Tasks.11.TaskDesc>คลิกอีกครั้งเพื่อปิดแผงศิษย์</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.13.TaskDesc>คลิก "ขยายอาณาเขต" ที่มุมซ้ายบนเพื่อเข้าสู่โหมดขยายอาณาเขต</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.14.TipsData.Desc>แต่ละขุมอำนาจในแผนที่มีขอบเขตและอาณาเขตของตนเอง และอาณาเขตที่แตกต่างกันจะแสดงด้วยสีที่ต่างกัน มีหลายวิธีในการขยายสำนักของคุณ และพื้นที่ที่เป็นกลางเป็นพื้นที่ที่ได้มาง่ายที่สุด</Tasks.14.TipsData.Desc>
			<Tasks.15.TaskDesc>คลิก "ข้อมูล" ที่มุมซ้ายบนเพื่อออกจากโหมดขยายอาณาเขต</Tasks.15.TaskDesc>
			<Tasks.17.TipsData.Desc>หลังจากการแนะนำแผนที่โลก เราได้เรียนรู้การโต้ตอบมากมาย ต่อไป มาทำความรู้จักกับสถานที่พื้นฐานเพิ่มเติมกันเถอะ</Tasks.17.TipsData.Desc>
			<Tasks.20.TaskDesc>แตะ "ผจญภัย"</Tasks.20.TaskDesc>
			<Tasks.21.TaskDesc>แตะและเลือกศิษย์</Tasks.21.TaskDesc>
			<Tasks.22.TaskDesc>แตะและเลือกศิษย์</Tasks.22.TaskDesc>
			<Tasks.23.TaskDesc>ยืนยันการเลือก</Tasks.23.TaskDesc>
			<Tasks.24.TaskDesc>แตะ "ยืนยัน"</Tasks.24.TaskDesc>
			<Tasks.25.TaskDesc>แตะ "ตกลง"</Tasks.25.TaskDesc>
			<Tasks.26.TaskDesc>คลิก "ตกลง"</Tasks.26.TaskDesc>
			<Tasks.28.TaskDesc>แตะและเลือกศิษย์</Tasks.28.TaskDesc>
			<Tasks.29.TaskDesc>แตะและเลือกศิษย์</Tasks.29.TaskDesc>
			<Tasks.30.TaskDesc>แตะ "ยืนยัน"</Tasks.30.TaskDesc>
			<Tasks.31.TaskDesc>คลิก "ยืนยัน"</Tasks.31.TaskDesc>
			<Tasks.33.TipsData.Desc>นี่คือความคืบหน้าการสำรวจของตำแหน่งปัจจุบัน ผ่านทั้งการผจญภัยและการตั้งค่าย ผู้เล่นสามารถคืบหน้าในการสำรวจได้อย่างค่อยเป็นค่อยไป และเมื่อการสำรวจคืบหน้า สถานที่ลับรอบ ๆ ก็จะถูกปลดล็อก 100% หมายความว่าสถานที่นั้นได้รับการสำรวจอย่างสมบูรณ์แล้ว</Tasks.33.TipsData.Desc>
			<Tasks.35.TipsData.Desc>หลังจากเรียนรู้เกี่ยวกับการผจญภัยและการตั้งค่ายแล้ว ผู้เล่นสามารถไปยังสถานที่ต่าง ๆ ในโลกกว้างเพื่อรับทรัพยากรหายากต่าง ๆ ค้นพบเหตุการณ์ลับที่น่าสนใจ และเยี่ยมชมสำนักอื่น ๆ เป็นต้น</Tasks.35.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="DLPlace">
			<Type>การพัฒนา</Type>
			<DisplayName>การจัดตั้งสาขา</DisplayName>
			<Desc>เรียนรู้วิธีจัดตั้งและจัดการสาขาในบทช่วยสอนนี้\n[color=#BC1717](ระหว่างบทช่วยสอน ผู้เล่นสามารถกด Esc สองครั้งเพื่อข้ามภารกิจและดำเนินการต่อ)[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>ตรวจสอบสาขา</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>เปิดเมนูการจัดตั้ง</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>ตรวจสอบสาขาภูเขาทักษิณ</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.1.DisplayName>จัดการสาขา</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>ตรวจสอบการจัดการอำนาจ</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>ออกนโยบาย</Chapters.1.Tasks.1>
			<Chapters.1.Tasks.2>รวบรวมทรัพยากร</Chapters.1.Tasks.2>
			<Chapters.1.Tasks.3>จับตาดูอย่างใกล้ชิด</Chapters.1.Tasks.3>
			<Chapters.1.Tasks.4>ตรวจสอบเมนูสาขา</Chapters.1.Tasks.4>
			<Chapters.2.DisplayName>จัดการเหตุการณ์ในสาขา</Chapters.2.DisplayName>
			<Chapters.2.Tasks.0>จัดการเหตุการณ์การกุศล</Chapters.2.Tasks.0>
			<Chapters.2.Tasks.1>ตรวจสอบผลลัพธ์</Chapters.2.Tasks.1>
			<Chapters.2.Tasks.2>จัดการเหตุการณ์พิเศษ</Chapters.2.Tasks.2>
			<Tasks.1.TaskDesc>แตะเพื่อเปิดแผนที่โลก</Tasks.1.TaskDesc>
			<Tasks.2.TaskDesc>คลิกเพื่อเปิดแผนที่โลก</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.5.TaskDesc>คลิก "นครอุดมสมบูรณ์"</Tasks.5.TaskDesc>
			<Tasks.6.TipsData.Desc>ก่อนที่ศิษย์นอกจะถูกส่งไปประจำสาขา มีข้อกำหนดที่ต้องปฏิบัติตาม</Tasks.6.TipsData.Desc>
			<Tasks.9.TaskDesc>คลิก "ภูเขาทางใต้"</Tasks.9.TaskDesc>
			<Tasks.10.TipsData.Desc>เมื่อศิษย์นอกถูกส่งไปประจำสาขาแล้ว ฟังก์ชันและสิ่งปลูกสร้างของสาขาจะถูกปลดล็อกเพิ่มเติม</Tasks.10.TipsData.Desc>
			<Tasks.11.TaskDesc>แตะเพื่อปิดเมนูแผนที่โลก</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.12.TaskDesc>คลิกเพื่อปิดเมนูแผนที่โลก</Tasks.12.TaskDesc>
			<Tasks.16.TipsData.Desc>เมื่อผู้เล่นมีสาขาแล้ว จะสามารถตรวจสอบและจัดการสาขาได้</Tasks.16.TipsData.Desc>
			<Tasks.18.TaskDesc>แตะ "สร้าง" ที่มุมซ้ายล่างเพื่อเปิดหน้าต่างการสร้าง</Tasks.18.TaskDesc>
			<Tasks.19.TaskDesc>แตะ "แรงงาน"</Tasks.19.TaskDesc>
			<Tasks.20.TipsData.Desc>แต่ละสาขาสามารถมีนโยบายท้องถิ่นที่แตกต่างกันได้ เมื่อเกิดเหตุการณ์พิเศษขึ้น การตัดสินใจเกี่ยวกับนโยบายมักเกี่ยวข้องกับปัจจัยต่าง ๆ เช่น อิทธิพล ค่าศรัทธา และจำนวนประชากร</Tasks.20.TipsData.Desc>
			<Tasks.22.TaskDesc>คลิก "แรงงาน"</Tasks.22.TaskDesc>
			<Tasks.23.TipsData.Desc>แต่ละสาขามีคลังเก็บของของตนเอง ทุก ๆ ช่วงเวลาหนึ่ง ผู้เล่นสามารถแตะ "รวบรวม" เพื่อเก็บทรัพยากรท้องถิ่น แต่โปรดจำไว้ว่าคลังเก็บของมีจำกัด</Tasks.23.TipsData.Desc>
			<Tasks.24.TaskDesc>แตะ "รวบรวม"</Tasks.24.TaskDesc>
			<Tasks.26.TipsData.Desc>แต่ละสาขามีคลังเก็บของของตนเอง ทุก ๆ ช่วงเวลาหนึ่ง ผู้เล่นสามารถคลิก "รวบรวม" เพื่อเก็บทรัพยากรท้องถิ่น แต่โปรดจำไว้ว่าคลังเก็บของมีจำกัด</Tasks.26.TipsData.Desc>
			<Tasks.27.TaskDesc>คลิก "รวบรวม"</Tasks.27.TaskDesc>
			<Tasks.28.TaskDesc>แตะ "จับตาดู"</Tasks.28.TaskDesc>
			<Tasks.30.TipsData.Desc>บางครั้งการจับตาดูอย่างใกล้ชิดเป็นวิธีที่ดีในการเพิ่มความถี่ของเหตุการณ์ในสาขา แต่จะใช้ทรัพยากรมากขึ้น</Tasks.30.TipsData.Desc>
			<Tasks.31.TaskDesc>คลิก "จับตาดู"</Tasks.31.TaskDesc>
			<Tasks.33.TaskDesc>คลิก "ภูเขาทางใต้"</Tasks.33.TaskDesc>
			<Tasks.34.TipsData.Desc>นี่คือข้อมูลหลักเกี่ยวกับสาขาที่ผู้เล่นควบคุม เช่น ตัวแทนคนสำคัญ สิ่งปลูกสร้างหลัก ผลผลิต คลังเก็บของ เป็นต้น</Tasks.34.TipsData.Desc>
			<Tasks.35.TaskDesc>คลิก "ตัวแทน" ทางด้านซ้าย</Tasks.35.TaskDesc>
			<Tasks.36.TipsData.Desc>นี่คือข้อมูลเกี่ยวกับตัวแทนของสาขาที่ผู้เล่นควบคุม เช่น ค่าสถานะรวมของตัวแทนและศิษย์ที่เป็นตัวแทน</Tasks.36.TipsData.Desc>
			<Tasks.37.TaskDesc>แตะเพื่อปิดเมนูแผนที่โลก</Tasks.37.TaskDesc>
			<Tasks.38.TipsData.Desc>นี่คือข้อมูลเกี่ยวกับค่าศรัทธาในสาขาที่ผู้เล่นควบคุม เช่น แนวโน้มทางศาสนาในท้องถิ่น ค่าศรัทธา รูปปั้น ประชากรทั้งหมด เป็นต้น</Tasks.38.TipsData.Desc>
			<Tasks.39.TaskDesc>คลิกเพื่อปิดเมนูภูเขาทางใต้</Tasks.39.TaskDesc>
			<Tasks.40.TaskDesc>คลิกเพื่อปิดเมนูแผนที่โลก</Tasks.40.TaskDesc>
			<Tasks.42.TaskDesc>คลิกเพื่อปิดเมนูการจัดการอำนาจ</Tasks.42.TaskDesc>
			<Tasks.44.TipsData.Desc>เมื่อผู้เล่นมีสาขาแล้ว จะสามารถตรวจสอบและจัดการสาขาได้</Tasks.44.TipsData.Desc>
			<Tasks.48.TipsData.Desc>เมื่อจัดการเหตุการณ์เสร็จแล้ว หน้าต่างนโยบายจะไม่แสดงเครื่องหมายตกใจอีกต่อไป</Tasks.48.TipsData.Desc>
			<Tasks.49.TaskDesc>แตะเพื่อปิดเมนูการจัดการอำนาจ</Tasks.49.TaskDesc>
			<Tasks.50.TipsData.Desc>ทำตามคำแนะนำ ผู้เล่นสามารถเลือกวิธีแก้ปัญหาที่เหมาะสม ซึ่งผลลัพธ์มักจะเกี่ยวข้องกับค่าสถานะของศิษย์ที่ประจำอยู่ที่สาขา</Tasks.50.TipsData.Desc>
			<Tasks.51.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.51.TaskDesc>
			<Tasks.52.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.52.TaskDesc>
			<Tasks.53.TipsData.Desc>เมื่อจัดการเหตุการณ์เสร็จแล้ว หน้าต่างนโยบายจะไม่แสดงเครื่องหมายตกใจอีกต่อไป</Tasks.53.TipsData.Desc>
			<Tasks.54.TaskDesc>หน้าต่างเหตุการณ์ที่ปรากฏขึ้นหลังจากเหตุการณ์การกุศลเสร็จสิ้น</Tasks.54.TaskDesc>
			<Tasks.56.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.56.TaskDesc>
			<Tasks.57.TaskDesc>แตะ "ตกลง"</Tasks.57.TaskDesc>
			<Tasks.59.TaskDesc>หน้าต่างเหตุการณ์ที่ปรากฏขึ้นหลังจากเหตุการณ์การกุศลเสร็จสิ้น</Tasks.59.TaskDesc>
			<Tasks.60.TaskDesc>แตะ "ตกลง"</Tasks.60.TaskDesc>
			<Tasks.61.TipsData.Desc>หลังจากที่ผู้เล่นทำเหตุการณ์สำเร็จ สาขาจะได้รับผู้ติดตามจำนวนมาก ผู้ติดตามจำนวนมากเป็นประโยชน์ต่อการขยายสาขา</Tasks.61.TipsData.Desc>
			<Tasks.62.TaskDesc>คลิก "ตกลง"</Tasks.62.TaskDesc>
			<Tasks.65.TaskDesc>คลิก "ตกลง"</Tasks.65.TaskDesc>
			<Tasks.67.TaskDesc>แตะ "สร้าง" ที่มุมซ้ายล่างเพื่อเปิดหน้าต่างการสร้าง</Tasks.67.TaskDesc>
			<Tasks.68.TaskDesc>แตะ "แรงงาน"</Tasks.68.TaskDesc>
			<Tasks.70.TipsData.Desc>ผู้เล่นสามารถตรวจสอบข้อความทางด้านซ้ายเพื่อดูเหตุการณ์พิเศษที่กำลังดำเนินอยู่ในสาขา</Tasks.70.TipsData.Desc>
			<Tasks.71.TaskDesc>คลิก "ภูเขาทางใต้"</Tasks.71.TaskDesc>
			<Tasks.72.TipsData.Desc>ผู้เล่นต้องทำตามข้อกำหนดต่อไปนี้ก่อนที่เวลานับถอยหลังจะสิ้นสุดลง เหตุการณ์จะเสร็จสมบูรณ์ก็ต่อเมื่อทำตามข้อกำหนดก่อนที่เวลานับถอยหลังจะสิ้นสุดลง ผู้ติดตามจำนวนหนึ่งจะจากไปหากเหตุการณ์ไม่เสร็จสิ้น ผู้เล่นสามารถใช้การผจญภัยเพื่อช่วยให้เหตุการณ์พิเศษเสร็จสิ้นได้</Tasks.72.TipsData.Desc>
			<Tasks.74.TipsData.Desc>บางครั้งมีเหตุการณ์พิเศษในสาขาให้ผู้เล่นจัดการ หากจัดการอย่างเหมาะสม สาขาจะได้รับอิทธิพลอย่างมาก อิทธิพลที่มากจะช่วยให้ผู้เล่นขยายอาณาเขตและเพิ่มระดับสาขาได้ สาขายังสามารถนำผลประโยชน์มากมายมาสู่สำนักของผู้เล่น เช่น ผลผลิตท้องถิ่น การรับศิษย์ การได้รับค่าศรัทธา เป็นต้น</Tasks.74.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="SchoolInteractive">
			<Type>การพัฒนา</Type>
			<DisplayName>ปฏิสัมพันธ์ระหว่างสำนัก</DisplayName>
			<Desc>ในบทช่วยสอนนี้ เรียนรู้วิธีโต้ตอบกับสำนักอื่นและค้าขายกับพวกเขา\n[color=#BC1717](ระหว่างบทช่วยสอน ผู้เล่นสามารถกด Esc สองครั้งเพื่อข้ามภารกิจและดำเนินการต่อ)[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>สร้างความสัมพันธ์กับสำนักอื่น</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>เยี่ยมเยือนสำนักซู</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>ทำภารกิจของสำนักให้สำเร็จ</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.1.DisplayName>วิธีค้าขายกับสำนักอื่น</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>การค้าของสำนัก</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>ตรวจสอบไอเทมสำหรับค้าขาย</Chapters.1.Tasks.1>
			<Chapters.1.Tasks.2>ลองเสนอราคา</Chapters.1.Tasks.2>
			<Chapters.1.Tasks.3>ลองเสนอราคาอีกครั้ง</Chapters.1.Tasks.3>
			<Tasks.1.TaskDesc>แตะเพื่อเปิดแผนที่โลก</Tasks.1.TaskDesc>
			<Tasks.2.TaskDesc>คลิกเพื่อเปิดแผนที่โลก</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.5.TaskDesc>แตะ "เยี่ยมเยือน"</Tasks.5.TaskDesc>
			<Tasks.6.TaskDesc>คลิก "เยี่ยมเยือน"</Tasks.6.TaskDesc>
			<Tasks.7.TipsData.Desc>ผู้เล่นต้องให้ของขวัญพบปะกับสำนักเพื่อทำการเยี่ยมเยือนให้สำเร็จ ดังนั้นโปรดวางแผนเขตการค้าไว้ล่วงหน้าและเลือกไอเทมสำหรับค้าขายที่เหมาะสม เนื้อหาเพิ่มเติมจะถูกปลดล็อกหลังจากทำการเยี่ยมเยือนเสร็จสิ้นแล้วเท่านั้น</Tasks.7.TipsData.Desc>
			<Tasks.8.TaskDesc>เพิ่มจำนวน</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.9.TaskDesc>แตะ "ยืนยัน"</Tasks.9.TaskDesc>
			<Tasks.10.TaskDesc>แตะ "ยืนยัน"</Tasks.10.TaskDesc>
			<Tasks.11.TaskDesc>ปิดแผงการค้า</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.12.TaskDesc>แตะเพื่อปิดเมนูแผนที่โลก</Tasks.12.TaskDesc>
			<Tasks.13.TaskDesc>คลิกเพื่อปิดเมนูแผนที่โลก</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.18.TipsData.Desc>เมื่อมีการแจ้งเตือนภารกิจของสำนักปรากฏขึ้น ผู้เล่นสามารถให้ของขวัญที่เป็นไอเทมที่ต้องการได้ในเมนูขยายอาณาเขต</Tasks.18.TipsData.Desc>
			<Tasks.19.TaskDesc>คลิก "ตกลง"</Tasks.19.TaskDesc>
			<Tasks.20.TaskDesc>แตะปุ่มภารกิจที่มุมขวาล่างเพื่อเปิดแผงภารกิจ</Tasks.20.TaskDesc>
			<Tasks.21.TaskDesc>คลิกเพื่อเปิดแผนที่โลก</Tasks.21.TaskDesc>
			<Tasks.22.TipsData.Desc>เมื่อภารกิจของสำนักถูกเปิดใช้งาน จะมีเครื่องหมายคำถามปรากฏขึ้นเหนือปุ่มขยายอาณาเขต ซึ่งหมายความว่าผู้เล่นสามารถให้ความช่วยเหลือแก่สำนักอื่นและสร้างความสัมพันธ์ได้</Tasks.22.TipsData.Desc>
			<Tasks.23.TaskDesc>แตะ "โอสถชีวัน"</Tasks.23.TaskDesc>
			<Tasks.25.TipsData.Desc>นี่คือไอเทมภารกิจที่สำนักอื่นต้องการ ผู้เล่นต้องวางไอเทมที่เตรียมไว้ในเขตการค้าเพื่อมอบให้พวกเขา</Tasks.25.TipsData.Desc>
			<Tasks.26.TaskDesc>แตะ "ตกลง"</Tasks.26.TaskDesc>
			<Tasks.27.TaskDesc>แตะ "ยืนยัน"</Tasks.27.TaskDesc>
			<Tasks.28.TaskDesc>ปิดแผงการค้า</Tasks.28.TaskDesc>
			<Tasks.29.TaskDesc>แตะปุ่มภารกิจที่มุมขวาล่างเพื่อปิดแผงภารกิจ</Tasks.29.TaskDesc>
			<Tasks.30.TaskDesc>คลิก "ตกลง"</Tasks.30.TaskDesc>
			<Tasks.31.TaskDesc>คลิก "ยืนยัน"</Tasks.31.TaskDesc>
			<Tasks.32.TaskDesc>แตะเพื่อปิดเมนูแผนที่โลก</Tasks.32.TaskDesc>
			<Tasks.33.TaskDesc>แตะเพื่อเลือกสำนักซู</Tasks.33.TaskDesc>
			<Tasks.35.TipsData.Desc>มีหลายวิธีในการสร้างความสัมพันธ์กับสำนักอื่น ซึ่งส่งผลต่อการค้าขายกับสำนักนั้นในอนาคต โดยทั่วไปแล้ว การค้าขายกับสำนักจะได้รับประโยชน์จากความสัมพันธ์ที่ดี</Tasks.35.TipsData.Desc>
			<Tasks.37.TaskDesc>แตะเมนูไอเทมเพื่อซูม</Tasks.37.TaskDesc>
			<Tasks.38.TaskDesc>คลิก "ค้าขาย"</Tasks.38.TaskDesc>
			<Tasks.40.TipsData.Desc>ผู้เล่นสามารถดูได้ว่าไอเทมใดสามารถค้าขายได้ที่นี่ ไอเทมที่แสดงเป็นสีแดงหมายความว่าความสัมพันธ์กับสำนักอื่นต่ำเกินไปที่จะค้าขายไอเทมประเภทนี้</Tasks.40.TipsData.Desc>
			<Tasks.41.TaskDesc>แตะ "โสมแดง" จากไอเทมของสำนักทางด้านซ้าย</Tasks.41.TaskDesc>
			<Tasks.42.TipsData.Desc>ผู้เล่นสามารถคลิกและซูมเพื่อดูประเภทการค้าเพิ่มเติมได้ เช่น การเช่าของวิเศษ และการขอความช่วยเหลือจากศิษย์ขั้นแก่นทองคำ</Tasks.42.TipsData.Desc>
			<Tasks.44.TaskDesc>เพิ่มจำนวน</Tasks.44.TaskDesc>
			<Tasks.45.TaskDesc>แตะ "ลองเสนอราคา"</Tasks.45.TaskDesc>
			<Tasks.46.TaskDesc>แตะ "ยืนยัน"</Tasks.46.TaskDesc>
			<Tasks.47.TaskDesc>แตะ "ยันต์โลหิต" จากไอเทมของผู้เล่นทางด้านขวา</Tasks.47.TaskDesc>
			<Tasks.48.TaskDesc>เพิ่มจำนวน</Tasks.48.TaskDesc>
			<Tasks.49.TaskDesc>แตะ "ลองเสนอราคา"</Tasks.49.TaskDesc>
			<Tasks.51.TaskDesc>แตะ "ยืนยัน"</Tasks.51.TaskDesc>
			<Tasks.52.TaskDesc>แตะ "ยืนยัน"</Tasks.52.TaskDesc>
			<Tasks.53.TaskDesc>คลิก "ลองเสนอราคา"</Tasks.53.TaskDesc>
			<Tasks.54.TaskDesc>คลิก "ยืนยัน"</Tasks.54.TaskDesc>
			<Tasks.55.TaskDesc>คลิก "ยืนยัน"</Tasks.55.TaskDesc>
			<Tasks.58.TipsData.Desc>ระหว่างการค้าของสำนัก ผู้เล่นสามารถใช้ "ลองเสนอราคา" เพื่อประเมินมูลค่าไอเทมของสำนักอื่น ซึ่งช่วยในการซื้อไอเทมในราคาที่เหมาะสม</Tasks.58.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="MapExplore">
			<Type>การพัฒนา</Type>
			<DisplayName>การสำรวจ</DisplayName>
			<Desc>เรียนรู้วิธีเข้าสู่สถานที่และเริ่มการสำรวจในบทช่วยสอนนี้\n[color=#BC1717](ระหว่างบทช่วยสอน ผู้เล่นสามารถกด Esc สองครั้งเพื่อข้ามภารกิจและดำเนินการต่อ)[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>การเข้าถึง</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>ตรวจสอบเขตอำนาจ</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>ซื้อสิทธิ์เข้าถึง</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.1.DisplayName>การสำรวจ</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>ตรวจสอบการเข้า</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>เข้าสู่แผนที่</Chapters.1.Tasks.1>
			<Chapters.1.Tasks.2>การสำรวจแบบเคลื่อนที่</Chapters.1.Tasks.2>
			<Chapters.1.Tasks.3>การสำรวจแบบซ่อนเร้น</Chapters.1.Tasks.3>
			<Chapters.2.DisplayName>ปฏิสัมพันธ์ในแผนที่</Chapters.2.DisplayName>
			<Chapters.2.Tasks.0>รวบรวมไอเทม</Chapters.2.Tasks.0>
			<Chapters.2.Tasks.1>ออกจากแผนที่</Chapters.2.Tasks.1>
			<Tasks.1.TaskDesc>แตะเพื่อเปิดแผนที่โลก</Tasks.1.TaskDesc>
			<Tasks.2.TaskDesc>คลิกเพื่อเปิดแผนที่โลก</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.5.TaskDesc>คลิก "ภูเขาบัว"</Tasks.5.TaskDesc>
			<Tasks.6.TipsData.Desc>ที่นี่แสดงเขตอำนาจของตำแหน่งปัจจุบัน หากสถานที่นั้นเป็นของขุมอำนาจใด ศิษย์จะต้องได้รับสิทธิ์เข้าถึงจากขุมอำนาจนั้นเพื่อไปผจญภัยหรือตั้งค่ายที่นั่น</Tasks.6.TipsData.Desc>
			<Tasks.8.TaskDesc>คลิก "ค้าขาย"</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.9.TipsData.Desc>สามารถซื้อสิทธิ์เข้าถึงล่วงหน้าเพื่อเข้าสู่สถานที่ทั้งหมดของสำนักได้อย่างอิสระ ซึ่งช่วยให้ผู้เล่นสำรวจสถานที่อื่น ๆ ของสำนักได้</Tasks.9.TipsData.Desc>
			<Tasks.10.TaskDesc>เพิ่มจำนวน</Tasks.10.TaskDesc>
			<Tasks.11.TaskDesc>แตะ "แก่นปฐพี" จากไอเทมของผู้เล่นทางด้านขวา</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.12.TaskDesc>เพิ่มจำนวน</Tasks.12.TaskDesc>
			<Tasks.13.TaskDesc>แตะ "ยืนยัน"</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.14.TaskDesc>แตะ "ยืนยัน"</Tasks.14.TaskDesc>
			<Tasks.15.TaskDesc>ปิดแผงการค้า</Tasks.15.TaskDesc>
			<Tasks.16.TaskDesc>แตะเพื่อปิดเมนูแผนที่โลก</Tasks.16.TaskDesc>
			<Tasks.18.TipsData.Desc>พื้นที่สีแดงในแผนที่โลกคือที่ที่ผู้เล่นไม่สามารถเข้าถึงได้ คุณสามารถซื้อสิทธิ์เข้าถึงพื้นที่ที่เป็นของขุมอำนาจนั้นได้ หลังจากปลดล็อกแล้ว พื้นที่จะเปลี่ยนเป็นสีปกติ ซึ่งหมายความว่าผู้เล่นสามารถเข้าไปสำรวจได้</Tasks.18.TipsData.Desc>
			<Tasks.20.TaskDesc>คลิกเพื่อเลือกสำนักซู</Tasks.20.TaskDesc>
			<Tasks.21.TipsData.Desc>สถานที่ส่วนใหญ่ในเกมสามารถเข้าไปสำรวจได้โดยการส่งศิษย์ที่ตั้งค่ายอยู่ที่นั่น</Tasks.21.TipsData.Desc>
			<Tasks.24.TaskDesc>คลิก "เข้า"</Tasks.24.TaskDesc>
			<Tasks.25.TipsData.Desc>ผู้เล่นสามารถส่งศิษย์ที่ตั้งค่ายอยู่ที่นั่นเพื่อเข้าสู่แผนที่ได้</Tasks.25.TipsData.Desc>
			<Tasks.26.TaskDesc>แตะและเลือกศิษย์</Tasks.26.TaskDesc>
			<Tasks.27.TaskDesc>แตะ "ยืนยัน"</Tasks.27.TaskDesc>
			<Tasks.28.TaskDesc>แตะ "ใช่"</Tasks.28.TaskDesc>
			<Tasks.29.TaskDesc>คลิก "ใช่"</Tasks.29.TaskDesc>
		</Text>
		<Text Name="MapExplore2">
			<Type>การพัฒนา</Type>
			<DisplayName>การสำรวจ II</DisplayName>
			<Desc>เรียนรู้วิธีเข้าสู่สถานที่และเริ่มการสำรวจในบทช่วยสอนนี้\n[color=#BC1717](ระหว่างบทช่วยสอน ผู้เล่นสามารถกด Esc สองครั้งเพื่อข้ามภารกิจและดำเนินการต่อ)[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>การสำรวจ</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>ตรวจสอบการเข้า</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>เข้าสู่แผนที่</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.0.Tasks.2>การสำรวจแบบเคลื่อนที่</Chapters.0.Tasks.2>
			<Chapters.0.Tasks.3>การสำรวจแบบซ่อนเร้น</Chapters.0.Tasks.3>
			<Chapters.1.DisplayName>ปฏิสัมพันธ์ในแผนที่</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>รวบรวมไอเทม</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>ออกจากแผนที่</Chapters.1.Tasks.1>
			<Tasks.3.TaskDesc>แตะและเลือกศิษย์</Tasks.3.TaskDesc>
			<Tasks.4.TaskDesc>คุณสามารถแตะเพื่อเคลื่อนที่ไปรอบ ๆ และสำรวจฉากได้</Tasks.4.TaskDesc>
			<Tasks.5.TaskDesc>แตะสวิตช์ความเร็วที่มุมขวาล่าง และเปลี่ยนเป็นความเร็วสูงสุด</Tasks.5.TaskDesc>
			<Tasks.6.TaskDesc>แตะปุ่มความเร็วที่มุมขวาล่างและเปลี่ยนเป็นความเร็ว 2x</Tasks.6.TaskDesc>
			<Tasks.8.TaskDesc>เข้าสู่สถานะการสำรวจโดยใช้ปุ่มเคลื่อนที่</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.9.TaskDesc>แตะ "วาง" และวางในตำแหน่งที่กำหนด</Tasks.9.TaskDesc>
			<Tasks.11.TaskDesc>รอให้พวกเขาเคลื่อนที่</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.12.TaskDesc>แตะ "ซ่อนตัว" และเริ่มโหมดซ่อนตัว</Tasks.12.TaskDesc>
			<Tasks.12.UiData.Name>ซ่อนตัว</Tasks.12.UiData.Name>
			<Tasks.14.TipsData.Desc>ขณะลอบเร้น หากไอคอนรูปดวงตาบนตัวศิษย์เป็นสีแดง พวกเขามีโอกาสสูงที่จะถูกผู้อื่นพบเห็น หากเป็นสีเหลือง พวกเขามีโอกาสต่ำที่จะถูกพบเห็น หากเป็นสีขาว พวกเขาจะไม่ถูกพบเห็น หากไม่มีไอคอนรูปดวงตา หมายความว่าไม่มีใครที่นี่สนใจการเคลื่อนไหวของศิษย์</Tasks.14.TipsData.Desc>
			<Tasks.15.TaskDesc>เข้าสู่สถานะการสำรวจโดยใช้ปุ่มเคลื่อนที่</Tasks.15.TaskDesc>
			<Tasks.16.TaskDesc>แตะและเคลื่อนไปยังตำแหน่งที่กำหนด</Tasks.16.TaskDesc>
			<Tasks.18.TaskDesc>รอให้พวกเขาเคลื่อนที่</Tasks.18.TaskDesc>
			<Tasks.19.TipsData.Desc>โอกาสที่จะถูกพบเห็นนั้นเกี่ยวข้องอย่างมากกับกายาและสัมผัสของศิษย์ และยังได้รับอิทธิพลจากระยะห่างและความแตกต่างของระดับขั้นระหว่างศิษย์กับตัวละครอื่น</Tasks.19.TipsData.Desc>
			<Tasks.21.TipsData.Desc>โปรดจำไว้ว่าไม่ใช่ทุกแผนที่จะปลอดภัย ในบางแผนที่ จะมีเป้าหมายศัตรูหรือขุมอำนาจอยู่ นอกจากนี้ยังมีไอเทมและสิ่งปลูกสร้างในแผนที่ให้โต้ตอบระหว่างการสำรวจ ซึ่งสามารถใช้เพื่อค้นหาเนื้อหาเพิ่มเติมได้ อย่างไรก็ตาม การรวบรวมไอเทมของสำนักอื่นขณะลอบเร้นจะส่งผลร้ายแรงหากศิษย์ถูกพบเห็น</Tasks.21.TipsData.Desc>
			<Tasks.23.TaskDesc>แตะ "รวบรวม" และเริ่มการรวบรวม</Tasks.23.TaskDesc>
			<Tasks.23.UiData.Name>รวบรวม</Tasks.23.UiData.Name>
			<Tasks.24.TaskDesc>แตะเพื่อรวบรวมไอเทม "ดาบกบฏ"</Tasks.24.TaskDesc>
			<Tasks.25.TaskDesc>ยืนยันการรวบรวม</Tasks.25.TaskDesc>
			<Tasks.26.TaskDesc>รอจนกว่า "ดาบกบฏ" จะถูกรวบรวม</Tasks.26.TaskDesc>
			<Tasks.27.TipsData.Desc>ไอเทมที่ผู้เล่นรวบรวมจะแสดงในเมนูนี้ และศิษย์แต่ละคนสามารถพกพาไอเทมได้สูงสุดหกชนิด ผู้เล่นสามารถทิ้งไอเทมที่ไม่ต้องการได้โดยคลิกปุ่มที่เกี่ยวข้องในเมนูไอเทม ไอเทมที่รวบรวมจะได้รับเมื่อศิษย์กลับถึงสำนักอย่างปลอดภัย</Tasks.27.TipsData.Desc>
			<Tasks.29.TaskDesc>แตะและเลือกศิษย์</Tasks.29.TaskDesc>
			<Tasks.30.TaskDesc>เข้าสู่สถานะการสำรวจโดยใช้ปุ่มเคลื่อนที่</Tasks.30.TaskDesc>
			<Tasks.31.TaskDesc>แตะและเคลื่อนไปยังตำแหน่งที่กำหนด</Tasks.31.TaskDesc>
			<Tasks.33.TaskDesc>รอให้พวกเขาเคลื่อนที่</Tasks.33.TaskDesc>
			<Tasks.34.TaskDesc>แตะ "ซ่อนตัว" และหยุดโหมดซ่อนตัว</Tasks.34.TaskDesc>
			<Tasks.34.UiData.Name>ซ่อนตัว</Tasks.34.UiData.Name>
			<Tasks.36.TipsData.Desc>ผู้เล่นสามารถแตะ "ออกจาก" เพื่อออกจากแผนที่ปัจจุบันและกลับไปยังสำนัก แต่ศิษย์จะต้องปลอดภัยก่อน พวกเขาไม่สามารถออกจากแผนที่ได้หากอยู่ในการต่อสู้ หากชีวิตของศิษย์ถูกคุกคาม พวกเขาก็จะถูกบังคับให้ออกไปเช่นกัน</Tasks.36.TipsData.Desc>
			<Tasks.38.TipsData.Desc>มีสถานที่อื่น ๆ อีกมากมายในเกม แต่วิธีการสำรวจพื้นฐานเหมือนกัน โปรดระมัดระวังในการสำรวจแผนที่อื่น ๆ และใส่ใจกับอันตรายและโอกาสที่ซ่อนอยู่</Tasks.38.TipsData.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>