<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Policy_TianDaoShenDan">
			<DisplayName>ศึกษาเต๋า</DisplayName>
			<Desc>สังเกตการเปลี่ยนผันของฟ้าดินและฮวงจุ้ย สร้างโอสถรู้แจ้งหนึ่งเม็ดเป็นบางครั้งคราว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Policy_TreasureHunt">
			<DisplayName>ล่าสมบัติ</DisplayName>
			<Desc>ตามล่าหาสมบัติหายากในสถานที่ที่ยังไม่ได้สำรวจ สมบัติที่แตกต่างกันจะต้องใช้วิธีการและระดับสติปัญญาที่แตกต่างกัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Policy_Acceleration">
			<DisplayName>ใช้แรงงาน</DisplayName>
			<Desc>ส่งผู้แทนสำนักหรือศิษย์ไปกำกับดูแลการใช้แรงงาน จะได้ผลผลิตเพิ่มเป็นระยะๆ ผลผลิตของทุ่งนาขึ้นอยู่กับทักษะการเกษตร ผลผลิตของเหมืองและเหมืองหินวิญญาณขึ้นอยู่กับทักษะการขุดแร่ และผลผลิตจากโรงไม้จะขึ้นอยู่กับจำนวนประชากร</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Policy_Discipline">
			<DisplayName>พิธีละกิเลส</DisplayName>
			<Desc>เตือนประชาชนให้ประพฤติตัวดีและอยู่ในศีลธรรม จำเป็นต้องมีสาขาวิชาที่แตกต่างกันในสถานการณ์ที่แตกต่างกัน อัตราความสำเร็จขึ้นอยู่กับทักษะการต่อสู้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Policy_Secret">
			<DisplayName>วางแผนการ</DisplayName>
			<Desc>พยายามโน้มน้าวให้สาวกของสำนักอื่นหันมาเป็นสาวกของสำนักท่าน โดยวิธีการที่หลากหลายไม่ว่าจะเป็นการขัดขวางงานของผู้แทนจากสำนักอื่นหรือการสร้างเรื่องที่รบกวนชีวิตประจำวันของเหล่าผู้คน มันต้องค่าสติปัญญหาที่สูงมากบวกกับแผนการพิเศษเพื่อเพิ่มโอกาสสำเร็จ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Policy_Sermon">
			<DisplayName>เผยแผ่คำสอน</DisplayName>
			<Desc>เผยแพร่คำสอนของสำนักของท่าน รวมไปถึงการคอยแก้ไขจัดการปัญหาต่างๆ อย่างมีประสิทธิภาพ โดยผลลัพธ์ที่ได้จะขึ้นอยู่กับค่าเสน่ห์, แรงดึงดูดใจ และเสถียรภาพ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Policy_Give">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>มอบอาหารให้แก่ผู้ที่ยากไร้และหิวโหย เหล่าผู้คนที่ได้รับความช่วยเหลือจะรู้สึกประทับใจต่อสำนักของท่าน ท่านสามารถได้รับจำนวนสาวกเพิ่มขึ้นมาเล็กน้อย รวมไปถึงแรงดึงดูดใจและพลังอิทธิพล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Policy_Missionary">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>มอบอาหารให้แก่ผู้ที่ยากไร้และหิวโหย เหล่าผู้คนที่ได้รับความช่วยเหลือจะรู้สึกประทับใจต่อสำนักของท่าน ท่านสามารถได้รับจำนวนสาวกเพิ่มขึ้นมาเล็กน้อย รวมไปถึงแรงดึงดูดใจและพลังอิทธิพล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Policy_Submiss">
			<DisplayName>รวมเข้าด้วยกัน</DisplayName>
			<Desc>กลายเป็นผู้แทนสำนักเพียงหนึ่งเดียวในเมืองแห่งนี้ กลายเป็นผู้แทนสำนักเพียงหนึ่งเดียวในเมืองแห่งนี้ ซึ่งจะมีเหตุการณ์ต่างๆ มากมายเข้ามาเพื่อทดสอบความสามารถของท่าน พยายามที่จะพัฒนาความคืบหน้าในการควบรวมเมืองให้เป็นหนึ่ง ซึ่งมันจะสำเร็จก็ต่อเมื่อค่าความสำเร็จถึง 20 หากเดินหมากพลาดเพียงก้าวเดียว เหล่าชาวบ้านอาจจะรู้สึกว่าท่านกำลังคุกคามชีวิตของพวกเขาจนส่งผลให้ท่านอาจจะต้องกลับไปเรื่มต้นนับหนึ่งใหม่ และถ้าหากมีการเปลี่ยนแปลงนโยบายในระหว่างการดำเนินการ จะส่งผลให้การควบรวมจะถูกขัดจังหวะไปด้วย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Policy_God">
			<DisplayName>ปาฏิหาริย์</DisplayName>
			<Desc>ปล่อยให้ศิษย์ผู้ฝึกตนวิถีเทพใช้ปาฏิหาริย์ของพวกเขา</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>