<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Stability">
			<Descript>ความเสถียร {1}{0:N1}%</Descript>
			<ToolTips>ค่ายกลจะสูญเสียความเสถียรเมื่อถูกโจมตี ถ้าความเสถียรของค่ายกลลดลงเหลือ 0 ค่ายกลจะถูกทำลาย</ToolTips>
		</Text>
		<Text Name="FabaoAtkPower">
			<Descript>ทักษะอาวุธวิเศษ {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>พลังของอาวุธวิเศษของแกนหลักจะเพิ่มขึ้นเมื่อใช้งานค่ายกล\nทักษะอาวุธวิเศษจะส่งผลต่อการเพิ่มพลังอาวุธวิเศษของแกนหลัก</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("พลังของอาวุธวิเศษของแกนหลักจะเพิ่มขึ้นเมื่อใช้งานค่ายกล\nทักษะอาวุธวิเศษจะส่งผลต่อการเพิ่มพลังอาวุธวิเศษของแกนหลัก\nArtifact Power Increase: %.0f%%", (z.FabaoPowerK_Normal-1)*100)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="MagicPower">
			<Descript>ทักษะปราณเวท {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>พลังของปราณเวทของแกนหลักจะเพิ่มขึ้นเมื่อใช้งานค่ายกล\nทักษะปราณเวทจะส่งผลต่อการเพิ่มพลังอาวุธวิเศษของแกนหลัก</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("พลังของปราณเวทของแกนหลักจะเพิ่มขึ้นเมื่อใช้งานค่ายกล\nทักษะปราณเวทจะส่งผลต่อการเพิ่มพลังอาวุธวิเศษของแกนหลัก\nSpell Power Increase: %.0f%%", (z.MagicPowerK_Normal-1)*100)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="Sheild">
			<Descript>เกราะปราณ {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>เมื่อค่ายกลถูกโจมตี ส่วนหนึ่งของความเสียหายที่ได้รับจะถูกดูดซับโดยค่ายกลและตัวละครทั้งหมดในค่ายกลจะแบ่งความเสียหายที่เหลือเท่าๆ กัน\nค่ายจะได้รับความเสียหายลดลง และความเสียหายสุดท้ายจะถูกแบ่งเท่าๆ กันระหว่างตัวละครทั้งหมดในค่ายกล</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("ค่ายจะได้รับความเสียหายลดลง และความเสียหายสุดท้ายจะถูกแบ่งเท่าๆ กันระหว่างตัวละครทั้งหมดในค่ายกล.\nค่ายจะได้รับความเสียหายลดลง และความเสียหายสุดท้ายจะถูกแบ่งเท่าๆ กันระหว่างตัวละครทั้งหมดในค่ายกล\nDamage Reduction: %.0f%%", (1-z.EffectDamageP) * 100)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="SkillCooldown">
			<Descript>การใช้งาน {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>ขณะที่ค่ายกลยังคงทำงาน มันจะสะสมพลังงานของมันไปเรื่อยๆ ซึ่งมันสามารถใช้เพื่อปลดปล่อยความสามารถพิเศษได้ ยิ่งไปกว่านั้นปราณของตัวละครทั้งหมดในค่ายกลจะมีความสมดุลแบบแปรผันตรงในขณะที่ค่ายกลยังคงทำงานอยู่\nความสามารถในการใช้งานส่งผลต่ออัตราการสะสมพลังงานและวัฏจักรของสมดุลพลังปราณ</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("ขณะที่ค่ายกลยังคงทำงาน มันจะสะสมพลังงานของมันไปเรื่อยๆ ซึ่งมันสามารถใช้เพื่อปลดปล่อยความสามารถพิเศษได้ ยิ่งไปกว่านั้นปราณของตัวละครทั้งหมดในค่ายกลจะมีความสมดุลแบบแปรผันตรงในขณะที่ค่ายกลยังคงทำงานอยู่\nความสามารถในการใช้งานส่งผลต่ออัตราการสะสมพลังงานและวัฏจักรของสมดุลพลังปราณ\nReduction Rate of the Operation Cycle: %.0f%%\nAccumulation Cycle of Insight: %.0f sec\nQi Balance Cycle: %.0f sec", (1-z.EffectZrPointCDP)*100, ZhenMgr:GetZRAddDuration(z), 15 * z.EffectZrPointCDP)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="ReduceCost">
			<Descript>ประสิทธิภาพค่ายกล {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>เมื่อค่ายกลได้ถูกสร้าง การรักษามันและการใช้ทักษะค่ายกลจะทำให้สูญเสียปราณจากทุกตัวละครในขบวน ค่าปราณที่ใช้ในการคงสภาพค่ายกลนั้นสัมพันธ์กับปริมาณปรณสูงสุดของของตัวละครที่อยู่ในตำแหน่งแกนหลัก ค่าปราณที่ใช้ในการใช้เวทของค่ายกลนั้นจะสัมพันธ์กับพลังของเวท\nประสิทธิภาพค่ายกลส่งผลต่อปราณที่ใช้ในการกระทำต่างๆ ภายในค่ายกล</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("เมื่อค่ายกลได้ถูกสร้าง การรักษามันและการใช้ทักษะค่ายกลจะทำให้สูญเสียปราณจากทุกตัวละครในขบวน ค่าปราณที่ใช้ในการคงสภาพค่ายกลนั้นสัมพันธ์กับปริมาณปรณสูงสุดของของตัวละครที่อยู่ในตำแหน่งแกนหลัก ค่าปราณที่ใช้ในการใช้เวทของค่ายกลนั้นจะสัมพันธ์กับพลังของเวท\nประสิทธิภาพค่ายกลส่งผลต่อปราณที่ใช้ในการกระทำต่างๆ ภายในค่ายกล \nCurrent Cost Reduced: %.0f%%", (1 - z.EffectCostP)*100)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="NpcNodeCountNumPowerup">
			<Descript>ขนาดค่ายกล {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>ขนาดของค่ายกลนั้นถูกกำหนดโดยจำนวนของแกนในค่ายกล ยิ่งจำนวนแกนยิ่งมากขนาดของค่ายกลก็ยิ่งใหญ่ขึ้น ความสามารถของแกนหลักจะกำหนดขนาดสูงสุดของค่ายกล หากตัวละครสร้างค่ายกลที่มีขนาดเกินความสามารถของตน ความเสถียรของค่ายกลจะลดลงไปอย่างมาก</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("ขนาดของค่ายกลนั้นถูกกำหนดโดยจำนวนของแกนในค่ายกล ยิ่งจำนวนแกนยิ่งมากขนาดของค่ายกลก็ยิ่งใหญ่ขึ้น \nความสามารถของแกนหลักจะกำหนดขนาดสูงสุดของค่ายกล หากตัวละครสร้างค่ายกลที่มีขนาดเกินความสามารถของตน ความเสถียรของค่ายกลจะลดลงไปอย่างมาก \nAdjusted Current Formation Stability: %.0f", z.fStabilityCoreNpcAddv)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="NpcZhenPressurePowerup">
			<Descript>ภาระค่ายกล {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>ภาระค่ายกลถูกกำหนดโดยความซับซ้อนของโครงสร้างค่ายกล ค่ายกลที่มีแกนย่อยอยู่ห่างจากแกนหลักจะมีภาระมากขึ้น ความสามารถของแกนหลักจะกำหนดภาระสูงสุดที่ค่ายกลสามารถแบกรับได้ ถ้าตัวละครที่เป็นแกนหลักสร้างค่ายกลที่เกินความสามารถของตน ภาระของค่ายกลก็จะมากขึ้นเป็นเงาตามตัว</ToolTips>
			<LuaToolTips>string.format("ภาระค่ายกลถูกกำหนดโดยความซับซ้อนของโครงสร้างค่ายกล ค่ายกลที่มีแกนย่อยอยู่ห่างจากแกนหลักจะมีภาระมากขึ้น\nความสามารถของแกนหลักจะกำหนดภาระสูงสุดที่ค่ายกลสามารถแบกรับได้ ถ้าตัวละครที่เป็นแกนหลักสร้างค่ายกลที่เกินความสามารถของตน ภาระของค่ายกลก็จะมากขึ้นเป็นเงาตามตัว \nQi Cost/sec: %.0f", z.CostLingPerSec)</LuaToolTips>
		</Text>
		<Text Name="NpcZhenPoint">
			<Descript>พลังงานค่ายกล {1}{0:N1}</Descript>
			<ToolTips>ในขณะที่ค่ายกลได้ถูกใช้งานไปเรื่อยๆ มันจะสะสมพลังงานเอาไว้ส่วนหนึ่ง ซึ่งพลังงานส่วนนั้นสามารถนำมาใช้ปลดปล่อนทักษะเวทของค่ายกลได้ อย่างไรก็ตาม ค่ายกลนั้นมีขีดจำกัดในการสะสมพลังงานอยู่ ยามเมื่อถึงขีดจำกัดนั้นมันจะไม่สามารถเพิ่มขึ้นได้อีกต่อไป</ToolTips>
		</Text>
	</List>
</Texts>