<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Gong_3_Jin">
			<DisplayName>วิชาบ่มเพาะเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร</DisplayName>
			<Desc>ในตำนานได้กล่าวไว้ว่านี่คือวิชาบ่มเพาะที่ถือกำเนิดขึ้นมาในอาณาของปีศาจและถูกสร้างขึ้นมาโดยมีเป้าหมายก็คือการเรียนรู้ทุกอย่างทุกอย่างของวิถีกระบี่ วิชานี้ได้ถูกแบ่งย่อยออกเป็นกระบี่ทั้งเจ็ด มันเป็นวิชาบ่มเพาะขั้นสูงที่ฝึกฝนได้อย่างยากยิ่งวิชาหนึ่ง มันทรงพลังเป็นอย่างมากในการรู้รบและมีเจตจำนงแห่งการฆ่าอันรุนแรงแฝงอยู่ในทุกๆ กระบวนท่าของวิชา ซึ่งนี่จะนำพาทัณฑ์สวรรค์ที่เกรี้ยวกราดยิ่่งกว่าปกติถึงสามเท่ามาสู่ตัวผู้ฝึกฝน ดังนั้นวิชานี้จึงมีชื่อเรียกอีกชื่อหนึ่งว่า "วิชาบ่มเพาะแห่งการเข่นฆ่าสังหาร"</Desc>
			<SelectDesc>วิชานี้โดดเด่นในด้านการใช้อาวุธวิเศษเข้าต่อสู้เป็นอย่างมาก มันทรงพลังในการต่อสู้อย่างไม่น่าเชื่อ ทว่าผู้ฝึกต้องเผชิญหน้ากับทัณฑ์สวรรค์รุนแรงมากกว่าปกติเนื่องจากเจตนาฆ่าอันรุนแรงของผู้ฝึก เจ้าแน่ใจหรือไม่ว่าต้องการฝึกฝนวิชานี้?</SelectDesc>
			<Stages.0.DisplayName>หัวใจแห่งกระบี่</Stages.0.DisplayName>
			<Stages.0.Necks.0.DisplayName>หัวใจแห่งกระบี่</Stages.0.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.0.Necks.0.Desc>ค้นหาหัวใจกระบี่ของตนเองด้วยความมุ่งมั่นและแน่วแน่ ถ้าหากเกิดความผิดพลาดขึ้น ผู้ฝึกจำเป็นต้องเริ้มค้นหาหัวใจกระบี่ของตนเองตั้งแต่ต้นอีกครั้งหนึ่ง[color=#D06508]\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้สามารถทำได้โดยการใช้ความพยายามซ้ำแล้วซ้ำอีก\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้จะยากสำหรับผู้ที่มีค่าการรับรู้ที่ต่ำ\nหากล้มเหลวในการทะลวงขอบเขตอาจนำไปสู่อาการบาดเจ็บได้[/color]</Stages.0.Necks.0.Desc>
			<Stages.1.DisplayName>รัศมีกระบี่</Stages.1.DisplayName>
			<Stages.1.Necks.0.DisplayName>รัศมีกระบี่</Stages.1.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.1.Necks.0.Desc>สร้างรัศมีกระบี่เพื่อเปิดประตูแห่งจิตด้วยความคิดอันมุ่งมั่นโดยใช้เลือดเนื้อและจิตวิญญาณของตนเองเป็นเดิมพัน[color=#D06508]\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้สามารถทำได้โดยการใช้ความพยายามซ้ำแล้วซ้ำอีก\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้จะยากสำหรับผู้ที่มีค่าการรับรู้ที่ต่ำ\nหากล้มเหลวในการทะลวงขอบเขตอาจนำไปสู่อาการบาดเจ็บได้[/color]</Stages.1.Necks.0.Desc>
			<Stages.2.DisplayName>โอสถจิตกระบี่</Stages.2.DisplayName>
			<Stages.2.Desc>ผนึกรวมรัศมีกระบี่ให้เป็นโอสถจิตกระบี่ เพื่อใช้มันเป็นแกนกลางในการขึ้นรู้แก่นทองคำ</Stages.2.Desc>
			<Stages.2.Necks.0.DisplayName>โอสถจิตกระบี่</Stages.2.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.3.DisplayName>เจตจำนงกระบี่</Stages.3.DisplayName>
			<Stages.3.Desc>เผชิญหน้ากับทัณฑ์สวรรค์ที่ถาโถมเข้ามาและใช้มันขัดเกลาจิตใจของตนเองเพื่อเปิดประตูแห่งเจตจำนงกระบี่</Stages.3.Desc>
			<Stages.3.Necks.0.DisplayName>เจตจำนงกระบี่</Stages.3.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.4.DisplayName>ตัวอ่อนกระบี่</Stages.4.DisplayName>
			<Stages.4.Necks.0.DisplayName>ตัวอ่อนกระบี่</Stages.4.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.4.Necks.0.Desc>หลังจากเอาชนะทัณฑ์สวรรค์มาได้ ผู้ฝึกจะต้องหล่อหลอมเจตจำนงกระบี่ของตนจนบริสุทธิ์จนถึงขีดสุดเพื่อใช้มันเป็นรากฐานในการให้กำเนิดตัวอ่อนกระบี่</Stages.4.Necks.0.Desc>
			<Stages.5.DisplayName>ดวงจิตกระบี่</Stages.5.DisplayName>
			<Stages.5.Necks.0.DisplayName>ดวงจิตกระบี่</Stages.5.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.5.Necks.0.Desc>ใช้เจตจำนงกระบี่เพื่อขโมยวิถีแห่งการทำลายล้างจากทัณฑ์สวรรค์ หากประสบผลสำเร็จ ผูัฝึกจะต้องเผชิญความโกรธเกรี้ยวจากสวรรค์และอาจจะต้องเผชิญหน้ากับทัณฑ์สวรรค์สังหารมาร</Stages.5.Necks.0.Desc>
			<Stages.6.DisplayName>วิญญาณกระบี่</Stages.6.DisplayName>
			<Stages.6.Necks.0.DisplayName>วิญญาณกระบี่</Stages.6.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.6.Necks.0.Desc>ใช้สายฟ้าสวรรค์เพื่อหล่อหลอมดวงจิตกระบี่ให้กลายเป็นวิญญาณกระบี่และเมื่อฝึกจนบรรลุถึงจุดสูงสุด ผู้ฝึกสามารถจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์เบื้องบนได้</Stages.6.Necks.0.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>