<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Gong_2_Mu">
			<DisplayName>วิชาบ่มเพาะหมื่นรังสรรค์สรรพวุธ</DisplayName>
			<Desc>วิชาที่ได้รับสืบทอดมาจากเซียนหมื่นสรรพยุทธ์ในสมัยโบราณ ซึ่งมันคือวิชาการบ่มเพาะในการหลอมสร้างอาวุธวิเศษอันทรงพลังของภูเขาม่านฟ้า และก็มีเพียงผู้ที่มีพสวรรค์และมีสติปัญญาอันชาญฉลาดเท่านั้นที่จะสามารถฝึกฝนวิชานี้ได้ ยามเมื่อผู้ฝึกบรรลุจุดสูงสุดของวิชา พวกเขาสามารถหลอมสรรพสิ่งต่างให้กลายเป็นอาวุธวิเศษได้ ขั้นตอนในการฝึกฝนนั้นจะแบ่งออกเป็นเส้นทางที่จะนำไปสู่สวรรค์ทั้ง 5 ชั้นและพระราชวังทั้ง 15 แห่ง และเมื่อฝึกฝนจนบรรลุถึงความสำเร็จสูงสุดแล้วคนผู้นั้นจะสามารถจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์ได้</Desc>
			<SelectDesc>วิชานี้มีความโดดเด่นในด้านการหลอมสร้างอาวุธวิเศษ ทว่าจะค่อนข้างอ่อนแอในด้านการต่อสู้ เจ้าแน่ใจหรือไม่ว่าต้องการฝึกฝนวิชานี้?</SelectDesc>
			<Stages.0.DisplayName>สวรรค์แห่งความสงบ</Stages.0.DisplayName>
			<Stages.0.Desc>สวรรค์ชั้นแรก แสวงหาการรู้แจ้งแห่งธรรมชาติในสภาวะจิตใจอันสงบนิ่ง มันเป็นก้าวแรกสู่การแสวงหาความเป็นอมตะ ดังนั้นมันจึงมีชื่อว่า "สวรรค์แห่งความสงบ"</Stages.0.Desc>
			<Stages.0.Necks.0.DisplayName>พระราชวังแห่งหัวใจทั้งห้า</Stages.0.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.0.Necks.0.Desc>ทำการบ่มเพาะปราณในท่านั่งโดยให้ศีรษะตั้งตรงมั่นคงและศูนย์กลางของฝ่าเท้าและฝ่ามือหงายขึ้น ให้เลือดและปราณไหลผ่านศูนย์กลางทั้งห้า[color=#D06508]\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้จะยากสำหรับผู้ที่มีค่าสติปัญญาสูง[/color]</Stages.0.Necks.0.Desc>
			<Stages.0.Necks.1.DisplayName>พระราชวังแห่งธาตุทั้งห้า</Stages.0.Necks.1.DisplayName>
			<Stages.0.Necks.1.Desc>ควบคุมกระแสปราณและเลือดภายใต้สภาวะแห่งความสงบนิ่ง เพ่งจิตสมาธิไปยังปราณธรรมชาติทั้งห้าภายในเส้นเลือดและทำการขับเคลื่อนมันไปตามกระแสเลือดไปทั่วร่าง[color=#D06508]\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้จะยากสำหรับผู้ที่มีค่าความอึดต่ำ\nหากล้มเหลวในการทะลวงขอบเขตอาจนำไปสู่อาการบาดเจ็บได้[/color]</Stages.0.Necks.1.Desc>
			<Stages.0.Necks.2.DisplayName>พระราชวังแห่งสัมผัสปราณ</Stages.0.Necks.2.DisplayName>
			<Stages.0.Necks.2.Desc>ใช้สัมผัสปราณเพื่อขับเคลื่อนปราณแห่งธาตุทั้งห้าให้หวนกลับคืนสู่ทะเลปราณ ทำซ้ำเช่นนี้ไปเรื่อยเพื่อขยายขอบเขตปราณไปทีละน้อย[color=#D06508]\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้สามารถทำได้โดยการใช้ความพยายามซ้ำแล้วซ้ำอีก[/color]</Stages.0.Necks.2.Desc>
			<Stages.1.DisplayName>สวรรค์แห่งความยืนยาว</Stages.1.DisplayName>
			<Stages.1.Desc>สวรรค์ชั้นที่สอง หล่อหลอมแก่นปราณขึ้นมาภายในร่าง ส่งผลให้ผู้ฝึกได้รับอายุขัยเพิ่มขึ้น นี่จึงเป็นที่มาของคำว่า "สวรรค์แห่งความยืนยาว"</Stages.1.Desc>
			<Stages.1.Necks.0.DisplayName>พระราชวังแห่งการรับรู้</Stages.1.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.1.Necks.0.Desc>ใช้ปราณเพื่อเปิดประตูจิตและเชื่อมต่อมันเข้ากับสวรรค์และโลก ละท้องความวุ่นวานแห่งโลกมนุษย์ไว้เบื้องหลัง[color=#D06508]\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้สามารถทำได้โดยการใช้ความพยายามซ้ำแล้วซ้ำอีก[/color]</Stages.1.Necks.0.Desc>
			<Stages.1.Necks.1.DisplayName>พระราชวังและความเป็นหนึ่ง</Stages.1.Necks.1.DisplayName>
			<Stages.1.Necks.1.Desc>ใช้ปราณภายในร่างของตนเองเพื่อชักนำปราณแห่งธรรมชาติและใช้ปราณธรรมชาติอันบริสุทธิ์เหล่านั้นในการบำเพ็จตน[color=#D06508]\n\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้จะยากสำหรับผู้ที่มีค่าความอึดต่ำ\nหากล้มเหลวในการทะลวงขอบเขตอาจนำไปสู่อาการบาดเจ็บได้[/color]</Stages.1.Necks.1.Desc>
			<Stages.1.Necks.2.DisplayName>พระราชวังแห่งดวงจิตทองคำ</Stages.1.Necks.2.DisplayName>
			<Stages.1.Necks.2.Desc>ผสานรวมปราณและพลังจิตทั้งหมดภายในร่างเพื่อสร้างแก่นทองคำขึ้นมา และแก่นทองคำนั้นก็คือรากฐานอันสำคัญของผู้ฝึกตนวิถีเซียน</Stages.1.Necks.2.Desc>
			<Stages.2.DisplayName>สวรรค์แห่งโชคชะตา</Stages.2.DisplayName>
			<Stages.2.Desc>สวรรค์ชั้นที่สาม รับรู้ธรรมชาติของสิ่งมีชีวิตทั้งมวลที่อยู่ภายใต้สวรรค์ เรียนรู้จากประสบการณ์ของผู้อื่นเพื่อเอาชนะข้อบกพร่องของตนเอง และวางรากฐานสำหรับการก่อกำเนิดวิญญาณปฐมกาล</Stages.2.Desc>
			<Stages.2.Necks.0.DisplayName>พระราชวังแห่งเปลวเพลิงเที่ยงแท้</Stages.2.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.2.Necks.0.Desc>ใช้แก่นทองคำเพื่อกระตุ้นเปลวเพลิงที่แท้จริงทั้งสามรูปแบบเพื่อให้ได้เปลวไฟที่สามารถหลอมละลายได้ทุกสรรพสิ่ง[color=#D06508]\n\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้จะยากสำหรับผู้ที่มีค่าความอึดต่ำ\nหากล้มเหลวในการทะลวงขอบเขตอาจนำไปสู่อาการบาดเจ็บได้[/color]</Stages.2.Necks.0.Desc>
			<Stages.2.Necks.1.DisplayName>พระราชวังแห่งการสรรค์สร้าง</Stages.2.Necks.1.DisplayName>
			<Stages.2.Necks.1.Desc>เข้าสู่แดนมนุษย์และสัมผัสถึงความคิดแห่งการสรรค์สร้างสรรพสิ่งต่างๆ ทั้งหมดด้วยเปลวเพลิงที่แท้จริงทั้งสามรูปแบบและฝึกฝนเจตจำนงของตนเองให้มั่นคงและแข็งแกร่ง</Stages.2.Necks.1.Desc>
			<Stages.2.Necks.2.DisplayName>พระราชวังแห่งปัญญา</Stages.2.Necks.2.DisplayName>
			<Stages.2.Necks.2.Desc>บ่มเพาะปราณอย่างสันโดษอย่างลืมเดือนลืมตะวันเพื่อหล่อหลอมรวมสรรพสิ่งเข้ารวมเป็นหนึ่งเดียวกัน ส่งผลให้ทักษะการหลอมอาวุธวิเศษและสติปํญญาของผู้ฝึกก้าวหน้าขึ้นเป็นอย่างมาก</Stages.2.Necks.2.Desc>
			<Stages.3.DisplayName>สวรรค์แห่งหยางบริสุทธิ์</Stages.3.DisplayName>
			<Stages.3.Desc>สวรรค์ชั้นที่สี่ หลอมแก่นทองคำของตนเองด้วยเปลวเพลิงที่แท้จริง ขับไล่สิ่งที่ไม่บริสุทธิ์ให้ออกไปจากร่างกายและจิตวิญญาณจนก่อเกิดปราณหยางบริสุทธิ์ขึ้นมาภายในร่าง ดังนั้นมันจึงมีชื่อว่า "สวรรค์แห่งหยางบริสุทธิ์"</Stages.3.Desc>
			<Stages.3.Necks.0.DisplayName>พระราชวังแห่งการรู้แจ้ง</Stages.3.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.3.Necks.0.Desc>สัมผัสถึงตัวตนเองตนเองและใช้สภาวะนั้นผสานรวมกับแก่นทองคำเพื่อเปิดประตูสู่ความรู้แจ้ง[color=#D06508]\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้สามารถทำได้โดยการใช้ความพยายามซ้ำแล้วซ้ำอีก[/color]</Stages.3.Necks.0.Desc>
			<Stages.3.Necks.1.DisplayName>พระราชวังแห่งอัตตา</Stages.3.Necks.1.DisplayName>
			<Stages.3.Necks.1.Desc>หล่อหลอมแกนทองคำและเสริมความแข็งแกร่งให้กับอัตตาที่แท้จริงของตนเอง[color=#D06508]\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้สามารถทำได้โดยการใช้ความพยายามซ้ำแล้วซ้ำอีก[/color]</Stages.3.Necks.1.Desc>
			<Stages.3.Necks.2.DisplayName>พระราชวังแห่งการก่อเกิด</Stages.3.Necks.2.DisplayName>
			<Stages.3.Necks.2.Desc>สลายแก่นทองคำภายในร่างเพื่อให้กำเนิดวิญญาณปฐมกาล</Stages.3.Necks.2.Desc>
			<Stages.4.DisplayName>สวรรค์แห่งสรรพสิ่ง</Stages.4.DisplayName>
			<Stages.4.Desc>สวรรค์ชั้นที่ห้า ทำการเผชิญหน้ากับทัณฑ์อัสนีบาตจากสวรรค์ เพื่อสร้างจิตวิญญาณหยางเที่ยงแท้และก้าวข้ามเหนือสวรรค์แห่งสรรพสิ่ง</Stages.4.Desc>
			<Stages.4.Necks.0.DisplayName>พระราชวังแห่งการไม่ยึดติด</Stages.4.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.4.Necks.0.Desc>หลอมจิตวิญญาณของตัวเองร่วมกับวิญญาณปฐมกาล ทำให้สามารถผู้ฝึกสามารถถอดวิญญาณออกมานอกร่างและใช้มันท่องเที่ยวไปยังที่ต่างๆ ได้[color=#D06508]\nการทะลวงขอบเขตในขั้นนี้จะเผาผลาญอายุไขไปเป็นอย่างมาก[/color]</Stages.4.Necks.0.Desc>
			<Stages.4.Necks.1.DisplayName>พระราชวังแห่งความสมถะ</Stages.4.Necks.1.DisplayName>
			<Stages.4.Necks.1.Desc>เข้าสู่สภาวะอริยะถ่องแท้เพื่อรู้แจ้งถึงเต๋าอันยิ่งใหญ่ ผู้ฝึกจะต้องเผชิญหน้ากับทัณฑ์สวรรค์อันเกรี้ยวกราดเมื่อต้องการทะลวงขอบเขตผ่านขั้นนี้ไป[color=#D06508]\nในการทะลวงขอบเขตในขั้นตอนนี้มันจะเป็นการท้าทายสวรรค์อย่างแท้จริงและจะไม่ได้ค่าโบนัสใดๆ จากขั้นตอนนี้[/color]</Stages.4.Necks.1.Desc>
			<Stages.4.Necks.2.DisplayName>พระราชวังแห่งจักรพรรดิ์</Stages.4.Necks.2.DisplayName>
			<Stages.4.Necks.2.Desc>ละทิ้งกายหยาบไว้เบื้องหลังและจุติขึ้นสู๋แดนสวรรค์เบื้องบน</Stages.4.Necks.2.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>