<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="JuQing_dialogue_0">
			<Nodes.0.Text>ทางเข้า</Nodes.0.Text>
			<Nodes.1.Text>เจ้าต้องการรู้เรื่องอะไร?</Nodes.1.Text>
			<Nodes.2.Text>ท่านเป็นใคร?</Nodes.2.Text>
			<Nodes.3.Text>ที่แห่งนี้มันคืออะไร?</Nodes.3.Text>
			<Nodes.4.Text>โลกจักรวาลคืออะไรกันแน่?</Nodes.4.Text>
			<Nodes.5.Text>ตำราพยากรณ์สวรรค์นั้นมันคืออะไรกัน?</Nodes.5.Text>
			<Nodes.6.Text>ข้า? ข้าก็เป็นแค่คนล้มเหลวที่ควรถูกฝังไว้ในกาลเวลา ทว่าการที่เจ้ามายืนอยู่ตรงนี้ได้ บางทีข้าก็อาจจะไม่ใช่คนล้มเหลวซะทีเดียว? ข้าเปลี่ยนแปลงชะตากรรมของสวรรค์ได้ ฮ่าๆๆ เจ้าสามารถเรียกข้าว่า ฟู่ปี้ขง</Nodes.6.Text>
			<Nodes.7.Text>เจ้าลืมไปแล้วงั้นรึ ว่าเจ้าเข้ามายังสถานที่แห่งนี้ได้ยังไง? แน่นอนว่าสถานที่แห่งนี้ก็คือภายในโลกจักรวาลยังไงละ</Nodes.7.Text>
			<Nodes.8.Text>เจ้ารู้หรือไม่ว่าในสมัยโบราณนั้นมีสองมหาสงครามระหว่างเซียนและปีศาจ?</Nodes.8.Text>
			<Nodes.9.Text>ตำราพยากรณ์สวรรค์เป็นสัญลักษณ์ของพลังอำนาจที่เจ้าสำนักขอมหาราชวังบูรพาถือครองเอาไว้ มันเป็นม้วนตำราที่ไม่มีวันทำลายได้ซึ่งมัยถูกสร้างด้วยวัสดุจากโลกภายนอก บางทีมันอาจจะมีชื่อเรียกที่แตกต่างกันในเวลาของเจ้า? ทว่าการที่เจ้ามาอยู่ที่นี่ได้ นั่นก็หมายความว่าตำราพยากรณ์สวรรค์นั้นได้เปิดประตู่ให้แก่เจ้ายังไงละ</Nodes.9.Text>
			<Nodes.10.Text>เปิดประตูสู่โลกจักรวาล? ทำไมกัน? ปิศาจกำลังจะเข้ามาโจมตีพวกเราอีกแล้วงั้นรึ? ท่านต้องการที่จะนำพวกเราไปสู่สถานที่หลบภัยงั้นหรือ? ข้าคิดว่าพวกเราไม่ควรหวาดวิตกขนาดนั้นก็ได้กระมัง โลกของผู้ฝึกตนในตอนนี้นั้นเจริญรุ่งเรืองอย่างที่ไม่เคยเห็นมาก่อน ถึงแม้ว่าจะยังมีการโต้เถียงกันอย่างต่อเนื่องระหว่างฝ่ายต่างๆ ทว่าในตอนนี้ก็มีผู้ฝึกตนที่ทรงพลังอยู่มากมาย ดังนั้นข้าคิดว่าพวกเราไม่จำเป็นที่จะต้องเกรงกลัวพวกปีศาจอีกต่อไป! และเช่นนั้นทำไมพวกเราต้องหนีด้วย?</Nodes.10.Text>
			<Nodes.11.Text>ฟู่ปี้ขง? ข้าคิดว่าข้าเคยได้ยินชื่อๆ นี้มาก่อนจากที่ไหนซักแห่ง</Nodes.11.Text>
			<Nodes.12.Text>เจ้าไม่จำเป็นต้องคิดมากขนาดนั้น มันไม่แปลกหรอกที่จะมีคนที่มีชื่อแซ่ซ้ำกันซักคนสองคนอยู่น่ะ ทว่าการที่เรามาพบกันที่นี้ นั่นก็หมายความว่าพวกเรานั้นมีชะตาต้องกันไม่ใช่ยังงั้นรึ!</Nodes.12.Text>
			<Nodes.13.Text>โลกจักรวาล? ข้าไม่เคยได้ยินชื่อๆ นี้มาก่อน ทว่าข้าเข้ามายังสถานที่แห่งนี้ผ่านสิ่งที่เรียกว่า "จักรวาลย่อส่วน" หรือบางทีมันอาจจะเชื่อมต่อกับสิ่งที่เรียกว่าโลกจักรวาลที่ท่านพูดถึง? ข้าเคยคิดมาตลอดว่าจักรวาลย่อส่วนนั้นมันก็เป็นแค่เพียงแค่คลังมิติเพื่อเอาไว้เก็บของเท่านั้นเอง</Nodes.13.Text>
			<Nodes.14.Text>ฮ่าๆ โลกจักรวาลนั้นมันเป็นสมบัติศักดิ์สิทธิ์ที่ทรงพลังมากที่สุดในโลกใบนี้ แล้วมันจะเป็นสิ่งของเรียบง่ายอย่างที่เจ้าคิดอย่างไรกัน พูดอย่างเคร่งครัดเลยมันก็คือช่องว่างระหว่างจักรวาลของพวกเจ้าและจักรวาลอันไร้ขอบเขตยังไงละ มันเป็นสถานที่อันพิเศษที่มีโลกเล็กๆ จำนวนนับไม่ถ้วนอยู่ภายในตัวของมันเอง ข้าอุตส่าห์ทิ้งค่ายกลลับที่ใช้ในการเคลื่อยย้ายมิติเอาไว้ในสิ่งๆ ที่เจ้าเรียกว่าจักรวาลย่อส่วนนั่น เฮ้อ... ข้าไม่คิดเลยว่ามันจะดันถูกใช้เป็นเพียงแค่คลังเก็บเท่านั้น</Nodes.14.Text>
			<Nodes.15.Text>อะไรนะ? แล้วตกลงว่าไอ้โลกจักรวาลนี่มันคืออะไรกันแน่? แล้วมันสามารถบรรลุโลกจำนวนนับไม่ถ้วนนั่นเอาไว้ภายในได้ยังไงกัน? ไอ้สิ่งที่เรียกว่าจักรวาลย่อส่วนนั่นมันเป็นแค่ประตูอย่างงั้นเรอะ? เรื่องแบบนี้มันจะเป็นไปได้ยังไงกัน?</Nodes.15.Text>
			<Nodes.16.Text>หึ *แสยะยิ้มอย่างดูถูก* ไม่มีอะไรที่เป็นไปไม่ได้ ดูเหมือนว่าเจ้าจะไม่รู้เรื่องอะไรเลยจริงๆ เหมือนว่าเจ้าพวกตาแก่โง่เง่าพวกนั้นจะพยายามปกปิดเรื่องพวกนี้เอาไว้เป็นความลับสินะ? ทว่าการที่เจ้ามาปรากฏตัวยังสถานที่แห่งนี้ได้ นั่นก็หมายความว่าเจ้าได้รับการยอมรับจากตำราพยากรณ์สวรรค์แล้ว ดังนั้นข้าคิดว่าข้าสามารถไว้ใจเจ้าได้</Nodes.16.Text>
			<Nodes.17.Text>ฟู่ปี้ขง? ข้าคิดว่าข้าเคยได้ยินชื่อๆ นี้มาก่อนจากที่ไหนซักแห่ง</Nodes.17.Text>
			<Nodes.18.Text>ท่าน? หรือว่าท่านก็คือ...</Nodes.18.Text>
			<Nodes.19.Text>เป็นไปได้ไหมว่าท่านก็คือฟู่ปี้ขง เจ้าสำนักคนสุดท้ายของมหาราชวังบูรพาและเป็นจักรพรรดิปีศาจผู้ที่เคยทำลายครึ่งหนึ่งของโลกแห่งผู้ฝึกตนด้วยตัวเพียงคนเดียว?</Nodes.19.Text>
			<Nodes.20.Text>โอ้ เจ้ารู้จักข้าด้วยอย่างนั้นรึ? เป็นไปได้ไหมว่ามรดกของมหาราชวังบูรพานั้นจะยังไม่ถูกทำลายไปจนสิ้น? ทว่าแต่มันจะเป็นไปได้อย่างไรกัน??</Nodes.20.Text>
			<Nodes.21.Text>มหาราชวังบูรพานั้นไม่มีอยู่อีกแล้ว ทว่ามรดกของพวกเขานั้นยังคงอยู่ ร้อยปีต่อมา มหาราชวังบูรพานั้นได้ถูกเปลี่ยนชื่อเป็นสำนักไท้อี้ ซึ่งนั้นก็คือสำนักของข้าและข้าก็เพิ่งมารู้เรื่องราวทั้งหมดหลังจากที่ข้าพยายามหาหนทางแก้แค้นให้กับสำนักไท้อี้ที่ถูกทำลายไป ([NAME] ได้จ้องมองท่าทีของผู้ที่อ้างตนว่าเป็นฟู่ปี้ขงในขณะที่กำลังเล่าเรื่องของสำนักไท้อี้ให้ชายคนนั้นฟัง)</Nodes.21.Text>
			<Nodes.22.Text>หึ *แสยะยิ้มอย่างดูถูก* ข้าไม่คิดเลยว่าเจ้าพวกตาแก่โง่เง่านั้นจะสามารถปกปิดเรื่องนี้เอาไว้อย่างสมบูรณ์แบบเช่นนี้ พวกมันทำแม้กระทั่งไล่เข่นฆ่าสังหารผู้ที่สืบทอดมรดกของพวกเราที่ยังหลงเหลืออยู่ไปจนหมดทุกคน ทว่ายังโชคดีที่สวรรค์ยังคงเมตตามหาราชวังบูรพาของข้าอยู่บ้าง ส่วนเจ้านั้นก็ถือว่าเป็นชนรุ่นหลังของข้า ดังนั้นถ้าหากว่าเจ้ามีข้อสงสัยอะไรก็จงถามออกมาเถอะ ยิ่งไปกว่านั้นเแผนการหลังจากนี้ก็ยังต้องพึ่งพาเจ้าเช่นกัน</Nodes.22.Text>
			<Nodes.23.Text>โลกจักรวาล? ข้าไม่เคยได้ยินชื่อๆ นี้มาก่อน</Nodes.23.Text>
			<Nodes.24.Text>โลกจักรวาล? หมายถึงโลกจักรวาลที่ถูกขโมยไปโดยพวกภูเขาร้อยแมลงงั้นรึ</Nodes.24.Text>
			<Nodes.25.Text>โลกจักรวาล? หมายถึงโลกจักรวาลที่ถูกขโมยไปโดยพวกภูเขาร้อยแมลงในตอนที่สำนักไท้อี้ถูกทำลายงั้นรึ แต่ข้ามายังสถานที่แห่งนี้ผ่านทางจักรวาลย่อส่วนภายในสำนักนี่นา</Nodes.25.Text>
			<Nodes.26.Text>ฮ่าๆ โลกจักรวาลนั้นมันเป็นสมบัติศักดิ์สิทธิ์ที่ถูกสร้างขึ้นมาโดยการใช้ทรัพยากรทั้งหมดของมหาราชวังบูรพาในการสร้างมันขึ้นมา แล้วมันจะเป็นสิ่งของเรียบง่ายอย่างที่เจ้าคิดอย่างไรกัน พูดอย่างเคร่งครัดเลยมันก็คือช่องว่างระหว่างจักรวาลของพวกเจ้าและจักรวาลอันไร้ขอบเขตยังไงละ มันเป็นสถานที่อันพิเศษที่มีโลกเล็กๆ นับไม่ถ้วนอยู่ภายในตัวของมันเอง ข้าอุตส่าห์ค่ายกลลับที่ใช้ในการเคลื่อยย้ายมิติมายังสถานที่แห่งนี้เอาไว้ ทว่าข้าไม่คิดเลยว่ามันจะดันถูกใช้เป็นเพียงแค่คลังเก็บเท่านั้น เฮ้อ... พวกคนรุ่นหลังนี่มันช่างยอดเยี่ยมกันจริงๆ</Nodes.26.Text>
			<Nodes.27.Text>กล่าวอีกนัยหนึ่งก็คือพื้นที่ภายในโลกจักรวาลนั้นเป็นพื้นที่ที่เชื่อมต่อถึงกันทั้งหมดอย่างนั้นรึ? นี่ก็หมายความว่าสามารถเข้ามาจากทางใดก็ได้?</Nodes.27.Text>
			<Nodes.28.Text>สิ่งที่เจ้ากล่าวออกมามันก็ไม่ได้ถูกต้องไปซะทั้งหมด ทว่าส่วนใหญ่เจ้าก็เข้าใจได้ถูกแล้ว พื้นที่ภายในของโลกจักรวาลนั้นเชื่อมต่อถึงกันทั้งหมด ทว่าเจ้ามิอาจเข้าหรือออกไปได้ตามที่เจ้าที่ต้องการ ต้องขอบคุณตำราพยากรณ์สวรรค์ มิเช่นนั้นละก็มันแทบจะเป็นไปไม่ได้เลยที่เจ้าจะสามารทำลายผนึกนั่นและมาอยู่ที่นี่ ณ ตอนนี้ได้</Nodes.28.Text>
			<Nodes.29.Text>นั่นก็ไม่ผิด...</Nodes.29.Text>
			<Nodes.30.Text>มันก็จริงอย่างที่ว่า</Nodes.30.Text>
			<Nodes.31.Text>ข้าเคยได้ยินเกี่ยวกับเรื่องนี้ แต่ข้าเองก็ไม่รู้อะไรมากเกี่ยวกับสิ่งที่เกิดขึ้นในโลกของผู้ฝึกตนในสมัยโบราณ เนื่องจากบันทึกเกี่ยวกับเรื่องพวกนั้นมันได้สูญหายไปแทบจะทั้งหมด ข้ารู้ก็แค่เพียงว่าเหล่าผู้ฝึกตนนั้นเป็นฝ่ายได้ชัยเหนือเผ่าปีศาจและได้ทำลายขับไล่พวกมันไปตลอดกาล เป็นไปได้ไหมว่าโลกจักรวาลแห่งนี้นั้นเป็นผลพวงมาจากการต่อสู้ระหว่างเซียนและปีศาจ?</Nodes.31.Text>
			<Nodes.32.Text>ทำลายขับไล่เผ่าปีศาจไปตลอดกาลอย่างงั้นรึ? ฮ่าๆๆ น่าสนใจยิ่งนัก เรื่องราวเช่นนี้นั่นมันช่างมีความคิดที่สร้างสรรค์ดีจริงๆ ทว่าความเป็นจริงนั้นกลับตรงข้าม พวกเราสามารถเอาชนะพวกเผ่าปีศาจมาได้อย่างฉิวเฉียวเท่านั้นและเชื่อกันว่าถ้าหากเกิดมหาสงครามครั้งที่สามขึ้นเมื่อไร พวกเราคงไม่มีหวังที่จะต้านทานเผ่าปีศาจเอาไว้ได้อย่างแน่นอน ดังนั้นเหล่าผู้ฝึกตนจึงตัดสินใจที่จะใช้ทรัพยากรทั้งหมดเมื่อสร้างสิ่งๆ หนึ่งขึ้นมาเพื่อใช้มันเป็นที่พึ่งสุดท้าย...</Nodes.32.Text>
			<Nodes.33.Text>ท่านหมายถึงสิ่งที่เรียกว่าโลกจักรวาลใช่หรือไม่?</Nodes.33.Text>
			<Nodes.34.Text>ถูกต้อง! โลกจักรวาลนั่นก็คือที่พึ่งสุดท้ายที่ว่านั่น มันเป็นสถานที่ที่สามารถรองรับผู้คนหลายร้อยหลายพันล้านคนเอาไว้ได้ ทว่าใครจะไปคิดกันละว่าเมื่อเวลาได้ล่วงเลยผ่านไป เหล่าผู้คนกลับหลงลืมความเจ็บปวดในสมัยครั้งโบราณและกลับไปเชื่อข่าวลือที่ว่าพวกเผ่าปีศาจนั้นถูกเนรเทศไปตลอดกาลและจะไม่มีวันกลับมาอีก... *เฮ้อ*</Nodes.34.Text>
			<Nodes.35.Text>หรือว่ามันจะเป็นบันทึกลับไท้อี้ใช่หรือไม่? ข้าไม่คิดเลยว่าหนังสือเล่มนี้จะมีความสำคัญถึงเพียงนี้!</Nodes.35.Text>
			<Nodes.36.Text>ใช่ มันก็คือสิ่งๆ นั้น... (ในชั่ววินาทีนั้นดวงตาของฟู่ปี้ขงก็ฉายแววแห่งความซับซ้อนออกมา)</Nodes.36.Text>
			<Nodes.37.Text>[color=#ff0000]ข้ารู้สึกเหมือนกับว่าโลกของข้ากำลังพลิกกลับตาลปัตร! เช่นนั้นแล้วยังไงต่อ? [/color]ท่านมีแผนการจะทำยังไง?</Nodes.37.Text>
			<Nodes.38.Text>ในที่สุดเวลานี้ก็มาถึง สิ่งที่ข้าต้องทำนั้นมันช่างเรียบง่าย ข้าก็แค่ต้องใช้ตำราพยากรณ์สวรรค์หรือสิ่งที่เจ้าเรียกมันว่าบันทึกลับไท้อี้ในการเปิดประตูของโลกจักรวาลให้เปิดออกอย่างสมบูรณ์ตามคำสังของจักรพรรดิ์ตะวันออก</Nodes.38.Text>
			<Nodes.39.Text>เจริญรุ่งเรืองอย่างที่ไม่เคยมีมาก่อนงั้นรึ? ฮ่าๆๆๆ!</Nodes.39.Text>
			<Nodes.40.Text>มีอะไรน่าขำกัน? ท่านอาจจะหลับมานานเกินไปโดยที่ไม่รู้ว่าโลกภายนอกนั้นเปลี่ยนแปลงไปมากแค่ไหน ตอนนี้มีผู้ฝึกตนจากโบราณจำนวนนับไม่ถ้วนได้ตื่นขึ้นมา ส่งผลให้มีเซียนจำนวนมากบนโลกของผู้ฝึกตนในขณะนี้ และไม่ว่าเผ่าปีศาจจะแข็งแกร่งเพียงใด ข้าก็ไม่คิดว่ามันจะเป็นคู่ต่อสู้ของผู้ฝึกตนในปัจจุบันได้?</Nodes.40.Text>
			<Nodes.41.Text>ฮ่าๆๆๆ ต้องขออภัยด้วย แต่แน่นอนว่าข้านั้นรู้ เพราะถึงยังไงโลกในตอนนี้ก็เป็นผลพวงมาจากรากฐานที่พวกข้าในอดีตนั้นได้วางเอาไว้หลังจากมหาสงครามครั้งนั้น ทว่าให้ข้าได้ถามเจ้าคำถามหนึ่ง เจ้าไม่คิดเลยงั้นรึว่าโลกในตอนนี้มันมีอะไรบางอย่างที่มันแปลกๆ?</Nodes.41.Text>
			<Nodes.42.Text>บางอย่างที่มันแปลกๆ? ท่านหมายความว่าไง?</Nodes.42.Text>
			<Nodes.43.Text>ข้าจะให้คำใบ้แก่เจ้า ตัวเจ้านั้นดูเหมือนว่าจะได้ฝึกบำเพ็ญตนมามาก ในระหว่างการบ่มเพาะปราณในแต่ละวันนั้น ตัวเจ้าไม่เคยสงสัยอะไรบ้างเลยงั้นรึ?</Nodes.43.Text>
			<Nodes.44.Text>ฮ่าๆๆ เจ้าไม่คิดเลยงั้นรึว่ามันช่างง่ายดายเสียจริง! ทว่ามันก็ไม่ใช่ความผิดของเจ้า เนื่องจากเจ้านั้นคุ้นชินกับมัน ข้าขอถามเจ้าอีกเรื่องหนึ่ง การฝึกบำเพ็ญตนนั้นมันเป็นขัดต่อกฎแห่งสวรรค์ใช่หรือไม่ แล้วเมื่อไรกันที่มันดันกลายเป็นเรื่องที่ง่ายดายเช่นนี้ มีเซียนที่แท้จริงที่มากพอๆ กับหัวผักกาดและเหล่าผู้ฝึกตนโบราณต่างก็เดินว่อนกันไปทั่วงั้นรึ?</Nodes.44.Text>
			<Nodes.45.Text>มันก็จริงอย่างที่ท่านกล่าว ได้ตอนแรกที่ข้าได้เริ่มการฝึกตนนั้น ข้าเองก็คิดสงสัยอยู่เช่นกัน ในบันทึกโบราณนั้นได้กล่าวเอาไว้ไม่ใช่รึไงกันว่าการฝึกบำเพ็ญตนนั้นเป็นหนทางที่ยากลำบากยิ่ง? ในบันทึกโบราณได้กล่าวเอาไว้ว่า การฝึกบำเพ็ญตนนั้นมันคือเส้นทางที่ขัดต่อกฎแห่งสวรรค์และจะมีก็แค่เพียงหนึ่งในล้านเท่านั้นที่สามารถจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์และกลายเป็นเซียนที่แท้จริงได้ อย่างไรก็ตาม อันที่จริงแล้วข้ากลับเคยเห็นผู้ฝึกตนที่มากพรสวรรค์บางคนที่สามารถใช้เวลาเพียงหนึ่งเดือนเท่านั้นก็สามารถจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์และกลายเป็นเซียนที่แท้จริงได้ จนดูเหมือนว่าการกลายเป็นเซียนที่แท้จริงนั้นมันก็เป็นเพียงแค่เรื่องของเวลาเท่านั้น เมื่อกลับมาคิดๆ ดูแล้วมันก็ค่อนข้างน่าแปลกจริงๆ</Nodes.45.Text>
			<Nodes.46.Text>ยอดเยี่ยม นับว่าไม่เสียทีที่เป็นชนรุ่นหลังของมหาราชวังบูรพา การที่เจ้าตระหนักถึงเรื่องนี้ได้ก็นับว่าไม่เสียแรงที่ตำราพยากรณ์สวรรค์นั้นได้เลือกเจ้า!</Nodes.46.Text>
			<Nodes.47.Text>มันก็จริงอย่างที่ท่านกล่าว ในบันทึกโบราณได้กล่าวเอาไว้ว่า การฝึกบำเพ็ญตนนั้นมันคือเส้นทางที่ขัดต่อกฎแห่งสวรรค์และจะมีก็แค่เพียงหนึ่งในล้านเท่านั้นที่สามารถจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์และกลายเป็นเซียนที่แท้จริงได้ ครั้งหนึ่งข้าเคยคิดว่าเหล่าผู้ฝึกตนในโบราณนั้นยังไม่เข้าใจถึงแก่นแท้ของการบำเพ็ญตน ดังนั้นมันจึงเป็นการยากที่พวกเขาจะสามารถกลายเป็นเซียนที่แท้จริงได้ ทว่าในปัจจุบันข้ากลับเคยเห็นผู้ฝึกตนที่มากพรสวรรค์บางคนที่สามารถใช้เวลาเพียงหนึ่งเดือนเท่านั้นก็สามารถจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์และกลายเป็นเซียนที่แท้จริงได้ เมื่อกลับมาคิดๆ ดูแล้วมันก็ค่อนข้างน่าแปลกจริงๆ</Nodes.47.Text>
			<Nodes.48.Text>อันที่จริงแล้ว ความผิดปกติเช่นนี้นั้นมันเป็นปัญหาอย่างแท้จริง: การฝึกบำเพ็ญตนนั้นมันเป็นการขัดต่อกฎแห่งสวรรค์ ทว่าการที่มันกลายมาเป็นเรื่องที่ง่ายดายเช่นนี้นั่นก็เป็นเพราะว่าวิถีแห่งสวรรค์และเต๋าของโลกใบนี้นั้นอ่อนเแอลง! บางทีถ้าหากข้าพูดไปละก็เจ้าอาจจะไม่เชื่อก็ได้ว่าวิถีแห่งสวรรค์และเต๋าในโลกของพวกเรานั้นไม่สมบูรณ์ อีกทั้งมันยังกำลังพังทลายลงไปเรื่อยๆ</Nodes.48.Text>
			<Nodes.50.Text>ทว่าอย่างไรก็ตาม นั่นกลับไม่ใช่ปัญหาที่แท้จริง ปัญหาที่แท้จริงนั่นก็คือภายใต้สวรรค์ที่ไม่สมบูรณ์นี้ได้ทำให้โลกเกิดเปลี่ยนแปลงด้วยความเร็วมากกว่าเดิมนับแสนเท่า โดยปกติแล้วโลกหนึ่งใบนั้นควรมีอายุนานหลายพันล้านปี แต่จุดจบของโลกของพวกเรานั้นกลับอยู่ห่างออกไปไม่ถึงหมื่นปี...</Nodes.50.Text>
			<Nodes.51.Text>มีเรื่องแบบนี้ด้วยงั้นรึ? ข้าไม่อยากจะเชื่อเลย หรือว่าการที่วิถีแห่งสวรรค์และเต๋าของโลกใบนี้ไม่สมบูรณ์นั้นก็เป็นแผนการแห่งเผ่าปีศาจ? ถ้าหากเป็นเช่นนั้นจริงละก็มันไม่มีหนทางที่จะแก้ไขวิถีแห่งสวรรค์และเต๋าที่บกพร่องนี้เลยงั้นหรือ หรือนี่ก็เป็นเหตุผลว่าทำไมท่านต้องการเปิดประตูโลกจักรวาลเพื่อเชื่อมต่อเข้ากับโลกของเรา ท่านต้องการใช้โลกจักรวาลเพื่อช่วยให้พวกเราสามารถเอาชีวิตรอดจากภัยพิบัติที่กำลังจะเกิดขึ้น?</Nodes.51.Text>
			<Nodes.52.Text>ฮ่าๆๆๆ! จินตนาการของเจ้าช่างล้ำเลิศ! ทว่าน่าเสียดายที่มันผิดอย่างสิ้นเชิง! อีกทั้งมันยังตรงกันข้ามกันอีกด้วย...</Nodes.52.Text>
			<Nodes.54.Text>เจ้าลองเดาสิ!</Nodes.54.Text>
			<Nodes.55.Text>ถูกต้อง นั่นคือความจริงของโลกใบนี้ การที่วิถีแห่งสวรรค์และเต๋าของโลกใบนี้ไม่สมบูรณ์นั่นก็ไม่ใช่แผนการของเผ่าปีศาจแต่อย่างใด ทว่ามันเป็นเพราะเดิมทีโลกใบนี้มันก็เป็นโลกที่ไม่สมบูรณ์อยู่ก่อนแล้ว โลกใบนี้มันเป็นเพียงโลกที่เหล่าเซียนในสมัยโบราณได้สร้างขึ้นมาเพื่อหลบหนีจากพวกปีศาจเท่านั้น</Nodes.55.Text>
			<Nodes.56.Text>ไม่... เป็นไปไม่ได้ ท่านกำลังจะบอกว่าประวัติศาสตร์ที่ข้ารู้จักนั้นมันถูกปลอมแปลงและปรับเปลี่ยนโดยผู้นำของสำนักต่างๆ อย่างงั้นรึ? โลกของเราก็เป็นเพียงโลกที่อยู่ในขวด? นี่จะเป็นไปได้อย่างไรกัน... แล้วภูเขาและแม่น้ำหลายหมื่นลี้นี้มันคืออะไร? แล้วการฝึกฝนทั้งหมดของข้าล่ะ? แล้วทำไมข้าต้องเชื่อสิ่งที่ท่านพูดด้วย?</Nodes.56.Text>
			<Nodes.57.Text>มันอาจจะฟังดูไร้หัวใจและโหดร้าย ทว่าโลกใบนี้มันก็เป็นเช่นนั้น โลกใบนี้มันก็เป็นเพียงโลกทดลองใบเล็กที่สร้างขึ้นมาจากเสี้ยวๆ หนึ่งของจักรวาลอันเก่าแก่และกว้างใหญ่ และภูเขาและแม่น้ำหลายหมื่นลี้หลายหมื่นลี้ที่เจ้าพูดถึงมันก็เทียบไม่ได้เลยกับภูเขาและแม่น้ำของโลกที่แท้จรืงนับพันอันยิ่งใหญ่ที่ดำรงอยู่ภายในโลกจักรวาลแห่งนี้ ฐานการบ่มเพาะของเจ้านั้นว่างเปล่า เจ้านั้นสนุกกับชีวิตมามากกว่าหนึ่งพันปี ทว่าเจ้ากลับไม่รู้ความลึกลับของสวรรค์และโลกใบนี้เลยแม้แต่น้อย เช่นนั้นแล้วการฝึกฝนเหล่านั้นมันจะมีประโยชน์อะไร? มันอาจจะฟังดูไร้มนุษยธรรมไปหน่อยที่จะพูดแบบนี้ ทว่าข้าก็ต้องขอบอกว่าแท้จริงแล้วโลกปลอมๆ แห่งนี้นั้นมันไม่นับเป็นอันใดเลยเมื่อเทียบกับโลกที่แท้จริงเหล่านั้น</Nodes.57.Text>
			<Nodes.59.Text>จะเชื่อหรือไม่ ข้าก็ได้ด้บอกความจริงที่ข้ารู้ให้แก่เจ้าแล้ว และการที่ข้ายังมีชีวิตอยู่มาได้จนถึงตอนนี้นั่นก็เพราะเวลาในสถานที่แห่งนี้นั้นมันค่อนข้างจะพิเศษ ทว่าหากข้าออกไปยังโลกภายนอกนั่นเวลาเหล่านันก็จะย้อนกลับมาหาข้าทันที ดังนั้นวางใจเถอะ ข้าไม่ข้าสามารถทำอะไรพวกเจ้าได้อย่างแน่นอน และถึงแม้ว่ามันจะถึงเวลาแล้ว ทว่าเจ้าก็ยังพอมีเวลามากเพียงพอในการตัดสินใจว่าเจ้าจะช่วยเหลือข้าหรือไม่</Nodes.59.Text>
			<Nodes.60.Text>[color=#ff0000]ข้ารู้สึกเหมือนกับว่าโลกของข้ากำลังพลิกกลับตาลปัตร! เช่นนั้นแล้วยังไงต่อ? [/color]ข้าสงสัยว่าแท้จริงแล้วในตอนนั้นมันเกิดอะไรขึ้นกันแน่?</Nodes.60.Text>
			<Nodes.61.Text>ข้าสงสัยว่าแท้จริงแล้วในตอนนั้นมันเกิดอะไรขึ้นกันแน่? จากบันทึกลับที่สืบทอดมาจากสำนักใหญ่สำนักต่างๆ ต่างก็ได้กล่าวเอาไว้ว่าท่านได้ฝึกฝนวิชามารจนถูกไอปีศาจเข้าแทรกจนกลายเป็นจักรพรรดิมาารผู้ที่ทำลายโลกของผู้ฝึกตนไปกว่าครึ่งและต่อมาก็ได้ถูกลงโทษโดยเหล่าแกนนำของสำนักต่างๆ อย่างไรก็ตาม ข้าทราบดีว่าวิถีแห่งธาตุทั้งห้าของสำนักไท้อี้ที่ได้รับสืบทอดมาจากผู้อาวุโสนั้นไม่มีวี่แววของการปนเปื้อนไอมารเลยแม้แต่น้อย ดังนั้นข้าจึงได้แต่สงสัยว่าข่าวลือเกี่ยวกับเรื่องนี้นั้นไม่น่าจะใช่ความจริง อย่างไรก็ตาม แม้ว่าข้าจะค้นดูทั่วทุกสารทิศแล้ว ทว่าข้ากลับไม่สามารถหาเบาะแสเพิ่มเติมเกี่ยวกับเรื่องนี้ได้อีก...</Nodes.61.Text>
			<Nodes.62.Text>ถูกเผ่าปีศาจเข้าแทรกอย่างงั้นรึ? ช่างเป็นข้อแก้ตัวที่สะดวกดีจริงๆ! แม้ว่ามันจะเป็นถ้อยคำที่รำคาญหูเล็กน้อย แต่ก็ไม่ผิดเลยที่จะบอกว่าข้านั้นต้องการทำลายโลกของผู้ฝึกตนจริงๆ</Nodes.62.Text>
			<Nodes.63.Text>ท่านผู้อาวุโสตั้งใจจะทำลายโลกแห่งการฝึกฝนจริงๆ งั้นรึ!? เช่นนั้นเหตุผลที่ท่านกลับมาในครั้งนี้นั้นหรือว่าจะเป็น...?</Nodes.63.Text>
			<Nodes.64.Text>เรื่องมันยาว...แต่ก่อนหน้านั้น ข้าต้องบอกความจริงที่ซ่อนอยู่เบื้องหลังของโลกใบนี้ให้เจ้าได้รู้ก่อน</Nodes.64.Text>
			<Nodes.65.Text>ความจริงที่ซ่อนอยู่เบื้องหลังของโลกใบนี้?</Nodes.65.Text>
			<Nodes.66.Text>ให้ข้าได้ถามเจ้าคำถามหนึ่ง เจ้าไม่คิดเลยงั้นรึว่าโลกในตอนนี้มันมีอะไรบางอย่างที่มันแปลกๆ??</Nodes.66.Text>
			<Nodes.67.Text>เช่นนั้นข้าควรทำเช่นไร?</Nodes.67.Text>
			<Nodes.68.Text>สวัสดีเจ้าเด็กน้อย การที่เจ้ามายังสถานที่แห่งนี้ได้นั้น... หากไม่ใช่ว่าโลกใบนั้นมันได้จบสิ้นไปแล้ว มันก็อาจจะเป็นเพราะว่าเจ้าก็คือคนที่ได้รับโชคจากสวรรค์? ข้าเฝ้ารอเวลามานานจนไม่อาจจะจดจำได้แล้วว่ามันนานเท่าไร ทว่าสุดท้ายแล้วเวลาที่ข้ารอคอยก็ได้มาถึง...</Nodes.68.Text>
			<Nodes.69.Text>เวลาได้มาถึงแล้ว เมื่อไม่กี่ปีที่ผ่านมานี่โลกของพวกเราและมหาพันภพนั้นได้โคจรใกล้เข้ามากันเป็นอย่างมาก เช่นนั้นเจ้าก็มอบตำราพยากรณ์สวรรค์มาให้ข้า เอ่อ ข้าหมายถึงสิ่งที่เจ้าเรียกมันว่าบันทึกลับไท้อี้นั่นน่ะแหละ ข้าจะใช้พลังของตำราพยากรณ์สวรรค์เปิดประตูมิติเพื่อเชื่อมต่อโลกของพวกเราเข้ากับมหาพันภพผ่านทางโลกจักรวาลแห่งนี้ เช่นนั้นพวกเราก็จะสามารถหลบหนีออกไปจากโลกที่กำลังที่จะพังทลายแห่งนี้เพื่อออกไปยังมหาพันภพที่แท้จริงได้</Nodes.69.Text>
			<Nodes.70.Text>แล้วค่าตอบแทนในการทำเช่นนั้นมันคืออะไรกัน?</Nodes.70.Text>
			<Nodes.71.Text>เจ้าก็น่าจะเดาได้อยู่แล้วไม่ใช่รึ? ด้วยการทำเช่นนั้น วิถีแห่งสวรรค์และเต๋าทั้งหมดก็หวนคืนสู่มหาพันภพ ฐานการบ่มเพาะของพวกเรานั้นล้วนแล้วได้รับมาจากโลกใบนี้ ดังนั้นเมื่อเต๋าและวิถีสวรรค์ทั้งหมดได้หวนคืนสู่มหาพันภพ ฐานการบ่มเพาะของพวกเราทั้งหมดก็จะหายไปเช่นกัน สุดท้ายแล้วพวกเราก็จะกลายเป็นเพียงมนุษย์ธรรมดาหนึ่งอีกครั้ง</Nodes.71.Text>
			<Nodes.72.Text>*ยิ้มอย่างขมขื่น* ท่านพยายามที่จะทำลายโลกของผู้ฝึกตนจริงๆ ด้วย...</Nodes.72.Text>
			<Nodes.73.Text>หึ ใครว่าไม่ใช่ละ... อันที่จริงแล้วยังมีเวลาอีกกว่าหมื่นปีก่อนการดับสลายของโลกนี้จะมาถึง และมันก็นานพอที่จะให้เจ้าพวกบ้าๆ พวกนั้นได้ใช้ชีวิตกันอย่างมีความสุข ดังนั้นมันจึงไม่น่าแปลกใจเลยที่จะไม่มีใครในแต่ละนิกายเต็มใจที่จะทำลายฐานการบ่มเพาะของตัวเองและเริ่มต้นใหม่อีกครั้ง... เอาละ ตอนนี้ชะตากรรมของโลกอยู่ในมือเจ้าแล้ว ถึงแม้ว่าจะไม่มีใครรู้ ทว่าในตอนนี้เจ้าได้กลายเป็นผู้ปกครองที่แท้จริงที่สามารถชี้ชะตาของโลกใบนี้ได้!</Nodes.73.Text>
			<Nodes.74.Text>[color=#ff0000]ข้าตัดสินใจได้แล้ว...[/color]</Nodes.74.Text>
			<Nodes.75.Text>เวลานั้นจะมาถึงเมื่อไร?</Nodes.75.Text>
			<Nodes.76.Text>บางทีมันคงอีกไม่นานเท่าไรนัก เมื่อเวลานั้นมาถึงเจ้าจะสามารถรู้สึกถึงมันได้ด้วยตัวเองและข้าก็จะอาศัยความช่วยเหลือจากโลกจักรวาลเพื่อมาเตือนเจ้าด้วยอีกแรง ดังนั้นก่อนที่เวลานั้นจะมาถึงเจ้าสามารถใช้เวลาของเจ้าคิดไตร่ตรองเรื่องนี้ได้อย่างรอบคอบ</Nodes.76.Text>
			<Nodes.77.Text>นี่คือตำราพยากรณ์สวรรค์ ได้โปรดรับมันไป!</Nodes.77.Text>
			<Nodes.78.Text>ข้ายังไม่สามารถตัดสินใจได้</Nodes.78.Text>
			<Nodes.79.Text>ข้าไม่ได้นำตำราพยากรณ์สวรรค์ติดตัวมาด้วย</Nodes.79.Text>
			<Nodes.82.Text>คุณลักษณะใหม่</Nodes.82.Text>
			<Nodes.83.Text>คุณลักษณะใหม่</Nodes.83.Text>
			<Nodes.84.Text>(เสื้อผ้าและใบหน้าของบุคคลนี้ดูแปลกและเก่าแก่ แม้ว่าข้าจะไม่รู้สึกถึงความแข็งแกร่งของเขา แต่รัศมีของเขานั้นลึกลับราวกับสวรรค์ )</Nodes.84.Text>
			<Nodes.85.Text>ขอโทษด้วย ข้าไม่อยากได้ยินมันอีกแล้ว </Nodes.85.Text>
			<Nodes.88.Text>[Debug Demo]</Nodes.88.Text>
			<Nodes.89.Text>คุณลักษณะใหม่</Nodes.89.Text>
			<Nodes.90.Text>คุณลักษณะใหม่</Nodes.90.Text>
			<Nodes.91.Text>ย้อนกลับไปเมื่อข้าได้นำกลุ่มเซียนจากมหาพันภพเข้าสู่โลกใบนี้ ข้าได้พบว่าการฝึกฝนในโลกใบนั้นเร็วขึ้นหลายพันเท่า พวกเราดีใจเป็นอย่างมาก ข้าคิดว่าโลกใบนี้สามารถนำพาเหล่าเซียนไปสู่ยุคทองและสามารถยืนหยัดในการต่อสู้กับเผ่าปีศาจได้ แต่ร้อยปีต่อมา เราตระหนักถึงอันตรายที่ซุ่มซ่อนอยู่ที่นี่ วิถีแห่งสวรรค์และเต๋าของโลกใหม่นี้ยังไม่สมบูรณ์ แม้ว่าจะสามารถฝึกฝนได้อย่างรวดเร็ว ทว่ารากฐานของผู้ฝึกตนที่เติบโตขึ้นมาจากโลกใบนี้นั้นอ่อนแอเป็นอย่างมาก และเมื่อเวลาผ่านไป แม้แต่ฐานการบ่มเพาะของข้าเองก็ได้รับผลกระทบจากเต๋าที่ไม่สมบูรณ์นี้เช่นกัน...</Nodes.91.Text>
			<Nodes.92.Text>ข้าคิดว่าการอยู่ในโลกใบนี้ต่อไปก็เท่ากับเป็นการตัดอนาคตของตัวเอง ดังนั้นข้าจึงต้องการที่จะเปิดประตูเพื่อหวนคืนสู่มหาพันภพ แต่ข้าไม่คาดคิดเลยว่าพวกตาแก่โง่เง่าพวกนั้นจะหวาดกลัวเผ่าปีศาจที่กำลังรออยู่ในมหาพันภพนั่นจนขี้ขึ้นสมอง พวกมันกลับร่วมมือกันสังหารข้าเพียงเพื่อที่จะขังตัวเองอยู่ในโลกเล็กๆ ที่ปลอดภัยนี่</Nodes.92.Text>
			<Nodes.93.Text>ข้ามีบางอย่างที่ต้องการความช่วยเหลือจากเจ้า ทว่าในตอนนี้มันยังไม่ถึงเวลา อีกทั้งข้ายังต้องการเวลาในการพักฟื้นอีกซักเล็กน้อย ถ้าหากเจ้าสนใจละก็ขอให้เจ้ากลับมาอีกครั้งและยามเมื่อเวลานั้นมาถึงข้าจะอธิบายทุกสิ่งทุกอย่างให้แก่เจ้า</Nodes.93.Text>
			<Nodes.94.Text>เช่นนั้นทำไมท่านถึงมาอยู่ที่นี่? ดูเหมือนว่าท่านจะคาดการณ์การตื่นขึ้นของตัวท่านเองเอาไว้แล้ว ท่านมีแผนอะไรกันแน่?</Nodes.94.Text>
			<Nodes.95.Text>แล้วการตัดสินใจของเจ้าละ?</Nodes.95.Text>
			<Nodes.96.Text>คุณลักษณะใหม่</Nodes.96.Text>
		</Text>
	</List>
</Texts>