<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="JuQing_dialogue_0">
			<Nodes.0.Text>Lối vào</Nodes.0.Text>
			<Nodes.1.Text>Ngươi muốn biết chuyện gì?</Nodes.1.Text>
			<Nodes.2.Text>Ngươi là ai?</Nodes.2.Text>
			<Nodes.3.Text>Nơi này là gì?</Nodes.3.Text>
			<Nodes.4.Text>Rốt cuộc Vũ Trụ Giới là gì?</Nodes.4.Text>
			<Nodes.5.Text>Thiên Cơ Thư là gì?</Nodes.5.Text>
			<Nodes.6.Text>Ta? Ta chỉ là một kẻ thất bại nên bị chôn vùi trong dòng thời gian. Nhưng việc ngươi có thể đứng ở đây, có lẽ ta không hoàn toàn là kẻ thất bại? Ta có thể thay đổi vận mệnh trời đất. Ha ha ha, ngươi có thể gọi ta là Phục Bích Khổng.</Nodes.6.Text>
			<Nodes.7.Text>Ngươi quên rồi sao, ngươi đã vào nơi này bằng cách nào? Đương nhiên, nơi này chính là bên trong Vũ Trụ Giới.</Nodes.7.Text>
			<Nodes.8.Text>Ngươi có biết thời cổ đại có hai đại chiến giữa Tiên và Ma không?</Nodes.8.Text>
			<Nodes.9.Text>Thiên Cơ Thư là biểu tượng quyền lực mà Đại Hoàng Cung nắm giữ. Đó là một cuộn sách bất diệt, được tạo ra từ vật liệu bên ngoài thế giới. Có lẽ nó có tên gọi khác vào thời của ngươi? Nhưng việc ngươi có thể đến đây, có nghĩa là Thiên Cơ Thư đã mở cánh cửa cho ngươi.</Nodes.9.Text>
			<Nodes.10.Text>เปิดประตูสู่โลกจักรวาล? ทำไมกัน? ปิศาจกำลังจะเข้ามาTấn côngพวกเราอีกแล้วงั้นรึ? ท่านต้องการที่จะนำพวกเราไปสู่สถานที่หลบภัยงั้นหรือ? ข้าคิดว่าพวกเราKhôngควรหวาดวิตกขนาดนั้นก็ได้กระมัง โลกของผู้ฝึกตนในตอนนี้นั้นเจริญรุ่งเรืองอย่างที่Khôngเคยเห็นมาก่อน ถึงแม้ว่าจะยังมีการโต้เถียงกันอย่างต่อเนื่องระหว่างPheต่างๆ ทว่าในตอนนี้ก็มีผู้ฝึกตนที่ทรงพลังอยู่มากมาย ดังนั้นข้าคิดว่าพวกเราKhôngจำเป็นที่จะต้องเกรงกลัวพวกปีศาจอีกต่อไป! และเช่นนั้นทำไมพวกเราต้องหนีด้วย?</Nodes.10.Text>
			<Nodes.11.Text>Phục Bích Khổng? Ta nghĩ ta đã từng nghe cái tên này ở đâu đó rồi.</Nodes.11.Text>
			<Nodes.12.Text>Ngươi không cần suy nghĩ nhiều đến vậy. Việc có một hai người trùng họ tên cũng không có gì lạ. Nhưng việc chúng ta gặp nhau ở đây, chẳng phải có nghĩa là chúng ta có duyên phận sao!</Nodes.12.Text>
			<Nodes.13.Text>Vũ Trụ Giới? Ta chưa từng nghe tên này. Nhưng ta đã vào nơi này qua cái gọi là "Tiểu Vũ Trụ Giới", hay có lẽ nó kết nối với cái gọi là Vũ Trụ Giới mà ngươi nói đến? Ta luôn nghĩ Tiểu Vũ Trụ Giới chỉ là một không gian chứa đồ.</Nodes.13.Text>
			<Nodes.14.Text>ฮ่าๆ โลกจักรวาลนั้นมันเป็นสมบัติศักดิ์สิทธิ์ที่ทรงพลังมากที่สุดในโลกใบนี้ แล้วมันจะเป็นสิ่งของเรียบง่ายอย่างที่เจ้าคิดอย่างไรกัน พูดอย่างเคร่งครัดเลยมันก็คือช่องว่างระหว่างจักรวาลของพวกเจ้าและจักรวาลอันไร้ขอบเขตยังไงละ มันเป็นสถานที่อันพิเศษที่มีโลกเล็กๆ จำนวนนับKhôngถ้วนอยู่ภายในตัวของมันเอง ข้าอุตส่าห์ทิ้งค่ายกลลับที่ใช้ในการเคลื่อยย้ายมิติเอาไว้ในสิ่งๆ ที่เจ้าเรียกว่าจักรวาลย่อส่วนนั่น เฮ้อ... ข้าKhôngคิดเลยว่ามันจะดันถูกใช้เป็นเพียงแค่คลังเก็บเท่านั้น</Nodes.14.Text>
			<Nodes.15.Text>Cái gì? Vậy rốt cuộc cái Vũ Trụ Giới này là gì? Làm thế nào nó có thể chứa đựng vô số thế giới đó? Cái gọi là Tiểu Vũ Trụ Giới đó chỉ là một cánh cửa thôi sao? Chuyện này làm sao có thể?</Nodes.15.Text>
			<Nodes.16.Text>Hừ *cười khẩy khinh bỉ* Không có gì là không thể. Dường như ngươi chẳng biết gì cả. Có vẻ lũ lão già ngu ngốc đó đang cố gắng giữ bí mật những chuyện này? Nhưng việc ngươi xuất hiện ở đây, có nghĩa là ngươi đã được Thiên Cơ Thư chấp nhận rồi. Vì vậy, ta nghĩ ta có thể tin tưởng ngươi.</Nodes.16.Text>
			<Nodes.17.Text>Phục Bích Khổng? Ta nghĩ ta đã từng nghe cái tên này ở đâu đó rồi.</Nodes.17.Text>
			<Nodes.18.Text>Ngươi? Hay ngươi là...</Nodes.18.Text>
			<Nodes.19.Text>Có lẽ ngươi chính là Phục Bích Khổng, Tông chủ cuối cùng của Đại Hoàng Cung và là Ma Hoàng đã một mình hủy diệt một nửa thế giới tu chân?</Nodes.19.Text>
			<Nodes.20.Text>Ồ, ngươi biết ta sao? Có lẽ di sản của Đại Hoàng Cung vẫn chưa bị hủy diệt hoàn toàn? Nhưng làm sao có thể?</Nodes.20.Text>
			<Nodes.21.Text>Đại Hoàng Cung không còn tồn tại nữa, nhưng di sản của họ vẫn còn. Trăm năm sau, Đại Hoàng Cung được đổi tên thành Thái Ất Môn, đó là tông môn của ta. Và ta chỉ mới biết toàn bộ câu chuyện sau khi ta cố gắng tìm cách trả thù cho Thái Ất Môn đã bị hủy diệt. ([NAME] nhìn chằm chằm vào thái độ của người tự xưng là Phục Bích Khổng trong khi kể chuyện về Thái Ất Môn cho người đàn ông đó nghe)</Nodes.21.Text>
			<Nodes.22.Text>Hừ *cười khẩy khinh bỉ* Ta không ngờ lũ lão già ngu ngốc đó lại có thể che giấu chuyện này hoàn hảo đến thế. Chúng thậm chí còn truy sát và tiêu diệt tất cả những người kế thừa di sản của chúng ta còn sót lại. Nhưng may mắn thay, trời vẫn còn chút lòng thương với Đại Hoàng Cung của ta. Còn ngươi thì được coi là hậu bối của ta, vậy nên nếu có thắc mắc gì thì cứ hỏi đi. Hơn nữa, kế hoạch sau này cũng vẫn phải nhờ vào ngươi.</Nodes.22.Text>
			<Nodes.23.Text>Vũ Trụ Giới? Ta chưa từng nghe tên này.</Nodes.23.Text>
			<Nodes.24.Text>Vũ Trụ Giới? Có phải là Vũ Trụ Giới bị Bách Trùng Sơn cướp đi không?</Nodes.24.Text>
			<Nodes.25.Text>Vũ Trụ Giới? Có phải là Vũ Trụ Giới bị Bách Trùng Sơn cướp đi khi Thái Ất Môn bị hủy diệt không? Nhưng ta đến đây qua Tiểu Vũ Trụ Giới trong tông môn mà.</Nodes.25.Text>
			<Nodes.26.Text>Ha ha, Vũ Trụ Giới là một bảo vật thần thánh được tạo ra bằng tất cả tài nguyên của Đại Hoàng Cung. Làm sao nó có thể đơn giản như ngươi nghĩ? Nói đúng ra, đó là một khe hở giữa vũ trụ của các ngươi và vũ trụ vô hạn. Đó là một nơi đặc biệt có vô số thế giới nhỏ bên trong nó. Ta đã bố trí một trận pháp bí mật để dịch chuyển đến đây, nhưng ta không ngờ nó lại chỉ được dùng làm kho chứa đồ. Haizz... Lũ hậu bối này thật sự là...</Nodes.26.Text>
			<Nodes.27.Text>Nói cách khác, không gian bên trong Vũ Trụ Giới đều kết nối với nhau sao? Vậy là có thể đi vào từ bất kỳ đâu?</Nodes.27.Text>
			<Nodes.28.Text>Những gì ngươi nói không hoàn toàn đúng, nhưng phần lớn ngươi đã hiểu đúng. Không gian bên trong Vũ Trụ Giới đều kết nối với nhau, nhưng ngươi không thể ra vào tùy ý. Nhờ Thiên Cơ Thư, nếu không thì gần như không thể nào ngươi có thể phá vỡ phong ấn đó và đến được đây vào lúc này.</Nodes.28.Text>
			<Nodes.29.Text>Điều đó cũng không sai...</Nodes.29.Text>
			<Nodes.30.Text>Đúng là như vậy.</Nodes.30.Text>
			<Nodes.31.Text>Ta từng nghe nói về chuyện này, nhưng ta không biết nhiều về những gì đã xảy ra trong giới tu chân thời cổ đại, vì các ghi chép về những chuyện đó gần như đã thất lạc hoàn toàn. Ta chỉ biết rằng các tu sĩ đã chiến thắng Yêu tộc và vĩnh viễn tiêu diệt chúng. Có lẽ Vũ Trụ Giới này là kết quả của cuộc chiến giữa Tiên và Ma?</Nodes.31.Text>
			<Nodes.32.Text>ทำลายขับไล่เผ่าปีศาจไปตลอดกาลอย่างงั้นรึ? ฮ่าๆๆ น่าสนใจยิ่งนัก เรื่องราวเช่นนี้นั่นมันช่างมีความคิดที่สร้างสรรค์ดีจริงๆ ทว่าความเป็นจริงนั้นกลับตรงข้าม พวกเราสามารถเอาชนะพวกเผ่าปีศาจมาได้อย่างฉิวเฉียวเท่านั้นและเชื่อกันว่าถ้าหากเกิดมหาสงครามครั้งที่สามขึ้นเมื่อไร พวกเราคงKhôngมีหวังที่จะต้านทานเผ่าปีศาจเอาไว้ได้อย่างแน่นอน ดังนั้นเหล่าผู้ฝึกตนจึงCắtสินใจที่จะใช้ทรัพยากรทั้งหมดเมื่อสร้างสิ่งๆ หนึ่งขึ้นมาเพื่อใช้มันเป็นที่พึ่งสุดท้าย...</Nodes.32.Text>
			<Nodes.33.Text>Ngươi có ý là cái gọi là Vũ Trụ Giới đúng không?</Nodes.33.Text>
			<Nodes.34.Text>Đúng vậy! Vũ Trụ Giới chính là nơi nương tựa cuối cùng đó. Đó là nơi có thể dung chứa hàng trăm, hàng tỷ người. Nhưng ai ngờ, khi thời gian trôi qua, con người lại quên đi nỗi đau thời cổ đại và tin vào lời đồn rằng Yêu tộc đã bị trục xuất vĩnh viễn và sẽ không bao giờ quay lại... *Haizzz*</Nodes.34.Text>
			<Nodes.35.Text>Hay đó là Thái Ất Bí Lục? Ta không ngờ cuốn sách này lại quan trọng đến thế!</Nodes.35.Text>
			<Nodes.36.Text>Đúng vậy, chính là thứ đó... (Trong khoảnh khắc đó, mắt Phục Bích Khổng lộ vẻ phức tạp.)</Nodes.36.Text>
			<Nodes.37.Text>[color=#ff0000]Ta cảm thấy thế giới của mình đang đảo lộn! Vậy thì sao? [/color]Ngươi có kế hoạch gì?</Nodes.37.Text>
			<Nodes.38.Text>Cuối cùng thời điểm này cũng đã đến. Việc ta phải làm thật đơn giản. Ta chỉ cần dùng Thiên Cơ Thư, hay cái mà ngươi gọi là Thái Ất Bí Lục, để mở hoàn toàn cánh cửa Vũ Trụ Giới theo lệnh của Đông Hoàng.</Nodes.38.Text>
			<Nodes.39.Text>Phồn vinh chưa từng thấy sao? Ha ha ha!</Nodes.39.Text>
			<Nodes.40.Text>Có gì đáng cười sao? Ngươi có thể đã ngủ quá lâu mà không biết thế giới bên ngoài đã thay đổi bao nhiêu. Giờ đây, vô số tu sĩ cổ đại đã thức tỉnh, khiến giới tu chân hiện có rất nhiều tiên nhân. Dù Yêu tộc có mạnh đến đâu, ta cũng không nghĩ chúng có thể là đối thủ của các tu sĩ hiện tại?</Nodes.40.Text>
			<Nodes.41.Text>Ha ha ha! Xin lỗi, nhưng đương nhiên ta biết. Bởi dù sao, thế giới hiện tại cũng là kết quả từ nền tảng mà chúng ta đã đặt ra sau đại chiến đó. Nhưng để ta hỏi ngươi một câu, ngươi không nghĩ thế giới hiện tại có điều gì đó lạ sao?</Nodes.41.Text>
			<Nodes.42.Text>Có điều gì đó lạ? Ngươi có ý gì?</Nodes.42.Text>
			<Nodes.43.Text>Ta sẽ cho ngươi một gợi ý. Ngươi dường như đã tu luyện rất nhiều. Trong quá trình tu luyện hàng ngày, ngươi chưa bao giờ nghi ngờ điều gì sao?</Nodes.43.Text>
			<Nodes.44.Text>Ha ha ha, ngươi không nghĩ nó dễ dàng quá sao! Nhưng đó không phải lỗi của ngươi, vì ngươi đã quen với nó rồi. Ta hỏi ngươi một chuyện khác, tu luyện là nghịch thiên đúng không? Vậy từ khi nào nó lại trở nên dễ dàng như vậy? Có tiên nhân thật nhiều như cải trắng và các tu sĩ cổ đại đi lại khắp nơi sao?</Nodes.44.Text>
			<Nodes.45.Text>Quả như ngươi nói, lúc đầu tu luyện ta cũng từng thắc mắc. Cổ thư chẳng phải nói tu luyện là con đường cực kỳ gian nan sao? Cổ thư ghi rằng tu luyện là nghịch thiên, chỉ một phần vạn người mới có thể phi thăng thành tiên. Tuy nhiên, thực tế ta lại từng thấy một số tu sĩ thiên tài chỉ mất một tháng đã phi thăng. Đến mức việc thành tiên dường như chỉ là vấn đề thời gian. Nghĩ lại thì thật lạ.</Nodes.45.Text>
			<Nodes.46.Text>Tuyệt vời. Xứng đáng là hậu duệ của Đại Hoàng Cung. Việc ngươi nhận ra điều này cho thấy Thiên Cơ Thư đã không chọn nhầm người!</Nodes.46.Text>
			<Nodes.47.Text>Quả như ngươi nói, cổ thư có ghi rằng tu luyện là nghịch thiên, chỉ một phần vạn người mới có thể phi thăng thành tiên. Ta từng nghĩ tu sĩ cổ đại chưa hiểu thấu đáo, nên khó thành tiên. Nhưng giờ ta lại thấy một số tu sĩ thiên tài chỉ mất một tháng đã phi thăng. Nghĩ lại thì thật lạ.</Nodes.47.Text>
			<Nodes.48.Text>Thực ra, sự bất thường này chính là vấn đề. Tu luyện là nghịch thiên, nhưng việc nó trở nên dễ dàng như vậy là vì Thiên Đạo của thế giới này đang suy yếu! Có lẽ nếu ta nói ra thì ngươi sẽ không tin rằng Thiên Đạo ở thế giới của chúng ta không hoàn chỉnh, hơn nữa nó còn đang dần sụp đổ.</Nodes.48.Text>
			<Nodes.50.Text>Tuy nhiên, đó không phải là vấn đề thực sự. Vấn đề thực sự là dưới bầu trời không hoàn chỉnh này, thế giới đã thay đổi với tốc độ nhanh hơn hàng trăm nghìn lần. Thông thường, một thế giới nên tồn tại hàng tỷ năm, nhưng sự kết thúc của thế giới chúng ta chỉ còn cách chưa đến mười nghìn năm...</Nodes.50.Text>
			<Nodes.51.Text>Có chuyện này sao? Ta không thể tin được. Hay việc Thiên Đạo của thế giới này không hoàn chỉnh là âm mưu của Yêu tộc? Nếu đúng như vậy, liệu có cách nào để sửa chữa Thiên Đạo bị lỗi này không? Hay đây là lý do tại sao ngươi muốn mở cửa Vũ Trụ Giới để kết nối với thế giới của chúng ta? Ngươi muốn dùng Vũ Trụ Giới để giúp chúng ta sống sót qua tai họa sắp tới?</Nodes.51.Text>
			<Nodes.52.Text>Ha ha ha! Trí tưởng tượng của ngươi thật phong phú! Nhưng đáng tiếc, nó hoàn toàn sai! Hơn nữa còn ngược lại...</Nodes.52.Text>
			<Nodes.54.Text>Ngươi đoán xem!</Nodes.54.Text>
			<Nodes.55.Text>Đúng vậy, đó là sự thật của thế giới này. Việc Thiên Đạo của thế giới này không hoàn chỉnh không phải là kế hoạch của Yêu tộc, mà là vì thế giới này vốn dĩ đã không hoàn chỉnh. Thế giới này chỉ là một thế giới mà các tiên nhân cổ đại tạo ra để trốn tránh yêu ma thôi.</Nodes.55.Text>
			<Nodes.56.Text>Không... Không thể nào. Ngươi đang nói rằng lịch sử mà ta biết đã bị các tông chủ làm giả và thay đổi sao? Thế giới của chúng ta chỉ là một thế giới trong chai? Làm sao có thể... Vậy những ngọn núi và dòng sông vạn dặm này là gì? Vậy còn toàn bộ tu vi của ta? Vậy tại sao ta phải tin những gì ngươi nói?</Nodes.56.Text>
			<Nodes.57.Text>Có vẻ vô tình và tàn nhẫn, nhưng thế giới này vốn là như vậy. Nó chỉ là một thế giới thử nghiệm nhỏ bé được tạo ra từ một phần của vũ trụ cổ xưa và rộng lớn. Những ngọn núi và dòng sông vạn dặm mà ngươi nhắc đến không thể so sánh với hàng ngàn ngọn núi và dòng sông vĩ đại thực sự tồn tại trong Vũ Trụ Giới này. Tu vi của ngươi trống rỗng. Ngươi đã tận hưởng cuộc sống hơn một nghìn năm, nhưng lại không hề biết chút gì về những bí ẩn của trời đất. Vậy thì tu luyện đó có ích gì? Nói như vậy có vẻ hơi phi nhân đạo, nhưng ta phải nói rằng thế giới giả tạo này chẳng đáng là gì so với những thế giới thực sự kia.</Nodes.57.Text>
			<Nodes.59.Text>Dù ngươi có tin hay không, ta đã nói sự thật mà ta biết cho ngươi. Việc ta sống sót đến giờ là vì thời gian ở đây khá đặc biệt. Nhưng nếu ta ra thế giới bên ngoài, thời gian sẽ lập tức quay trở lại với ta. Vậy nên yên tâm đi, ta chắc chắn không thể làm gì các ngươi. Và dù đã đến lúc, ngươi vẫn còn đủ thời gian để quyết định có giúp ta hay không.</Nodes.59.Text>
			<Nodes.60.Text>[color=#ff0000]Ta cảm thấy thế giới của mình đang đảo lộn! Vậy thì sao? [/color]Ta thắc mắc rốt cuộc chuyện gì đã xảy ra lúc đó?</Nodes.60.Text>
			<Nodes.61.Text>ข้าสงสัยว่าแท้จริงแล้วในตอนนั้นมันเกิดอะไรขึ้นกันแน่? จากบันทึกลับที่สืบทอดมาจากสำนักใหญ่สำนักต่างๆ ต่างก็ได้กล่าวเอาไว้ว่าท่านได้ฝึกฝนวิชามารจนถูกไอปีศาจเข้าแทรกจนกลายเป็นจักรพรรดิมาารผู้ที่ทำลายโลกของผู้ฝึกตนไปกว่าครึ่งและต่อมาก็ได้ถูกลงโทษโดยเหล่าแกนนำของสำนักต่างๆ อย่างไรก็ตาม ข้าทราบดีว่าวิถีแห่งธาตุทั้งห้าของสำนักไท้อี้ที่ได้รับสืบทอดมาจากผู้อาวุโสนั้นKhôngมีวี่แววของการปนเปื้อนไอมารเลยแม้แต่น้อย ดังนั้นข้าจึงได้แต่สงสัยว่าข่าวลือเกี่ยวกับเรื่องนี้นั้นKhôngน่าจะVângความจริง อย่างไรก็ตาม แม้ว่าข้าจะค้นดูทั่วทุกสารทิศแล้ว ทว่าข้ากลับKhôngสามารถหาเบาะแสเพิ่มเติมเกี่ยวกับเรื่องนี้ได้อีก...</Nodes.61.Text>
			<Nodes.62.Text>Bị Yêu tộc xâm chiếm ư? Thật là một cái cớ tiện lợi! Dù có hơi chói tai một chút, nhưng không sai khi nói rằng ta thực sự muốn hủy diệt thế giới tu chân.</Nodes.62.Text>
			<Nodes.63.Text>Tiền bối thực sự muốn hủy diệt thế giới tu chân ư!? Vậy lý do ngươi trở lại lần này là...</Nodes.63.Text>
			<Nodes.64.Text>Chuyện dài lắm... nhưng trước đó, ta phải nói cho ngươi biết sự thật ẩn giấu đằng sau thế giới này.</Nodes.64.Text>
			<Nodes.65.Text>Sự thật ẩn giấu đằng sau thế giới này?</Nodes.65.Text>
			<Nodes.66.Text>Để ta hỏi ngươi một câu, ngươi không nghĩ thế giới hiện tại có điều gì đó lạ sao??</Nodes.66.Text>
			<Nodes.67.Text>Vậy ta nên làm gì?</Nodes.67.Text>
			<Nodes.68.Text>Chào tiểu tử. Việc ngươi đến được nơi này... Nếu không phải thế giới kia đã kết thúc, thì có lẽ ngươi chính là người được trời ban vận may? Ta đã chờ đợi quá lâu đến mức không thể nhớ được là bao lâu. Nhưng cuối cùng, thời điểm ta chờ đợi cũng đã đến...</Nodes.68.Text>
			<Nodes.69.Text>เวลาได้มาถึงแล้ว เมื่อKhôngกี่ปีที่ผ่านมานี่โลกของพวกเราและมหาพันภพนั้นได้โคจรใกล้เข้ามากันเป็นอย่างมาก เช่นนั้นเจ้าก็มอบตำราพยากรณ์สวรรค์มาให้ข้า เอ่อ ข้าหมายถึงสิ่งที่เจ้าเรียกมันว่าบันทึกลับไท้อี้นั่นน่ะแหละ ข้าจะใช้พลังของตำราพยากรณ์สวรรค์เปิดประตูมิติเพื่อเชื่อมต่อโลกของพวกเราเข้ากับมหาพันภพผ่านทางโลกจักรวาลแห่งนี้ เช่นนั้นพวกเราก็จะสามารถหลบหนีออกไปจากโลกที่กำลังที่จะพังทลายแห่งนี้เพื่อออกไปยังมหาพันภพที่แท้จริงได้</Nodes.69.Text>
			<Nodes.70.Text>Vậy phần thưởng cho việc đó là gì?</Nodes.70.Text>
			<Nodes.71.Text>Ngươi lẽ ra phải đoán được chứ? Làm như vậy, Thiên Đạo sẽ quay trở về Đại Thiên Thế Giới. Tu vi của chúng ta đều đến từ thế giới này. Vì vậy, khi Thiên Đạo quay về Đại Thiên Thế Giới, tu vi của chúng ta cũng sẽ biến mất. Cuối cùng, chúng ta sẽ lại trở thành người phàm thôi.</Nodes.71.Text>
			<Nodes.72.Text>*Cười khổ* Ngươi thật sự muốn hủy diệt thế giới tu chân...</Nodes.72.Text>
			<Nodes.73.Text>Hừ, ai nói không phải... Thực ra còn hơn mười nghìn năm nữa thế giới này mới diệt vong, và đủ thời gian để lũ điên đó sống vui vẻ. Vậy nên không có gì ngạc nhiên khi không ai trong các tông phái sẵn lòng tự hủy tu vi và bắt đầu lại... Thôi được, giờ vận mệnh thế giới nằm trong tay ngươi. Dù không ai biết, nhưng giờ ngươi đã trở thành người cai trị thực sự, có thể quyết định vận mệnh thế giới này!</Nodes.73.Text>
			<Nodes.74.Text>[color=#ff0000]Ta đã quyết định rồi...[/color]</Nodes.74.Text>
			<Nodes.75.Text>Khi nào thì thời điểm đó đến?</Nodes.75.Text>
			<Nodes.76.Text>Có lẽ không còn lâu nữa đâu. Khi thời điểm đến, ngươi sẽ tự cảm nhận được, và ta cũng sẽ nhờ Vũ Trụ Giới nhắc nhở ngươi thêm một lần nữa. Vậy nên trước khi thời điểm đó đến, ngươi có thể dành thời gian suy nghĩ kỹ càng về chuyện này.</Nodes.76.Text>
			<Nodes.77.Text>Đây là Thiên Cơ Thư, xin hãy nhận lấy!</Nodes.77.Text>
			<Nodes.78.Text>Ta vẫn chưa quyết định được.</Nodes.78.Text>
			<Nodes.79.Text>Ta không mang theo Thiên Cơ Thư.</Nodes.79.Text>
			<Nodes.82.Text>Thuộc tính mới</Nodes.82.Text>
			<Nodes.83.Text>Thuộc tính mới</Nodes.83.Text>
			<Nodes.84.Text>(Quần áo và khuôn mặt của người này trông kỳ lạ và cổ xưa. Dù ta không cảm nhận được sức mạnh của hắn, nhưng khí chất của hắn huyền bí như trời.)</Nodes.84.Text>
			<Nodes.85.Text>Xin lỗi, ta không muốn nghe nữa.</Nodes.85.Text>
			<Nodes.88.Text>[Debug Demo]</Nodes.88.Text>
			<Nodes.89.Text>Thuộc tính mới</Nodes.89.Text>
			<Nodes.90.Text>Thuộc tính mới</Nodes.90.Text>
			<Nodes.91.Text>Quay trở lại khi ta dẫn một nhóm tiên nhân từ Đại Thiên Thế Giới vào thế giới này, ta thấy việc tu luyện ở đây nhanh hơn hàng nghìn lần. Chúng ta rất vui mừng. Ta nghĩ thế giới này có thể đưa các tiên nhân đến thời kỳ hoàng kim và có thể đứng vững trong cuộc chiến chống lại Yêu tộc. Nhưng một trăm năm sau, chúng ta nhận ra nguy hiểm ẩn chứa ở đây. Thiên Đạo của thế giới mới này chưa hoàn chỉnh. Dù có thể tu luyện nhanh chóng, nhưng nền tảng của các tu sĩ lớn lên từ thế giới này lại rất yếu. Và theo thời gian, ngay cả tu vi của ta cũng bị ảnh hưởng bởi Đạo không hoàn chỉnh này...</Nodes.91.Text>
			<Nodes.92.Text>Ta nghĩ rằng ở lại thế giới này là tự cắt đứt tương lai của mình, nên ta muốn mở cửa trở về Đại Thiên Thế Giới. Nhưng ta không ngờ, lũ lão già ngu ngốc đó lại sợ hãi Yêu tộc đang chờ đợi ở Đại Thiên Thế Giới đến mức mất trí. Chúng hợp sức sát hại ta chỉ để giam mình trong cái thế giới nhỏ bé an toàn này.</Nodes.92.Text>
			<Nodes.93.Text>Ta có chuyện cần ngươi giúp, nhưng bây giờ chưa phải lúc. Hơn nữa, ta cần thêm chút thời gian hồi phục. Nếu ngươi quan tâm, hãy quay lại và khi thời điểm đến, ta sẽ giải thích mọi thứ cho ngươi.</Nodes.93.Text>
			<Nodes.94.Text>Vậy tại sao ngươi lại ở đây? Dường như ngươi đã dự đoán được sự thức tỉnh của chính mình rồi. Ngươi có kế hoạch gì?</Nodes.94.Text>
			<Nodes.95.Text>Vậy quyết định của ngươi là gì?</Nodes.95.Text>
			<Nodes.96.Text>Thuộc tính mới</Nodes.96.Text>
		</Text>
	</List>
</Texts>