<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SYS_LOST">
			<DisplayName>ว่าง</DisplayName>
			<Desc>อาคารที่สูญหายซึ่งไม่มีใครรู้จัก \n(ว่าง)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="RebornSelf">
			<DisplayName>เวทเกิดใหม่</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับของสำนักไท้อี้ ใช้ไข่มุกวิญญาณเป็นสื่อกลางพลังปราณเพื่อทำลายพื้นฐานการฝึกตนทั้งหมดของตัวเอง แด้วยวิธีการนี้ผู้ใช้จะย้อนกลับถือกำเนิดใหม่เป็นคนธรรมดาอีกครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="JieHuiDaoPowerUp">
			<DisplayName>หลอมผลึกเต๋า</DisplayName>
			<Desc>ใช้ธุลีเซียน 1 กอง เพื่อยกระดับของวัตถุขึ้นมา 1 ระดับ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SoulCrystalYouPowerUp">
			<DisplayName>หลอมมณีจิตมาร</DisplayName>
			<Desc>ใช้มณีจิตอาฆาต 1 ก้อน เพื่อยกระดับของวัตถุขึ้นมา 1 ระดับ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SoulCrystalLingPowerUp">
			<DisplayName>หลอมมณีดวงจิต</DisplayName>
			<Desc>ใช้มณีดวงจิต 1 ก้อน เพื่อเพิ่มปราณภายในของวัตถุ (หากวัตถุชิ้นนั้นคืออาวุธวิเศษ สิ่งที่เพิ่มจะเปลี่ยนเป็นปริมาณปราณสูงสุดแทน)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="MakeSoulCrystal">
			<DisplayName>บทสวดวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>ใช้กับร่างที่กำลังตายของผู้ที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะเพื่อกลั่นวิญญาณเป็นมณีวิญญาณ สามารถใช้ได้เพียงหนึ่งครั้งต่อหนึ่งเป้าหมาย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="MakePuppet">
			<DisplayName>ปลุกศพ</DisplayName>
			<Desc>ใช้ปลุกศพของคนตาย ศพที่ปลุกขึ้นมาสามารถใช้ทำงานขนย้ายจิปาถะต่างๆ ได้ คุณภาพของศพจะขึ้นอยู่กับพื้นฐานการบ่มเพาะในขณะที่คนผู้นั้นยังมีชีวิตอยู่\n[color=#D06508]ผู้ฝึกตนสามารถควบคุมได้เพียงหนึ่งศพต่อหนึ่งคนเท่านั้น[/color]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BuidPuppet">
			<DisplayName>มอบวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>มอบวิญญาณให้กับหุ่นเชิด สามารถใช้ทำงานขนย้ายของจิปาถะต่างๆ คุณภาพของหุ่นเชิดจะขึ้นอยู่กับระดับของวัสดุที่ใช้สร้างมันขึ้นมา\n[color=#D06508]ผู้ฝึกตนสามารถควบคุมได้เพียงหนึ่งตัวต่อหนึ่งคนเท่านั้น[/color]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SeachSoul">
			<DisplayName>ค้นวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>ใช้กับร่างที่กำลังตายเพื่อค้นความทรงจำเกี่ยวกับตำแหน่งสมบัติ,วิชาบ่มเพาะหรือความรู้อื่นๆ ของคนผู้นั้น โอกาสสำเร็จในการค้นวิญญาณจะเพิ่มมากยิ่งขึ้นถ้าหากใช้ในสถานที่ที่มีฮวงจุ้ยที่แย่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="ClosedDoor">
			<DisplayName>เพ่งจิตฝึกปราณ</DisplayName>
			<Desc>เข้าสู่สภาวะสมาธิเพื่อฝึกฝนตนเอง เสียอายุขัยและพลังกายไปอย่างรวดเร็ว ทว่าประสิทธิภาพการฝึกปราณและปริมาณปราณสูงสุดจะเพิ่มขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="ClosedDoor_Gong1">
			<DisplayName>กระจกวารี</DisplayName>
			<Desc>วิธีการทำสมาธิลึกลับที่ถูกบันทึกไว้ในวิชาบ่มเพาะสิบหกก้าวสู่เซียน ฝึกฝนโดยการจินตภาพถึงน้ำที่ใสดั่งกระจกภายในทะเลวิญญาณและยกระดับขึ้นสู่ขอบเขตสมาธิขั้นสูงซึ่งจะสร้างความแข็งแกร่งอย่างรวดเร็วด้วยการแลกกับอายุขัย ภายในสภาวะนี้วิญญาณของผู้ฝึกจะเข้าสู่สภาวะความว่างเปล่า ด้วยเหตุนี้แม้แต่ความคิดของเขาก็จะหยุดชะงัก ดังนั้นระดับการบ่มเพาะจึงไม่เพิ่มขึ้นในช่วงเวลาที่ใช้วิชานี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="ClosedDoor_Gong4">
			<DisplayName>ฌานบรรพกาล</DisplayName>
			<Desc>วิธีการฝึกฝนปราณลับที่ถูกบันทึกไว้ในวิชาบ่มเพาะหยกบริสุทธิ์อมตะ ช่วยให้วิญญาณของตนเดินทางไปยังอาณาจักรบรรพกาลในช่วงที่แผ่นดินและสวรรค์ได้ถือกำเนิดขึ้น ซึ่งมันมีประสิทธิภาพเหนือกว่าวิธีการฝึกฝนปราณอื่นๆ เป็นอย่างมาก อีกทั้งด้วยวิธีนี้ผู้ฝึกตนไม่จำเป็นที่จะต้องจ่ายอายุไขของตัวเองออกไปอีกด้วย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbLing_Aoe">
			<DisplayName>ลมหายใจวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>ไปยังที่ตำแหน่งที่กำหนดเพื่อดูดซับปราณจากธรรมชาติ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbLing_Live">
			<DisplayName>วิถียมทูต</DisplayName>
			<Desc>ใช้กับสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะเพื่อดึงอายุขัยและใช้มันเพื่อเพิ่มปราณของผู้ใช้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbLing_Body">
			<DisplayName>กลืนโลหิต</DisplayName>
			<Desc>กลั่นร่างกายคนตายและเปลี่ยนมันให้เป็นพลังปราณ ยิ่งสภาพร่างกายเมื่อยังมีชีวิตอยู่ยอดเยี่ยมมากเท่าไรก็ยิ่งได้รับปราณมากขึ้นเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbLing_Thing">
			<DisplayName>หนึ่งเดียวกับขุนเขา</DisplayName>
			<Desc>ใช้กับสิ่งปลูกสร้าง,พืช,และแร่ธาตุบนแผนที่เพื่อดูดซับปราณของพวกมัน ยิ่งเป้าหมายมีปราณมากเท่าไร ความเร็วและจำนวนสูงสุดของปราณที่ดูดซับได้ก็จะยิ่งมากขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbLing_Item">
			<DisplayName>ฝ่ามือดูดปราณ</DisplayName>
			<Desc>ดูดซับปราณที่อยู่ในวัตถุ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Healing_Damage">
			<DisplayName>ปราณรักษา</DisplayName>
			<Desc>ส่งลมปราณออกไปรักษาอาการบาดเจ็บภายในของเป้าหมาย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BuildBody">
			<DisplayName>สร้างร่างใหม่</DisplayName>
			<Desc>สร้างอวัยวะและหล่อหลอมชิ้นส่วนของร่างกายที่ขาดหายไปทั้งหมดขึ้นมาใหม่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="RobBodyLow">
			<DisplayName>เวทประทับวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>เวทยึดครองร่างระดับต่ำ เข้ายึดครองร่างของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ อย่างไรก็ตาม ผู้ใช้วิชาจะสูญเสียพื้นฐานการบ่มเพาะไปเป็นจำนวนมาก และก่อให้เกิดผลลัพธ์การเข้ากันไม่ได้ของจิตวิญญาณและร่างกาย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="RobBodyHigh">
			<DisplayName>มหาเวทประทับวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>เวทยึดครองร่างระดับสูง เข้ายึดครองร่างของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ อย่างไรก็ตาม ผู้ใช้วิชาจะสูญเสียพื้นฐานการบ่มเพาะไปเป็นจำนวนมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_1">
			<DisplayName>เตาดีงวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>ดูดซับอายุขัยของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ เพื่อมาเพิ่มแนวคิดและพื้นฐานการบ่มเพาะของตน มีประสิทธิภาพมากขึ้นเมื่อใช้กับเป้าหมายที่มีร่างกายแข็งแกร่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_1_Gong9">
			<DisplayName>ผนึกจิตสู่เอกฐาน</DisplayName>
			<Desc>ควบคุมพลังของหกอาณาจักรแห่งการดำรงอยู่เพื่อดูดซับทะเลปราณ วิธีนี้ช่วยให้สามารถดูดซับอายุขัยของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานบ่มเพาะ แล้วใช้มันเพื่อเพิ่มประสิทธิภาพการฝึกฝนของตนเองและแนวคิด วิชานี้จะมีประสิทธิภาพมากยิ่งขึ้นกับเป้าหมายด้วยร่างกายที่มีร่างกายแข็งแรง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_2">
			<DisplayName>อาณาจักรลวงตา</DisplayName>
			<Desc>สร้างดินแดนมายาเพื่อหลอกลวงสิ่งมีชีวิตเพศตรงข้ามเผ่าพันธ์เดียวกันกับตนที่ไม่ใช่ผู้บ่มเพาะ แล้วทำการดูดซับอายุขัยของพวกเขามาเพื่อฝึกฝนแนวคิดและยกระดับการบ่มเพาะของตนเอง มีประสิทธิภาพมากขึ้นหากใช้กับเป้าหมายที่มีเสน่ห์สูง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_2_Gong7">
			<DisplayName>ดินแดนมายา</DisplayName>
			<Desc>สร้างดินแดนมายาเพื่อหลอกลวงสิ่งมีชีวิตเพศตรงข้ามเผ่าพันธ์เดียวกันกับตนที่ไม่ใช่ผู้บ่มเพาะ แล้วทำการดูดซับอายุขัยของพวกเขามาเพื่อฝึกฝนแนวคิดและยกระดับการบ่มเพาะของตนเอง มีประสิทธิภาพมากขึ้นหากใช้กับเป้าหมายที่มีเสน่ห์สูง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_3">
			<DisplayName>กระชากวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>เข้ายึดครองร่างกายของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ แปลงร่างและควบคุมพลังของคนผู้นั้นเพื่อเพิ่มแนวคิดและพื้นฐานการบ่มเพาะของตน มีประสิทธิภาพมากขึ้นหากใช้กับเป้าหมายที่สติปัญญาสูง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_3_Gong11">
			<DisplayName>กลั่นวิญญาณเก้าเงา</DisplayName>
			<Desc>ควบคุมพลังงานใต้พิภพเพื่อปลุกวิญญาณของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานบ่มเพาะ มันสามารถเพิ่มประสิทธิภาพการบ่มเพาะและแนวคิด ยิ่งเป้ามหายมีสติปัญญาสูงมากเท่าใดผลลัพธืของคาถาก็ยิ่งมีประสิทธิภาพมากเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_4">
			<DisplayName>กลั่นวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>ทำการกลั่นวิญญาณด้วยทัณฑ์ทรมานกับสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะและเป็นเผ่าพันธุ์เดียวกันกับผู้ใช้ สร้างความเจ็บปวดมหาศาลให้กับพวกมันและชื่นชมยินดีในสิ่งนั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_5">
			<DisplayName>ระเบิดห้วงอารมณ์</DisplayName>
			<Desc>ใช้กับเป้าหมายที่เป็นสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะและเป็นเผ่าพันธุ์เดียวกันกับผู้ใช้ ถ้าหากเป้าหมายมีสภาพอารมณ์ที่รุนแรง (แถบอารมณ์มากว่า 160 หรือน้อยกว่า 40) ผู้ใช้จะได้รับแนวคิดและพื้นฐานการบ่มเพาะจากเป้าหมาย เมื่อร่ายคาถาออกไป ผลของคาถาจะคงอยู่ตลอดไป ยิ่งอารมณ์ของเป้าหมายรุนแรงมากเท่าไร ผลของคาถาก็จะยิ่งแข็งแกร่งขึ้นเท่านั้น\nสำหรับแต่ละเป้าหมายที่ถูกกำหนด ค่าพื้นฐานของสภาวะจิตและอารมณ์ของผู้ใช้ก็จะลดลงตามจำนวนเป้าหมาย และเป้าหมายจะมีแนวโน้มที่จะมีอารมณ์โกรธมากขึ้น สามารถหยุดคาถาได้โดยการใช้ซ้ำกับเป้าหมายเดิม</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_6">
			<DisplayName>แฝงวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>เรียนรู้คาถา: แฝงวิญญาณ\nใช้กับเป้าหมายที่เป็นสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะและเป็นเผ่าพันธุ์เดียวกันกับผู้ใช้ แฝงวิญญาณก่อเกิดของตนเข้าไปในส่ิงมีชีวิตเพื่อแปลงการฝึกพื้นฐานของเป้าหมายให้กลายเป็นค่าแนวคิดและพื้นฐานการฝีกตนให้แก่ผู้ใช้คาถาทุกๆ 0.00 นาฬิกาของทุกวัน\nสำหรับแต่ละเป้าหมายที่ถูกแฝงวิญญาณ ระดับสภาวะจิตและวิญญาณของผู้ใช้จะได้รับบาเจ็บตามจำนวนเป้าหมาย อีกทั้งเป้าหมายยังมีอ่อนแอและลดค่าสถานะทั้งห้าเนื่องจากมีดวงวิญญาณอื่นแฝงอยู่ภายในร่าง สามารถหยุดคาถาได้โดยการใช้ซ้ำกับเป้าหมายเดิม</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_7">
			<DisplayName>มารสังเวยร่าง</DisplayName>
			<Desc>ใช้กับเป้าหมายที่เป็นสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะและเป็นเผ่าพันธุ์เดียวกันกับผู้ใช้ ใช้เป้าหมายบูชายัญให้แก่วิญญาณปีศาจซึ่งจะสุ่มนำอวัยวะของเป้าหมายไป ปีศาจมอบแนวคิดและประสบการณ์พื้นฐานการบ่มเพาะกลับคืนมาให้แก่ผู้ใช้วิชา ยิ่งเป้าหมายมีค่าสถานะพื้นฐานทั้งห้าดีมากเท่าไร ประสิทธิภาพของคาถาก็จะยิ่งดีมากยิ่งขี้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_8">
			<DisplayName>ชำระจิต</DisplayName>
			<Desc>ร่ายเวทเพื่อทำให้สิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะและเป็นเผ่าพันธุ์เดียวกันกับผู้ใช้รู้สึกอารมณ์ดี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PlantGrowUp">
			<DisplayName>หัวใจพฤกษา</DisplayName>
			<Desc>รวบรวมสมาธิใช้ปราณของตนเองส่งผ่านไปยังพืชเป้าหมาย เพิ่มอัตราการเจริญเติบโตเป็นอย่างมาก 1 วัน ประสิทธิภาพจะยิ่งน้อยลงหากใช้กับพืชที่มีระดับสูง ผลเสียของคาถาบทนี้ก็คือมันจะทำให้จุดรวมชีพจรปราณของผู้ใช้ได้รับยาดเจ็บสาหัส โปรดใช้อย่างระมัดระวัง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PlantGrowUp_Gong1">
			<DisplayName>คาถาสายฝน</DisplayName>
			<Desc>เรียกพลังปราณที่ผันผวนไปทั่วทั้งสวรรค์และโลกและรวมพลังเหล่านี้เข้าไปในพืชเป้าหมายเพื่อเพิ่มอัตราการเติบโตเล็กน้อยเป็นเวลา 7 วัน ประสิทธิภาพจะยิ่งน้อยลงหากใช้กับพืชที่มีระดับสูง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PlantGrowUp_Gong9">
			<DisplayName>หมื่่นพฤกษาผลิดอกผล</DisplayName>
			<Desc>ดึงปราณบริสุทธิ์จากธรรมชาติแล้งใช้มันปรับแต่งปราณธาตุไม้เพื่อเพิ่มอัตราการเจริญเติบโตของพืช ประสิทธิภาพจะยิ่งน้อยลงหากใช้กับพืชที่มีระดับสูง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_9_1">
			<DisplayName>วิถีหัวใจสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ใช้อายุไข 10 ปีเพื่อเพิ่มอัตราฟื้นฟูนปราณและความสามารถโดยรวมของผู้ใช้ในระยะเวลาสั้นๆ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_9_2">
			<DisplayName>ปลดพันธนาการอสูร</DisplayName>
			<Desc>ใช้อายุไข 10 ปีเพื่อเพิ่มอัตราฟื้นฟูนปราณและความสามารถโดยรวมของผู้ใช้ในระยะเวลาสั้นๆ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_9_3">
			<DisplayName>เวทมหัศจรรย์</DisplayName>
			<Desc>ใช้อายุไข 10 ปีเพื่อเพิ่มอัตราฟื้นฟูนปราณและความสามารถโดยรวมของผู้ใช้ในระยะเวลาสั้นๆ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="AbsorbGong_10">
			<DisplayName>กระบี่ตัดกิเลส</DisplayName>
			<Desc>ร่ายเวทใส่สิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ ลบล้างสถานะอารมณ์ชั่วคราวทั้งหมด</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingStoneMake">
			<DisplayName>กลั่นหินวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>ควบแน่นปราณ 5000 กลั่นเป็นหินวิญญาณ 1 ก้อน วิชานี้จะดำเนินไปเรื่อยๆ จนกว่าผู้ใช้จะหยุดหรือพลังปราณของผู้ใช้ได้หมดลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingCrystalMake">
			<DisplayName>กลั่นผลึกวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>ควบแน่นปราณเพื่อเปลี่ยนมันเป็นผลึกวิญญาณ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForRain">
			<DisplayName>สายฝนร่ายรำ</DisplayName>
			<Desc>เรียกฝนให้ตกลงมา ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฏแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุไขของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForSun">
			<DisplayName>ปัดเป่าเมฆา</DisplayName>
			<Desc>เปลี่ยนแปลงสภาพอากาศทำให้ท้องฟ้าปลอดโปล่ง ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฏแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุไขของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForRain_FeiHorse">
			<DisplayName>สายฝนร่ายรำ(เฟย)</DisplayName>
			<Desc>กดใช้ทักษะของเฟยเพื่อเรียกฝน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForSun_LuShuHorse">
			<DisplayName>ปัดเป่าเมฆา(ลู่ซู)</DisplayName>
			<Desc>กดใช้ทักษะของลู่ซูเพื่อทำให้ท้องฟ้าปลอดโปล่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForRainstorm">
			<DisplayName>พายุฝน</DisplayName>
			<Desc>เปลี่ยนแปลงสภาพอากาศให้เกิดพายุฝนในช่วงฤดูหนาวและร้อน ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฏแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุไขของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForZhenShuiJieJie_Gong1">
			<DisplayName>อาณาเขตธารา</DisplayName>
			<Desc>ใช้เวทย์มนตร์อันทรงพลังเพื่อวางอาณาเขตปราณวารีภายในพื้นที่ที่กำหนด ส่งผลให้ลดอุณหภูมิทั่วทั้งอาณาเขตที่ได้วางไว้ เพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณของพันธมิตรและความทนทานตามธรรมชาติเป็นอย่างมาก ในช่วงตลอดเวลาที่ใช้งานสามารถวางได้เพียงหนึ่งอาณาเขตเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForFohn">
			<DisplayName>พายุลมร้อน</DisplayName>
			<Desc>เปลี่ยนแปลงสภาพอากาศให้เกิดพายุลมร้อนในช่วงฤดูร้อนและฤดูใบไม้ร่วง ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฏแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุไขของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForZhenHuoJieJie_Gong10">
			<DisplayName>อาณาเขตเทพอัคคีเก้าตะวัน</DisplayName>
			<Desc>เวทอันทรงพลังที่สร้างอาณาเขตแห่งเทพอัคคีเก้าตะวันขึ้นมายังพื้นที่ที่กำหนด เพิ่มอุณหภูมิทั่วทั้งอาณาเขตและเพิ่มพลังของปราณเวทให้แก่พันธมิตรอย่างมหาศาล ในช่วงตลอดเวลาที่ใช้งานสามารถวางได้เพียงหนึ่งอาณาเขตเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForDustStorm">
			<DisplayName>พายุทะเลทราย</DisplayName>
			<Desc>เปลี่ยนแปลงสภาพอากาศให้เกิดพายุทะเลทรายในช่วงฤดูหนาวและฤดูใบไม้ผลิ ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฏแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุไขของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForMiasma">
			<DisplayName>พายุละอองเกสรพิษ</DisplayName>
			<Desc>เปลี่ยนแปลงสภาพอากาศให้เกิดพายุละอองเกสรพิษในช่วงฤดูใบไม้ผลิและฤดูร้อน ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฏแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุไขของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForLightningStorm">
			<DisplayName>พายุสายฟ้า</DisplayName>
			<Desc>เปลี่ยนแปลงสภาพอากาศให้เกิดพายุสายฟ้าในช่วงฤดูร้อนและฤดูใบไม้ร่วง ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฏแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุไขของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PrayForBeiDouJianJie_Gong8">
			<DisplayName>อาณาเขตกระบี่ทองคำ</DisplayName>
			<Desc>ใช้ปราณอันทรงพลังเพื่อสร้างอาณาเขตกระบี่ภายในพื้นที่ที่กำหนด เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษให้แก่พันธมิตรที่อยู่ภายในอาณาเขตอย่างมหาศาล ในช่วงตลอดเวลาที่ใช้งานสามารถวางได้เพียงหนึ่งอาณาเขตเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Healing_Physique">
			<DisplayName>ชะล้างไขกระดูก</DisplayName>
			<Desc>ใช้อายุไข 60 ปีและปราณปริมาณมหาศาล ทำการชำละล้างและสร้างไขกระดูขึ้นมาใหม่ให้กับสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ เพิ่มค่าความอึดอย่างน้อย 20% ค่าสถานะพื้นฐานยิ่งต่ำมากเท่าไร ผลลัพธ์ของคาถาก็จะยิ่งมากขึ้นเท่านั้น เป้าหมายสามารถได้รับการยกระดับได้เพียงแค่ครั้งเดียวตลอดช่วงชีวิตของพวกเขา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Healing_Intelligence">
			<DisplayName>ญาณรู้แจ้ง</DisplayName>
			<Desc>ใช้อายุไข 60 ปีและปราณปริมาณมหาศาล เพิ่มสติปํญญาให้กับสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ เพิ่มสติปัญญาอย่างน้อย 20% ค่าสถานะพื้นฐานยิ่งต่ำมากเท่าไร ผลลัพธ์ของคาถาก็จะยิ่งมากขึ้นเท่านั้น เป้าหมายสามารถได้รับการยกระดับได้เพียงแค่ครั้งเดียวตลอดช่วงชีวิตของพวกเขา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Healing_Charisma">
			<DisplayName>กายามหาเสน่ห์</DisplayName>
			<Desc>ใช้อายุไข 60 ปีและปราณปริมาณมหาศาล ปรับปรุงรูปร่างหน้าตายและจิตวิญญาณของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ เพิ่มความมีเสน่ห์อย่างน้อย 20% ค่าสถานะพื้นฐานยิ่งต่ำมากเท่าไร ผลลัพธ์ของคาถาก็จะยิ่งมากขึ้นเท่านั้น เป้าหมายสามารถได้รับการยกระดับได้เพียงแค่ครั้งเดียวตลอดช่วงชีวิตของพวกเขา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Healing_Perception">
			<DisplayName>เบิกเนตรจิตรับรู้</DisplayName>
			<Desc>ใช้อายุไข 60 ปีและปราณปริมาณมหาศาล เปิดประสาทสัมผัสตาที่สามของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ เพิ่มการรับรู้อย่างน้อย 20% ค่าสถานะพื้นฐานยิ่งต่ำมากเท่าไร ผลลัพธ์ของคาถาก็จะยิ่งมากขึ้นเท่านั้น เป้าหมายสามารถได้รับการยกระดับได้เพียงแค่ครั้งเดียวตลอดช่วงชีวิตของพวกเขา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Plant_Pee">
			<DisplayName>รดน้ำ</DisplayName>
			<Desc>รดน้ำต้นไม้และทำให้โตเร็วขึ้น ใช้ได้เฉพาะพฤติกรรมของสัตว์เลี้ยงเท่านั้น ไม่สามารถบังคับใช้ได้ด้วยตนเอง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_LingShou">
			<DisplayName>ปราณรักษา</DisplayName>
			<Desc>รักษาศิษย์ชั้นในที่บาดเจ็บ ใช้ได้เฉพาะพฤติกรรมของสัตว์เลี้ยงเท่านั้น ไม่สามารถบังคับใช้ได้ด้วยตนเอง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Hot">
			<DisplayName>รักษาไข้แดด</DisplayName>
			<Desc>รักาษอาการไข้แดดของศิษย์ในสำนัก ใช้ได้เฉพาะพฤติกรรมของสัตว์เลี้ยงเท่านั้น ไม่สามารถบังคับใช้ได้ด้วยตนเอง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Freeze">
			<DisplayName>รักษาน้ำแข็งกัด</DisplayName>
			<Desc>รักษาอาการน้ำแข็งกัดของศิษย์ในสำนัก ใช้ได้เฉพาะพฤติกรรมของสัตว์เลี้ยงเท่านั้น ไม่สามารถบังคับใช้ได้ด้วยตนเอง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_ClearElixirGas">
			<DisplayName>ห้าธาตุสลายปราณ</DisplayName>
			<Desc>สลายปราณโอสถทั้งหมดในบริเวณ</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>