<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="MakeLingSoil">
			<DisplayName>สร้างดินวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>แลกเปลี่ยนการเจริญเติบโตและสารอาหารของตนเองเพื่อแปลงผืนดินให้เป็นดินวิญญาณ</Desc>
			<TargetDesc>เลือกพื้นที่ว่างบนพื้นดิน</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="MakeFatSoil">
			<DisplayName>ใส่ปุ๋ย</DisplayName>
			<Desc>แลกเปลี่ยนการเจริญเติบโตและสารอาหารของตนเองเพื่อแปลงผืนดินให้เป็นดินที่ยอดเยี่ยม</Desc>
			<TargetDesc>เลือกพื้นที่ว่างบนพื้นดิน</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcBrokeHeartLock">
			<DisplayName>อ้อน</DisplayName>
			<Desc>Cทำตัวขี้เล่นต่อตัวละคร โดยใช้ความขี้อ้อน, เสน่ห์, และสติปัญญาเพื่อทำลายหัวใจที่ปิดตายของพวกเขา</Desc>
			<TargetDesc>เลือกเป้าหมาย</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcClearHanyu">
			<DisplayName>สลายคุกเยือกแข็ง</DisplayName>
			<Desc>เนื่องจากเป็นสิ่งมีชีวิตประเภทเดียวกับมังกรวารี มันจึงสามารถขับไล่คุกเยือกแข็งที่มังกรวารีทีทิ้งเอาไว้เบื้องหลังเพื่อรับสารอาหารจำนวนมากได้</Desc>
			<TargetDesc>เลือกเป้าหมาย</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcStopColdWave">
			<DisplayName>ลมหายใจเพลิง</DisplayName>
			<Desc>ใช้ปราณที่แท้จริงของหงส์เพลิงเพื่อขับไล่ไเย็นออกไป</Desc>
			<TargetDesc>เลือกเป้าหมาย</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcStopHeatWave">
			<DisplayName>ลมหายใจเยือกแข็ง</DisplayName>
			<Desc>ใช้ปราณที่แท้จริงของมังกรวารีเพื่อขับไล่ความร้อนที่แผดเผาออกไป</Desc>
			<TargetDesc>เลือกเป้าหมาย</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcBaipiao">
			<DisplayName>อ้อน</DisplayName>
			<Desc>ใช้สติปัญญาในการคาดเดาความคิดของพ่อค้าเดินทางและทำตัวขี้เล่นเพื่อประจบประแจง บางทีพ่อค้าอาจไม่ได้เย็นชาอย่างที่คิด</Desc>
			<TargetDesc>เลือกพ่อค้าเป้าหมาย</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcSeeUnknown">
			<DisplayName>ดวงตารู้แจ้ง</DisplayName>
			<Desc>มอบดวงตารู้แจ้งให้แก่ศิษย์สายใน ทำให้สามารถมองเห็นรูปลักษณ์ที่แท้จริงของสิ่งของในงานประมูลได้</Desc>
			<TargetDesc>เลือกเป้าหมาย</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="LcOutspreadAttractive">
			<DisplayName>หงส์มหามงคล</DisplayName>
			<Desc>ส่งศิษย์ไปเป็นผู้แทนสำนักเพื่อแสดงความเป็นมงคลของสำนักเพื่อเพิ่มความน่าดึงดูดให้แก่สำนัก</Desc>
			<sParam2>ฤกษ์งามยามดี</sParam2>
		</Text>
		<Text Name="LcOutspreadStability">
			<DisplayName>เกียรติแห่งมังกร</DisplayName>
			<Desc>ส่งศิษย์ไปเป็นผู้แทนสำนักเพื่อแสดงพลังอันน่าเกรงขามของสำนักเพื่อเพิ่มความเสถียรของสำนัก</Desc>
			<sParam2>Divine Might</sParam2>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YG_RealPower">
			<DisplayName>พลังต้นกำเนิด (พลัง)</DisplayName>
			<Desc>เผาผลาญแหล่งกำเนิดชีวิตอย่างรวดเร็วในการกระตุ้นพลังดั้งเดิมของเผ่าอสูร เพิ่มพลังอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก, เพิ่มพลังของกายาเร้นลับเป็นอย่างมาก หากต้องการยกเลิกคาถาให้กดใช้คาถาซ้ำอีกครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YG_RealRecover">
			<DisplayName>พลังต้นกำเนิด (เติบโต)</DisplayName>
			<Desc>เผาผลาญแหล่งกำเนิดชีวิตอย่างรวดเร็วในการกระตุ้นพลังดั้งเดิมของเผ่าอสูร เพิ่มความยืดหยุ่นเป็นอย่างมาก, เพิ่มอัตราการฟื้นฟูปราณเป็นอย่างมาก, เพิ่มอัตราการฟื้นฟูปราณแท้เป็นอย่างมาก หากต้องการยกเลิกคาถาให้กดใช้คาถาซ้ำอีกครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YG_RealWisdom">
			<DisplayName>พลังต้นกำเนิด (ปัญญา)</DisplayName>
			<Desc>เผาผลาญแหล่งกำเนิดชีวิตอย่างรวดเร็วในการกระตุ้นพลังดั้งเดิมของเผ่าอสูร เพิ่มพลังของปราณเวทเป็นอย่างมาก, เพิ่มความแม่นยำของกายาเร้นลับเป็นอย่างมาก, เพิ่มอัตราสำเร็จในการป้องกันเป็นอย่างมาก, เพิ่มโอกาสโจมทะลุเกราะปราณเป็อนย่างมาก, เพิ่มโอกาสการสะกดข่มอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก หากต้องการยกเลิกคาถาให้กดใช้คาถาซ้ำอีกครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_YG_RealShield">
			<DisplayName>พลังต้นกำเนิด (รับรู้)</DisplayName>
			<Desc>เผาผลาญแหล่งกำเนิดชีวิตอย่างรวดเร็วในการกระตุ้นพลังดั้งเดิมของเผ่าอสูร เพิ่มเกราะปราณเป็นอย่างมาก, เพิ่มความทนทานของกายาเร้นลับเป็นอย่างมาก หากต้องการยกเลิกคาถาให้กดใช้คาถาซ้ำอีกครั้ง</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>