<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="God_Xiuwei">
			<DisplayName>เทพสวรรค์รวมจิต</DisplayName>
			<Desc>นั่งอย่างสงบในขณะที่เปลี่ยนความศรัทธาที่สะสมของผู้ใช้ให้กลายเป็นเป็นฐานการบ่มเพาะ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_Xiuwei1">
			<DisplayName>เทพเทวะรวมจิต</DisplayName>
			<Desc>นั่งอย่างสงบในขณะที่เปลี่ยนความศรัทธาที่สะสมของผู้ใช้ให้กลายเป็นเป็นฐานการบ่มเพาะ ด้วยอัตราการแปลงค่อนข้างต่ำ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_Xiuwei2">
			<DisplayName>เทพศักดิ์สิทธิ์รวมจิต</DisplayName>
			<Desc>นั่งอย่างสงบในขณะที่เปลี่ยนความศรัทธาที่สะสมของผู้ใช้ให้กลายเป็นเป็นฐานการบ่มเพาะ ด้วยอัตราการแปลงที่ต่ำเล็กน้อย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_XinZhai">
			<DisplayName>ตัดจิต</DisplayName>
			<Desc>เข้าสู่สภาวะตัดจิต ซึ่งจะค่อยๆ ลดผลกระทบของอารมณ์ต่ออารมณ์ของผู้ร่ายคาถาต่อเนื่องเป็นระยะเวลาหนึ่งหลังจากร่ายคาถา ระยะเวลาของผลลัพธ์ที่ยังคงอยู่หลังจากเสร็จสิ้นจะเท่ากับเวลาที่ผู้ร่ายอยู่ในสภาะตัดจิต</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_ResurrectionA">
			<DisplayName>เวทศักดิ์สิทธิ์คืนชีวิต</DisplayName>
			<Desc>ชุบชีวิตตัวละครที่กำลังจะตายหรือตาย ผู้ร่ายจะได้รับจิตเทพเพิ่มขึ้น 10</Desc>
			<TargetDesc>Select a dead or dying character.</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="God_ResurrectionB">
			<DisplayName>หยินหยางย้อนกลับ</DisplayName>
			<Desc>ฟื้นคืนชีพตัวละครที่ตายและตายไปแล้วที่อยู่ฝ่ายเดียวกันทั้งหมดในฉาก ผู้ร่ายจะได้รับจิตเทพเพิ่มขึ้น 100</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_DefuseZhinian">
			<DisplayName>เทพชำระจิต</DisplayName>
			<Desc>สลายกิเลสของตัวละครให้กลายเป็นมณีกิเลส</Desc>
			<TargetDesc>เลือกตัวละครที่มี "กิเลส" ปรากฏขึ้นแล้ว</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="God_GodLike">
			<DisplayName>จำแลงเทพ</DisplayName>
			<Desc>ร่ายคาถาเพื่อยกระดับจิตเทพของตนให้ถึงขีดสุดเป็นระยะเวลาชั่วคราว ส่งผลให้ความสามารถในการต่อสู้เพิ่มขึ้นเป็นอย่างมาก อย่างไรก็ตาม การใช้งานแต่ละครั้งจะเพิ่มจิตเทพของผู้ใช้ขึ้นมา 1 หน่วยเป็นการถาวร</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_BeliveMe">
			<DisplayName>คำเชิญศักดิ์สิทธิ์</DisplayName>
			<Desc>ชักชวนตัวละครที่เป็ฯมิตรหรือศิษย์สายในที่เป็นกลางเพื่อเชื้อเชิญให้คนผู้นั้นกลายเป็นแกนนำสาวกของผู้ใช้</Desc>
			<TargetDesc>เลือกตัวละครที่ต้องการเชิญชวน</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="God_Jingxin">
			<DisplayName>คาถาเทพปัดเป่า</DisplayName>
			<Desc>ใช้กับผู้ที่ไม่ใช้ผู้ฝึกตนวิถีเทพ ส่งผลให้ลดอัตราการเพิ่มขึ้นของอารมณ์ลงไป 25% เป็นเวลา 7 วัน</Desc>
			<TargetDesc>เลือกตัวละครที่ไม่ใช้ผู้ฝึกตนวิถีเทพเพื่ใช้คาถา</TargetDesc>
		</Text>
		<Text Name="God_ProductUp1">
			<DisplayName>คาถารวมพลเทพ</DisplayName>
			<Desc>เพิ่มผลผลิตวัสดุพื้นฐานของพื้นที่ที่ผู้ใช้ครอบครองอยู่ 100% เป็นระยะเวลา 10 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_ProductUp2">
			<DisplayName>คาถาเทพประทานพร</DisplayName>
			<Desc>เพิ่มผลผลิตวัสดุพื้นฐานของพื้นที่ที่ผู้ใช้ครอบครองอยู่ 200% เป็นระยะเวลา 4 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_ProductUp3">
			<DisplayName>คาถาศรัทธาหนึ่งเดียว</DisplayName>
			<Desc>เพิ่มผลผลิตวัสดุพื้นฐานของพื้นที่ที่ผู้ใช้ครอบครองอยู่ 500% เป็นระยะเวลา 1 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="God_TongLing_Plant">
			<DisplayName>คาถาสวรรค์อวยพร</DisplayName>
			<Desc>พืชนั้นมีชีวิตแต่ไม่มีจิตใจ ใช้จิตมนุษย์ 1 ดวงในการเป็ฯตัวเสริมความรู้แจ้งให้แก่พืช ใช้ 9 มณีกิเลศและ 1 มณีปฐมวิญญาณ เพื่อทำให้มันรู้แจ้งถึงพลังปราณแห่งสวรรค์และโลก ต้องการระยะเวลาซักช่วงหนึ่งก่อนที่ผลลัพธ์ของคาถาจะแสดงออกมาและจะไม่สามารถใช้คาถาซ้ำกับพืชต้นนั้นได้ในระหว่างที่พืชต้นนั้นตกอยู่ในผลของคาถา ยิ่งจิตเทพของผู้ร่ายคาถาและระยะเวลาในการรู้แจ้งของพืชสูงมากเท่าไร มันก็มีโอกาสประสบความสำเร็จในการรู้แจ้งมากขึ้นเท่านั้น</Desc>
			<TargetDesc>เลือกพืช</TargetDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>