<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="DanFang_1">
			<DisplayName>หัวใจแห่งการหลอมโอสถ</DisplayName>
			<Desc>คู่มือในการหลอมโอสถขั้นพื้นฐาน</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับสูตรโอสถดังต่อไปนี้ \nโอสถบ่มปราณ\nโอสถจิตนึกคิด\nโอสถเร่งปราณ\nโอสถปราณไหลเวียน\nโอสถเยียวยาธาตุ\nผงขจัดแผลเป็น\nผงแกนพฤกษา\nผงศักดิ์สิทธิ์</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_2">
			<DisplayName>สูตรโอสถพื้นฐาน</DisplayName>
			<Desc>ตำราสูตรโอสถทั่วไป โดยมีสูตรโอสถที่หลอมได้ง่ายแต่มีประสิทธิภาพสูงอยู่ภายในเล่มที่</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับสูตรโอสถดังต่อไปนี้ \nโอสถเริงใจ\nโอสถอิ่มทิพย์\nโอสถดูดซับปราณ\nโอสถใจพิสุทธิ์\nโอสถลดความอ้วน\nโอสถเพิ่มกล้าม</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_3">
			<DisplayName>ตำรับยาห้าจักรพรรดิ</DisplayName>
			<Desc>สูตรโอสถสารพันที่ถูกค้นพบโดยเซียนโบราณยามเมื่อเขาได้ศึกษาตำรับยาของจักรพรรดิทั้งห้า</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับสูตรโอสถดังต่อไปนี้ \nโอสถพฤกษา\nโอสถพสุธา\nผงอัคคี\nโอสถทองคำ\nโอสถวารี\nโอสถชีพนิรันดร์\nผงลวงสวรรค์</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_4">
			<DisplayName>โอสถแห่งยอดเต๋า (เศษชิ้นส่วน)</DisplayName>
			<Desc>สูตรการหลอมโอสถที่สืบทอดมาจากบรรพกาล มันมีบันทึกวิธีการหลอมยาเม็ดล้ำค่าหลายชนิด</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับสูตรโอสถดังต่อไปนี้ \nโอสถตะวัน\nโอสถจิตนึกคิด\nโอสถเร่งปราณ\nผงแกนพฤกษา</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_5">
			<DisplayName>สูตรโอสถแห่งผู้สร้าง</DisplayName>
			<Desc>ผลงานชิ้นสุดท้ายของหมอเทวะ ว่ากันว่าพระหัตถ์ของทวยเทพได้ทำการสังหารเขาไปในทันทีหลังจากที่เขาสร้างโอสถเหล่านี้สำเร็จ</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับสูตรโอสถดังต่อไปนี้ \nโอสถเทวะขจัดโรคา\nโอสถฟื้นฟูชีพ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_6">
			<DisplayName>คำอธิบายประกอบจากตำราแห่งชีวิต</DisplayName>
			<Desc>ตำราโอสถลับ 5 ชนิด ยืดอายุและต่ออายุ</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับสูตรโอสถดังต่อไปนี้ \nโอสถชีวิต\nโอสถพลังชีพ\nโอสถชีพนิรันดร์\nโอสถฟื้นฟูชีพ\nโอสถอนาคตกาล</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_7">
			<DisplayName>ความโศกเศร้าจากทัณฑ์ฟ้า</DisplayName>
			<Desc>สูตรยาที่กระจัดกระจายอยู่ในถ้ำอมตะแห่งภูเขาจันทร์เพ็ญที่ถูกทิ้งไว้โดยเซียนนิราม ภายในตำราเขียนไว้ว่าเขา\nนั้นได้ทำงานอย่างหนักเพื่อสร้างสูตรโอสถแต่ก็ล้มเหลว นี่คือสิ่งเดียวที่เขาสามารถทำได้เพื่อหลบเลี่ยงทัณฑ์จาก\nสวรรค์ แต่ถึงอย่างนั้นในท้ายที่สุดวิญญาณของเขาก็แตก\nสลายและเขาก็จากโลกนี้ไป</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับสูตรโอสถดังต่อไปนี้ \nโอสถชีวิต\nโอสถผสานชีพ\nโอสถโล่ปราณ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_8">
			<DisplayName>ตำราแห่งความรู้สวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ตำราที่น่าสนใจซึ่งครั้งหนึ่งเคยถูกมองว่าหายไปในกาลเวลา มันมีสูตรโอสถที่น่าทึ่งอยู่หลายชนิดที่อนุญาตให้ผู้หลอมสามารถใช้ประโยชน์จากความลึกลับของสวรรค์แม้ว่าจะต้องแลกด้วยชีวิตก็ตาม</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับสูตรโอสถดังต่อไปนี้ \nโอสถรับรู้\nโอสถกายา\nโอสถเสน่ห์\nโอสถปัญญา\nโอสถฟ้าอวยพร\nโอสถห้าเทวะ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="DanFang_9">
			<DisplayName>พิธีกรรมลับแห่งภูติร้าย</DisplayName>
			<Desc>บันทึกลับที่อธิบายรายละเอียดวิธีการกลั่นมณีวิญญาณ เช่น มณีดวงจิต, มณีจิตอาฆาต หรือ มณีจิตไร้โศก มาหลอมกลั่นเป็นโอสถ</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับสูตรโอสถดังต่อไปนี้: \nโอสถจิตปวดร้าว\nโอสถฉีกวิญญาณ\nโอสถใจสงบ\nโอสถแผดเผา</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_1_2">
			<DisplayName>บันทึกแห่งดินแดนเทวะ: ที่ราบตอนกลาง</DisplayName>
			<Desc>ภาพทางภูมิศาสตร์ที่แพร่หลายในโลกมนุษย์ หนังสือเล่มนี้บันทึกข้อมูลของที่ราบตอนกลาง</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nที่ราบตอนกลาง - ทุ่งบุปผาโรย\nที่ราบตอนกลาง - หมู่บ้านต้นอ้อ\nที่ราบตอนกลาง - ภูเขาผิงติง\nที่ราบตอนกลาง -  ยอดเขาโอสถ\nที่ราบตอนกลาง - ภูเขาแตะฟ้า</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_1_3">
			<DisplayName>บันทึกแห่งดินแดนเทวะ: บันทึกสายน้ำหวน</DisplayName>
			<Desc>ภาพทางภูมิศาสตร์ที่แพร่หลายในโลกมนุษย์ หนังสือเล่มนี้บันทึกข้อมูลของที่ราบสายน้ำหวน</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nทุ่งราบสายน้ำหวน - ภูเขาลู่\nทุ่งราบสายน้ำหวน - ภูเขากุ่ย\nทุ่งราบสายน้ำหวน - เมืองฮานซาน\nทุ่งราบสายน้ำหวน - หมู่บ้านต้าเซียง\nทุ่งราบสายน้ำหวน - เมืองหยุดตะวัน</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_1">
			<DisplayName>บันทึกการเดินทางของอวี๋เฟิงจื่อ: เล่มที่ 1</DisplayName>
			<Desc>เซียนอวี๋เฟิงจื่อผู้ขับกล่อมสายลม ได้ท่องไปทั่วดินแดนและศึกษาภูมิศาสตร์ของภูเขาและแม่น้ำมากมายหลากหลายที่ บันทึกเล่มนี้เป็นบันทึกการเดินทางเล่มแรกของเขา ในหนังสือเล่มนี้เขาได้บันทึกการเดินทางของเขาขณะท่องไปทั่วใจกลางของแผ่นดินใหญ่</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nที่ราบตอนกลาง - ภูเขาแตะฟ้า\nที่ราบตอนกลาง - ภูเขาผิงติง\nที่ราบตอนกลาง - ยอดเขาโอสถ\nภูเขาพยัคฆ์มังกร - น้ำตกผ่านฟ้า\nภูเขาพยัคฆ์มังกร - ป่าสายหมอก\nภูเขาบัวห้าสี - ทะเลสาบสวรรค์</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_2">
			<DisplayName>บันทึกการเดินทางของอวี๋เฟิงจื่อ: เล่มที่ 2</DisplayName>
			<Desc>เซียนอวี๋เฟิงจื่อผู้ขับกล่อมสายลม ได้ท่องไปทั่วดินแดนและศึกษาภูมิศาสตร์ของภูเขาและแม่น้ำมากมายหลากหลายที่ บันทึกเล่มนี้เป็นบันทึกการเดินทางเล่มที่สองของเขา ในหนังสือเล่มนี้เขาได้บันทึกการเดินทางของเขาขณะท่องไปทั่วที่ราบตอนกลาง</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nทะเลทรายไร้ขอบเขต - ทะเลทรายกระจก\nยอดเขาเทียบฟ้า - หุบเขาเมฆา\nยอดเขาเทียบฟ้า - ด่านผ่านนภา\nภูเขาศิลาทมิฬ - ป่าพันหนาม</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_3">
			<DisplayName>บันทึกการเดินทางของอวี๋เฟิงจื่อ: เล่มที่ 3</DisplayName>
			<Desc>เซียนอวี๋เฟิงจื่อผู้ขับกล่อมสายลม ได้ท่องไปทั่วดินแดนและศึกษาภูมิศาสตร์ของภูเขาและแม่น้ำมากมายหลากหลายที่ บันทึกเล่มนี้เป็นบันทึกการเดินทางเล่มที่สามของเขา ในหนังสือเล่มนี้เขาได้บันทึกการเดินทางของเขาขณะท่องไปทั่วดินแดนทิศตะวันตก</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nภูเขาคุนหลุน - ถ้ำชีพจรมังกร\nภูเขาคุนหลุน - ลานชุมนุมเซียน\nภูเขาหลุมอเวจี - หลุมไร้ก้น\nภูเขาร้อยแมลง - หลุมหมื่นอสรพิษ\nภูเขาร้อยแมลง - ถ้ำมรณะ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_4">
			<DisplayName>บันทึกการเดินทางของอวี๋เฟิงจื่อ: เล่มที่ 4</DisplayName>
			<Desc>เซียนอวี๋เฟิงจื่อผู้ขับกล่อมสายลม ได้ท่องไปทั่วดินแดนและศึกษาภูมิศาสตร์ของภูเขาและแม่น้ำมากมายหลากหลายที่ บันทึกเล่มนี้เป็นบันทึกการเดินทางเล่มที่สี่ของเขา ในหนังสือเล่มนี้เขาได้บันทึกการเดินทางของเขาขณะท่องไปทั่วภูเขาซู</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nภูเขาซู - ผาศิลาหยก\nภูเขาซู - ถ้ำอัสนีกึกก้อง\nภูเขาซู - ถ้ำหยกใบไม้ผลิ\nภูเขาซู - สุสานกระบี่\nภูเขาซู - ถ้ำแสงระยิบ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_5">
			<DisplayName>บันทึกการเดินทางของอวี๋เฟิงจื่อ: เล่มที่ 5</DisplayName>
			<Desc>เซียนอวี๋เฟิงจื่อผู้ขับกล่อมสายลม ได้ท่องไปทั่วดินแดนและศึกษาภูมิศาสตร์ของภูเขาและแม่น้ำมากมายหลากหลายที่ บันทึกเล่มนี้เป็นบันทึกการเดินทางเล่มที่ห้าของเขา ในหนังสือเล่มนี้เขาได้บันทึกการเดินทางของเขาขณะท่องไปทั่วภูเขาเก้าบุปผา</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nภูเขาเก้าบุปผา - หมู่บ้านเก้าบุปผา\nภูเขาเก้าบุปผา - สระมังกรแฝง\nภูเขาเก้าบุปผา - ผาหงส์เพลิง</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_6">
			<DisplayName>บันทึกการเดินทางของอวี๋เฟิงจื่อ: เล่มที่ 6</DisplayName>
			<Desc>เซียนอวี๋เฟิงจื่อผู้ขับกล่อมสายลม ได้ท่องไปทั่วดินแดนและศึกษาภูมิศาสตร์ของภูเขาและแม่น้ำมากมายหลากหลายที่ บันทึกเล่มนี้เป็นบันทึกการเดินทางเล่มที่หกของเขา ในหนังสือเล่มนี้เขาได้บันทึกการเดินทางของเขาขณะท่องไปทั่วป่าแดนใต้</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nป่าแดนใต้ - หุบเขาแห่งหนอน\nป่าแดนใต้ - ป่าดอกท้อไร้โรย</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_2_7">
			<DisplayName>บันทึกการเดินทางของอวี๋เฟิงจื่อ: เล่มที่ 7</DisplayName>
			<Desc>เซียนอวี๋เฟิงจื่อผู้ขับกล่อมสายลม ได้ท่องไปทั่วดินแดนและศึกษาภูมิศาสตร์ของภูเขาและแม่น้ำมากมายหลากหลายที่ บันทึกเล่มนี้เป็นบันทึกการเดินทางเล่มที่เจ็ดของเขา ในหนังสือเล่มนี้เขาได้บันทึกการเดินทางของเขาขณะท่องไปทั่วเกาะสราญรมย์</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nเกาะสราญรมย์ - ทะเลมายาต้องสาป\nเกาะสราญรมย์ - ทะเลสาปมังกรพิษ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_3">
			<DisplayName>บันทึกแห่งภูเขาและท้องทะเล</DisplayName>
			<Desc>หนังสืออันมีมีชื่อเสียงซึ่งภายในเล่มกล่าวถึงตำนานเรื่องราวมากมายเกี่ยวกับเซียนอมตะ เป็นที่นิยมมากในโลกมนุษย์</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nภูเขาคุนหลุน - แท่นบูชาเซียน\nภูเขาบัวห้าสี - ป่าฝนไม้ขาว</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_4_1">
			<DisplayName>บันทึกภาคผนวก: เล่มที่ 1</DisplayName>
			<Desc>กล่าวกันว่าหนังสือเล่มนี้ถูกเขียนขึ้นโดอาวุโสเซียนในโลกแห่งการบ่มเพาะ มันบันทึกสถานที่ลับหลายแห่งที่รู้จักกันเพียงไม่กี่คนเท่านั้น</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nภูเขาม่านฟ้า - ผาม่านฟ้า\nภูเขาม่านฟ้า - ทะเลสาบห้ามังกร\nภูเขาบัวห้าสี - ทำเลสาบสวรรค์</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_4_2">
			<DisplayName>บันทึกภาคผนวก: เล่มที่ 2</DisplayName>
			<Desc>กล่าวกันว่าหนังสือเล่มนี้ถูกเขียนขึ้นโดอาวุโสเซียนในโลกแห่งการบ่มเพาะ มันบันทึกสถานที่ลับหลายแห่งที่รู้จักกันเพียงไม่กี่คนเท่านั้น</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nภูเขาซู - ถ้ำอัสนีกึกก้อง\nภูเขาซู - ถ้ำแสงระยับ\nภูเขาซู - ถ้ำหยกใบไม้ผลิ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_4_3">
			<DisplayName>บันทึกภาคผนวก: เล่มที่ 3</DisplayName>
			<Desc>กล่าวกันว่าหนังสือเล่มนี้ถูกเขียนขึ้นโดอาวุโสเซียนในโลกแห่งการบ่มเพาะ มันบันทึกสถานที่ลับหลายแห่งที่รู้จักกันเพียงไม่กี่คนเท่านั้น</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nภูเขาเก้าบุปผา - ผาหงส์เพลิง\nภูเขาเก้าบุปผา - สระมังกรแฝง\nเกาะสราญรมย์ - บึงมังกรพิษ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_5">
			<DisplayName>บันทึกเซียนพเนจร</DisplayName>
			<Desc>ภาพวาดลึกลับที่เผยแพร่ในสมัยโบราณ มันมีรายละเอียดความลับที่แม้แต่ผู้เป็นอมตะยังมองว่าเป็นตำนาน ทว่ากลับไม่มีผู็ใดที่พิสูจน์ถึงความจริงในภาพวาดนี้ได้</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nดินแดนปริศนา - แท่นบูชามังกร\nดินแดนปริศนา - รอยแยกต่างมิติ\nดินแดนปริศนา - ซากวิหาร</EffectDesc>
		</Text>
				<Text Name="YouJi_6_1">
			<DisplayName>บันทึกลับหยุนจี: ชายแดน</DisplayName>
			<Desc>เขียนโดยปรมาจารย์เซียนผู้รวบรวมเรื่องราวอันน่าพิศวงจากแหล่งโบราณต่างๆ ก่อนที่จะเขียนเรียบเรียงเป็นหนังสือ บันทึกเล่มนี้ได้เขียนเรื่องราวเกี่ยวกับจักรพรรดิ์อสูรและตำนานเกี่ยวกับสายธารแห่งต้นกำเนิด</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nป่าแดนใต้ - สุสานจักรพรรดิ์อสูร\nดินแดนปริศนา - สายธารแห่งต้นกำเนิด</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_6_3">
			<DisplayName>บันทึกลับหยุนจี: แดนหิมะนิรันดร์</DisplayName>
			<Desc>เขียนโดยปรมาจารย์เซียนผู้รวบรวมเรื่องราวอันน่าพิศวงจากแหล่งโบราณต่างๆ ก่อนที่จะเขียนเรียบเรียงเป็นหนังสือ บันทึกเล่มนี้ได้เขียนเรื่องราวเกี่ยวกับแดนหิมะนิรันดร์ที่อยู่ทางทิศเหนือ</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nแดนหิมะนิรันดร์ - หุบเขาหิมะ\nแดนหิมะนิรันดร์ - ทุ่งพายุหิมะ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YouJi_6_4">
			<DisplayName>บันทึกลับหยุนจี: ทะเลทรายไร้ขอบเขต</DisplayName>
			<Desc>เขียนโดยปรมาจารย์เซียนผู้รวบรวมเรื่องราวอันน่าพิศวงจากแหล่งโบราณต่างๆ ก่อนที่จะเขียนเรียบเรียงเป็นหนังสือ บันทึกเล่มนี้ได้เขียนเรื่องราวเกี่ยวกับตำนานที่อยู่ลึกเข้าไปในทะเลทราย</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nมหาทะเลทรายตะวันตก - อารามหมื่นอสูร\nมหาทะเลทรายตะวันตก - ถ้ำอัคคี</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Bible">
			<DisplayName>ท่วงทำนองของสัตว์ป่า</DisplayName>
			<Desc>ตำราฝึกฝนลับเพื่อใช้ฝึกอสูรบนภูเขาร้อยแมลง มันบันทึกตำหรับโอสถพิเศษบางอย่างที่ใช้กระตุ้นการตระหนุกรู้ของสัตว์ป่า</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับสูตรโอสถดังต่อไปนี้: \nโอสถจุดปัญญา\nโอสถฤดูใบไม้ผลิ\nโอสถฤดูร้อน\nโอสถฤดูใบไม้ร่วง\nโอสถฤดูหนาว\nโอสถแผ่นดิน\nเรียนรู้คาถา: ปราณแห่งปฐมกาล</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Emotion_Bible">
			<DisplayName>ท่วงทำนองหมื่นอารมณ์</DisplayName>
			<Desc>เซียนบางคนได้บันทึกฉากต่างๆ ของอารมณ์ต่างๆ ที่เขาประสบกับวิถีแห่งการบ่มเพาะ มันสามารถช่วยให้สัตว์ป่าควบคุมอารมณ์ในด้านต่างๆ ได้ดียิ่งขึ้น</Desc>
			<EffectDesc>เรียนรู้คาถา: \nความเข้าใจ: ขุ่นเคือง\nความเข้าใจ: เบิกบาน\nความเข้าใจ: ไตร่ตรอง\nความเข้าใจ: หวาดกลัว\nความเข้าใจ: วิตก</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="NanGongYiCe">
			<DisplayName>คัมภีร์วิถีเซียน: เล่มที่ 1</DisplayName>
			<Desc>หนังสือที่ครั้งหนึ่งเคยสูญหายไปนานนับพันปี มันได้บันทึกชีวิตของเหล่าเซียนอมตะในตำนานหลายคน หนังสือเล่มนี้มันได้บันทึกตำนานเกี่ยวกับเซียนโบราณสองคนนาม หนานกงหงและหยวนรั่วเสวี่ย \nว่ากันว่าหนานกงหงนั้นเป็นบุตรแห่งโชคชะตาที่ได้รับความรักจากสรวงสวรรค์ บันทึกเหล่านี้ถูกส่งต่อจากรุ่นสู่รุ่นมาเป็นเวลาหลายพันปี ซึ่งส่งอิทธิพลและสร้างแรงบันดาลใจให้กับผู้ฝึกฝนมาอย่างยาวนาน \nส่วนหยวนรั่วเสวี่ยนั้นเป็นเซียนโบราณที่มิได้มีพรสวรรค์มากนัก ทว่าเขากลับสำเร็จในการเปลี่ยนชะตากรรมของตนจนในที่สุดก็กลายเป็นเซียนทะยานขึ้นสู่สวรรค์ เรื่องราวเช่นนี้มักจะเป็นกำลังใจให้แก่ผู้ที่มีพรสวรรค์น้อย</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nดินแดนปริศนา - พระราชวังมรกต(ที่พำนักของหนานกงหง)\nดินแดนปริศนา - ถ้ำอนัตตา</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="QunXianLu_2">
			<DisplayName>คัมภีร์วิถีเซียน: เล่มที่ 2</DisplayName>
			<Desc>หนังสือที่ครั้งหนึ่งเคยสูญหายไปนานนับพันปี มันได้บันทึกชีวิตของเหล่าเซียนอมตะในตำนานหลายคน หนังสือเล่มนี้มันได้บันทึกตำนานเกี่ยวตำนานของเซียนอมตะฉิงเหลียนเมื่อครั้งที่เขายังเยาว์วัย\nว่ากันว่าเซียนอมตะฉิงเหลียนนั้นเป็นร่างเกิดใหม่ของดาวไท้ป๋ายผู้ที่เกิดมาพร้อมกับร่างทองคำ ก่อนที่จะบรรลุกลายเป็นเซียน เขาได้อาศัยอยู่ในทะเลทางใต้อยู่นานหลายปี หลังจากนั้นเขาได้เดินทางกลับภูเขาซูและท้ายที่สุดก็ได้บรรลุกลายเป็นเซียน ณ ถ้ำอัสนีกึกก้อง นานนับพันปีที่ผ่านไป ที่พำนักแห่งสุดท้ายของฉิงเหลียนก็ยังไม่ถูกค้นพบ</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nดินแดนปริศนา - ภูเขาชิงเหลียน ทะเลทิศใต้</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="QunXianLu_3">
			<DisplayName>คัมภีร์วิถีเซียน: เล่มที่ 3</DisplayName>
			<Desc>หนังสือที่ครั้งหนึ่งเคยสูญหายไปนานนับพันปี มันได้บันทึกชีวิตของเหล่าเซียนอมตะในตำนานหลากหลายคน หนังสือเล่มนี้บันทึกเรื่องราวที่น่าสนใจของบรรพชนของวังเหนือนภา ผู้ที่ออกเดินทางไปทั่วโลกหลังจากก่อตั้งวังเหนือนภาขึ้นมา\nว่ากันว่าบรรพชนท่านนี้ได้สร้างวังเหนือนภาขึ้นมา ณ ตอนเหนือสุดขอบชายแดน ทว่าโดยไม่มีใครรู้ หลังจากที่ได้สร้างวังเหนือนภาขึ้นมาเขาได้ได้ออกท่องไปทั่วโลกมนุษย์และได้ปกป้องดูแลศิษย์ของวังเหนือนภาในช่วงนั้น ทว่าภายหลังร่องรอยของเขาก็ได้ขาดหายไปและไม่มีผู้ใดพบเจอเขาอีกเลย</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับความลับ: \nยันต์สวรรค์บรรพกาล</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="ShangGuYiWen_1">
			<DisplayName>ความลับโบราณ: เล่มที่ 1</DisplayName>
			<Desc>หนังสือลับที่บันทึกข่าวลือโบราณ หนังสือเล่มนี้บันทึกความลับของดินแดนต้องห้ามของเผ่ามังกรโบราณ \nมีข่าวลือว่ามังกรในอดีตได้ซ่อนสมบัตินับพันในแท่นบูชามังกรและได้ลงตราผนึกประทับต้องห้ามนับไม่ถ้วนไปยังแท่น อย่างไรก็ตามเมื่อหลายปีผ่านไปด้วยอำนาจของกาลเวลา ตราผนึกประทับต้องห้ามเริ่มที่จะสูญเสียอำนาจของมันไป ทำให้เริ่มีมีผู้คนมากมายที่เสี่ยงเข้าสู่แท่นบูชามังกรเพื่อแสวงหาโอกาส</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nดินแดนปริศนา - แท่นบูชามังกร</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="ShangGuYiWen_2">
			<DisplayName>ความลับโบราณ: เล่มที่ 2</DisplayName>
			<Desc>หนังสือลับที่บันทึกข่าวลือโบราณ หนังสือเล่มนี้ได้บันทึกความลับของสงครามระหว่างเทพและมารในอดีต \nในช่วงปลายยุคโบราณ เริ่มปรากฏความแตกแยกที่ชัดเจนขึ้นระหว่างผู้ฝึกตนฝั่งธรรมะและอธรรม ความแตกแยกได้เติบโตขึ้นจนถึงระดับที่ไม่สามารถแก้ไขได้และสงครามขั้นเด็ดขาดก็เกิดขึ้น ณ ชายแดนทางใต้ ดินแดนของผู้ฝึกตนในสมัยโบราณ การต่อสู้ครั้งนี้กินเวลานานกว่าหนึ่งเดือน มันได้ฉีกแผ่นดินออกเป็นชิ้นๆ และได้นำหายนะมาสู่สรรพชีวิตในยุคนั้น วิถีแห่งหยินและหยาง พลังแห่งสวรรค์และโลกได้แตกออกเป็นเสี่ยงๆ และมันได้นำพามังกรแห่งประทีปมาสู่โลกมนุษย์ ครั้งเมื่อเห็นสภาพของโลกที่พังทลาย มังกรเทียนจึงรู้สึกเดือดดาลเป็นอย่างมาก มันได้ทำให้แผ่นดินจมลงไปและยกน้ำทะเลให้สูงขึ้น ทวีปทั้งเก้าได้พังพินาศสิ้น นี่จึงเป็นการยุติสงครมระหว่างเทพและมาร และนี่จึงเป็นที่มาของดินแดนที่แห้งแล้งทางตอนใต้ในปัจจุบันเช่นกัน</Desc>
			<EffectDesc>รับข้อมูลเกี่ยวกับสถานที่ดังต่อไปนี้: \nดินแดนลี้ลับ - สนามรบซากสวรรค์</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>