<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_Dan">
			<DisplayName>สูตรโอสถการศึก</DisplayName>
			<Desc>ตำหรับโอสถที่บันทึกเคล็ดลับในการหลอมโอสถลับของสำนักบู๊ตึ้ง</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับสูตรโอสถ:\nโอสถแทนปราณ\nโอสถสามแกน</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_Fabao1">
			<DisplayName>ตำรากระบี่ผู้พิชืต</DisplayName>
			<Desc>คัมภีร์อันล้ำค่าที่กล่าวถึงความลับของวิธีการหลอมอาวุธของจักรพรรดิเทพสงครามเอาไว้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ได้รับวิธีการหลอมอาวุธวิเศษบรรพกาล:\nกระบี่เทพสงคราม[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_Fabao2">
			<DisplayName>คัมภีร์เต๋าเมฆาม่วง</DisplayName>
			<Desc>คัมภีร์อันล้ำค่าที่กล่าวถึงความลับของวิธีการหลอมอาวุธวิเศษของสำนักบู๊ตึ้ง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ได้รับวิธีการหลอมอาวุธวิเศษบรรพกาล:\nพลองรัศมีเมฆาม่วง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_1">
			<DisplayName>เนตรใจพิสุทธิ์</DisplayName>
			<Desc>วิชาที่ใช้ปราณหยางมายกระดับสภาวะจิตและเพิ่มประสิทธิาพการดูดซับปราณ ทว่ามันจะทำให้รากฐานการบ่มเพาะไม่เสถียร ดังนั้นมันจึงลดสัมผัสปราณและปริมาณปราณสูงสุดไปในเวลาเดียวกัน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิต\nเพิ่มประสิทธิาพการดูดซับปราณ\nลดระดับสัมผัสปราณ\nลดปริมาณปราณสูงสุด[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_2">
			<DisplayName>ปราณแห่งมลทิน</DisplayName>
			<Desc>วิชาที่ใช้ปราณหยินมายกระดับของรากฐานการบ่มเพาะ ทำให้สัมผัสปราณและปริมาณปราณสูงสุดเพิ่มสูงขึ้น ทว่ามันกลับไปลดระดับสภาวะจิตและประสิทธิภาพการดูดซับปราณไปในเวลาเดียวกัน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสัมผัสปราณ\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุด\nลดระดับสภาวะจิต\nลดประสิทธิภาพการดูดซับปราณ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_3">
			<DisplayName>เปิดจิตมองตัวตน</DisplayName>
			<Desc>วิชาที่ใช้ความสมดุลแห่งหยินและหยางมาเพิ่มศักยภาพของตนเอง ทำให้ค่าสถานะพื้นฐานทั้งห้าเพิ่มขึ้นอย่างมีนัยสำคัญและขยายทะเลลมปราณของผู้ฝึกฝน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าสถานะพื้นฐานทั้งห้าอย่างละ 30%.\nยกระดับศักยภาพอย่างมีนัยสำคัญ\nขยายขอบเขตสูงสุดของทะเลลมปราณอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_4">
			<DisplayName>คาถาแสงสุริยา</DisplayName>
			<Desc>เดิมลมปราณไปยังจุดกึ่งกลางของจุดรวมชีพจรปราณและแปรเปลี่ยนมันเป็นเปลวเพลิงบริสุทธิ์ที่ขจัดมลทินได้ทั้งปวง ช่วยให้ผู้ฝึกฝนยกระดับประสิทธิภาพการบ่มเพาะอย่างมีนัยสำคัญ ทว่ากลับส่งผลกระทบด้านลบกับทักษะการใช้อาวุธวิเศษและทักษะปราณเวทในเวลาเดียวกัน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มประสิทธิภาพการบ่มเพาะอย่างมีนัยสำคัญ\nลดทักษะอาวุธวิเศษ 5 ระดับ\nลดทักษะปราณเวท 5 ระดับ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_5">
			<DisplayName>ตรายันต์แห่งดวงจันทร์</DisplayName>
			<Desc>สังเกตเส้นทางแห่งสวรรค์และพรศักดิ์สิทธิ์ของเหล่าทวยเทพ การฝึกฝนวิชานี้จะช่วยระงับจิตสังหารและแปรเปลี่ยนมันเป็นพลังแห่งสวรรค์และโลก ช่วยยกระดับทักษะการใช้อาวุธวิเศษและปราณเวทขึ้นหลายระดับ ทว่าในขณะเดียวกันก็ลดประสิทธิภาพการบ่มเพาะอย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มทักษะอาวุธวิเศษ 5 ระดับ\nเพิ่มทักษะปราณเวท 5 ระดับ\nลดประสิทธิภาพการบ่มเพาะอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_6">
			<DisplayName>บันทึกไร้สิ้นสุด</DisplayName>
			<Desc>ดูดซับหยางหมุนเวียนหยินภายในร่าง ใช้ร่างกายดุจดั่งเตาหลอมแห่งจักรวาล ด้วยการใช้พลังแห่งหยินหยางเช่นนี้จะทำให้ผู้ฝึกสามารถเพิ่มศักยภาพในการใช้ทักษะอาวุธเวทและปราณเวท</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เข้าถึงแก่นแห่งทักษะการควบคุมอาวุธวิเศษ ช่วยยกระดับขีดจำกัดสูงสุดของทักษะอาวุธวิเศษขึ้นมา 3 ระดับ\nเข้าถึงแก่นแห่งทักษะการใช้ปราณเวท ช่วยยกระดับขีดจำกัดสูงสุดของทักษะปราณเวทขึ้นมา 3 ระดับ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_7">
			<DisplayName>ร่างตะวันเที่ยงแท้หกหยาง</DisplayName>
			<Desc>หลอมร่างกายด้วยปราณหยางบริสุทธิ์เข้าสู่ร่างหยางบริสุทธิ์ ยกระดับทักษะการต่อสู้ของผู้ฝึก ทว่าจะลดระดับสภาวะจิตและความละเอียดอ่อนของทักษะงานฝีมืออย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับการต่อสู้ 20 ระดับ\nลดระดับงานฝีมือ 20 ระดับ\nลดระดับสภาวะจิตอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_8">
			<DisplayName>เส้นชีพจรลมปราณเก้าหยิน</DisplayName>
			<Desc>หลอมร่างกายด้วยปราณหยินบริสุทธิ์เข้าสู่ร่างหยินบริสุทธิ์ ยกระดับทักษะงานฝีมือและระดับสภาวะจิตอย่างมีนัยสำคัญ ทว่าจะทำให้ผู้ฝึกฝนเหน็ดเหนื่อยได้ง่ายในการต่อสู้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับงานฝีมือ 20 ระดับ\nยกระดับสภาวะจิตอย่างมีนัยสำคัญ\nลดระดับการต่อสู้ 20 ระดับ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_9">
			<DisplayName>หกหยางเก้าหยินสองอมตะ</DisplayName>
			<Desc>หลอมพลังแห่งหยินหยางและกลั่นมันเข้าสู่ร่างกาย ยกระดับสัมผัสปราณและเกราะปราณของผู้ฝึกฝนได้อย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสัมผัสปราณอย่างมีนัยสำคัญ\nเข้าถึงแก่นแห่งทักษะการป้องกัน ช่วยยกระดับขีดจำกัดสูงสุดของเกราะปราณขึ้นมา 3 ระดับ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_10">
			<DisplayName>จิตวิญญาณลี้ลับหยินและหยาง</DisplayName>
			<Desc>ผสมผสานหยินหยางเข้าด้วยกันและใช้มันเป็นดั่งกระบี่และปราณเวทในเวลาเดียวกัน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ได้รับจิตวิญญาณหยินหยาง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_11">
			<DisplayName>ปราณยอดสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>วิธีการเดินลมปราณที่ชักนำเอาปราณแห่งสวรรค์เช้าสู่ร่างเพื่อเพิ่มพูนปริมาณปราณสูงสุด ทว่าด้วยการชักนำพลังแห่งสวรรค์เข้าสู่ร่างเช่นนี้จะทำให้อายุขัยของผู้ฝึกสั้นลง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุด\nลดอายุขัยอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_12">
			<DisplayName>ปราณบรรพกาล</DisplayName>
			<Desc>ควบคุมการไหลเวียนของปราณและเปลี่ยนร่างกายให้เข้าสู่สภาวะเดียวกับกายาบรรพกาล ด้วยวิธีการฝึกเช่นนี้จะช่วยยืดอายุขัย อีกทั้งยังช่วยยืดอายุขัยของผู้ฝึกฝนอีกด้วย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ลดปริมาณปราณสูงสุด\nเพิ่มอายุขัยอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_13">
			<DisplayName>คัมภีร์ลี้ลับห้าธาตุ</DisplayName>
			<Desc>หมุนเวียนพลังแห่งห้าธาตุไปทั่วร่าง ด้วยการฝึกฝนวิธีนี้จะช่วยให้ผู้ฝึกลดความเสียหายจากธาตุทั้งห้าได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ลดความเสียหายที่ได้รับจากธาตุทั้งห้า[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_14">
			<DisplayName>แสงตะวันเที่ยงแท้</DisplayName>
			<Desc>ควบแน่นปราณหยางบริสุทธิ์เข้าสู่ร่างเพื่อเพิ่มปริมาณปราณสูงสุด ทว่าส่งผลกระทบต่อสภาวะจิตเป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุด\nลดระดับสภาวะจิตอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_15">
			<DisplayName>ประกายแสงจันทราบริสุทธิ์</DisplayName>
			<Desc>ชำระล้างหัวใจตนเองด้วยแสงจันทร์เพื่อยกระดับสภาวะจิตอย่างมีนัยสำคัญ ทว่าวิชานี้สงผลกระทบต่อปริมาณปราณสูงสุด</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิตอย่างมีนัยสำคัญ\nลดปริมาณปราณสูงสุด[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_16">
			<DisplayName>กลวิธีปราณไหลเวียน</DisplayName>
			<Desc>การเปลี่ยนแปลงคือสิ่งที่ไม่เปลี่ยนแปลง ความไม่เที่ยงมีขึ้นและลง ความเข้มแข็งและความนุ่มนวลเกื้อหนุนต่อต้านซึ่งกันและกัน สัจธรรมเช่นนี้แสดงถึงความจริงของวิถีแห่งการเปลี่ยนแปลง การเข้าใจสัจธรรมเช่นนี้จะลดผลกระทบของเมล็ดเต๋าที่ส่งผลต่อผู้ใช้ไปได้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ลดจำนวนเมล็ดเต๋าลงอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_17">
			<DisplayName>แก่นแห่งพรสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ทุกสิ่งมีต้นกำเนิดมาจากจุดเริ่มต้นเดียวกัน เมื่อเข้าใจหลักการนี้จะช่วยให้ผู้ฝึกเข้าใจแก่นใจความสำคัญของวิชาอื่นๆ ได้มากยิ่งขึ้น</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเข้ากันได้กับวิชาทุกวิชาบนโลก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_18">
			<DisplayName>กระบี่การลืมเลือน</DisplayName>
			<Desc>เดินลมปราณในวิถีแห่งความว่างเปล่าและความสงบ การกระทำเช่นนี้จะช่วยเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษแต่ส่งผลกระทบต่อปราณของมัน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ\nลดปริมาณปราณของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_19">
			<DisplayName>กระบี่จักรพรรดิ์</DisplayName>
			<Desc>กระบวนการทำความเข้าใจอาวุธวิเศษ เมื่อเข้าใจในตัวของพวกมันจะเพิ่มความสอดคล้องของปราณต่อตัวผู้ใช้ ส่งผลให้ปริมาณปราณของอาวุธวิเศษเพิ่มขึ้น ทว่าลดความแข็งแกร่งดุดันของอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณของอาวุธวิเศษ\nลดพลังของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_20">
			<DisplayName>กระบี่วัฏจักรการเกิด</DisplayName>
			<Desc>เพลงกระบี่ที่มุ่งเน้นไปยังรากฐานดั้งเดิม เมื่อรากฐานมั่นคงจะส่งผลให้ผู้ฝึกฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษได้อย่างรวดเร็ว อีกทั้งยังช่วยทำลายขีดจำกัดทักษะของอาวุธวิเศษอีกด้วย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มตัวคูณของอัตราการฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษ\nเข้าถึงแก่นแห่งทักษะการควบคุมอาวุธวิเศษ ช่วยยกระดับขีดจำกัดสูงสุดของทักษะอาวุธวิเศษขึ้นมา 3 ระดับ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_21">
			<DisplayName>กระบี่สัจธรรม</DisplayName>
			<Desc>หยินมือซ้ายหยางมือขวา เมื่อฝึกจนชำนาญจะทำให้ผู้ฝึกสามารถควบคุมอาวุธวิเศษได้เพิ่มขึ้น ทว่าต้องแลกมากับการลดปราณเวทดวงจิตปฐมกาลของผู้ฝึกเล็กน้อย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มช่องสวมใส่อาวุธวิเศษ 2 ช่อง\nลดจำนวนปราณเวทที่ดวงจิตปฐมกาลใช้ได้ 2 เวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_22">
			<DisplayName>เวทสัจธรรม</DisplayName>
			<Desc>หมุนวนหยินหยางภายในกระแสปราณในร่าง เมื่อฝึกจนชำนาญจะทำให้จำนวนปราณเวทที่ดวงจิตปฐมกาลของผู้ฝึกเพิ่มขึ้น ทว่าลดจำนวนของอาวุธวิเศษที่สามารถควบคุมได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มจำนวนปราณเวทที่ดวงจิตปฐมกาลใช้ได้ 2 เวท\nลดช่องสวมใส่อาวุธวิเศษ 2 ช่อง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_23">
			<DisplayName>วิถีสัจธรรม</DisplayName>
			<Desc>ไหลเวียนไปตามกฎแห่งหยินหยาง เมื่อเข้าใจหลักการนี้ ผู้ฝึกสามารถยกระดับความเร็วในการเรียนรู้และความเร็วในการบ่มเพาะได้อย่างมหาศาล</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วในการเรียนรู้อย่างมหาศาล\nเพิ่มความเร็วในการบ่มเพาะอย่างมหาศาล[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_24">
			<DisplayName>ทำนองสะท้อนตัวตน</DisplayName>
			<Desc>สังเกตและทำความเข้าใจในวัฏจักรเป็นตายอย่างไม่รู้จบ การฝึกฝนเช่นนี้จะส่งผลดีต่อพลังของปราณเวท ทว่าต้องแลกมากับการเพิ่มขึ้นของปริมาณปราณที่จำเป็นต้องใช้ในการร่ายปราณเวท</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของปราณเวท\nเพิ่มจำนวนปราณที่ต้องใช้ในการ่ายปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_25">
			<DisplayName>ปฐมกาลต้นกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>ขับไล่สิ่งรบกวนรอบกายและเพ่งสมาธิตั้งมั่นจนจิตใจสงบ การฝึกเช่นนี้จะลดจำนวนปราณที่ต้องใช้ในการ่ายปราณเวท ทว่าในขณะเดียวกันก็จะลดพลังของปราณเวทเช่นกัน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ลดพลังของปราณเวท\nลดจำนวนปราณที่ต้องใช้ในการ่ายปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_26">
			<DisplayName>ผสานสรรพสิ่ง</DisplayName>
			<Desc>หลอมรวมร่างกายและจิตวิญญาณเข้าด้วยกัน ผู้ฝึกฝนสามารถยกระดับพลังของปราณเวทได้อย่างมหาศาล อีกทั้งช่วยทะลวงขีดจำกัดสูงสุดของทักษะปราณเวทอีกด้วย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของปราณเวทอย่างมีนัยสำคัญ\nเข้าถึงแก่นแห่งทักษะการใช้ปราณเวท ช่วยยกระดับขีดจำกัดสูงสุดของทักษะปราณเวทขึ้นมา 3 ระดับ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_27">
			<DisplayName>หกก้าวย่ำสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ว่ากันว่านี่เป็นวิชาท่าร่างการเคลื่อนไหวที่ถูกทิ้งไว้โดยจักรพรรดิเทพสงครามก่อนที่เขาจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์ เขาใช้เวลาเพียงหกก้าวเท่านั้นในการจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์ เมื่อผู้ฝึกฝนเข้าใจวิชานี้จะทำให้ความเร็วในการเคลื่อนไหวเพื่มขึ้นอย่างมีนัยสำคัญ ทว่าด้วยความเร็วจนเกิดเสียงดังกัมปนาทนี้เองจะทำให้ศัตรูสามารถจับสังเกตได้โดยง่าย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วการเดินอย่างมีนัยสำคัญ\nลดความสามารถในการซ่อนตัวอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_28">
			<DisplayName>เมฆาซ่อนฟ้า</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาที่ผสานตัวตนไปกับความว่างเปล่า ผู้ฝึกฝนจะสามารถซ่อนและปกปิดตัวตนจากผู้คนรอบข้างได้อย่างมีประสิทธิภาพ ทว่าจะส่งผลต่อความเร็วในการเคลื่อนที่ของผู้ฝึก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ลดความเร็วการเดินอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มความสามารถในการซ่อนตัวอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_29">
			<DisplayName>ย่างก้าวหยินหยางทวยเทพซ้อนเร้น</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาท่าร่างที่ทำให้ผู้ใช้สามารถควบคุมหยินหยางของสวรรค์และโลกทำให้ก้าวจากสถานที่หนึ่งไปยังอีกสถานที่หนึ่งได้อย่างรวดเร็ว</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วในการบินผจญภัยอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_30">
			<DisplayName>แดนหยางไร้สิ้นสุด - ดั้งเดิม</DisplayName>
			<Desc>ผู้ฝึกวิชาแดนหยางไร้สิ้นสุดสายหลักจะส่งผลให้เพิ่มปราณสูงสุดของตนเองได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังปราณสูงสุดอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong13_Esoterica_31">
			<DisplayName>แดนหยางไร้สิ้นสุด - พลิกผัน</DisplayName>
			<Desc>ผู้ฝึกวิชาแดนหยางไร้สิ้นสุดพลิกผันจะส่งผลให้ลดเมล็ดเต๋าของตนเองได้ ทว่าจะทำให้จุดตันเถียนปั่นป่วน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ลดเมล็ดเต๋า\nส่งผลให้ปราณภายในจุดตันเถียนปั่นป่วน[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>