<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Esoterica_SYS_LOST">
			<DisplayName>ว่าง</DisplayName>
			<Desc>สิ่งที่สูญหายและไม่มีใครรู้จัก \n(ว่าง)</Desc>
			<EffectDesc>ไม่มี</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Esoterica_LunHui1">
			<DisplayName>หมัดสายลม</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับอัศจรรย์จากยุคปัจจุบันที่ช่วยให้ร่างกายกระปรี้กระเปร่า</Desc>
			<EffectDesc>เพิ่มการรับรู้ 10%\nเพิ่มสติปัญญา 10%\nเพิ่มโชค 10%</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Esoterica_LunHui2">
			<DisplayName>หัวใจกระจ่าง</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับอัศจรรย์จากยุคปัจจุบันที่ช่วยให้มีสมาธิจดจ่ออยู่กับปราณในร่าง ช่วยกระตุ้นกระบวนการคิดและ...</Desc>
			<EffectDesc>เพิ่มการรับรู้ 10%\nเพิ่มสติปัญญา 10%</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Esoterica_LunHui3">
			<DisplayName>พลังไร้เทียม</DisplayName>
			<Desc>สุดยอดเคล็ดวิชาเฉพาะตัวของตู๋กู่ซิง สามารถระเบิดพลังอันน่าตกตะลึงได้ในชั่วเสี้ยววิ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: พลังไร้เทียม\nสุดยอดปราณเวทเฉพาะตัวของตู๋กู่ซิง สามารถระเบิดพลังอันน่าตกตะลึงได้ในชั่วเสี้ยววิ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Esoterica_LunHui4">
			<DisplayName>ตำราเซียนแห่งคุนหลุน</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาลับที่ถูกส่งผ่านกันมาจากเซียนไร้นามในภูเขาคุนหลุน ช่วยยกระดับสติปัญญาและร่างกายของผู้ฝึก</Desc>
			<EffectDesc>เพิ่มสติปัญญา 10%\nเพิ่มความอึด 10%</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Esoterica_LunHui5">
			<DisplayName>ยันต์ภาวนา</DisplayName>
			<Desc>คาถาที่ทำให้ผู้คนรู้สึกปลอดภัยและมีความสุข</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับวิธีวาดยันตฺ: \nยันต์ภาวนา</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_DanXia1">
			<DisplayName>แสงยามเย็นของต้นสน</DisplayName>
			<Desc>ทักษะอัศจรรย์ที่ได้รับแรงบันดาลใจจากทิวทัศน์ของหน้าผาอันเขียวขจีบนภูเขาม่านฟ้า ส่งผลให้เพิ่มความรุนแรงของปราณเวท</Desc>
			<EffectDesc>เพิ่มพลังของปราณเวท</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_DanXia2">
			<DisplayName>เมฆาม่วง</DisplayName>
			<Desc>ทักษะอัศจรรย์ที่ได้รับแรงบันดาลใจจากทิวทัศน์ของหน้าผาอันเขียวขจีบนภูเขาม่านฟ้า ส่งผลให้ยกระดับสภาวะจิตและเพิ่มอายุไข</Desc>
			<EffectDesc>ยกระดับสภาวะจิต\nเพิ่มอายุไข</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_DengXian1">
			<DisplayName>ตำราลับทิศตะวันออก (กระบี่ดาราม่วง)</DisplayName>
			<Desc>เพลงกระบี่ขั้นสุดยอดที่ถูกคิดค้นโดยจักรพรรดิเซียนบูรพา ชักนำพลังดาราม่วงโดยใช้วิญญาณปฐมกาลของตนเองและผนึกรวมเข้ากับรัศมีกระบี่ กำเนิดหนึ่งกระบี่ที่ไร้ทางหยุดยั้ง อีกทั้งตำราเล่มนี้ยังได้บันทึกถึงวิธีการหลอมอาวุธวิเศษของจักรพรรดิเซียนบูรพาเอาไว้อีกด้วย</Desc>
			<EffectDesc>เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ\n ได้รับวิธีการหลอมอาวุธวิเศษ: \nกระบี่แสงเหนือ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_JiuHua">
			<DisplayName>คัมภีร์แห่งมังกรและหงส์เพลิง</DisplayName>
			<Desc>เทคนิคลับที่คิดค้นโดยเซียนโบราณซึ่งได้รับแรงบันดาลใจจากการวิเคราะห์วิธีไหลเวียนของปราณภายในร่างกายของมังกรและหงส์เพลิง การเรียนรู้เทคนิคนี้ทำให้ผู้ฝึกสามารถเปลี่ยนร่างของตนให้กลายเป็นมังกรและหงส์เพลิงได้ ส่งผลให้คุณสมบัติทางกายภาพถูกยกระดับขึ้น</Desc>
			<EffectDesc>เพิ่มการรับรู้ 10%\nเพิ่มความอึด 10%\nเพิ่มความมีเสน่ห์ 10%\nเพิ่มสติปัญญา 10%\nเพิ่มอายุไข</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_LongHu1">
			<DisplayName>จิตกระบี่ล่องลอย</DisplayName>
			<Desc>จิตแห่งกระบี่ที่ได้รับแนงบันดาลใจมาจากภาพของแสงสายรุ้งที่ตัดผ่าก้อนหินที่น้ำตกผ่านฟ้าบนภูเขาพยัคฆ์มังกร เพื่อเข้าใจในทักษะนี้จะทำให้เพิ่มความรุนแรงในการตีกระเด็นของอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>เพิ่มการตีกระเด็นของอาวุธวิเศษ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_LongHu2">
			<DisplayName>บึงนภา</DisplayName>
			<Desc>วิธีการเดินลมปราณที่มีแรงบันดาลใจมาจากทิวทัศน์อันงดงามของน้ำตกผ่านฟ้าบนภูเขาพยัคฆ์มังกร มีผลให้เพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณของผู้ฝึกฝน</Desc>
			<EffectDesc>เพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_ChiLianYuan">
			<DisplayName>ทักษะหลอมเพลิงปฐพี</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดลับการหลอมอาวุธวิเศษที่ถูกคิดค้นขึ้นมาโดยเซียนบรรพกาลหนานกงหง ช่วยให้ผู้ฝึกฝนเพิ่มอัตราความสำเร็จในการหลอมอาวุธวิเศษ \n[color=#D06508]นี่เป็นการขอบคุณผู้เล่นคนแรกที่ประสบความสำเร็จในการเอาชีวิตรอดจากทัณฑ์สวรรค์: พระราชวังมรกต[/color]</Desc>
			<EffectDesc>เพิ่มอัตรสำเร็จในการหลอมอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_ChiLianYuan1">
			<DisplayName>บันลึกลับการผ่านทัณฑ์สวรรค์ของหนานกง</DisplayName>
			<Desc>บันทึกที่ถูกรวบรวมไว้โดยเซียนบรรพกาลหนานกงหงก่อนที่นางจะจุติขึ้นสู่แดนสวรรค์ ช่วยให้ผู้ฝึกฝนเปลี่ยนแปลงชะตาของตนเอง ยกระดับสติปัญญาและการรับรู้\n[color=#D06508]นี่เป็นการขอบคุณผู้เล่นคนแรกที่ประสบความสำเร็จในการเอาชีวิตรอดจากทัณฑ์สวรรค์: พระราชวังมรกต[/color]</Desc>
			<EffectDesc>เพิ่มการรับรู้ 10%\nเพิ่มสติปัญญา 10%</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_XuanKong">
			<DisplayName>วิถีแห่งโชคสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาที่ท้าทายสวรรค์และพลิกกลับโชคชะตาที่ถูกค้นพบโดยเซียนบรรพกาลหยวนลั่วซิวที่ได้รับแรงบันดาลในขณะที่นางกำลังผ่านทัณฑ์สวรรค์ เพื่มโชคของผู้ฝึกเป็นอย่างมาก\n[color=#D06508]นี่เป็นการขอบคุณผู้เล่นคนแรกที่ประสบความสำเร็จในการท้าทายโชคชะตาด้วยตัวละครที่มีความสามารถต่ำที่สุด ผู้ซึ่งในที่สุดก็สร้างแก่นทองคำระดับหนึ่งและขึ้นสู่สวรรค์: แน่นอนว่าไม่ใช่ข้า[/color]</Desc>
			<EffectDesc>เพิ่มโชค 20%</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_ShanHeJue">
			<DisplayName>ตำราภูเขาและแม่น้ำ</DisplayName>
			<Desc>ทักษะลับที่บรรพชนเทียนจี้ผู้ที่ได้รับแรงบันดาลใจมาจากการเข้าใจจากการไหลเวียนปราณของเส้นชีพจรมังกร ซึ่งบันทึกได้กล่าวถึงวิธีการในการสร้างภูเขาและแม่น้ำขึ้นใหม่ด้วยความช่วยเหลือจากเมล็ดแห่งโชค</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: \nสร้างสายน้ำ\nสร้างแผ่นดิน\nสร้างดินวิญญาณ\nสร้างบ่อน้ำวิญญาณ\nสร้างดินอุดม\nได้รับสูตรโอสถ: \nเมล็ดวิญญาณ\nทรายแห่งโชค\nปลดล็อคสิ่งปลูกสร้าง: \nสระหยกแห่งเทพผู้สร้าง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_LongDan">
			<DisplayName>วิญญาณมังกร</DisplayName>
			<Desc>ทักษะลับที่ได้รับมาจากเศษเสี้ยวความทรงจำส่วนหนึ่งของมังกรวารี</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ได้รับสูตรโอสถ: \nน้ำยามังกร\nเพลิงพลังของอาวุธวิเศษอย่างมหาศาล[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_FengDan">
			<DisplayName>วิญญาณหงส์เพลิง</DisplayName>
			<Desc>ทักษะลับที่ได้รับมาจากเศษเสี้ยวความทรงจำส่วนหนึ่งของหงส์เพลิง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ได้รับสูตรโอสถ: \nน้ำยาหงส์เพลิง\nเพลิงพลังของปราณเวทอย่างมหาศาล[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_ZhuLongDan">
			<DisplayName>วิญญาณหยิน-หยาง</DisplayName>
			<Desc>ทักษะลับที่ได้รับมาจากเศษเสี้ยวความทรงจำส่วนหนึ่งของมังกรเทียน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ได้รับสูตรโอสถ: \nโอสตจิตสมดุล\n ได้รับวิธีการหลอมอาวุธวิเศษ: \nศิลาเทพมังกร\nเพิ่มพลังของเกราะวิญญาณเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_FenShen1">
			<DisplayName>สามปราณบริสุทธิ์</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับแห่งการขึ้นรูปวิญญาณจากสำนักสำนักโบราณที่สูญหายไปนานแล้ว การฝึกฝนวิธีนี้จะแยกวิญญาณปฐมกาลของคนๆ หนึ่งและสร้างวิญญาณย่อยออกมา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_FenShen2">
			<DisplayName>สามศพปรากฏกาย: ตัดกรรมดี</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาลับที่ใช้แยกวิญญาณปฐมกาล มันถูกคิดค้นโดยผู้ฝึกตนโบราณโดยใช้วิธีการสังหารสามศพเพื่อการรู้แจ้ง ผู้ฝึกตนวิชานี้สามารถใช้จิตเทพของตนเองเป็นตัวเร่งในการแยกวิญญาณย่อยสาขาหนึ่งออกมา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508ได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_FenShen3">
			<DisplayName>สามศพปรากฏกาย: ตัดกรรมชั่ว</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาลับที่ใช้แยกวิญญาณปฐมกาล มันถูกคิดค้นโดยผู้ฝึกตนโบราณโดยใช้วิธีการสังหารสามศพเพื่อการรู้แจ้ง ผู้ฝึกตนวิชานี้สามารถใช้จิตมารของตนเองเป็นตัวเร่งในการแยกวิญญาณย่อยสาขาหนึ่งออกมา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508ได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_FenShen4">
			<DisplayName>สามศพปรากฏกาย: ตัดตัวตน</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาลับที่ใช้แยกวิญญาณปฐมกาล มันถูกคิดค้นโดยผู้ฝึกตนโบราณโดยใช้วิธีการสังหารสามศพเพื่อการรู้แจ้ง ผู้ฝึกตนวิชานี้สามารถใช้จิตวิญญาณของตนเองเป็นตัวเร่งในการแยกวิญญาณย่อยสาขาหนึ่งออกมา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508ได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_YanHuangTongShi">
			<DisplayName>ประวัติของจักรพรรดิ์เหลือง</DisplayName>
			<Desc>หนังสือที่ครอบคลุมประวัติศาสตร์ห้าพันปีของอาณาจักรหยานหวาง ภายในมีเนื้อหาที่กว้างขวางและลึกซึ้งและความคิดเหล่านี้จำนวนมากยังให้ความกระจ่างสำหรับการฝึกบำเพ็ญตนแก่ผู้ที่ศึกษาอีกด้วย</Desc>
			<EffectDesc>เพิ่มสติปัญญา 20%\nเพิ่มสัมผัสปราณ 5</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Other_Esoterica_QuQiJue">
			<DisplayName>ห้าธาตุสลายปราณ</DisplayName>
			<Desc>ว่ากันว่านี่เป็นเคล็ดวิชาลับที่ยังไม่สมบูรณ์ที่หลงเหลือจากยุคบรรพกาลของปรมาจารย์โอสถในสมัยโบราณ ซึ่งบันทึกทฤษฎีบางประการเกี่ยวกับพลังปราณโอสถ พลังนี้ไร้สี ไร้กลิ่น ไร้รูปทรง ยากยิ่งนักจะสังเกตเห็น อีกทั้งเพราะคุณและโทษของปราณโอสถยังไม่เป็นที่เข้าใจโดยถ่องแท้ เหล่าผู้อาวุโสในยุคโบราณจึงอาศัยหลักการของธาตุทั้งห้าที่หักล้างกันและกัน สร้างเป็นทักษะเทพที่สามารถขจัดปราณโอสถที่อยู่ในบริเวณได้โดยสิ้นเชิง</Desc>
			<EffectDesc>[size=18][color=#CCFF66]เรียนรู้คาถา: \nห้าธาตุสลายปราณ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>