<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Magic_FenShenZhiShu">
			<DisplayName>แยกวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: แยกวิญญาณ\n ควบคุมวิญญาณปฐมกาล เพื่อบังคับให้มันแยกออกเพื่อเพิ่มวิญญาณย่อย ผู้ใช้จะจะสูญเสียปริมาณสูงสุดและอายุขัยของตัวเอง ยิ่งใช้วิชามากเท่าไหร่ ก็ยิ่งจำเป็นต้องจ่ายมากค่าตอบแทนขึ้นเป็นเท่าทวี[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_FengshuiItemOpen">
			<DisplayName>ตรวจสอบฮวงจุ้ย</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ตรวจดูฮวงจุ้ย\n ใช้หินวิญญาณเพื่อตรวจสอบสมบัติและระบุลักษณะของมัน[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_GanLingShu">
			<DisplayName>เรียกฝน</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: เรียกฝน\n อัญเชิญฝนภายในขอบเขตพื้นที่หนึ่ง ใช้ดับไฟและเพิ่มอัตราการเจริญเติบโตของพืชเล็กน้อย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_KongZhi1">
			<DisplayName>คาถาแห่งความกลมเกลียว</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: คาถาแห่งความสอดคล้อง \n พยายามเกลี้ยกล่อมให้ฝ่ายตรงข้ามเข้าร่วมกับฝ่ายตนโดยสื่อสารกับพวกเขาด้วยการใช้จิตวิญญาณ ยิ่งมีจำนวนเมล็ดเต๋าและความแตกต่างของค่าสถานะและการรับรู้มากเท่าไร โอกาสสำเร็จก็จะเพิ่มมากขึ้นเท่านั้น อาจเกิดสะท้อนของเวทและเกิดควบคุมย้อนกลับถ้าหากเป้าหมายที่ค่าสถานะที่สูงกว่าผู้ใช้มากเกินไป สามารถใช้ได้เพียงครั้งเดียวในแต่ละเป้าหมาย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_KongZhi2">
			<DisplayName>คาถาเสียงสะท้อน</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: คาถาเสียงสะท้อน\n เชื่อมต่อและสะท้อนความคิดของกันและกันเพื่อพยายามเกลี้ยกล่อมให้ฝ่ายตรงข้ามเข้าร่วมกับฝั่งผู้ใช้คาถา ยิ่งมีจำนวนเมล็ดเต๋าและความแตกต่างของค่าสถานะและการรับรู้มากเท่าไร โอกาสสำเร็จก็จะเพิ่มมากขึ้นเท่านั้น อาจเกิดสะท้อนของเวทและเกิดควบคุมย้อนกลับถ้าหากเป้าหมายที่ค่าสถานะที่สูงกว่าผู้ใช้มากเกินไป อัตราความสำเร็จจะสูงขึ้นอย่างมากหากทั้งสองฝ่ายมีคุณลักษณะในช่วงวัยผู้ใหญ่ที่คล้ายคลึงกันหรือว่ามีสายเลือดเดียว การใช้งานกับเป้าหมายที่มีพื้นฐานการบ่มเพาะคนผู้นั้นจะต้องหมดสติก่อน นี่เป็นเวทที่เสี่ยงเป็นอย่างมาก หากล้มเหลว เป้าหมายจะตายและผู้ใช้จะได้รับบาดเจ็บ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_KongZhi3">
			<DisplayName>ระบำปีศาจสวรรค์</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ระบำปีศาจสวรรค์\n ใช้การเต้นรำของปีศาจสวรรค์และเปลี่ยนเป้าหมายให้อยู่เคียงข้างผู้ใช้ อาจเกิดสะท้อนของเวทและเกิดควบคุมย้อนกลับถ้าหากเป้าหมายที่ค่าสถานะที่สูงกว่าผู้ใช้มากเกินไป เมื่อเวลาผ่านไป โอกาสที่เป้าหมายจะตื่นจากภวังค์ก็ยิ่งเพิ่มมากขึ้น ค่าความแตกต่างของค่าสถานะและค่าเสน่ห์ระหว่างผู้ใช้และเป้าหมายมากเท่าไร โอกาสที่เป้าหมายจะรู้สึกตัวก็ยิ่งน้อยเท่านั้น การใช้งานกับเป้าหมายที่มีพื้นฐานการบ่มเพาะคนผู้นั้นจะต้องหมดสติก่อน จิตใจของเป้าหมายได้รับความเสียหายทุกครั้งที่โดนคาถาบทนี้[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_KongZhi4">
			<DisplayName>ห้าวิญญาณประทับจิต</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ห้าวิญญาณประทับจิต\n ล้างสมองของเป้าหมายด้วยปราณอันทรงพลังเพื่อเปลี่ยนให้เป้าหมายเข้าร่วมกับฝ่ายตนชั่วคราว อาจเกิดสะท้อนของเวทและเกิดควบคุมย้อนกลับถ้าหากเป้าหมายที่ค่าสถานะที่สูงกว่าผู้ใช้มากเกินไป ค่าความแตกต่างของค่าสถานะและสติปัญญาระหว่างผู้ใช้และเป้าหมายมากเท่าไร การล้างสมองก็ยิ่งง่ายขึ้นเท่านั้น การใช้งานกับเป้าหมายที่มีพื้นฐานการบ่มเพาะคนผู้นั้นจะต้องหมดสติก่อน ระยะเวลาของคาถาจะยาวนานขึ้นทุกครั้งที่ใช้ซ้ำ แต่จะสร้างความเสียหายที่ไม่สามารถแก้ไขได้ให้กับค่าการรับรู้ของเป้าหมาย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuildMine">
			<DisplayName>เวทปฐพีบรรพกาล</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: สร้างภูเขา\n ใช้พลังปราณจำนวนมากเพื่อดึงแร่ธาตุขึ้นมาจากใต้ดินลึก\n เรียนรู้คาถา: สร้างสายน้ำ\n ร่ายคาถาและแปลงพื้นที่ให้เป็นน้ำตื้น \n เรียนรู้คาถา: สร้างแผ่นดิน\n ร่ายคาถาและแปลงพื้นที่ให้เป็นแผ่นดิน[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuildMine_KaiHu">
			<DisplayName>สร้างสายน้ำ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: สร้างสายน้ำ\n ร่ายคาถาและแปลงพื้นที่ให้เป็นน้ำตื้น[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuildMine_ZaoLu">
			<DisplayName>สร้างแผ่นดิน</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: สร้างแผ่นดิน\n ร่ายคาถาและแปลงพื้นที่ให้เป็นแผ่นดิน[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_RebornSelf">
			<DisplayName>เวทเกิดใหม่</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ได้รับสูตรโอสถ: \n โอสถเกิดใหม่\n เรียนรู้คาถา: เวทเกิดใหม่\n วิชาลับของสำนักไท้อี้ ใช้ไข่มุกวิญญาณเป็นสื่อกลางพลังปราณเพื่อทำลายพื้นฐานการฝึกตนทั้งหมดของตัวเอง และด้วยวิธีการนี้ผู้ใช้จะย้อนกลับถือกำเนิดใหม่เป็นคนธรรมดาอีกครั้ง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_JieHuiDaoPowerUp">
			<DisplayName>หลอมผลึกเต๋า</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: หลอมผลึกเต๋า\n ใช้ธุลีเซียน 1 กอง เพื่อยกระดับของวัตถุขึ้นมา 1 ระดับ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_SoulCrystalYouPowerUp">
			<DisplayName>หลอมมณีจิตมาร</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: หลอมมณีจิตมาร\n ใช้มณีจิตอาฆาต 1 ก้อน เพื่อยกระดับของวัตถุขึ้นมา 1 ระดับ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_SoulCrystalLingPowerUp">
			<DisplayName>หลอมมณีดวงจิต</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: หลอมมณีดวงจิต\n ใช้มณีดวงจิต 1 ก้อน เพื่อเพิ่มปราณภายในของวัตถุ (หากวัตถุชิ้นนั้นคืออาวุธวิเศษ สิ่งที่เพิ่มจะเปลี่ยนเป็นปริมาณปราณสูงสุดแทน)[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_MakeSoulCrystal">
			<DisplayName>บทสวดวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: บทสวดวิญญาณ\n ใช้กับร่างที่กำลังตายของผู้ที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะเพื่อกลั่นวิญญาณเป็นมณีวิญญาณ สามารถใช้ได้เพียงหนึ่งครั้งต่อหนึ่งเป้าหมาย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_MakePuppet">
			<DisplayName>ปลุกศพ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ปลุกศพ\n ใช้ปลุกศพของคนตาย ศพที่ปลุกขึ้นมาสามารถใช้ทำงานขนย้ายจิปาถะต่างๆ ได้ คุณภาพของศพจะขึ้นอยู่กับพื้นฐานการบ่มเพาะในขณะที่คนผู้นั้นยังมีชีวิตอยู่[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuidPuppet">
			<DisplayName>มอบวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: มอบวิญญาณ\n มอบวิญญาณให้กับหุ่นเชิด สามารถใช้ทำงานขนย้ายจิปาถะต่างๆ คุณภาพของหุ่นเชิดจะขึ้นอยู่กับระดับของวัสดุที่ใช้สร้างมันขึ้นมา[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="SeachSoul">
			<DisplayName>ค้นวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ค้นวิญญาณ\n ใช้กับร่างที่กำลังตายเพื่อค้นหาความรู้เกี่ยวกับตำแหน่งสมบัติ,วิชาบ่มเพาะหรือความรู้อื่นๆ ของคนผู้นั้น จะเพิ่มโอกาสสำเร็จในการค้นวิญญาณมากยิ่งขึ้นถ้าหากใช้ในสถานที่ที่มีฮวงจุ้ยที่แย่[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_ClosedDoor_1">
			<DisplayName>เพ่งจิตฝึกปราณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: เพ่งจิตฝึกปราณ\n เข้าสู่สภาวะสมาธิเพื่อฝึกฝนตนเอง เสียอายุขัยและพลังกายไปอย่างรวดเร็ว ทว่าประสิทธิภาพการฝึกปราณและปริมาณปราณสูงสุดจะเพิ่มขึ้น[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Aoe_1">
			<DisplayName>ลมหายใจวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ลมหายใจวิญญาณ\n ไปยังที่ตำแหน่งที่กำหนดเพื่อดูดซับปราณจากธรรมชาติ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Live_1">
			<DisplayName>วิถีแห่งยมทูต</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: วิถีแห่งยมทูต\n ใช้กับสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะเพื่อดึงอายุขัยและใช้มันเพื่อเพิ่มปราณของผู้ใช้[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Body_1">
			<DisplayName>กลืนโลหิต</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: กลืนโลหิต\n กลั่นร่างกายคนตายและเปลี่ยนมันให้เป็นพลังปราณ ยิ่งสภาพร่างกายเมื่อยังมีชีวิตอยู่ยอดเยี่ยมมากเท่าไรก็ยิ่งได้รับปราณมากขึ้นเท่านั้น[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Thing_1">
			<DisplayName>หนึ่งเดียวกับขุนเขา</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: หนึ่งเดียวกับขุนเขา\n ใช้กับสิ่งปลูกสร้าง,พืช,และแร่ธาตุบนแผนที่เพื่อดูดซับปราณของพวกมัน ยิ่งเป้าหมายมีปราณมากเท่าไร ความเร็วและจำนวนสูงสุดของปราณที่ดูดซับได้ก็จะยิ่งมากขึ้น[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbLing_Item_1">
			<DisplayName>ฝ่ามือดูดปราณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ฝ่ามือดูดปราณ\n ดูดซับปราณที่อยู่ในวัตถุ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Damage_1">
			<DisplayName>ปราณรักษา</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ปราณรักษา\n ส่งลมปราณออกไปรักษาอาการบาดเจ็บภายในของเป้าหมาย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_BuildBody_1">
			<DisplayName>สร้างร่างใหม่</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: สร้างร่างใหม่\n สร้างอวัยวะและหล่อหลอมชิ้นส่วนของร่างกายที่ขาดหายไปทั้งหมดขึ้นมาใหม่[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_RobBodyLow_1">
			<DisplayName>เวทประทับวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: เวทประทับวิญญาณ\n เวทยึดครองร่างระดับต่ำ เข้ายึดครองร่างของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ ทว่าอย่างไรก็ตาม ผู้ใช้วิชาจะสูญเสียพื้นฐานการบ่มเพาะไปเป็นจำนวนมาก และก่อให้เกิดผลลัพธ์การเข้ากันไม่ได้ของจิตวิญญาณและร่างกาย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_RobBodyHigh_1">
			<DisplayName>มหาเวทประทับวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: มหาเวทประทับวิญญาณ\n เวทยึดครองร่างระดับสูง เข้ายึดครองร่างของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะอย่างสมบูรณ์ ทว่าอย่างไรก็ตาม ผู้ใช้วิชาจะสูญเสียพื้นฐานการบ่มเพาะไปเป็นจำนวนมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_1_1">
			<DisplayName>เตาดีงวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: เตาดีงวิญญาณ\n ดูดซับอายุขัยของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ เพื่อมาเพิ่มแนวคิดและพื้นฐานการบ่มเพาะของตน มีประสิทธิภาพมากขึ้นเมื่อใช้กับเป้าหมายที่มีร่างกายแข็งแกร่ง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_2_1">
			<DisplayName>อาณาจักรลวงตา</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: อาณาจักรลวงตา\n สร้างดินแดนมายาเพื่อหลอกลวงสิ่งมีชีวิตเพศตรงข้ามเผ่าพันธ์เดียวกันกับตนที่ไม่ใช่ผู้บ่มเพาะ แล้วทำการดูดซับอายุขัยของพวกเขามาเพื่อฝึกฝนแนวคิดและยกระดับการบ่มเพาะของตนเอง มีประสิทธิภาพมากขึ้นหากใช้กับเป้าหมายที่มีเสน่ห์สูง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_3_1">
			<DisplayName>กระชากวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: กระชากวิญญาณ\n เข้ายึดครองร่างกายของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ แปลงร่างและควบคุมพลังของคนผู้นั้นเพื่อเพิ่มแนวคิดและพื้นฐานการบ่มเพาะของตน มีประสิทธิภาพมากขึ้นหากใช้กับเป้าหมายที่สติปัญญาสูง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_4_1">
			<DisplayName>อวตารปีศาจสวรรค์</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: อวตารปีศาจสวรรค์\n สื่อสารกับอาณาจักรอสูรโดยใช้จิตสำนึกของผู้ฝึกเพื่อรับความเร็วในการบ่มเพาะที่เร็วกว่าค่าเฉลี่ยทั่วไป แต่ในขณะเดียวกัน จิตวิญญาณของผู้ใช้จะต้องถูกแผดเผาอย่างต่อเนื่องและไม่มีวันสิ้นสุดด้วยเพลิงอสูร มีเพียงวิธีเดียวที่จะบรรเทามันได้ก็คือการทรมานสิ่งมีชีวิตอื่นๆ เพื่อทำให้จิตอสูรสงบลง\n เรียนรู้คาถา: กลั่นวิญญาณ\n ทำการกลั่นวิญญาณด้วยทัณฑ์ทรมานกับสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะและเป็นเผ่าพันธุ์เดียวกันกับผู้ใช้ สร้างความเจ็บปวดมหาศาลให้กับพวกมันและชื่นชมยินดีในสิ่งนั้น[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_5_1">
			<DisplayName>ระเบิดห้วงอารมณ์</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ระเบิดห้วงอารมณ์\n ใช้กับเป้าหมายที่เป็นสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะและเป็นเผ่าพันธุ์เดียวกันกับผู้ใช้ ถ้าหากเป้าหมายมีสภาพอารมณ์ที่รุนแรง (แถบอารมณ์มากว่า 160 หรือน้อยกว่า 40) ผู้ใช้จะได้รับแนวคิดและพื้นฐานการบ่มเพาะจากเป้าหมาย เมื่อร่ายคาถาออกไป ผลของคาถาจะคงอยู่ตลอดไป ยิ่งอารมณ์ของเป้าหมายรุนแรงมากเท่าไร ผลของคาถาก็จะยิ่งแข็งแกร่งขึ้นเท่านั้น\n สำหรับแต่ละเป้าหมายที่ถูกกำหนด ค่าพื้นฐานของสภาวะจิตและอารมณ์ของผู้ใช้ก็จะลดลงตามจำนวนเป้าหมาย และเป้าหมายจะมีแนวโน้มที่จะมีอารมณ์โกรธมากขึ้น สามารถหยุดคาถาได้โดยการใช้ซ้ำกับเป้าหมายเดิม[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_6_1">
			<DisplayName>แฝงวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: แฝงวิญญาณ\n ใช้กับเป้าหมายที่เป็นสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะและเป็นเผ่าพันธุ์เดียวกันกับผู้ใช้ แฝงดวงจิตปฐมกาลของตนเข้าไปในสิ่งมีชีวิตเพื่อแปลงการฝึกพื้นฐานของเป้าหมายให้กลายเป็นค่าแนวคิดและพื้นฐานการฝีกตนให้แก่ผู้ใช้คาถาทุกๆ 0.00 นาฬิกาของทุกวัน\n สำหรับแต่ละเป้าหมายที่ถูกแฝงวิญญาณ ระดับสภาวะจิตและวิญญาณของผู้ใช้จะได้รับบาเจ็บตามจำนวนเป้าหมาย อีกทั้งเป้าหมายยังมีอ่อนแอและลดค่าสถานะทั้งห้าเนื่องจากมีดวงวิญญาณอื่นแฝงอยู่ภายในร่าง สามารถหยุดคาถาได้โดยการใช้ซ้ำกับเป้าหมายเดิม[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_7_1">
			<DisplayName>มารสังเวยร่าง</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: มารสังเวยร่าง\n ใช้กับเป้าหมายที่เป็นสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะและเป็นเผ่าพันธุ์เดียวกันกับผู้ใช้ ใช้เป้าหมายบูชายัญให้แก่วิญญาณปีศาจซึ่งจะสุ่มนำอวัยวะของเป้าหมายไป ปีศาจมอบแนวคิดและประสบการณ์พื้นฐานการบ่มเพาะกลับคืนมาให้แก่ผู้ใช้วิชา ยิ่งเป้าหมายมีค่าสถานะพื้นฐานทั้งห้าดีมากเท่าไร ประสิทธิภาพของคาถาก็จะยิ่งดีมากยิ่งขี้น[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_8_1">
			<DisplayName>ชำระจิต</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ชำระจิต\n ร่ายเวทเพื่อทำให้สิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะและเป็นเผ่าพันธุ์เดียวกันกับผู้ใช้รู้สึกอารมณ์ดี[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PlantGrowUp_1">
			<DisplayName>หัวใจพฤกษา</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: หัวใจพฤกษา\n รวบรวมสมาธิใช้ปราณของตนเองส่งถ่านไปยังพืชที่เป็นเป้าหมาย เพิ่มอัตราการเจริญเติบโตอย่างมีนัยสำคัญ 1 วัน ประสิทธิภาพจะยิ่งน้อยลงหากใช้กับพืชที่มีระดับสูง ผลเสียของคาถาบทนี้ก็คือมันจะทำให้จุดรวมชีพจรปราณของผู้ใช้ได้รับบาดเจ็บสาหัส โปรดใช้อย่างระมัดระวัง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_9_1">
			<DisplayName>วิถีหัวใจสวรรค์</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: วิถีหัวใจสวรรค์\n ใช้อายุขัย 10 ปีเพื่อเพิ่มอัตราในการฟื้นฟูนปราณและความสามารถโดยรวมของผู้ใช้ในระยะเวลาสั้นๆ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_9_2">
			<DisplayName>ปลดพันธนาการอสูร</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ปลดพันธนาการอสูร\n ใช้อายุขัย 10 ปีเพื่อเพิ่มอัตราในการฟื้นฟูนปราณและความสามารถโดยรวมของผู้ใช้ในระยะเวลาสั้นๆ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_AbsorbGong_10_1">
			<DisplayName>กระบี่ตัดกิเลส</DisplayName>
			<Desc>จิตใจที่ได้รับการฝึกฝนในวิธีแห่งความว่างเปล่าสามารถตัดสิ่งรบกวนทั้งหมดออกไปจากความคิดได้ ด้วยวิธีการฝึกเช่นนี้ ผู้ฝึกสามารถใช้ประโยชน์จากความคิดเหล่านี้และเปลี่ยนมันเป็นวิญญาณย่อยได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: กระบี่ตัดกิเลส\n ร่ายเวทใส่สิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ ลบล้างสถานะอารมณ์ชั่วคราวทั้งหมด\n \n ได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_LingStoneMake_1">
			<DisplayName>กลั่นหินวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: กลั่นหินวิญญาณ\n ควบแน่นปราณเพื่อเปลี่ยนมันเป็นหินวิญญาณ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_LingCrystalMake_1">
			<DisplayName>กลั่นผลึกวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: กลั่นผลึกวิญญาณ\n ควบแน่นปราณเพื่อเปลี่ยนมันเป็นผลึกวิญญาณ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Prophesy_1">
			<DisplayName>ทำนายวัฏจักรชะตาฟ้า</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ทำนายวัฏจักรชะตาฟ้า\n พยายามทำนายว่าจะเกิดเหตุการณ์อะไรขึ้นที่สำนักในอีกไม่กี่วันข้างหน้า[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Prophesy_MapStory_1">
			<DisplayName>การทำนายแห่งเทพ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: การทำนายแห่งเทพ\n พยายามคาดการณ์ถึงสิ่งที่อาจเกิดขึ้น ณ ที่ใดที่หนึ่งในอนาคต[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_LiuRenShensuan">
			<DisplayName>สืบถามดวงดาว</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: สืบถามดวงดาว\n เลือกตัวละครเพื่อทำนายที่อยู่ของคนผู้นั้น ยิ่งผู้ใช้วิชามีเมล็ดเต๋าและข้อมูลเกี่ยวกับเป้าหมายมากเท่าไร อัตราความสำเร็จของทำนายก็จะสูงขึ้นเท่านั้น[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForRain_1">
			<DisplayName>สายฝนร่ายรำ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: สายฝนร่ายรำ\n เรียกฝนให้ตกลงมา ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฎแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุขัยของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForSun_1">
			<DisplayName>ปัดเป่าเมฆา</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ปัดเป่าเมฆา\n เปลี่ยนแปลงสภาพอากาศทำให้ท้องฟ้าปลอดโปล่ง ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฎแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุขัยของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForRainstorm">
			<DisplayName>พายุฝน</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: พายุฝน\n เปลี่ยนแปลงสภาพอากาศให้เกิดพายุฝนในช่วงฤดูหนาวและร้อน ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฎแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุขัยของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForFohn">
			<DisplayName>พายุลมร้อน</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: พายุลมร้อน\n เปลี่ยนแปลงสภาพอากาศให้เกิดพายุลมร้อนในช่วงฤดูร้อนและฤดูใบไม้ร่วง ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฎแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุขัยของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForDustStorm">
			<DisplayName>พายุทะเลทราย</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: พายุทะเลทราย\n เปลี่ยนแปลงสภาพอากาศให้เกิดพายุทะเลทรายในช่วงฤดูหนาวและฤดูใบไม้ผลิ ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฎแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุขัยของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForMiasma">
			<DisplayName>พายุละอองเกสรพิษ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: พายุละอองเกสรพิษ\n เปลี่ยนแปลงสภาพอากาศให้เกิดพายุละอองเกสรพิษในช่วงฤดูใบไม้ผลิและฤดูร้อน ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฎแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุขัยของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForLightningStorm">
			<DisplayName>พายุสายฟ้า</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: พายุสายฟ้า\n เปลี่ยนแปลงสภาพอากาศให้เกิดพายุสายฟ้าในช่วงฤดูร้อนและฤดูใบไม้ร่วง ทว่าการกระทำเช่นนี้นั้นขัดต่อกฎแห่งสวรรค์ ดังนั้นอายุขัยของผู้ร่ายจะถูกลดทอนลง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_PrayForWeather">
			<DisplayName>คัมภีร์ภาวนาทำนองสวรรค์</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ปัดเป่าเมฆา\n เรียนรู้คาถา: พายุฝน\n เรียนรู้คาถา: พายุลมร้อน\n เรียนรู้คาถา: พายุทะเลทราย\n เรียนรู้คาถา: พายุละอองเกสรพิษ\n เรียนรู้คาถา: พายุสายฟ้า[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Physique_1">
			<DisplayName>ชะล้างไขกระดูก</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ชะล้างไขกระดูก\n ทำการชำละล้างและสร้างไขกระดูขึ้นมาใหม่ให้กับสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ เพิ่มค่าความอึดอย่างน้อย 20% ค่าสถานะพื้นฐานยิ่งต่ำมากเท่าไร ผลลัพธ์ของคาถาก็จะยิ่งมากขึ้นเท่านั้น เป้าหมายสามารถได้รับการยกระดับได้เพียงแค่ครั้งเดียวตลอดช่วงชีวิตของพวกเขา[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Intelligence_1">
			<DisplayName>ญาณรู้แจ้ง</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: ญาณรู้แจ้ง\n เพิ่มสติปํญญาให้กับสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ เพิ่มสติปัญญาอย่างน้อย 20% ค่าสถานะพื้นฐานยิ่งต่ำมากเท่าไร ผลลัพธ์ของคาถาก็จะยิ่งมากขึ้นเท่านั้น เป้าหมายสามารถได้รับการยกระดับได้เพียงแค่ครั้งเดียวตลอดช่วงชีวิตของพวกเขา[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Charisma_1">
			<DisplayName>กายามหาเสน่ห์</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: กายามหาเสน่ห์\n ปรับปรุงรูปร่างหน้าตายและจิตวิญญาณของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ เพิ่มความมีเสน่ห์อย่างน้อย 20% ค่าสถานะพื้นฐานยิ่งต่ำมากเท่าไร ผลลัพธ์ของคาถาก็จะยิ่งมากขึ้นเท่านั้น เป้าหมายสามารถได้รับการยกระดับได้เพียงแค่ครั้งเดียวตลอดช่วงชีวิตของพวกเขา[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_Healing_Perception_1">
			<DisplayName>เบิกเนตรจิตรับรู้</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: เบิกเนตรจิตรับรู้\n เปิดประสาทสัมผัสตาที่สามของสิ่งมีชีวิตที่ไม่มีพื้นฐานการบ่มเพาะ เพิ่มการรับรู้อย่างน้อย 20% ค่าสถานะพื้นฐานยิ่งต่ำมากเท่าไร ผลลัพธ์ของคาถาก็จะยิ่งมากขึ้นเท่านั้น เป้าหมายสามารถได้รับการยกระดับได้เพียงแค่ครั้งเดียวตลอดช่วงชีวิตของพวกเขา[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Magic_FenShenZhiShu_1">
			<DisplayName>แยกวิญญาณ</DisplayName>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เรียนรู้คาถา: แยกวิญญาณ\n ช่วยให้ผู้ใช้ได้รับแยกวิญญาณย่อย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>