<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="God2_Dan">
			<DisplayName>โอสถเทพวิถีฟ้า</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ผ่านทัณฑ์สวรรค์สวรรค์ ท่านก็ได้เข้าใจถึงวิถีแห่งสวรรค์ได้ในระดับหนึ่ง เมื่อวิถีโอสถบรรลุจนถึงจุดสูงสุด ท่านก็ได้รับแนวคิดในการนำเอาพลังแห่งสวรรค์มาหลอมกลั่นเป็นโอสถ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ได้รับสูตรโอสถดังต่อไปนี้: \nโอสถเทพวิถีฟ้า[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="God2_Fabao">
			<DisplayName>ทักษะหลอมวิถีสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ผ่านทัณฑ์สวรรค์สวรรค์ ท่านก็ได้เข้าใจถึงวิถีแห่งสวรรค์ได้ในระดับหนึ่ง เมื่อวิถีการหลอมอาวุธวิเศษของท่านบรรลุจนถึงจุดสูงสุด ท่านก็ได้รับแนวคิดในการนำเอาพลังแห่งสวรรค์มาหลอมสร้างเป็นอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มอัตราสำเร็จในหลอมอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ\nลดความเร็วในการหลอมอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_Esoterica_1">
			<DisplayName>จิตใบไม้ผลิ</DisplayName>
			<Desc>การจินตนาการถึงน้ำพุที่ใสสะอาดในป่าที่มีแสงแดดส่องถึงได้ทำให้จิตใจของท่านรู้สึกสงบ การฝึกฝนจิตใจเช่นนี้ช่วยให้ผู้ฝึกรับรู้และเชื่อมต่อได้ถึงกระแสปราณแห่งธรรมชาติ มันทำให้เพิ่มประสิทธิภาพในการดูดซับลมปราณได้ดียิ่งขึ้น</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิต\nเพิ่มประสิทธิภาพในการดูดซับลมปราณ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_Esoterica_2">
			<DisplayName>ใจผสานปราณ</DisplayName>
			<Desc>ศิลปะในการควบคุมพลังปราณที่ถูกบันทึกไว้ในวิชาบ่มเพาะสิบหกก้าวสู่เซียน โดยจะเน้นไปที่การควรควบคุมจิตใจและการไหลเวียนของลมปราณว่าต้องควบคุมมันอย่างไรให้เพื่อเป็นดังเช่นกระแสน้ำที่ขึ้นลงตามดวงจันทร์</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_Esoterica_3">
			<DisplayName>ท่องเมฆา</DisplayName>
			<Desc>ศิลปะลับที่ช่วยในการควบคุมสายลมเพื่อช่วยให้ผู้ฝึกสามารถบินได้รวดเร็วยิ่งขึ้น</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วในการบินผจญภัย\nยกระดับความสามารถในการควบคุมกระบี่บิน[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_Esoterica_4">
			<DisplayName>ปราณบรรจบ</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับที่ทำการดูดซับปราณด้านมืดและด้านสว่างจากสวรรค์และโลก หลังจากนั้นจึงทำการผนึกปราณทั้งสองสายรวมเข้าด้วยกัน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของปราณเวทเล็กน้อย\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเล็กน้อย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_Esoterica_5">
			<DisplayName>สายน้ำเชี่ยว</DisplayName>
			<Desc>มุ่งเน้นไปที่ปราณภายในร่างกายและเพิ่มพลังของมัน ทำให้มันเป็นดั่งกระแสน้ำไหลเชี่ยวภายในจุดรวมชีพจรปราณของผู้ฝึกเพื่อทำลายขีดจำกัดของชีพจรปราณ หากผู้ฝึกตนเชี่ยวชาญวิชานี้ในระดับสูงสุด เขาผู้นั้นไม่เพียงแต่จะสามารถควบคุมกระแสปราณในจุดรวมชีพจรปราณได้เท่านั้น แต่ยังสามารถควบคุมปราณทั่วทั้งรางได้ดั่งใจนึก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มอัตราการฟื้นฟูปราณอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_Esoterica_6">
			<DisplayName>ทะเลคราม</DisplayName>
			<Desc>รวบรวมปราณวารีจากที่มีต้นกำเนิดมาจากสวรรค์และเปลี่ยนมันเป็นปราณเพื่อเพิ่มขีดจำกัดของทะเลลมปราณของผู้ฝึกตน การฝึกทักษะนี้จะช่วยปรับปรุงความเข้าใจพื้นฐานของตนเองส่งผลให้ทะเลลมปราณของคนผู้นั้นกว้างใหญ่มากขึ้น</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_Esoterica_7">
			<DisplayName>กายาวารี</DisplayName>
			<Desc>เติมเต็มทะเลลมปราณด้วยปราณวารีจากสวรรค์และโลกเพื่อเข้าถึงอาณาจักรแห่งความแข็งแกร่งที่แท้จริง การฝึกเทคนิคนี้สามารถเสริมสร้างกระดูก,เลือดเนื้อและโลหิตของผู้ฝึกตนให้แข็งแกร่งขึ้นอย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_Esoterica_8">
			<DisplayName>ชีพจรปราณวารี</DisplayName>
			<Desc>เสริมความแข็งแกร่งของชีพจรปราณด้วยพลังดั้งเดิมของธาตุน้ำเพื่อเสริมความแข็งแกร่งให้กับร่างกาย การฝึกทักษะนี้จะเพิ่มเสน่ห์และประสิทธิภาพของการดูดซับปราณอย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความมีเสน่ห์ 10%\nเพิ่มประสิทธิภาพการดูดซับปราณอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong1_Esoterica_9">
			<DisplayName>จิตวารี</DisplayName>
			<Desc>เสริมความสามารถทางจิตของคุณด้วยพลังดั้งเดิมของธาตุน้ำเพื่อขัดเกลาสติปัญญาของผู้ฝึกตน การฝึกทักษะนี้จะช่วยปรับปรุงสติปัญญาของผู้ฝึกตนได้อย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มสติปัญญา 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_Esoterica_1">
			<DisplayName>ร้อยวิถีกลั่นกายา</DisplayName>
			<Desc>วิธีฝึกฝนพื้นฐานลมปราณที่ได้รับมาภูเขาม่านฟ้า โดยพื้นฐานของวิชานี้นั้นมันจะช่วยเสริมความแข็งแกร่งทางร่างกายของผู้ฝึก อีกทั้งยังช่วยเพิ่มประสาทสัมผัสการรับรู้อีกด้วย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าการรับรู้ 5%\nเพิ่มค่าความอึด 5%\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเล็กน้อย\nเพิ่มอัตราสำเร็จในการหลอมอาวุธวิเศษเล็กน้อย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_Esoterica_2">
			<DisplayName>หลอมกลั่นภาวะ</DisplayName>
			<Desc>อธิบายถึงเคล็ดลับหลอมกลั่นวัตถุต่างๆ โดยใช้ปราณเข้ามาช่วยเสริม การฝึกฝนวิชานี้สามารถปรับปรุงทักษะการหลอมอาวุธวิเศษของผู้ฝึกตนได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มคุณภาพของอาวุธวิเศษที่หลอมออกมา\nเพิ่มอัตราสำเร็จในการหลอมอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_Esoterica_3">
			<DisplayName>รวมจิตอัคคี</DisplayName>
			<Desc>ควบแน่นไฟแห่งโชคชะตาและกักเก็บมันภายในร่างกายของผู้ฝึกเพื่อปลดปล่อยออกมายามเมื่อจำเป็น</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความทนทานต่อระดับอุณหภูมิอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มพลังของปราณเวทอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มอัตราสำเร็จในการหลอมอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_Esoterica_4">
			<DisplayName>ต้นกำเนิดเปลวเพลิง</DisplayName>
			<Desc>ใช้วิชาลับในการสร้างแหล่งกำเนิดเปลวเพลิงในร่างกายของผู้ฝึก อีกทั้งมันยังช่วยในการชำระจิตวิญญาณอีกด้วย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มอัตราสำเร็จในการหลอมอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มคุณภาพของอาวุธวิเศษที่หลอมออกมา[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_Esoterica_5">
			<DisplayName>จิตอัคคี</DisplayName>
			<Desc>เรียนรู้ที่จะมีสมาธิและควบคุมสภาวะปราณโดยอาศัยปราณอัคคีซึ่งจะช่วยขยายทะเลปราณของผู้ฝึก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นอย่างมาก\nเพิ่มสติปัญญา 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_Esoterica_6">
			<DisplayName>เพลิงไร้มลทิน</DisplayName>
			<Desc>กลั่นปราณบริสุทธิ์ให้เป็นเปลวเพลิงบริสุทธิ์เพื่อใช้มันขัดเกลาจิตสัมผัสปราณของผู้ฝึก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสัมผัสปราณ 2 ระดับ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_Esoterica_7">
			<DisplayName>บันทึกรวมธรรมชาติ</DisplayName>
			<Desc>หนังสือที่บันทึกลักษณะทางกายภาพของวัสดุทั่วไปในพิภพมนุษย์ สามารถปรับปรุงอัตราความสำเร็จของการหลอมอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มอัตราสำเร็จในการหลอมอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_Esoterica_8">
			<DisplayName>ตำราหลอมสิบพื้นฐาน</DisplayName>
			<Desc>คู่มือเริ่มต้นสำหรับการหลอมอาวุธวิเศษ มันได้รับความนิยามอย่างมีนัยสำคัญในโลกผู้ฝึกตน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วในการหลอมอาวุธวิเศษ\nเพิ่มอัตราสำเร็จในการหลอมอาวุธวิเศษ\nยกระดับของอาวุธวิเศษที่หลอมออกมา\nเพิ่มคุณภาพของอาวุธวิเศษที่หลอมออกมา[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_Esoterica_9">
			<DisplayName>ตำราหยก</DisplayName>
			<Desc>อธิบายเคล็ดลับในการรักษาสภาพของอาวุธวิเศษและะวิธียกระดับอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับของอาวุธวิเศษที่หลอมออกมา\nเพิ่มอัตราสำเร็จในการหลอมอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong2_Esoterica_10">
			<DisplayName>ตำราลับการสรรสร้าง</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดลับการหลอมอาวุธวิเศษที่สืบทอดมากจากสำนักสักการะวิญญาณฟ้า มันได้รวบรวมบันทึกเกี่ยวกับคุณสมบัติทางกายภาพของวัสดุจำนวนนับไม่ถ้วนเอาไว้ในหนังสือ ถือได้ว่าเป็นตำราศักดิ์สิทธิ์ของนักหลอมอาวุธวิเศษเลยทีเดียว</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วในการหลอมอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มอัตราสำเร็จในการหลอมอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ\nยกระดับของอาวุธวิเศษที่หลอมออกมาอย่างมีนัยสำคัญ\n เพิ่มคุณภาพของอาวุธวิเศษที่หลอมออกมาอย่างมีนัยสำคัญ\n\nได้รับวิธีวาดยันต์: \nยันต์มหาทรัพย์\nยันต์พิศวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_1">
			<DisplayName>จิตสังหาร</DisplayName>
			<Desc>พื้นฐานขั้นต้นในการฝึกฝนวิชาเจ็ดวิถีล่าสังหาร มันให้สอนวิธีรวบรวมจิตสังหารบริสุทธิ์ซึ่งสามารถเพิ่มพลังและประสิทธิภาพในการใช้ของอาวุธวิเศษได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิต\nเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_2">
			<DisplayName>ท่าร่างเจ็ดวิถีสังหาร</DisplayName>
			<Desc>ควบคุมเจตนาฆ่าของผู้ฝึกเพื่อเพิ่มความแข็งแกร่งของชีพจรปราณด้วยวิถีทั้งเจ็ดในการเข่นฆ่า เพิ่มค่าความอึดอย่างมีนัยสำคัญอีกทั้งผู้ฝึกยังได้เรียนรู้ถึงวิธีการสร้างโอสถกระบี่</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 20%\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเล็กน้อย\nได้รับสูตรโอสถ: โอสถจิตกระบี่[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_3">
			<DisplayName>จิตกระบี่มาร</DisplayName>
			<Desc>ทักษะกระบี่ของสำนักเจ็ดวิถีสังหาร ในการฝึกฝนมัน ขั้นแรกให้จิตมารกลืนกินกระบี่ต้องสาบที่สังหารผู้คนมากมายในสนามรบเพื่อยืมมันมาเพิ่มพลังของจิตมาร หลังจากนั้นผู้ฝึกจึงยืมพลังของจิตมารเพื่อมาเพิ่มพลังของตน ยามเมื่อผู้ฝึกได้สำเร็จมันจะเพิ่มความสามารถในการควบคุมอาวุธวิเศษได้อย่างมหาศาล</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มปริมาณปราณของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มความเร็วในการเลี้ยวของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มระยะโจมตีของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_4">
			<DisplayName>บงการกระบี่</DisplayName>
			<Desc>ทักษะความเชี่ยวชาญระดับพื้นฐานในการควบคุมอาวุธวิเศษที่ถูกบันทึกไว้ในเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร การใช้อาวุธวิเศษด้วยวิธีนี้สามารถช่วยให้ผู้ฝึกสามารถกระตุ้นจุดรวมชีพจรปราณได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มตัวคูณของอัตราการฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_5">
			<DisplayName>บัญญัติกระบี่</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งชีวิตอุทิศให้แด่วิถีกระบี่อย่างมุ่งมั่นและไม่วอกแวกต่อสิ่งอื่นๆ นี่ก็คือบัญญัติกระบี่</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิต\nเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก\nเพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก\nเพิ่มความเร็วในการเลี้ยวของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_6">
			<DisplayName>หัวใจกระบี่</DisplayName>
			<Desc>สัมผัสกระบี่ด้วยหัวใจเพื่อทำความเข้าใจถึงเจตนากระบี่ดั่งเหมือนเห็นปลาในน้ำใส</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิต\nเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก\nเพิ่มปริมาณปราณของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก\nเพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_7">
			<DisplayName>ทักษะกระบี่เทวะ</DisplayName>
			<Desc>ตระหนักถึงศักยภาพที่แท้จริงของรัศมีกระบี่โดยการเพ่งจิตไปยังกระบี่ของตนเพื่อทำความเข้าใจเจตนาของกระบี่</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิต\nเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก\nเพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก\nเพิ่มความเร็วในการเลี้ยวของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_8">
			<DisplayName>จิตกระบี่</DisplayName>
			<Desc>ผสานจิตของตนและกระบี่ให้เป็นหนึ่งเดียวกัน กระบี่คือเจ้าส่วนเจ้าก็คือกระบี่ เจ้านั้นเกิดมาเพื่อกระบี่ส่วนกระบี่ก็เกิดมาเพื่อเจ้า</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิต\nเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก\nเพิ่มปริมาณปราณของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก\nเพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_9">
			<DisplayName>คนกระบี่รวมหนึ่ง ขั้นที่1</DisplayName>
			<Desc>ผู้ฝึกทำการอุทิศการดำรงอยู่ของตนเองให้แกกระบี่ สิ่งนี้จะช่วยปรับปรุงสภาพจิตใจและความเร็วของอาวุธวิเศษอย่างมหาศาล</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิตอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ\nSignificantly เพิ่มความเร็วในการเลี้ยวของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_10">
			<DisplayName>จิตกระบี่รวมหนึ่ง ขั้นที่1</DisplayName>
			<Desc>ขั้นสุดท้ายในการผสานรวมจิตวิญญาณดั้งเดิมเข้ากับกระบี่ ยกระดับสภาวะจิตและปราณของอาวุธวิเศษขึ้นอย่างมหาศาล</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิตอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มปริมาณปราณของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_11">
			<DisplayName>ฟัน</DisplayName>
			<Desc>กระบวนท่าลับที่ใช้ในการฝึกกระบี่ตามที่บันทึกไว้ในดาบเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร ผู้ฝึกจะต้องใช้เวลาฝึกฝนหลายปีจึงจะบรรลุถึงแก่นแท้ของวิชา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_12">
			<DisplayName>จ้วงแทง</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับที่ใช้ในการฝึกกระบี่ตามที่บันทึกไว้ในดาบเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร ผู้ฝึกจะต้องใช้เวลาฝึกฝนหลายปีจึงจะบรรลุถึงแก่นแท้ของวิชา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_13">
			<DisplayName>ปัดป้อง</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับที่ใช้ในการฝึกกระบี่ตามที่บันทึกไว้ในดาบเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร ผู้ฝึกจะต้องใช้เวลาฝึกฝนหลายปีจึงจะบรรลุถึงแก่นแท้ของวิชา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_14">
			<DisplayName>ทุบทำลาย</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับที่ใช้ในการฝึกกระบี่ตามที่บันทึกไว้ในดาบเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร ผู้ฝึกจะต้องใช้เวลาฝึกฝนหลายปีจึงจะบรรลุถึงแก่นแท้ของวิชา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_15">
			<DisplayName>พุ่งแทง</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับที่ใช้ในการฝึกกระบี่ตามที่บันทึกไว้ในดาบเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร ผู้ฝึกจะต้องใช้เวลาฝึกฝนหลายปีจึงจะบรรลุถึงแก่นแท้ของวิชา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_16">
			<DisplayName>พุ่งฟัน</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับที่ใช้ในการฝึกกระบี่ตามที่บันทึกไว้ในดาบเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร ผู้ฝึกจะต้องใช้เวลาฝึกฝนหลายปีจึงจะบรรลุถึงแก่นแท้ของวิชา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_17">
			<DisplayName>การควบคุม</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับที่ใช้ในการฝึกกระบี่ตามที่บันทึกไว้ในดาบเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร ผู้ฝึกจะต้องใช้เวลาฝึกฝนหลายปีจึงจะบรรลุถึงแก่นแท้ของวิชา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_18">
			<DisplayName>การพลิกแพลง</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับที่ใช้ในการฝึกกระบี่ตามที่บันทึกไว้ในดาบเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร ผู้ฝึกจะต้องใช้เวลาฝึกฝนหลายปีจึงจะบรรลุถึงแก่นแท้ของวิชา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong3_Esoterica_19">
			<DisplayName>การผ่า</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับที่ใช้ในการฝึกกระบี่ตามที่บันทึกไว้ในดาบเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร ผู้ฝึกจะต้องใช้เวลาฝึกฝนหลายปีจึงจะบรรลุถึงแก่นแท้ของวิชา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_Esoterica_1">
			<DisplayName>สายธารวารีเชี่ยว</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับแห่งตำหนักคุนหลุน มันสามารถยกระดับจุดรวมชีพปราณและขยายขนาดของทะเลลมปราณได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นอย่างมาก\nเพิ่มพลังของปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_Esoterica_2">
			<DisplayName>ละอองสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>การผสานรวมตัวเองให้กลมกลืนไปกับความเป็นไปของสวรรค์ ผู้ฝึกจะเรียนรู้วิธีปรับตัวให้เข้ากับการสั่นสะเทือนตามธรรมชาติ ซึ่งจะช่วยยกระดับโชคลาภของผู้ฝึกได้อย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความโชคดี 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_Esoterica_3">
			<DisplayName>บทเพลงเสียงสะท้อน</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับแห่งสำนักผ่าหยกได้เก็บรักษาเอาไว้ ด้วยการทำความเข้าใจกับบทเพลงนี้ ผู้ฝึกจะเริ่มสามารถเริ่มเข้าใจความลึกลับที่แท้จริงของกระแสลมปราณ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ลดระยะเวลาการร่ายของปราณเวท\nลดระยะเวลาคูลดาวน์ของปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_Esoterica_4">
			<DisplayName>ต้นกำเนิดธาตุ</DisplayName>
			<Desc>พลังของธาตุทั้งห้าที่ครั้งหนึ่งเคยสูญเสียไปจะกลับคืนสู่จุดรวมชีพจารปราณของผู้ฝึกแฝงอยู่ภายในอวัยวะทั้งห้าและประสานพลังปราณภายในให้กลมกลืนกัน วิชานี้สามารถยืดอายุขัย เพิ่มพลังปราณและปรับปรุงประสิทธิภาพการดูดซึมปราณอย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยืดอายุขัย\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุด[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_Esoterica_5">
			<DisplayName>การชำระเมล็ดจิต</DisplayName>
			<Desc>ย้อนคิดทบทวนและทำความเข้าใจรายละเอียดถึงสิ่งที่ได้เรียน,เคยเรียนรู้และสิ่งที่จะรียนรู้เพื่อพยายามไขความลึกลับของสวรรค์ ลดจำนวนเมล็ดเต๋าโดยที่ไม่ส่งผลถึงความแข็งแกร่งของผู้ฝึก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ลดจำนวนเมล็ดเต๋าลงไป 10[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_Esoterica_6">
			<DisplayName>พรจากเทพธิดาแห่งชีวิต</DisplayName>
			<Desc>เทพธิดากู่เซินผู้มอบวิธีการหลอมของวิเศษที่ช่วยต่อชีวิต ต่อมานางจึงถูกเรียกขานกันว่าเป็นเทพธิกาของชีวิต ด้วยวิชาผู้ฝึกสามารถยืดอายุขัยของตนออกไปได้อย่างมีนัยสำคัญ อีกทั้งยกระดับปราณเวทของพวกเขาอีกด้วย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยืดอายุขัย\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุด\nเพิ่มพลังของปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_Esoterica_7">
			<DisplayName>ตัวอ่อนปฐมกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับที่ถูกเก็ยไว้โดยสำนักผ่าหยก ผู้ฝึกสามารถรับจิตสำนึกจากบรรพกาลซึ่งช่วยเพิ่มประสิทธิภาพในการฝึกฝนลมปราณแห่งผู้ฝึก ในการทำเช่นนั้น ผู้ฝึกจะต้องยกระดับของจิตวิญญาณภายในและดึงมันเพื่อมาใช้เป็นปราณภายนอก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มพลังของปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_Esoterica_8">
			<DisplayName>ทองคำสวรรค์ลำดับเจ็ด</DisplayName>
			<Desc>ผสานจิตวิญญาณของรากฐานวิญญาณทองคำแห่งสวรรค์ชั้นที่เจ็ด เพิ่มประสิทธิภาพการสัมผัสและเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ นอกจากนี้ยังช่วยให้สามารถใช้วิถีแห่งเงาเป็นตัวเร่งปฏิกิริยาเพื่อแยกวิญญาณย่อยดวงหนึ่งออกมา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าการรับรู้ 10%\nเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ\nได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_Esoterica_9">
			<DisplayName>พฤกษาสวรรค์ลำดับหนึ่ง</DisplayName>
			<Desc>ผสานจิตวิญญาณของรากฐานวิญญาณพฤกษาแห่งสวรรค์ชั้นที่หนึ่ง ด้วยจิตรากฐานวิญญาณแห่งพฤกษาสวรรค์จึงช่วยเพิ่มอายุขัยขึ้นอีกหลายปี อีกทั้งยังสามารถใช้เป็นแนวทางในการแยกวิญญาณย่อยออกมาหนึ่งดวง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 10%\nยืดอายุขัย\nได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_Esoterica_10">
			<DisplayName>วารีสวรรค์ลำดับเก้า</DisplayName>
			<Desc>ผสานจิตวิญญาณของรากฐานวิญญาณวารีแห่งสวรรค์ชั้นที่เก้า ด้วยปราณที่ไหลเวียนราวกับสายน้ำสวรรค์มันจึงสามารถปรับปรุงรูปลักษณ์และเพิ่มปริมาณปราณสูงสุด อีกทั้งยังช่วยเสริมความแข็งแกร่งของวิญญาณและช่วยในการแยกวิญญาณย่อยออกมาหนึ่งดวง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความมีเสน่ห์ 10%\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุด\nได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_Esoterica_11">
			<DisplayName>อัคคีสวรรค์ลำดับสาม</DisplayName>
			<Desc>ผสานจิตวิญญาณของรากฐานวิญญาณอัคคีแห่งสวรรค์ชั้นที่สาม ด้วยการใช้วิญญาณเพลิงสวรรค์แผดเผาสกัดกลั่นจิตใจจึงทำให้สติปัญญากระจ่างยิ่งขึ้นและเพิ่มพลังของปราณเวท อีกทั้งมันยังช่วยเผาผลาญกลั่นจิตเพื่อช่วยในการแยกวิญญาณย่อยออกมาหนึ่งดวง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มสติปัญญา 10%\nเพิ่มพลังของปราณเวท\nได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong4_Esoterica_12">
			<DisplayName>ปฐพีสวรรค์ลำดับห้า</DisplayName>
			<Desc>ผสานจิตวิญญาณของรากฐานวิญญาณปฐพีแห่งสวรรค์ชั้นที่ห้า ด้วยความหนักแน่นของปฐพีดินสวรรค์จึงช่วยเพิ่มประสิทธิภาพของเกราะลมปราณของผู้ฝึกให้ทรงพลังยิ่งขึ้น อีกทั้งยังทำให้ผู้ฝึกบรรลุถึงจิตวิญญาณที่หนักแน่นเพื่อช่วยในการแยกวิญญาณย่อยออกมาหนึ่งดวง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความโชคดี 10%\nเพิ่มประสิทธิภาพของเกราะปราณ\nได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_Esoterica_1">
			<DisplayName>กัดกร่อนวัย</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับต้องห้ามที่ถูกบันทึกไว้ในวิชาบ่มเพาะขโมยสวรรค์ ยกระดับความแข็งแกร่งของร่ายกายโดยแลกกับการทำลายรูปโฉมของตนเอง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 10%\nลดค่าเสน่ห์ 20%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_Esoterica_2">
			<DisplayName>กัดกร่อนสัมผัส</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับต้องห้ามที่ถูกบันทึกไว้ในวิชาบ่มเพาะขโมยสวรรค์ ยกระดับความแข็งแกร่งของร่ายกายโดยแลกกับการทำลายประสาทสัมผัสส่วนหนึ่งของตนเอง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 10%\nลดการรับรู้ 20%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_Esoterica_3">
			<DisplayName>กัดกร่อนจิต</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับต้องห้ามที่ถูกบันทึกไว้ในวิชาบ่มเพาะขโมยสวรรค์ ยกระดับความแข็งแกร่งของร่ายกายโดยแลกกับการทำลายจิตส่วนหนึ่งของตนเอง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 10%\nลดสติปัญญา 20%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_Esoterica_4">
			<DisplayName>กัดกร่อนโชค</DisplayName>
			<Desc>วิชาลับต้องห้ามที่ถูกบันทึกไว้ในวิชาบ่มเพาะขโมยสวรรค์ ยกระดับความแข็งแกร่งของร่ายกายโดยแลกกับการสูญเสียโชคแห่งสวรรค์ไปส่วนหนึ่ง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 10%\nลดความโชคดี 20%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_Esoterica_5">
			<DisplayName>อเวจีไถ่บาป</DisplayName>
			<Desc>เมื่อต้องทนทุกข์กับกิเลสทั้งสี่ของรูป,สัมผัส,จิตใจและสติปัญญา พวกที่เสื่อมทรามอย่างแท้จริงอาจดึงดูดพลังปราณที่เล็ดลอดออกมาจากก้นบึ้งแห่งอเวจีเพื่อชำระตัววิญญาณบาปที่แตกสลายของพวกเขา จนส่งผลให้อายุขัยของผู้ฝึกยืดยาวออกไป</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยืดอายุขัยออกไปเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_Esoterica_6">
			<DisplayName>กลั่นกระดูกโลหิต</DisplayName>
			<Desc>วิชาฝึกฝนลับที่หล่อหลอมกระดูกใจและหัวใจขึ้นมาใหม่ กระบวนการหลอมนั้นไม่เพียงแต่ได้สร้างโลหิตขึ้นมาใหม่เท่านั้นทว่ามันยังช่วยทำให้การไหลเวียนปราณภายในร่างได้อย่างไม่รู้จบ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเล็กน้อย\nทำให้หัวใจเกิดอาการบาดเจ็บ![/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_Esoterica_7">
			<DisplayName>เกราะแสงบรรพกาล</DisplayName>
			<Desc>วิชาป้องกันตัวที่สร้างขึ้นโดยผู้ฝึกตนในสมัยก่อน มันเป็นผลงานที่มาจากประสบการณ์ของพวกเขาในการต่อสู้นับไม่ถ้วนและมันเพิ่มความสามารถในการต้านทานความเสียหายจำนวนหนึ่ง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มประสิทธิภาพของเกราะปราณ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_Esoterica_8">
			<DisplayName>ลมหายใจเต่าบรรพกาล</DisplayName>
			<Desc>วิธีการเดินลมปราณที่สืบต่อกันมานานนับล้านปี การฝึกฝนวิชานี้จะช่วยให้ผู้ฝึกสามารถเพิ่มพูนอายุขัยและรักษาสุขภาพที่ดีได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยืดอายุขัย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_Esoterica_9">
			<DisplayName>วิญญาณสันโดษ</DisplayName>
			<Desc>เข้าสู่รูปแบบการจำศีลทางวิญญาณซึ่งผู้ฝึกจะถูกตัดขาดจากทุกสิ่งรอบตัว ไม้เว้นแม้แต่ดวงตาแห่งสวรรค์ที่คอยจับจ้องอยู่ก็ตาม การฝึกทักษะนี้สามารถช่วยให้อายุยืนยาวขึ้นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยืดอายุขัยออกไปเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_Esoterica_10">
			<DisplayName>มนต์ลวงสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>วิชาที่ส่งต่อกันมาจากยุคสู่ยุค ทักษะนี้จะช่วยให้ผู้ฝึกสามารถหลีกเลี่ยงการมาถึงของทัณฑ์สวรรค์ออกไปได้เป็นเวลานานขึ้น</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยืดเวลาที่จะต้องรับทัณฑ์สวรรค์ออกไปอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_Esoterica_11">
			<DisplayName>โจรเทวะ</DisplayName>
			<Desc>วิชาที่ส่งต่อกันมาจากยุคสู่ยุค ใช้ประโยชน์จากวิถีแห่งสวรรค์ ยืดฐานอายุขัยของผู้ฝึกเป็นจำนวนห้าเท่า</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มฐานอายุขัยขึ้นมาห้าเท่า[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong5_Esoterica_12">
			<DisplayName>ขโมยฟ้า</DisplayName>
			<Desc>ปล้นอำนาจของสวรรค์เพื่อยืดอายุของผู้ฝึกเป็นจำนวนอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยืดอายุขัยออกไปเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_1">
			<DisplayName>กลั่นหยก</DisplayName>
			<Desc>ใช้ในการฝึกพื้นฐานปราณแห่งเต๋า ผ่านการเสริมสร้างวงจรปราณในร่างกายของผู้ฝึก ซึ่งผู้ฝึกจะขับสิ่งสกปรกออกไปจากร่างกายและเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดของตนเอง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 10%\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุด[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_2">
			<DisplayName>ชำระจิต</DisplayName>
			<Desc>ด้วยการฝึกสติและสงบจิตใจของตนเอง ทักษะนี้จะช่วยเพิ่มสติปัญญาของผู้ฝึกฝน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มสติปัญญา 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_3">
			<DisplayName>ศีลธรรมไร้มลทิน</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งในวิชาขั้นสูงแห่งเต๋า บ่มเพาะสภาวะจิตให้อยู่ในสภาวะสมบูรณ์แบบและปรับสภาวะวิญญาณให้อยู่ในสภาวะสงบนิ่งมั่นคง ด้วยการฝึกฝนทักษะเช่นนี้จะช่วยยกระดับสภาวะจิตของผู้ฝึกขึ้นมาได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าพื้นฐานของสภาวะจิต[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_4">
			<DisplayName>ตำรับโอสถ</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งในตำหรับยาที่ผู้ฝึกเต๋าได้บันทึกพื้นฐานของโอสถชนิดต่างๆ เอาไว้ ซึ่งมันสามารถเพิ่มความรู้ความเข้าใจในศาสตร์แห่งโอสถได้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มอัตราความสำเร็จของการหลอมโอสถ\nได้รับสูตรโอสถ: \nโอสถบ่มปราณ\nโอสถรักษา\nผงรักษา\nโอสถเริงใจ\nโอสถดูดซับปราณ\nโอสถใจพิสุทธิ์[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_5">
			<DisplayName>ร้อยพืชหญ้าร้อยหินแร่</DisplayName>
			<Desc>หนังสือที่รวบรวมองค์ความรู้เกี่ยวกับศาสตร์แห่งโอสถ รวมไปถึงสินแร่และพืชพันธ์สมุนไพรชนิดต่างๆ ที่อยู่ภายใต้สวรรค์เอาไว้ ผู้ศึกษาจะเพิ่มพูนความรู้ด้านศาสตร์แห่งการปรุงยาได้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มอัตราความสำเร็จของการหลอมโอสถ\nเพิ่มความเร็วในการหลอมโอสถ\nได้รับสูตรโอสถ: \nโอสถโลหะ\nโอสถพสุธา\nผงอัคคี\nโอสถทองคำ\nโอสถวารี[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_6">
			<DisplayName>ยาวิเศษเต๋าสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ตำหรับยาที่ถูกรวบรวมไว้โดยปราชญ์แห่งโอสถ ภายในตำราได้บันทึกศาสตร์แห่งวิถีโอสถที่ถูกส่งต่อกันมานานนับพันปีเอาไว้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ได้รับสูตรโอสถดังต่อไปนี้: \nโอสถตะวัน\nโอสถจิตนึกคิด\nโอสถเร่งปราณ\nผงแกนสีชาด\nโอสถชีวิต\nโอสถพลังชีพ\nโอสถวัฏเกิดตาย\nผงศักิ์สิทธิ์\n\nได้รับวิธีการวาดยันต์: \nยันต์ละอองพืช\nยันต์หมื่นพฤกษา\n\nเพิ่มผลลัพธ์ของโอสถที่หลอมออกมาอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มอัตราความสำเร็จของการหลอมโอสถอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มความเร็วในการหลอมโอสถ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_7">
			<DisplayName>เนตรผลึก</DisplayName>
			<Desc>ฝึกฝนประสาทการรับรู้ด้านสายตาด้วยศาสตร์ลับ ช่วยเพิ่มพูนค่าการรับรู้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าการรับรู้ 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_8">
			<DisplayName>เก้าวิถีโอสถ</DisplayName>
			<Desc>ศาสตร์เก้าวิถีในการหลอมกลั่นโอสถ เป็นความรู้ที่ปรมาจารย์โอสถต่างส่งผ่านกันมารุ่นสู่รุ่น ผู้ศึกษาจะสามารถยกระดับอัตราความสำเร็จในการหลอมโอสถเป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มอัตราความสำเร็จของการหลอมโอสถอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_9">
			<DisplayName>หลอมกลั่นพริบตา</DisplayName>
			<Desc>ศาสตร์ลับในการหลอมโอสถที่ถูกคิดค้นขึ้นโดยปราชญ์โอสถเพื่อที่จะลดความเหนื่อยล้าในการหลอมโอสถ ผู้ฝึกฝนจะสามารถร่นระยะเวลาในการหลอมโอสถได้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วในการหลอมโอสถอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_10">
			<DisplayName>วิถีเซียนโอสถ</DisplayName>
			<Desc>ศาสตร์ลับในการหลอมโอสถที่ถูกคิดค้นขึ้นโดยปราชญ์โอสถเพื่อที่จะยกระดับความบริสุทธิ์ของเม็ดยา ผู้ฝึกฝนจะสามารถยกระดับโอสถที่หลอมออกมาได้อย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มผลลัพธ์ของโอสถที่หลอมออกมาอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_11">
			<DisplayName>วิถีเทพโอสถ</DisplayName>
			<Desc>ศาสตร์ลับในการหลอมโอสถที่ถูกคิดค้นขึ้นโดยปราชญ์โอสถเพื่อที่จะเพิ่มความสำเร็จในการหลอมโอสถ ผู้ฝึกฝนจะสามารถยกระดับอัตราความสำเร็จในการหลอมโอสถได้อย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มอัตราความสำเร็จของการหลอมโอสถอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_12">
			<DisplayName>กายาคงกระพัน</DisplayName>
			<Desc>กลั่นแก่นกลางของสมุนไพรวิเศษเพื่อนำมันมาเป็นตัวยาบำรุงและยกระดับความแข็งแกร่งของร่างกาย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_13">
			<DisplayName>ปราณย้อนกลับ</DisplayName>
			<Desc>วิธีการเดินลมปราณเพื่อหมุนเวียนปราณในร่างได้อย่างมีประสิทธิภาพ การหมุนเวียนลมปราณไปทั่วร่างอย่างไร้จุดจบจะช่วยยกระดับปริมาณปราณสูงสุดและเพิ่มความสามารถในการดูดซับปราณธรรมชาติ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุด\nเพิ่มประสิทธิภาพในการดูดซับลมปราณ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong6_Esoterica_14">
			<DisplayName>เจตจำนงเหนือฟ้า</DisplayName>
			<Desc>ศาสตร์ความรู้ระดับสูงเกี่ยวกับสรีระของร่างกายมนุษย์ที่ถูกคิดค้นโดยปราชญ์โอสถคนหนึ่ง ผู้ฝึกฝนวิชานี้จะสามารถยืดอายุขัยออกไปได้เป็นเวลานาน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยืดอายุขัยออกไปเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_1">
			<DisplayName>ตัดจิต</DisplayName>
			<Desc>รูปแบบของการบำเพ็ญตบะทางจิตซึ่งใช้ยับยั้งความคิดของตน ผู้ฝึกสามารถยกระดับพื้นฐานสภาพอารมณ์และความเร็วในการบ่มเพาะได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าพื้นฐานของสภาพอารมณ์\nเพิ่มความเร็วในการบ่มเพาะ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_2">
			<DisplayName>ศิลปลวงจิต</DisplayName>
			<Desc>เพิ่งสมาธิไปกับต้นไม้ใบหญ้าและพลังอันอ่อนโยนของแม่น้ำและภูเขา สัมผัสถึงความสงบของธรรมชาติ เป็นหนึ่งเดียวกับสายน้ำและสายลม ด้วยการฝึกฝนทักษะนี้จะทำให้ผู้ฝึกสามารถปรับปรุงสภาพจิตใจของตัวเองได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความมีเสน่ห์ 10%\nยกระดับสภาวะจิต[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_3">
			<DisplayName>บทเพลงสมานใจ</DisplayName>
			<Desc>ปรับกระแสจิตให้เข้ากับจิตสำนึกของธรรมชาติรอบตัว ไม่ว่าจะเป็นฝูงนกบนฝากฟ้าหรือผู้คนรอบๆตัว สัมผัสถึงจิตวิญญาณรอบตัวนับพัน ทักษะนี้จะยกรับความมีเสน่ห์ต่อธรรมชาติรอบตัว อีกทั้งยังสามารถช่วยยกระดับปริมาณปราณสูงสุดได้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความมีเสน่ห์ 10%\nเพิ่มทักษะการเข้าสังคมอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_4">
			<DisplayName>ปรัชญากล่อมจิต</DisplayName>
			<Desc>โอบรับกระแสแห่งอารมณ์ที่เล็ดลอดออกมาจากโลกรอบตัวผู้ฝึก ผู้ฝึกฝนจะต้องอดทนต่อกระแสอารมณ์เหล่านั้นและไม่ปล่อยให้พวกมันครอบงำตัวเอง เข้าใจมุมมองของปถุชนด้วยหัวใจและยอมรับสัจธรรมรอบๆตัว</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าพื้นฐานของสภาพอารมณ์อย่างมีนัยสำคัญ\nกลายเป็นคนเฉยชาต่อความเจ็บปวด[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_5">
			<DisplayName>วิชาเปลี่ยนไขกระดูก</DisplayName>
			<Desc>วิธีการเดินลมปราณเพื่อยกระดับความแข็งแกร่งของกายเนื้อ ผู้ฝึกฝนจะยกระดับความแข็งแกร่งของเลือดเนื้อได้อย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 10%\nเพิ่มความทนทานตามธรรมชาติอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_6">
			<DisplayName>วิถีขัดเกลาตน</DisplayName>
			<Desc>ทักษะแห่งปาฏิหาริย์ที่ยกระดับจิตใจของตน สามารถเพิ่มเสน่ห์และปริมาณปราณสูงสุดได้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความมีเสน่ห์ 10%\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นอย่างมาก\nเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_7">
			<DisplayName>ใจสงบจิตปล่อยวาง</DisplayName>
			<Desc>ทักษะขัดเกลาลมปราณภายในที่ถูกสร้างขึ้นโดยวังเหนือนภา ด้วยการฝึกฝนวิชานี้จะช่วยให้ผู้ฝึกสามารถยกระดับสภาวะจิตและความเร็วในการบ่มเพาะได้เป็นอย่างดี</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าพื้นฐานของสภาวะจิต\nเพิ่มความเร็วในการบ่มเพาะ\nเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_8">
			<DisplayName>คาถาต่อชีพ</DisplayName>
			<Desc>ตำราวิเศษที่ส่งต่อจากรุ่นสู่รุ่น ว่ากันว่ามันถูกเขียนขึ้นโดยเซียนบรรพกาล ทักษะภายในตำราสามารถช่วยพัฒนาศักยภาพของจุดชีพจรปราณภายในร่างซึ่งจะช่วยยืดอายุขัยได้อย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยืดอายุขัยออกไปเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_9">
			<DisplayName>เทพเมฆาสายลม</DisplayName>
			<Desc>รวบรวมพลังวิญญาณภายในร่างกายและปล่อยให้มันไหลอย่างอิสระดั่งสายลม ให้อิสระและความลื่นไหลของกายและใจเป็นเหมือนดั่งเมฆาที่ล่องลอย การเรียนรู้ทักษะนี้จะช่วยเพิ่มเสน่ห์และปริมาณปราณสูงสุดได้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นอย่างมาก\nเพิ่มความมีเสน่ห์ 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_10">
			<DisplayName>สะท้อนตัวตน</DisplayName>
			<Desc>ทักษะขั้นสูงสุดที่สอนถึง'วิถีแห่งการลืมเลือน'ของเซียนโอสถ วิถีแห่งการค้นหาตัวตนที่แท้จริงของตัวเองในขณะที่ตัดสัมพันธ์กับโลกมนุษย์ ช่วยเพิ่มความเร็วในการบ่มเพาะและพลังของอาวุธวิเศษอย่างมหาศาล</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วในการบ่มเพาะอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_11">
			<DisplayName>เจตจำนงกระบี่</DisplayName>
			<Desc>ผู้บรรลุถึงยอดวิชา ย่อมแลเห็นใจคนได้ดั่งกระจกใส พลังนี้ช่างเปี่ยมด้วยความยืดหยุ่นและร้ายกาจนัก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มความเร็วในการเลี้ยวของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_12">
			<DisplayName>เจ็ดกระบี่เริงรมณ์</DisplayName>
			<Desc>ผสมผสานความรู้สึกทั้งเจ็ดของมนุษยเข้าด้วยกันและส่งผ่านมันไปยังกระบี่ การกระทำเช่นนี้จะช่วยเพิ่มเร็วของกระบี่ได้เป็นอย่างมาก ทว่าข้อเสียของวิชานี้ก็คือการที่มันจะไปลดประสิทธิภาพการฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุดของอาวุธวิเศษ\nลดอัตราการฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong7_Esoterica_13">
			<DisplayName>ยอดกระบี่เริงใจ</DisplayName>
			<Desc>เพ่งสมาธิและผนึกอารมณ์ที่รุนแรงไปยังอาวุธวิเศษเพื่อเพิ่มพลังและความเร็วของอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_1">
			<DisplayName>บันทึกจักรพรรดิ์นักรบ</DisplayName>
			<Desc>บันทึกที่ได้บันทึกมุมมองและแนวคิดในวิชาการสังหารเข่นฆ่าศัตรูของจักรพรรดินักรบเอาไว้ ตลอดไปจนถึงพื้นฐานรูปแบบต่างๆ ของวิชากระบี่ทองคำตัดดารา ผู้ฝึกฝนสามารถยกระดับสติปัญญาและความรู้ความเข้าใจในการใช้อาวุธวิเศษได้มากยิ่งขึ้น</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิต\nเพิ่มสติปัญญา 10%\nเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_2">
			<DisplayName>บัญญัติเข็มทิศ</DisplayName>
			<Desc>ศาสตร์ที่ใช้อธิบายวิธีการควบคุมพลังของดวงดาวและกลุ่มดาวเพื่อนำพลังมาส่งเสริมกายเนื้อของตน นอกจากนี้มันยังเป็นพื้นฐานของวิชาในขั้นสูงของจักรพรรดิ์นักรบอีกด้วย การฝึกฝนทักษะดังกล่าวจะทำให้สามารถปรับปรุงกายเนื้อผ่านทักษะกระบี่ทองคำตัดดาราได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 10%\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุด\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_3">
			<DisplayName>บัญญัติแกนสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ปล่อยปล่อยหนึ่งในทักษะของวิชากระบี่ทองคำตัดดารา "แกนสวรรค์" ชักนำแสงดาราแห่งแกนสวรรค์เข้ามายังอาวุธวิเศษและใช้มันเข้าฟาดฟันศัตรูอย่างรุนแรง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_4">
			<DisplayName>บัญญัติหยกสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ปล่อยปล่อยหนึ่งในทักษะของวิชากระบี่ทองคำตัดดารา "หยกสวรรค์" ชักนำแสงดาราแห่งหยกสวรรค์เข้ามายังอาวุธวิเศษและใช้มันเพิ่มความสามารถในการควบคุมอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วในการเลี้ยวของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_5">
			<DisplayName>บัญญัติไข่มุกสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ปล่อยปล่อยหนึ่งในทักษะของวิชากระบี่ทองคำตัดดารา "ไข่มุกสวรรค์" ชักนำแสงดาราแห่งไข่มุกสวรรค์เข้ามายังอาวุธวิเศษและใช้มันเพิ่มความสามารถในการป้องกันของอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความต้านทานการกระเด็นของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_6">
			<DisplayName>บัญญัติรัศมีสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ปล่อยปล่อยหนึ่งในทักษะของวิชากระบี่ทองคำตัดดารา "รัศมีสวรรค์" ชักนำแสงดาราแห่งรัศมีสวรรค์เข้ามายังอาวุธวิเศษและใช้มันเพิ่มพลังปราณของอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_7">
			<DisplayName>บัญญัติตาชั่งสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ปล่อยปล่อยหนึ่งในทักษะของวิชากระบี่ทองคำตัดดารา "ตาชั่งสวรรค์" ชักนำแสงดาราแห่งตาชั่งสวรรค์เข้ามายังอาวุธวิเศษและใช้มันเพิ่มอัตราการฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_8">
			<DisplayName>บัญญัติกระจ่างสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ปล่อยปล่อยหนึ่งในทักษะของวิชากระบี่ทองคำตัดดารา "กระจ่างสวรรค์" ชักนำแสงดาราแห่งกระจ่างสวรรค์เข้ามายังอาวุธวิเศษและใช้มันเพิ่มความดุดันของอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มระยะกระเด็นของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_9">
			<DisplayName>บัญญัติแสงสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ปล่อยปล่อยหนึ่งในทักษะของวิชากระบี่ทองคำตัดดารา "แสงสวรรค์" ชักนำแสงดาราแห่งแสงสวรรค์เข้ามายังอาวุธวิเศษและใช้มันเพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_10">
			<DisplayName>กระบี่ทองคำตัดดารา (กระบวนท่าดาราทั้งเจ็ด)</DisplayName>
			<Desc>กระบวนท่าสุดยอดของวิชากระบี่ทองคำตัดดารา ว่ากันว่ามันสามารถชักนำพลังของดวงดาราอันไร้ที่เปรียบออกมาเพิ่มพลังโดยรวมให้แก่ผู้ใช้ได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มความเร็วในการเลี้ยวของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_11">
			<DisplayName>ใจกระจ่าง</DisplayName>
			<Desc>ผสานตัวเองให้เป็นหนึ่งเดียวกับวัฏจักรของจักรวาล ด้วยวิธีนี้ผู้ฝึกจะสามารถตัดขาดจากทิฐิทั้งปวงและแสวงหาตัวตนที่แท้จริงของตัวเองได้ การฝึกฝนวิชานี้จะช่วยยกระดับเพื้นฐานอารมณ์และสภาวะจิตได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิต\nเพิ่มค่าพื้นฐานสภาพอารมณ์[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_12">
			<DisplayName>ผันเปลี่ยนชะตา</DisplayName>
			<Desc>ใช้ปราณแห่งชีวิตภายในร่างเพื่อปรับปรุงคุณสมบัติทั้งห้าอย่างครอบคลุม แม้ว่าวิธีนี้จะมีประสิทธิภาพ ทว่าผู้ใช้จำเป็นที่จะต้องจ่ายค่าตอบแทนด้วยอายุขัยโดยรวม 120 ปี อีกทั้งทะเลลมปราณยังได้รับความเสียหายอีกเล็กน้อย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ลดอายุขัย\nลดปริมาณปราณสูงสุดเป็นอย่างมาก\nเพิ่มค่าสถานะพื้นฐานทั้งห้าอย่างละ 5%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong8_Esoterica_13">
			<DisplayName>เนตรดารา</DisplayName>
			<Desc>หลอมรวมพลังของดวงดาวเข้าไปยังเนตรของผู้ฝึก ด้วยวิธีการเช่นนี้จะช่วยยกระดับการรับรู้และสามารถมองตัดผ่านความมืดได้ดียิ่งขึ้น</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าการรับรู้ 20%\nกำจัดหมอกบนแผนที่ (หนึ่งครั้ง)[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_1">
			<DisplayName>เบิกเนตร</DisplayName>
			<Desc>ฝึกฝนดวงตาของตนด้วยศาสตร์ลับโบราณ ผู้ฝึกจะได้รับดวงตาแห่งจิตและเพิ่มประสาทสัมผัสด้านการรับรู้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าการรับรู้ 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_2">
			<DisplayName>สัจธรรมสามภพ</DisplayName>
			<Desc>ฝึกจิตของตนให้อยู่ในสภาวะตัดขาดโลกี ปล่อยวางความทรงจำทั้งชาตินี้และชาติก่อนและขจัดความกังวลถึงอนาคตที่ยังมาไม่ถึง ด้วยทักษะนี้จะช่วยขัดเกลาจิตใจตัวเองทำให้ผู้ฝึกฝนยกระดับความเร็วในการบ่มเพาะและสภาวะจิตใจของตนเองได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วในการบ่มเพาะ\nยกระดับสภาวะจิต[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_3">
			<DisplayName>บันทึกวัฏจักรชีวิต</DisplayName>
			<Desc>ตำราลับที่บันทึกสัจธรรมของชีวิตและความตายเอาไว้ ตำราเล่มนี้ได้ถูกส่งผ่านจากรุ่นสู่รุ่นมาตั้งแต่ยุตสมัยแห่งเซียนบรรพกาล การศึกษาตำราเล่มนี้จะช่วยยืดอายุขัยของผู้ฝึกได้เป็นเวลาหลายปี</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยืดอายุขัย\nเพิ่มพลังของปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_4">
			<DisplayName>หลอมร่างกำเนิดใหม่</DisplayName>
			<Desc>ใช้วิชาลับที่ถูกบันทึกไว้ในคัมภีร์แห่งความตายเพื่อกระตุ้นการเปลี่ยนแปลงของกายเนื้อและหลอมสร้างมันขึ้นมาใหม่ ด้วยร่างที่เกิดใหม่นี้จะทำให้ผู้ฝึกมีความเข้ากันได้กับปราณในร่างมากยิ่งขึ้น นี่จึงทำให้ประสิทธิภาพในการใช้ปราณเวทเพื่มขึ้นอย่างมีนัยสำคญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของปราณเวทอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_5">
			<DisplayName>หลอมจิตกำเนิดใหม่</DisplayName>
			<Desc>ด้วยการเฝ้ามองความสุขความเศร้าของปุถุชนมานานนับร้อยปีผ่านจิตวิญญาณที่แตกต่างกัน สภาพจิตใจของคนผู้นั้นจะแข็งแกร่งขึ้นจนถึงขีดสุด อีกทั้งด้วยประสบการณ์ที่มากมายจนนับไม่ถ้วนเหล่านั้นยังช่วยเพิ่มพูนทักษะปราณเวทของผู้ใช้อีกด้วย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสภาวะจิต\nเพิ่มพลังของปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_6">
			<DisplayName>บัญญัติการเกิดใหม่</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาอันลึกลับที่เชื่อกันว่ามีต้นกำเนิดมาจากโลกนรกและเป็นพื้นฐานสำหรับคัมภีร์แห่งการกลับชาติมาเกิด ผู้ฝึกฝนจะมีปริมาณปราณสูงสุดเพิ่มขึ้นเป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_7">
			<DisplayName>กักเก็บปฐพี</DisplayName>
			<Desc>ควบคุมปราณที่ได้รับจากต้นไม้และใบหญ้ารอบ ๆ ตัวเพื่อหล่อเลี้ยงปราณภายในร่างกายผู้ฝึก การฝึกทักษะนี้จะช่วยปรับปรุงประสิทธิภาพการดูดซับปราณและกายเนื้อของผู้ฝึก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 10%\nเพิ่มประสิทธิภาพการดูดซับปราณเล็กน้อย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_8">
			<DisplayName>บันทึกการผสานรวม</DisplayName>
			<Desc>ศาสตร์ลึกลับที่บันทึกเกี่ยวกับวิธีการหลอมรวมตัวเองเข้ากับธรรมชาติรอบตัว การทำเช่นนี้สามารถช่วยทำความเข้าใจเกี่ยวกับอาวุธวิเศษได้และด้วยความเข้าใจเหล่านี้จะช่วยให้ผู้ฝึกสามารถเพิ่มประสิทธิภาพการใช้อาวุธวิเศษได้อย่างครอบคลุม</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มปริมาณปราณของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มความเร็วในการเลี้ยวของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_9">
			<DisplayName>ทำนองหนึ่งเดียว</DisplayName>
			<Desc>วิถีการเป็นหนึ่งเดียวกับธรรมชาติและตัวตนจนกระทั่งผู้ฝึกสามารถเดินลมปราณได้สอดคล้องกับธรรมชาติรอบตัว ปล่อยผ่านปราณไปราวกับสายน้ำไหล ด้วยการฝึกฝนเช่นนี้เองจะทำให้ผู้ฝึกสามารถยกระดับปริมาณปราณสูงสุดและอัตราการฟื้นฟูปราณได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุด\nเพิ่มอัตราการฟื้นฟูปราณ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_10">
			<DisplayName>ปรับเปลี่ยนพันธุกรรม</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาลับที่ช่วยให้ผู้ฝึกเปลี่ยนแปลงร่างกายของตนเองได้ ผู้ฝึกฝนวิชานี้จะมีพลังกายที่เพิ่มมากขึ้น รวมไปถึงค่าเสน่ห์และศักยภาพโดยรวมอีกด้วย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 5%\nเพิ่มความมีเสน่ห์ 5%\nเพิ่มค่าศักยภาพ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_11">
			<DisplayName>ตัดเกิศแสวงปัญญา</DisplayName>
			<Desc>ทำความเข้าใจเกี่ยวกับวัฏจักรแห่งชีวิต ด้วยการฝึกฝนจิตใจเช่นนี้จะช่วยยกระดับสติปัญญาของผู้ฝึกขึ้นมาได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มสติปัญญา 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_12">
			<DisplayName>กายาสวรรค์และโลก - ขั้นที่ 1</DisplayName>
			<Desc>เปลี่ยนแปลงกายเนื้อให้เป็นกายเทพ ส่งผลให้สามารถยืดอายุขัย, เพิ่มความทนทานตามธรรมชาติและเพิ่มพลังของปราณเวทภายในร่างกายของตนเอง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยืดอายุขัย\nเพิ่มความทนทานตามธรรมชาติ\nเพิ่มพลังของปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_13">
			<DisplayName>กายาแก่นแท้ - ขั้นที่ 1</DisplayName>
			<Desc>ด้วยวิธีการเดินลมปราณที่สั่นพ้องกับการหลอมร่างกายเนื้อขึ้นมาใหม่ ผู้ฝึกฝนวิชานี้จะมีกายเนื้อที่สมบูรณ์แบบและยกระดับปริมาณปราณสูงสุดขึ้นเป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong9_Esoterica_14">
			<DisplayName>กายานรกอเวจี - ขั้นที่ 1</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาที่ใช้การหลอมรวมความรู้และพลังปราณเข้าด้วยกันเพื่อยกระดับกายเนื้อไปเป็นสิ่งอื่นที่แข็งแกร่งยิ่งกว่าเดิม ผู้ฝึกฝนวิชานี้จะมีพลังในการสู้รบเพิ่มสูงขึ้นเป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ\nเพิ่มพลังของปราณเวท\nเพิ่มประสิทธิภาพของเกราะปราณ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_Esoterica_1">
			<DisplayName>บันทึกลับปราณเวท</DisplayName>
			<Desc>บันทึกโบราณที่บันทึกถึงวิธีที่ใช้เพิ่มพลังของปราณเวทเอาไว้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของปราณเวทเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_Esoterica_2">
			<DisplayName>คาถากายามั่นคง</DisplayName>
			<Desc>ด้วยพลังแห่งเจตจำนงที่ชักนำปราณให้วิ่งผ่านไปทั่วร่างจะทำให้ร่างกายของผู้ฝึกสามารถทนต่อสภาพอากาศและยกระดับพลังของปราณเวท</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความทนทานต่ออุณหภูมิ\nเพิ่มพลังของปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_Esoterica_3">
			<DisplayName>คาถาสายธารตะวัน</DisplayName>
			<Desc>ควบคุมพลังปราณที่กระจายตัวผ่านแสงอาทิตย์และนำมันมาใช้เพิ่มพลังของปราณเวท</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของปราณเวทอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_Esoterica_4">
			<DisplayName>กลั่นอัคคี</DisplayName>
			<Desc>หลอมร่างของตนเองด้วยเพลิงหยางบริสุทธิ์ ด้วยวิธีเช่นนี้ผู้ฝึกจะสามารถยกระดับพลังของปราณเวทภายในร่างได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_Esoterica_5">
			<DisplayName>มุมมองอีกาทองคำ</DisplayName>
			<Desc>รวบรวมและเดินลมปราณโดยที่เพ่งสมาธิไปยังภาพร่างของดวงตะวันบรรพกาล การฝึกฝนวิชานี้จะช่วยเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดได้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_Esoterica_6">
			<DisplayName>ผสานเพลิงห้าวิถี</DisplayName>
			<Desc>เสริมพลังให้อวัยวะทั้งห้าของด้วยพลังของจิตวิญญาณแห่งเปลวเพลิงและใช้มันเพิ่มประสิทธิภาพของร่างกาย ทำให้ผู้ฝึกสามารถยกระดับคุณสมบัติทั้งห้าได้ดีขึ้นเล็กน้อยและเพิ่มอัตราการแปลงพลังกาย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าสถานะพื้นฐานทั้งห้าอย่างละ 5%\nเพิ่มอัตราการแปลงพลังกาย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_Esoterica_7">
			<DisplayName>ชีพจรอัคคีเที่ยงแท้</DisplayName>
			<Desc>หลอมชีพจรปราณของตนด้วยเปลวเพลิงศักดิสิทธิ์ ช่วยให้ผู้ฝึกยกระดับกายเนื้อและปริมาณปราณสูงสุดของตนเอง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุด\nเพิ่มค่าความอึด 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_Esoterica_8">
			<DisplayName>จิตแห่งเพลิง</DisplayName>
			<Desc>แผดเผาปราณแห่งเพลิงที่อยู่ลึกภายในจิตใจของตนเองทำให้ผู้ฝึกสามารถลดเวลาของปราณเวทและปริมาณปราณที่ใช้ร่ายเวทได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ลดคูลดาวน์การร่ายของปราณเวท\nลดจำนวนปราณที่ต้องใช้ในการร่ายปราณเวท[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_Esoterica_9">
			<DisplayName>ทำนองไฟสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาที่มีศักยภาพไร้ที่เปรียบ ช่วยให้ผู้ฝึกสามารถยกระดับพลังของปราณเวทได้อย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของปราณเวทอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_Esoterica_10">
			<DisplayName>ไฟสวรรค์กระจ่างใจ</DisplayName>
			<Desc>ขัดเกลาจิตใจของตนด้วยไฟสวรรค์แห่งจิตวิญญาณ ช่วยให้ผู้ฝึกยกระดับสติปัญญาของตนขึ้นมาได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มสติปัญญา 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong10_Esoterica_11">
			<DisplayName>รัศมีเพลิงสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>เป็นหนึ่งเดียวกับเปลวเพลิงแห่งสวรรค์และโลก เคล็ดวิชานี้จะช่วยเพิ่มโชคชะตาของผู้ฝึก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความโชคดี 5%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_1">
			<DisplayName>กายาแสงจันทร์</DisplayName>
			<Desc>หลอมร่างเนื้อของตนโดยอาศัยพลังแห่งหยินบริสุทธิ์จากแสงละอองจันทร์อันละเอียดอ่อน ผลข้างเคียงของบุรุษที่ฝึกวิชานี้ก็คือร่างกายของพวกเขาจะเปลี่ยนแปลงไปเป็นดั่งสตรีเพศ (ถูกตัดอวัยเพศ)</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เปลี่ยนแปลงพลังงานภายในร่างให้เป็นพลังแห่งหยินบริสุทธิ์\nเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นอย่างมาก\nเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_2">
			<DisplayName>กำราบวิญญาณร้าย</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งในกระบวนยุทธ์ในการควบคุมอาวุธวิเศษโดยใช้ปราณหยินเพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษจนเกินขีดจำกัด</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_3">
			<DisplayName>เคล็ดวิชาชีพจรปฐพี</DisplayName>
			<Desc>ตำราลับที่บันทึกเคล็ดวิชาเกี่ยวกับการใช้ชีพจรปฐพีมาสร้างเป็นเกราะปราณคุ้มภัย</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มประสิทธิภาพของเกราะปราณ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_4">
			<DisplayName>จิตสุญตา</DisplayName>
			<Desc>ปล่อยวางจิตใจของตนเองเข้าสู่สภาวะว่างเปล่าเพื่อเข้าถึงขอบเขตของเซียน เพิ่มโชคชะตาของผู้ฝึกและความสามารถในการใช้งานอาวุธวิเศษได้อย่างมีประสิทธิภาพ อีกทั้งยังทำให้ผู้ใช้สามารถแยกวิญญาณของตนเองออกมาได้ส่วนหนึ่งด้วยวิชาลับที่บันทึกไว้ในบทญาณเทพสุริยัน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความโชคดี 20%\nเพิ่มพลังของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ\nได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_5">
			<DisplayName>วิถีเก้าแผ่นดิน</DisplayName>
			<Desc>ปล่อยใจตนเองไปกับภาพมายาแห่งดินแดนโบราณกาลอันยิ่งใหญ่ ส่งผลให้ปริมาณปราณสูงสุดของผู้ฝึกเพิ่มสูงขึ้น</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุด[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_6">
			<DisplayName>วิสัยทัศน์จิตวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>ใช้ประโยชน์จากพลังแห่งชีพจรปฐพีเพื่อเพิ่มวิสัยทัศน์ ช่วยให้ผู้ฝึกสามารถมองเห็นผ่านคาถาลวงตาที่เปลี่ยนแปลงโลกที่อยู่ตรงหน้าได้และยกระดับความสามารถในการรับรู้ของผู้ฝึก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าการรับรู้ 10%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_7">
			<DisplayName>กลั่นแปดสูงสุด</DisplayName>
			<Desc>โลกมีทิศทั้งสี่เป็นแกนหลัก ทิศทั้งสี่ต่างส่งเสริมซึ่งกันและกัน เฉกเช่นเดียวกับจุดชีพจรทั้งแปดของมนุษย์ ด้วยการทะลวงจุดชีพจรทั้งแปดนี้จะช่วยให้ผู้ฝึกฝนยกระดับกายเนื้อและรูปลักษณ์ของตนเองได้</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 5%\nเพิ่มความมีเสน่ห์ 5%[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_8">
			<DisplayName>เท้าท่องสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>เคลื่อนไหวด้วยความเร็วอันน่าอัศจรรย์ ดุจดั่งทั่วทั้งโลกอยู่ภายใต้เท้าของตน ผู้ที่ฝึกฝนวิชานี้สามารถก้าวผ่านโลกได้รวดเร็วมากยิ่งขึ้น</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วในการเคลื่อนที่อย่างมีนัยสำคัญ\nเพิ่มความเร็วในการบินผจญภัย[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_9">
			<DisplayName>บันทึกคุณธรรม</DisplayName>
			<Desc>เพ่งจิตตั้งมั่นในกุศลธรรมทั้งปวง ดุจเทพเซียนผู้ยิ่งใหญ่และสง่างามราวกับมหาสมุทรและภูเขา โดยการฝึกปฏิบัติเช่นนี้จะช่วยให้ผู้ฝึกสามารถเอาชนะจิตมารของตนเองได้ ส่งผลให้ช่วยยืดอายุขัยของผู้ฝึกได้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยืดอายุขัยออกไปอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_10">
			<DisplayName>กระบี่เงาปีศาจ</DisplayName>
			<Desc>เพลงกระบี่ที่มีต้นกำเนิดมาจากนรกอเวจี ด้วยการสละพลังปราณสวนหนึ่งของอาวุธวิเศษไปจะช่วยให้ผู้ใช้สามารถเพิ่มพลังโจมตีได้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ\nลดปริมาณปราณสูงสุดของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_11">
			<DisplayName>ตัดพริบตา</DisplayName>
			<Desc>เพลงกระบี่ที่มีต้นกำเนิดมาจากนรกอเวจี ใช้ประโยชน์จากความประมาทของศัตรูแล้ววาดอาวุธโจมตีออกไปด้วยความรวดเร็วที่เหนือจินตนา</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วในการเลี้ยวของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_12">
			<DisplayName>ศิลาแสงจันทร์</DisplayName>
			<Desc>เพลงกระบี่ที่มีต้นกำเนิดมาจากนรกอเวจี รวบรวมพลังแห่งหยินบริสุทธิ์ไว้ในดาบ ทำให้ช่วยเพิ่มความต้านทานการกระเด็นของอาวุธวิเศษได้อย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความต้านทานการกระเด็นของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_13">
			<DisplayName>สู่ขุมอเวจี</DisplayName>
			<Desc>เพลงกระบี่ที่มีต้นกำเนิดมาจากนรกอเวจี เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษโดยแลกกับอัตราการฟื้นฟูปราณของมัน</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษ\nลดอัตราฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_14">
			<DisplayName>ทลายสรรพสิ่ง</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาลับสุดยอดที่ถูกบันทึกไว้ในเคล็ดกระบี่ของโลกอเวจี เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษของผู้ใช้ได้อย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มพลังของอาวุธวิเศษอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_15">
			<DisplayName>เจ้าแม่ธรณี</DisplayName>
			<Desc>วิธีการบ่มเพาะปราณอันแสนลึกลับที่อธิบายถึงการควบคุมวิญญาณและดวงจิตเอาไว้ ว่ากันว่าเคล็ดวิชานี้มันถูกส่งต่อกันมาจากพระราชวังทั้งหกของเจ้าแม่ธรณี</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ยกระดับสัมผัสปราณ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong11_Esoterica_16">
			<DisplayName>ชีพจรปฐพี</DisplayName>
			<Desc>หลอมกลั่นชีพจรโบราณแแห่งปฐพี ด้วยวิธีนี้ผู้ฝึกจะได้รับปริมาณปราณสูงสุดเพิ่มขึ้นอย่างไม่น่าเชื่อ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นจำนวน 15,000 [/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_Esoterica_1">
			<DisplayName>บันทึกยันต์พื้นฐาน</DisplayName>
			<Desc>หนังสือคู่มือลับที่ครอบคลุมซึ่งบันทึกยันต์ทั่วไปบางอย่างที่จำเป็นในการปลูกฝังยันต์</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับวิธีการวาดยันต์: \nยันต์เงาพริบตา\nยันต์หัวใจสวรรค์\nยันต์จิตสงบ\nยันต์จิตแจ่มใส\nยันต์การทหาร</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_Esoterica_2">
			<DisplayName>บันทึกยันต์ลึกลับ</DisplayName>
			<Desc>บันทึกยันต์ที่สามารถปรับปรุงความสามารถในการป้องกัน</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับวิธีการวาดยันต์: \nยันต์เกราะทมิฬ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_Esoterica_3">
			<DisplayName>บันทึกยันต์กระบี่</DisplayName>
			<Desc>บันทึกยันต์ที่สามารถปรับปรุงความสามารถของทักษะอาวุธวิเศษ</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับวิธีการวาดยันต์: \nยันต์คมกระบี่</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_Esoterica_4">
			<DisplayName>บันทึกยันต์ปราณเวท</DisplayName>
			<Desc>บันทึกยันต์ที่สามารถปรับปรุงความสามารถของทักษะปราณเวท</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับวิธีการวาดยันต์: \nยันต์ปราณเวท</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_Esoterica_5">
			<DisplayName>ยันต์สัมผัสสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>บันทึกยันต์อันทรงพลังที่ผู้คนต่างคิดว่ามันสูญหายไปนานแล้ว ยันต์เหล่านี้สามารถยกระดับศักยภาพคุณสมบัติโดยรวมของผู้สวมใส่ได้ มันจึงถูกเรียกกันในชื่อยันต์สัมผัสสวรรค์</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับวิธีการวาดยันต์: \nยันต์สัมผัสสวรรค์</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_Esoterica_6">
			<DisplayName>ยันต์เมล็ดเต๋า</DisplayName>
			<Desc>ว่ากันว่ายันต์ที่บันทึกไว้ในหนังสือเล่มนี้สามารถควบคุมพลังแห่งสวรรค์ได้</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับวิธีการวาดยันต์: \nยันต์เมล็ดเต๋า</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_Esoterica_7">
			<DisplayName>ยันต์เหนือฟ้า</DisplayName>
			<Desc>ยันต์จากยุคบรรพกาลที่กล่าวกันว่าถูกสร้างมาเพื่อเสริมพลังของผู้ฝึกตนวิถีเทพที่ซึ่งสูญหายไปนานแล้ว</Desc>
			<EffectDesc>ได้รับวิธีการวาดยันต์: \nยันต์ตำหนักเทพ\nยันต์ศรัทธาแห่งเทพ\nยันต์รัศมีเทพ\nยันต์ผนึกเทพ</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_Esoterica_8">
			<DisplayName>ย่างก้าวเหนือเมฆา</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาที่ได้รับแรงบันดาลใจจากการเฝ้าการเปลี่ยนแปลงของเมฆและควัน การฝึกฝนวิชานี้จะเพิ่มความเร็วในการบินอย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มความเร็วในการบินผจญภัยอย่างมีนัยสำคัญ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_Esoterica_9">
			<DisplayName>ปราณบรรจบเมฆ</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาลับในการหมุนเวียนปราณภายในให้เสมือนกับก้อนเมฆที่ล่องลอยอย่างอิสระบนท้องฟ้า</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นจำนวน 1000[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_Esoterica_10">
			<DisplayName>ผสานเมฆา</DisplayName>
			<Desc>รวบรวมปราณทั่วทั้งร่างเพื่อเปลี่ยนร่างกายให้เป็นดั่งเมฆสวรรค์</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มประสิทธิภาพของเกราะลมปราณ[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_Esoterica_11">
			<DisplayName>สวรรค์บรรพกาล</DisplayName>
			<Desc>ในสมัยบรรพกาล ผู้คนในสมัยนั้นต่างมีชีวิตยืนยาวหลายร้อยปีผ่านฤดูกาลแล้วฤดูกาลเล่า ไม่เพียงแค่นั้น ในยุคนั้นศักยภาพร่างกายของผู้คนยังไม่ถูกจำกัดเอาไว้โดยกฏแห่งสวรรค์อีกด้วย การฝึกวิชานี้สามารถยืดอายุขัยออกไปได้อย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]เพิ่มค่าความอึด 20%\nยืดอายุไปออกไป 300 ปี[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
		<Text Name="Gong12_Esoterica_12">
			<DisplayName>ตำราตัดวิญญาณวิหารพฤกษาบูรพา</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดวิชาลับในการตัดวิญญาณที่ถูกถ่ายทอดมาจากวิหารพฤกษาบูรพา มันเป็นวิชาที่ต่อต้านสวรรค์อย่างแท้จริงเนื่องเพราะมันสามารถช่วยให้ผู้ฝึกตนสร้างวิญญาณย่อยออกมาได้มากมายหลายดวง ยามเมื่อฝึกฝนจนถึงขั้นสูงสุดมันสามารถตัดดวงวิญญาณแยกออกมาได้ถึง 10 ดวง</Desc>
			<EffectDesc>[size=10][color=#D06508]ได้รับวิญญาณย่อย 1 ดวง[/color][/size]</EffectDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>