<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="LingShouShitPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดขับถ่าย</ThingName>
			<Desc>จุดที่กำหนดไว้ให้สัตว์อสูรวิญญาณทำการขับถ่ายให้เป็นที่เป็นทาง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSEnemyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดพักร่างศัตรู</ThingName>
			<Desc>สัตว์อสูรวิญญาณสามารถขนย้ายศัตรูที่สลบมายังบริเวณนี้ด้วยการลากร่างของพวกเขาเข้ามา ร่างที่ลากมาวางจะไม่ทับซ้อนกัน และจุดที่ใกล้กับสัตว์เลี้ยงมากที่สุดจะเป็นจุดที่ถูกเลือก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSWaiCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดพักร่างศิษย์สายนอก</ThingName>
			<Desc>สัตว์อสูรวิญญาณสามารถขนย้ายศิษย์สายนอกที่สลบมายังบริเวณนี้ด้วยการลากร่างของพวกเขาเข้ามา ร่างที่ลากมาวางจะไม่ทับซ้อนกัน และจุดที่ใกล้กับสัตว์เลี้ยงมากที่สุดจะเป็นจุดที่ถูกเลือก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSNeiCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดพักร่างศิษย์สายใน</ThingName>
			<Desc>สัตว์อสูรวิญญาณสามารถขนย้ายศิษย์สายในที่สลบมายังบริเวณนี้ด้วยการลากร่างของพวกเขาเข้ามา ร่างที่ลากมาวางจะไม่ทับซ้อนกัน และจุดที่ใกล้กับสัตว์เลี้ยงมากที่สุดจะเป็นจุดที่ถูกเลือก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSVistorCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดพักร่างผู้มาเยือน</ThingName>
			<Desc>สัตว์อสูรวิญญาณสามารถขนย้ายผู้มาเยือนที่สลบมายังบริเวณนี้ด้วยการลากร่างของพวกเขาเข้ามา ร่างที่ลากมาวางจะไม่ทับซ้อนกัน และจุดที่ใกล้กับสัตว์เลี้ยงมากที่สุดจะเป็นจุดที่ถูกเลือก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSIncomingCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดพักร่างแขกผู้มาพัก</ThingName>
			<Desc>สัตว์อสูรวิญญาณสามารถขนย้ายแขกผู้มาพักที่สลบมายังบริเวณนี้ด้วยการลากร่างของพวกเขาเข้ามา ร่างที่ลากมาวางจะไม่ทับซ้อนกัน และจุดที่ใกล้กับสัตว์เลี้ยงมากที่สุดจะเป็นจุดที่ถูกเลือก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSEnemyBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดเก็บศพศัตรู</ThingName>
			<Desc>สัตว์อสูรวิญญาณสามารถขนย้ายศพของศัตรูมายังบริเวณนี้ด้วยการลากร่างของพวกเขาเข้ามา ร่างที่ลากมาวางจะไม่ทับซ้อนกัน และจุดที่ใกล้กับสัตว์เลี้ยงมากที่สุดจะเป็นจุดที่ถูกเลือก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSWaiBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดเก็บศพศิษย์สายนอก</ThingName>
			<Desc>สัตว์อสูรวิญญาณสามารถขนย้ายศพของศิษย์สายนอกมายังบริเวณนี้ด้วยการลากร่างของพวกเขาเข้ามา ร่างที่ลากมาวางจะไม่ทับซ้อนกัน และจุดที่ใกล้กับสัตว์เลี้ยงมากที่สุดจะเป็นจุดที่ถูกเลือก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSNeiBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดเก็บศพศิษย์สายใน</ThingName>
			<Desc>สัตว์อสูรวิญญาณสามารถขนย้ายศพของศิษย์สายในมายังบริเวณนี้ด้วยการลากร่างของพวกเขาเข้ามา ร่างที่ลากมาวางจะไม่ทับซ้อนกัน และจุดที่ใกล้กับสัตว์เลี้ยงมากที่สุดจะเป็นจุดที่ถูกเลือก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSVistorBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดเก็บศพผู้มาเยือน</ThingName>
			<Desc>สัตว์อสูรวิญญาณสามารถขนย้ายศพของศพผู้มาเยือนมายังบริเวณนี้ด้วยการลากร่างของพวกเขาเข้ามา ร่างที่ลากมาวางจะไม่ทับซ้อนกัน และจุดที่ใกล้กับสัตว์เลี้ยงมากที่สุดจะเป็นจุดที่ถูกเลือก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSIncomingBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดเก็บศพแขกผู้มาพัก</ThingName>
			<Desc>สัตว์อสูรวิญญาณสามารถขนย้ายศพของแขกผู้มาพักมายังบริเวณนี้ด้วยการลากร่างของพวกเขาเข้ามา ร่างที่ลากมาวางจะไม่ทับซ้อนกัน และจุดที่ใกล้กับสัตว์เลี้ยงมากที่สุดจะเป็นจุดที่ถูกเลือก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSMortalBodyCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดเก็บศพคนธรรมดา</ThingName>
			<Desc>สัตว์อสูรวิญญาณสามารถขนย้ายศพของคนธรรมดามายังบริเวณนี้ด้วยการลากร่างของพวกเขาเข้ามา ร่างที่ลากมาวางจะไม่ทับซ้อนกัน และจุดที่ใกล้กับสัตว์เลี้ยงมากที่สุดจะเป็นจุดที่ถูกเลือก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LSMortalCarryPlace" sParam="Building">
			<ThingName>จุดพักร่างคนธรรมดา</ThingName>
			<Desc>สัตว์อสูรวิญญาณสามารถขนย้ายศพของคนธรรมดาที่สลบมายังบริเวณนี้ด้วยการลากร่างของพวกเขาเข้ามา ร่างที่ลากมาวางจะไม่ทับซ้อนกัน และจุดที่ใกล้กับสัตว์เลี้ยงมากที่สุดจะเป็นจุดที่ถูกเลือก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsDogHouse" sParam="Building">
			<ThingName>เตียงอสูรวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>เตียงนอนของสัตว์อสูรวิญญาณ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsDog_Carve" sParam="Building">
			<ThingName>รูปสลักสุนัขสวรรค์</ThingName>
			<Desc>รูปสลักของสุนัขสวรรค์ สามารถใช้เพื่อคืนชีพหรือเรียกสุนัขสวรรค์ออกมา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsFox_Carve" sParam="Building">
			<ThingName>รูปสลักจิ้งจอกวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>รูปสลักของจิ้งจอกวิญญาณ สามารถใช้เพื่อคืนชีพหรือเรียกจิ้งจอกวิญญาณออกมา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsDragon_Carve" sParam="Building">
			<ThingName>รูปสลักมังกรฟ้า</ThingName>
			<Desc>รูปสลักของมังกรฟ้า สามารถใช้เพื่อคืนชีพหรือเรียกมังกรวารีออกมา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LsPhoenix_Carve" sParam="Building">
			<ThingName>รูปสลักหงส์นิลกาล</ThingName>
			<Desc>รูปสลักของหงส์นิลกาล สามารถใช้เพื่อคืนชีพหรือเรียกหงส์เพลิงออกมา</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>