<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="Item_MiBao_WuDuZhuXianSword" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่ห้าพิษจบเซียน</ThingName>
			<Desc>อาวุธวิเศษอันชั่วร้ายที่ถูกบันทึกเอาไว้ในคัมภีร์ร้อยพิษ ขั้นตอนแรกในการหลอมกระบี่ก็คือการนำไม้หงส์เพลิงมาหล่อหลอมรวมกันกับเลือดสัตว์อสูรที่เข้ากันได้กับดวงดาวสวรรค์ 36 ดวง หลังจากนั้นจึงใช้วิญญาณพิษจากอสูรงูอีก 5 ดวงเป็นขั้นตอนสุดท้ายในการบ่มเพาะกระบี่ ยามเมื่อใช้มันโจมตีศัตรู ปราณพิษของกระบี่จะแทรกซึมเข้าไปในเกราะปราณของศัตรู ทำให้การโจมตีนั้นทะลุเกราะปราณของศัตรูเข้าไปสร้างความเสียหายให้แก่ศัตรูโดยตรง</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>สังหารอสูรงู 5 ตัว ในขณะที่พกพากระบี่เล่มนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ทุกๆ การโจมตี 15 ครั้ง กระบี่จะทำการโจมตีด้วยตัวของมันเองและการโจมตีครั้งนั้นจะเป็นการโจมตีทะลุเกราะปราณและสร้างความเสียหายเพิ่มเติมให้แก่ศัตรู</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_BaiLingZhanXianSword" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่ตัดวิญญาณเซียน</ThingName>
			<Desc>วิธีลับในการหลอมสร้างกระบี่วิเศษที่ส่งต่อกันมารุ่นสู่รุ่นจากสำนักระบี่โบราณอู่ไท้ ขั้นตอนแรกในการหลอมกระบี่ก็คือการหลอมผลึกวิญญาณ 10 ก้อนร่วมกับไข่มุกวิญญาณเพื่อขึ้นรูปตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้วิญญาณของสิ่งมีชีวิต 100 ดวงในขั้นตอนการบ่มเพาะกระบี่เป็นขั้นตอนสุดท้าย ทุกๆ ครั้งที่ใช้กระบี่พลังวิญญาณและพลังโจมตีของมันจะค่อยๆ เพิ่มขึ้นจนกว่ามันจะหวนกลับมาฟื้นฟูปราณจากผู้ใช้อีกครั้งหนึ่ง</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>สังหารสิ่งมีชีวิต 100 ครั้ง ในขณะที่พกพากระบี่เล่มนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ฐานพลังของกระบี่จะเพิ่มขึ้น 1% ทุกๆ 1 วินาทีหลังจากที่มันบินออกไปจากตัวผู้ใข้ ผลลัพธ์ทั้งหมดจะหายไปเมื่อมันบินกลับมาหาผู้ใช้</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_ShiErShaShenMoLingSha" sParam="Item">
			<ThingName>ทรายทำลายล้าง</ThingName>
			<Desc>อาวุธวิเศษอันชั่วร้ายที่ถูกบันทึกไว้ในคัมภีร์ร้อยพิษ ขั้นตอนแรกในการหลอมสร้างมันก็คือการผสมผงทองแดงอัคคีหนึ่ง 1000 ตันเข้ากับของเหลวจิตวิญญาณ 5 ชนิดและทำการหลอมมันภายในกระเป๋าวิญญาณขนาดเล็กจนมันกลายเป็นผงละเอียด หลังจากนั้นจึงใช้วิญญาณปฐมกาล 12 ดวงมาสังเวยให้แก่มันเป็นขั้นตอนสุดท้ายในการบ่มเพาะ ในการใช้งาน มันสามารถเข้าไปผนึกพลังของอาวุธวิเศษของศัตรู ส่งผลให้ศัตรูไม่อาจควบคุมอาวุธวิเศษของตัวเองได้ชั่วคราว</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>สังหารสิ่งมีชีวิตที่อยู่ในขอบเขตวิญญาณปฐมกาล 12 ครั้ง ในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ทุกๆ การโจมตีอาวุธวิเศษของศัตรูชิ้นเดิมซ้ำๆ กัน 12 ครั้ง มันสามารถปิดการใช้งานอาวุธวิเศษของศัตรูได้ในช่วงระยะเวลาหนึ่งและระยะเวลานั้นๆ จะสัมพันธ์กันกับระดับของอาวุธ</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianMoHuaXueShenDao" sParam="Item">
			<ThingName>ดาบโลหิตปีศาจสวรรค์</ThingName>
			<Desc>ดาบมารอันชั่วร้ายที่ได้รับสืบทอดมาจากโลกปีศาจ ขั้นแรกจำเป็นต้องสกัดแก่นของแร่ทองแดงอัคคีหลายพันกิโลกรัมและปรับแต่งมันให้กลายเป็นตัวดาบ หลังจากนั้นจึงใช้วิญญาณหยางจากบุรุษ 27 ดวงในการสังเวยเพื่อสร้างวิญญาณดาบ ในขณะที่ใช้ดาบเล่มนี้ ยิ่งพลังชีวิตของผู้ใช้ต่ำลงมากเท่าไร พลังของดาบก็จะยิ่งเพิ่มพูนมากขึ้นเท่านั้น</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>สังหารสิ่งมีชีวิตเพศชาย 27 ครั้ง ในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ทุกๆ พลังชีวิต 1% ที่เสียไป พลังของอาวุธวิเศษชิ้นนี้ก็จะเพิ่มขึ้นมา 5%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_YinHunZhu" sParam="Item">
			<ThingName>ไข่มุกสยบวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>สมบัติลับที่ตกทอดมาจากนิกายโลหิตวิญญาณหนึ่งในนิกายอสูรที่โด่งดังในสมัยโบราณ มันถูกสร้างโดยการใช้ไข่มุกวิญญาณ 9 เม็ดมาหลอมรวมกันจนเกิดเป็นไข่มุกเม็ดเล็กๆ เพียงหนึ่งก้อน หลังจากนั้นจึงใช้วิญญาณปฐมกาล 9 ดวงมาหล่อเลี้ยงมันเป็นการบ่มเพาะมันเป็นขั้นตอนสุดท้าย ทุกชีวิตที่ถูกสังหารโดยไข่มุกเม็ดนี้จะกลายมาเป็นพลังงานให้แก่มัน ไข่มุกสยบวิญญาณจะเพิ่มพลังของมัน 10% ต่อวิญญาณหนึ่งดวงที่มันดูดซับเข้ามา ซึ่งมันสามารถเก็บดวงวิญญาณได้มากสุด 36 ดวง อย่างไรก็ตาม ภายในระยะวิญญาณหนึ่งวัน ถ้าหากมันไม่ได้ดูดซับดวงวิญญาณใดๆ เข้ามา มันก็จะกลับไปสู่สภาวะหลับใหลอีกครั้งหนึ่ง</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>สังหารสิ่งมีชีวิตที่อยู่ในขอบเขตวิญญาณปฐมกาล 36 ครั้ง ในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ทุกๆ สิ่งมีชีวิตที่ถูกไข่มุกสยบวิญญาณสังหารไปจะเพิ่มพลังของมันขึ้น 10% ต่อการสังหารหนึ่งครั้ง สามารถเพิ่มพลังทับซ้อนกันได้มากสุด 36 ครั้ง ผลลัพธ์ทั้งหมดจะถูกยกเลิกไปถ้าหากไม่มีการสังหารใดๆ เกิดขึ้นเป็นเวลา 1 วัน</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_JiuTianYuanYangChi" sParam="Item">
			<ThingName>พลองเก้าสวรรค์</ThingName>
			<Desc>อาวุธวิเศษที่ถูกส่งต่อกันมาจากเซียนกว่างเฉิงแห่งนิกายอมตะทองคำในสมัยโบราณ มันถูกสร้างมาจากการหลอมดอกไม้ทองคำ 9 ดอกที่มีปราณรัศมีม่วงอัดแน่นกันอยู่ภายใน ทุกๆ ดอกไม้ทองคำหนึ่งดอกมันจะใช้แร่แสงดารา 1 ก้อนในการหล่อหลอมมัน หลังจากนั้นจึงหลอมปราณรัศมีม่วงจากลมหายใจแห่งทัณฑ์สวรรค์เป็นขั้นตอนสุดท้าย ทุกๆ การโจมตีด้วยอาวุธวิเศษชิ้นนี้ 9 ครั้ง มันจะปล่อยกระแสปราณหยางเข้าจู่โจมศัตรูด้วยตัวของมันเอง</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ทำการหลอมมณีดวงจิตเป็นจำนวน 9 ครั้ง ในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ทุกๆ การโจมตี 9 ครั้ง มันจะร่ายปราณเวทเข้าโจมตีศัตรูด้วยตัวเองมันเอง</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_LongXinYinYangGui" sParam="Item">
			<ThingName>ศิลาเทพมังกร</ThingName>
			<Desc>สมบัติลับที่เรียนรู้จากวิญญาณปฐมกาลที่เหลืออยู่ของมังกรเทียน แก่นของมันถูกสร้างมากจากการหลอมหยกหมื่นตันผสานเข้ากับแก่นที่มีพลังหยินหยางของมังกรเทียน หลังจากนั้นจึงอาศัยการหลอมมณีจิตมาร ณ ช่วงเวลาเที่ยงวันหรือเที่ยงคืนเป็นเวลา 9 วันติดต่อกัน ยกระดับของทักษะด้านเกราะปราณเพิ่มขึ้นอย่างมหาศาล</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>หลอมมณีจิตมารตอนเที่ยงวันหรือเที่ยงคืนให้สำเร็จติดต่อกันเป็นเวลา 9 วัน</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ยกระดับทักษะเกราะปราณขึ้นมา 10 ระดับ</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_DaiShenZhu" sParam="Item">
			<ThingName>โลกลวงตา</ThingName>
			<Desc>อาวุธวิเศษที่ถูกบันทึกเอาไว้ในคัมภีร์ร้อยพิษ ใช้ไข่มุกวิญญาณเป็นพื้นฐาน นำมาหลอมรวมกับโอสถวิเศษห้าธาตุเพื่อสร้างเป็นแกนกลาง หลังจากที่สร้างแก่นกลางแล้วจึงทำการหลอมมณีดวงจิต 25 ครั้งเพื่อเป็นการบ่มเพาะเป็นขั้นตอนสุดท้าย แม้ว่าเจ้าสิ่งนี้จะไม่สามารถใช้โจมตีและทำการป้องกันได้ ทว่ามันสามารถนำเจ้าของกลับมาจากความตายได้อย่างสมบูรณ์หนึ่งครั้ง ซึ่งความสามารถเช่นนี้มันน่าอัศจรรย์มาก</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ทำการหลอมมณีดวงจิตเป็นจำนวน 25 ครั้ง ในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ปฏิเสธความตายของผู้ครอบครองและฟื้นคืนความเสียหายทั้งหมดของร่างกายได้หนึ่งครั้ง (หลังใช้ความสามารถนี้โลกลวงตาจะแตกละเอียดทันที)</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_QiJueShenZhen" sParam="Item">
			<ThingName>เข็มทะลวงสวรรค์</ThingName>
			<Desc>อาวุธวิเศษที่ถูกหลอมมาจากผู้ฝึกตนโบราณคนหนึ่งที่ใช้มันเพื่อต่อสู้กับสวรรค์ด้วยตนเองเพียงลำพัง อาวุธวิเศษชิ้นนี้ถูกหลอมมาจากวัสดุล้ำค่าเจ็ดอย่าง จากนั้นจึงหลอมมันซ้ำแล้วซ้ำเล่าเพื่อให้อยู่ในสภาวะระหว่างความเป็นจริงและภาพลวงตาหลังจากนั้นจึงทำการหลอมมณีจิตมารเพื่อบ่มเพาะวิญญาณอาวุธเป็นขั้นตอนสุดท้าย เนื่องจากความขัดแย้งระหว่างคุณสมบัติทางกายภาพ ดังนั้นเข็มทะลวงสวรรค์จึงมีคุณสมบัติรับรู้ได้ถึงชีวิตและความตาย หากผู้ใช้มีอายุขัยเหลือน้อยเท่าไร มันก็ทำให้เข็มทะลวงสวรรค์มีความแข็งแกร่งมากขึ้นเท่านั้น</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ทำการหลอมมณีจิตมารเป็นจำนวน 11 ครั้ง ในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ยิ่งอายุขัยของผู้ใช้เหลือน้อยมากเท่าไร เข็มทะลวงสวรรค์ก็ยิ่งแข็งแกร่งมากขึ้นเท่านั้น</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_XiXingShenSuo" sParam="Item">
			<ThingName>กระสวยละอองดาว</ThingName>
			<Desc>อาวุธวิเศษลับของนิกายไท้หยินในสมัยโบราณ มันถูกสร้างขึ้นมาจากการหลอมแก่นของแร่ผลึกน้ำแข็งร่วมกับกระแสปราณที่ยังหลงเหลืออยู่ในหางของมังกรวารี หลังจากนั้นจึงบ่มเพาะมันด้วยปราณหยินจากหญิ่งสาวบริสุทธิ็เป็นเวลาหนึ่งปี ยามเมื่อใช้มันทำการโจมตี ความเสียหายที่มันสร้างจะถูกนำมาฟื้นฟูปราณของผู้ใช้</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ถูกพกพาโดยหญิงสาวบริสุทธิ์เป็นเวลาหนึ่งปี</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>10% ของความเสียหายที่สร้างได้ จะถูกนำมาฟื้นฟูปราณให้แก่ผู้ใช้</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TaiYiFenGuangJian" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่แสงเหนือ</ThingName>
			<Desc>กระบี่ศักดิ์สิทธิ์ที่สืบทอดมาจากหนึ่งในสำนักเต๋าจากโบราณ มันถูกหลอมมาจากหยก 1000 ตัน ผสานเข้ากับแกนหยก 100 ก้อนเพื่อขึ้นรูปตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้พลังจากทัณฑสวรรค์เพื่อปลุกวิญญาณของกระบี่ให้ตื่นขึ้นมา ยามเมื่อใช้โจมตีศัตรู กระบี่จะแยกตัวเองออกเป็นกระบี่แสงจำนวนมากเพื่อทำการจู่โจมศัตรู</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>เอาชนะทัณฑ์สังหารเซียน 7 ครั้ง ในขณะที่พกพากระบี่เล่มนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ทุกๆ การโจมตี 7 ครั้ง มันจะสร้างกระบี่แสงออกมาเพื่อทำการโจมตีศัตรูเป็นเวลา 7 วินาที</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_WuqiLeiFu" sParam="Item">
			<ThingName>ยันต์อัสนีเบญจอเวจี</ThingName>
			<Desc>อาวุธวิเศษโบราณแห่งสำนีกเอกลี้ลีบ ทำการวาดอักขระโบราณด้วยจิตสัมผัสศักดิ์สิทธิ์ หลังจากนั้นจึงใช้ทัณฑ์สวรรค์ทั้ง 5 ธาตุเป็นตัวกระตุ้นวิญญาณของอาวุธวิเศษให้ตื่นขึ้น อาวุธวิเศษชิ้นนี้มีความสามารถในการยกระดับทักษะปราณเวทของผู้ครอบครองขึ้นมาเป็นอย่างมาก</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>เอาชนะทัณฑ์สวรรค์ธาตุทอง ในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.1.des>เอาชนะทัณฑ์สวรรค์ธาตุไม้ ในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.1.des>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.2.des>เอาชนะทัณฑ์สวรรค์ธาตุน้ำ ในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.2.des>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.3.des>เอาชนะทัณฑ์สวรรค์ธาตุไฟ ในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.3.des>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.4.des>เอาชนะทัณฑ์สวรรค์ธาตุดิน ในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.4.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ยกระดับทักษะปราณเวทขึ้นมา 10 ระดับ</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_JinFabao" sParam="Item">
			<ThingName>ธงเมฆาขาว</ThingName>
			<Desc>หนึ่งในห้าธงแห่งฟ้าดิน มันใช้กระดูกของหงส์เพลิงมาทำเป็นตัวธง ส่วนผืนธงนั้นทำมาจากหนังของสัตว์อสูรร้ายโดยการใช้ผลดาราทองคำมาหลอมร่วมกับผืนธง หลังจากนั้นจึงใช้พลังปราณของผู้ที่ทำการบรรลุแก่นทองคำระดับหนึ่งธาตุดินมากระตุ้นเพื่อปลุกวิญาณของธงให้ตื่นขึ้นเป็นขั้นตอนสุดท้าย แม้ว่าธงผืนนี้จะเป็นเพียงแค่ของเลียนแบบที่ถูกสร้างขึ้นมา ทว่ามันก็ยังทรงพลังเป็นอย่างมาก มันสามารถสร้างความเสียหายเพิ่มเป็นสองเท่าถ้าหากใช้มันโจมตีศัตรูที่มีธาตุไม้</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ผู้ฝึกตนที่ฝึกวิชาบ่มเพาะธาตุดินทำการบรรลุขอบเขตแก่นทองคำโดยการสร้างแก่นทองคำระดับหนึ่งในขณะที่พกพาธงผืนนี้อยู่</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>สร้างความเสียหายให้แก่เป้าหมายที่มีธาตุไม้เพิ่มขึ้น 100%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_MuFabao" sParam="Item">
			<ThingName>ธงบัวเขียว</ThingName>
			<Desc>หนึ่งในห้าธงแห่งฟ้าดิน มันใช้กระดูกของหงส์เพลิงมาทำเป็นตัวธง ส่วนผืนธงนั้นทำมาจากหนังของสัตว์อสูรร้ายโดยการใช้เถาวัลย์พนาลัยมาหลอมรวมกับผืนธง หลังจากนั้นจึงใช้พลังปราณของผู้ที่ทำการบรรลุแก่นทองคำระดับหนึ่งธาตุน้ำมากระตุ้นเพื่อปลุกวิญาณของธงให้ตื่นขึ้นเป็นขั้นตอนสุดท้าย แม้ว่าธงผืนนี้จะเป็นเพียงแค่ของเลียนแบบที่ถูกสร้างขึ้นมา ทว่ามันก็ยังทรงพลังเป็นอย่างมาก มันสามารถสร้างความเสียหายเพิ่มเป็นสองเท่าถ้าหากใช้มันโจมตีศัตรูที่มีธาตุดิน</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ผู้ฝึกตนที่ฝึกวิชาบ่มเพาะธาตุน้ำทำการบรรลุขอบเขตแก่นทองคำโดยการสร้างแก่นทองคำระดับหนึ่งในขณะที่พกพาธงผืนนี้อยู่</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>สร้างความเสียหายให้แก่เป้าหมายที่มีธาตุดินเพิ่มขึ้น 100%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_ShuiFabao" sParam="Item">
			<ThingName>ธงอีกาดำ</ThingName>
			<Desc>หนึ่งในห้าธงแห่งฟ้าดิน มันใช้กระดูกของหงส์เพลิงมาทำเป็นตัวธง ส่วนผืนธงนั้นทำมาจากหนังของสัตว์อสูรร้ายโดยการใช้บัวทองห้าสีมาหลอมรวมกับผืนธง หลังจากนั้นจึงใช้พลังปราณของผู้ที่ทำการบรรลุแก่นทองคำระดับหนึ่งธาตุทองมากระตุ้นเพื่อปลุกวิญาณของธงให้ตื่นขึ้นเป็นขั้นตอนสุดท้าย แม้ว่าธงผืนนี้จะเป็นเพียงแค่ของเลียนแบบที่ถูกสร้างขึ้นมา ทว่ามันก็ยังทรงพลังเป็นอย่างมาก มันสามารถสร้างความเสียหายเพิ่มเป็นสองเท่าถ้าหากใช้มันโจมตีศัตรูที่มีธาตุไฟ</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ผู้ฝึกตนที่ฝึกวิชาบ่มเพาะธาตุทองทำการบรรลุขอบเขตแก่นทองคำโดยการสร้างแก่นทองคำระดับหนึ่งในขณะที่พกพาธงผืนนี้อยู่</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>สร้างความเสียหายให้แก่เป้าหมายที่มีธาตุไฟเพิ่มขึ้น 100%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_HuoFabao" sParam="Item">
			<ThingName>ธงเพลิงกัลป์ผลาญปฐพี</ThingName>
			<Desc>หนึ่งในห้าธงแห่งฟ้าดิน มันใช้กระดูกของหงส์เพลิงมาทำเป็นตัวธง ส่วนผืนธงนั้นทำมาจากหนังของสัตว์อสูรร้ายโดยการใช้ผลเพลิงกัลป์มาหลอมรวมกับผืนธง หลังจากนั้นจึงใช้พลังปราณของผู้ที่ทำการบรรลุแก่นทองคำระดับหนึ่งธาตุไม้มากระตุ้นเพื่อปลุกวิญาณของธงให้ตื่นขึ้นเป็นขั้นตอนสุดท้าย แม้ว่าธงผืนนี้จะเป็นเพียงแค่ของเลียนแบบที่ถูกสร้างขึ้นมา ทว่ามันก็ยังทรงพลังเป็นอย่างมาก มันสามารถสร้างความเสียหายเพิ่มเป็นสองเท่าถ้าหากใช้มันโจมตีศัตรูที่มีธาตุทอง</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ผู้ฝึกตนที่ฝึกวิชาบ่มเพาะธาตุไม้ทำการบรรลุขอบเขตแก่นทองคำโดยการสร้างแก่นทองคำระดับหนึ่งในขณะที่พกพาธงผืนนี้อยู่</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>สร้างความเสียหายให้แก่เป้าหมายที่มีธาตุทองเพิ่มขึ้น 100%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TuFabao" sParam="Item">
			<ThingName>ธงผลท้อเหลือง</ThingName>
			<Desc>หนึ่งในห้าธงแห่งฟ้าดิน มันใช้กระดูกของหงส์เพลิงมาทำเป็นตัวธง ส่วนผืนธงนั้นทำมาจากหนังของสัตว์อสูรร้ายโดยการใช้แกนพสุธาเหลืองมาหลอมรวมกับผืนธง หลังจากนั้นจึงใช้พลังปราณของผู้ที่ทำการบรรลุแก่นทองคำระดับหนึ่งธาตุไฟมากระตุ้นเพื่อปลุกวิญาณของธงให้ตื่นขึ้นเป็นขั้นตอนสุดท้าย แม้ว่าธงผืนนี้จะเป็นเพียงแค่ของเลียนแบบที่ถูกสร้างขึ้นมา ทว่ามันก็ยังทรงพลังเป็นอย่างมาก มันสามารถสร้างความเสียหายเพิ่มเป็นสองเท่าถ้าหากใช้มันโจมตีศัตรูที่มีธาตุน้ำ</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ผู้ฝึกตนที่ฝึกวิชาบ่มเพาะธาตุไฟทำการบรรลุขอบเขตแก่นทองคำโดยการสร้างแก่นทองคำระดับหนึ่งในขณะที่พกพาธงผืนนี้อยู่</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>สร้างความเสียหายให้แก่เป้าหมายที่มีธาตุน้ำเพิ่มขึ้น 100%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_JinLianShenZuo" sParam="Item">
			<ThingName>ดอกบัวทองคำ</ThingName>
			<Desc>สมบัติวิเศษที่หายสาปสูญไปเป็นเวลานานของสำนักพุทธแห่งหนึ่ง มันถูกสร้างมาโดยการใช้บัวทองห้าสีเป็นแกนกลาง ต่อมาจึงใช้เกล็ดของมังกรวารี 36 ชิ้นมาหลอมรวมเข้าด้วยกัน หลังจากนั้นจึงทำการบ่มเพาะมันด้วยการส่งพลังกายเข้าไปหล่อเลี้ยงวิญญาณของมันจนกว่าวิญญาณของอาวุธวิเศษจะตื่นขึ้น อาวุธวิเศษชิ้นนี้มีฐานพลังปราณที่สูงมาก ถึงแม้ว่ามันจะไม่สามารถใช้ในการโจมตีได้ ทว่ามันสามารถปกป้องผู้เป็นเจ้าของจากอาวุธวิเศษได้ทุกชนิด</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ใช้พลังกาย 100,000 หน่วยในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>สร้างเกราะขึ้นรอบๆ ตัวเจ้าของ ถึงแม้ว่าจะไม่สามารถโจมตีได้ ทว่ามันสามารถเพิ่มพลังในการป้องกันของผู้ใช้ให้สูงขึ้นเป็นอย่างมาก</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TunLingShenJian" sParam="Item">
			<ThingName>กรรไกรกลืนวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>อาวุธวิเศษที่ถูกคิดค้นโดยสำนักเต๋าในสมัยโบราณ มันถูกสร้างมาจากการเลียนแบบความสามารถของสัตว์อสูรบรรพกาลที่มีความสามารถใช้การกลืนกินปราณ อาวุธชิ้นนี้ได้ใช้เขาของมังกรวารี 2 ชิ้นมาหลอมเป็นตัวของกรรไกร หลังจากจึงทำการหลอมมันโดยการใช้หินวิญญาณ 10,000 ตันมาเป็นส่วนเสริมในการบ่มเพาะเป็นขั้นตอนสุดท้าย ซึ่งความสามารถของอาวุธวิเศษชินนี้ก็คือยิ่งมันกลืนกินปราณของผู้ใช้มากเท่าไร มันก็ยิ่งทรงพลังมากขึ้นเท่านั้น</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ใช้ปราณทั้งหมด 100,000,000 หน่วยในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ทุกๆ ปราณ 10,000 หน่วยที่ใช้ไป พลังของกรรไกรกลืนวิญญาณจะเพิ่มขึ้น 10% ซึ่งสามารถซ้อนทับกันได้มากสุด 1000% ผลลัพธ์ทั้งหมดจะถูกยกเลิกเมื่อมีการเติมเต็มปราณให้แก่กรรไกรกลืนวิญญาณ</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_ShenNongDing" sParam="Item">
			<ThingName>เตาพฤกษาสวรรค์</ThingName>
			<Desc>ว่ากันว่ามันถูกสร้างขึ้นมาโดยการเลียนแบบเตาหลอมของเทพโอสถบรรพกาล ตัวของเตานั้นถูกสร้างมาจากหยกเทวะนำมาหลอมร่วมกับหยกหงส์เพลิง ในขณะเดียวกันก็ใช้หญ้าวิญญาณ 10,000 ตันเข้ามาช่วยเป็นส่วนเสริมในการหลอม เมื่อใช้อาวุธวิเศษชิ้นนี้ ยิ่งผู้ใช้เคยทานโอสถมามากเท่าไร พลังของเตาพฤกษาสวรรค์ก็จะยิ่งเพิ่มมากขึ้นเท่านั้น</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ทำการหลอมโอสถ 36 ครั้งในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ทุกๆ โอสถแต่ละชนิดที่ผู้ใช้เคยกินจะเพิ่มพลังให้แก่เตาพฤกษาสวรรค์ชนิดละ 5%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_QingNingFeiYu" sParam="Item">
			<ThingName>ขนวิหคฟ้ากระจ่าง</ThingName>
			<Desc>อาวุธวิเศษจากต่างโลก มันถูกหลอมมาจากขนและแก่นอสูรหงส์เพลิงและใช้หญ้ากระจ่างจิตเป็นจำนวน 10,000 ตันในการขับไล่วิญญาณอาฆาตของหงส์เพลิงที่แฝงอยู่ในแก่นอสูร ซึ่งกระบวนการนี้ต้องการสถานที่อันสงบเพื่อสะกดข่มความเกรี้ยวกราดของวิญญาณหงส์เพลิง ยามเมื่อใช้อาวุธวิเศษชิ้นนี้ มันมีโอกาสที่จะช่วยชำระล้างจิตใจของผู้ที่เป็นเจ้าของให้กระจ่างใสในระหว่างการต่อสู้ ส่งผลให้เพิ่มความเร็วในการร่ายปราณเวทให้สูงขึ้นอีกหนึ่งระดับ</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>กักตนอยู่บนยอดเขาเทียบฟ้าเป็นเวลา 36 วัน ในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ทุกๆ 2 การโจมตีจะลดคูลดาวน์ของปราณเวทลง 1 วินาที</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_YuanShenXinJian" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่ใจเที่ยงธรรม</ThingName>
			<Desc>กระบี่วิเศษที่ถูกกล่าวถึงในตำนานของสำนักพุทธ โดยที่ตัวกระบี่นั้นได้ใช้โครงกระดูกของเซียนมาเป็นแกนกลาง หลังจากนั้นจึงใช้กระบี่อีก 99 เล่มมาหลอมรวมเข้าด้วยกันแล้วทำการบ่มเพาะวิญญาณกระบี่อีกเป็นเวลา 360 ปี ยกระดับทักษะอาวุธวิเศษของผู้ใช้ขึ้นมาเป็นอย่างมาก</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ทำการบำเพ็ญตนเป็นเวลา 360 ปีในขณะที่พกพาอาวุธวิเศษชิ้นนี้</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ยกระดับทักษะอาวุธวิเศษขึ้นมา 10 ระดับ</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_ZhuXianJian" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่สังหารเซียน</ThingName>
			<Desc>กระบี่วิเศษที่ถูกส่งผ่านกันมาตั้งแต่สมัยโบราณ และถึงแม้ว่ากระบี่เล่มนี้จะเป็นแค่ของเลียนแบบ ทว่ามันก็ยังมีพลังในการสังหารที่รุนแรงอย่างหาที่เปรียบไม่ได้ กระบี่เล่มนี้ได้ใช้เขาของมังกรวารีเป็นแก่นตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงนำมาหลอมร่วมกับแร่แสงดารา 9 ก้อนเพื่อที่จำผสานธาตุทองให้แก่ตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้พลังของสายฟ้าในการปลุกวิญญาณกระบี่ให้ตื่นขึ้นมา พลังของมันจะทวีคูณเมื่อใช้มันต่อสู้กับศัตรูที่ใช้อาวุธวิเศษ (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการดูดซับพายุสายฟ้า)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ทำการดูดซับพายุสายฟ้า 9 ครั้ง</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>สร้างความเสียหายเพิ่มขึ้น 1.5 เท่าเมื่อใช้มันในการต่อสู้กับศัตรูที่ใช้อาวุธวิเศษ</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_LuXianJian" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่มรณะ</ThingName>
			<Desc>กระบี่วิเศษที่ถูกส่งผ่านกันมาตั้งแต่สมัยโบราณ และถึงแม้ว่ากระบี่เล่มนี้จะเป็นแค่ของเลียนแบบ ทว่ามันก็ยังมีพลังในการสังหารที่รุนแรงอย่างหาที่เปรียบไม่ได้ กระบี่เล่มนี้ได้ใช้เขาของมังกรวารีเป็นแก่นตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงนำมาหลอมร่วมกับแท่งแกนอัคคี 9 อันเพื่อที่จำผสานธาตุไฟให้แก่ตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้พลังของสายลมในการปลุกวิญญาณกระบี่ให้ตื่นขึ้นมา มีโอกาสที่จะเกิดระเบิดพลังปราณเมื่อมันโจมตีคู่ต่อสู้ ส่งผลให้สามารถสร้างความเสียหายเพิ่มขึ้นเป็นทวีคูณ (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการดูดซับพายุลมร้อน)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ทำการดูดซับพายุลมร้อน 9 ครั้ง</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>เมื่อโจมตีมีโอกาส 10% ที่จะสร้างความเสียหายเพิ่มขึ้น 5 เท่า</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_XianXianJian" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่ไร้จุดจบ</ThingName>
			<Desc>กระบี่วิเศษที่ถูกส่งผ่านกันมาตั้งแต่สมัยโบราณ และถึงแม้ว่ากระบี่เล่มนี้จะเป็นแค่ของเลียนแบบ ทว่ามันก็ยังมีพลังในการสังหารที่รุนแรงอย่างหาที่เปรียบไม่ได้ กระบี่เล่มนี้ได้ใช้เขาของมังกรวารีเป็นแก่นตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงนำมาหลอมร่วมกับไม้หงส์เพลิง 9 อันเพื่อที่จำผสานธาตุไม้ให้แก่ตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้พลังของละอองเกสรในการปลุกวิญญาณกระบี่ให้ตื่นขึ้นมา การโจมตีของมันมาพร้อมกับพลังแห่งการกัดกร่อน สร้างความเสียหายเพิ่มเติมให้กับเกราะปราณ (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการดูดซับพายุละอองเกสรพิษ)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ทำการดูดซับพายุละอองเกสรพิษ 9 ครั้ง</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>สร้างความเสียหายเพิ่มขึ้น 1.5 เท่าเมื่อใช้มันโจมตีร่างกายของศัตรูโดยตรง</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_JueXianJian" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่อมตะ</ThingName>
			<Desc>กระบี่วิเศษที่ถูกส่งผ่านกันมาตั้งแต่สมัยโบราณ และถึงแม้ว่ากระบี่เล่มนี้จะเป็นแค่ของเลียนแบบ ทว่ามันก็ยังมีพลังในการสังหารที่รุนแรงอย่างหาที่เปรียบไม่ได้ กระบี่เล่มนี้ได้ใช้เขาของมังกรวารีเป็นแก่นตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงนำมาหลอมร่วมกับหินศักดิ์สิทธิ์ 9 อันเพื่อที่จำผสานธาตุดินให้แก่ตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้พลังของทะเลทรายในการปลุกวิญญาณกระบี่ให้ตื่นขึ้นมา เมื่อทำการโจมตี มีโอกาสเล็กน้อยที่จะสร้างความเสียหายพิเศษ ซึ่งขึ้นอยู่กับปริมาณปราณของศัตรู (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการดูดซับพายุทราย)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ทำการดูดซับพายุทราย 9 ครั้ง</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>เมื่อโจมตีร่างกายของศัตรู มีโอกาส 1% ที่จะสร้างความเสียหายเพิ่มเติมเท่ากับ 30% ของปริมาณปราณที่เป้าหมายมีในขณะนั้น</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianLangDing" sParam="Item">
			<ThingName>เขี้ยวหมาป่าสวรรค์</ThingName>
			<Desc>อาวุธวิเศษอันทรงพลังที่มีที่มาที่ไปมาจากต่างภพ ในการหลอมมันขึ้นมานั้นได้ใช้จิตมารที่ยังหลงเหลืออยู่ของเซียนอมตะเป็นตัวกลางในการหลอม หลังจากนั้นจึงทำการหลอมพลังของเถาวัลย์พนาลัยเข้าไปในเขี้ยวของอสูรหมาป่า แล้วจึงทำการบ่มเพาะวิญญาณของมันด้วยแก่นแท้ของตนเอง อาวุธวิเศษชิ้นนี้มีการใช้งานที่ละเอียดอ่อนเป็นอย่างยิ่งเมื่อถูกใช้ในการต่อสู้ เมื่อเปิดใช้งาน มันจะแบ่งออกเป็น 9 ร่างเพื่อทำการโจมตีศัตรู (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการบ่มเพาะมันด้วยแก่นแท้)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>บ่มเพาะมันด้วยแก่นแท้ของตนเองเป็นจำนวน 15 ครั้ง</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ทุกๆ การโจมตี 3 การโจมตี เขี้ยวหมาป่าสวรรค์จะทำการสร้างร่างแยกออกมา 9 ร่างเป็นเวลา 3 วินาที</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianShu" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่แกนสวรรค์</ThingName>
			<Desc>วิธีการหลอมกระบี่โบราณที่ถูกบันทึกเอาไว้ในเคล็ดวิชากระบี่ทองคำตัดดารา มันใช้กรงเล็บมังกรนำมาหลอมรวมเข้ากับแร่เหล็กนิลกาฬ 49 แท่งเพื่อหลอมมันขึ้นมาเป็นตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้พลังแห่งดวงดาราในการบ่มเพาะเพื่อปลุกวิญญาณกระบี่ของมันให้ตื่นขึ้น มันมีความสามารถในการยกระดับฐานพลังของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำ)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำเป็นเวลา 7 วัน 7 คืนติดต่อกัน</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ยกระดับฐานพลังของอาวุธวิเศษขึ้นมา 30%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianQuan" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่รัศมีสวรรค์</ThingName>
			<Desc>วิธีการหลอมกระบี่โบราณที่ถูกบันทึกเอาไว้ในเคล็ดวิชากระบี่ทองคำตัดดารา มันใช้กรงเล็บมังกรนำมาหลอมรวมเข้ากับแร่เหล็กนิลกาฬ 49 แท่งเพื่อหลอมมันขึ้นมาเป็นตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้พลังแห่งดวงดาราในการบ่มเพาะเพื่อปลุกวิญญาณกระบี่ของมันให้ตื่นขึ้น มันมีความสามารถในการยกระดับฐานปริมาณปราณสูงสุดของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำ)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำเป็นเวลา 7 วัน 7 คืนติดต่อกัน</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ยกระดับฐานปริมาณปราณสูงสุดของอาวุธวิเศษขึ้นมา 30%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianJi" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่ไข่มุกสวรรค์</ThingName>
			<Desc>วิธีการหลอมกระบี่โบราณที่ถูกบันทึกเอาไว้ในเคล็ดวิชากระบี่ทองคำตัดดารา มันใช้กรงเล็บมังกรนำมาหลอมรวมเข้ากับแร่เหล็กนิลกาฬ 49 แท่งเพื่อหลอมมันขึ้นมาเป็นตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้พลังแห่งดวงดาราในการบ่มเพาะเพื่อปลุกวิญญาณกระบี่ของมันให้ตื่นขึ้น มันมีความสามารถในการยกระดับฐานความต้านทานการถูกตีกระเด็นของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำ)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำเป็นเวลา 7 วัน 7 คืนติดต่อกัน</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>รยกระดับฐานความต้านทานการถูกตีกระเด็นของอาวุธวิเศษขึ้นมา 30%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianXuan" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่หยกสวรรค์</ThingName>
			<Desc>วิธีการหลอมกระบี่โบราณที่ถูกบันทึกเอาไว้ในเคล็ดวิชากระบี่ทองคำตัดดารา มันใช้กรงเล็บมังกรนำมาหลอมรวมเข้ากับแร่เหล็กนิลกาฬ 49 แท่งเพื่อหลอมมันขึ้นมาเป็นตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้พลังแห่งดวงดาราในการบ่มเพาะเพื่อปลุกวิญญาณกระบี่ของมันให้ตื่นขึ้น มันมีความสามารถในการยกระดับฐานความเร็วในการเลี้ยวของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำ)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำเป็นเวลา 7 วัน 7 คืนติดต่อกัน</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ยกระดับฐานความเร็วในการเลี้ยวของอาวุธวิเศษขึ้นมา 30%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_YuHeng" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่ตาชั่งสวรรค์</ThingName>
			<Desc>วิธีการหลอมกระบี่โบราณที่ถูกบันทึกเอาไว้ในเคล็ดวิชากระบี่ทองคำตัดดารา มันใช้กรงเล็บมังกรนำมาหลอมรวมเข้ากับแร่เหล็กนิลกาฬ 49 แท่งเพื่อหลอมมันขึ้นมาเป็นตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้พลังแห่งดวงดาราในการบ่มเพาะเพื่อปลุกวิญญาณกระบี่ของมันให้ตื่นขึ้น มันมีความสามารถในการยกระดับฐานอัตราฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำ)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำเป็นเวลา 7 วัน 7 คืนติดต่อกัน</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ยกระดับฐานอัตราฟื้นฟูปราณของอาวุธวิเศษขึ้นมา 30%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_KaiYang" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่กระจ่างสวรรค์</ThingName>
			<Desc>วิธีการหลอมกระบี่โบราณที่ถูกบันทึกเอาไว้ในเคล็ดวิชากระบี่ทองคำตัดดารา มันใช้กรงเล็บมังกรนำมาหลอมรวมเข้ากับแร่เหล็กนิลกาฬ 49 แท่งเพื่อหลอมมันขึ้นมาเป็นตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้พลังแห่งดวงดาราในการบ่มเพาะเพื่อปลุกวิญญาณกระบี่ของมันให้ตื่นขึ้น มันมีความสามารถในการยกระดับฐานอัตราการตีกระเด็นของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำ)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำเป็นเวลา 7 วัน 7 คืนติดต่อกัน</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ยกระดับฐานอัตราการตีกระเด็นของอาวุธวิเศษขึ้นมา 30%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_YaoGuang" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่แสงสวรรค์</ThingName>
			<Desc>วิธีการหลอมกระบี่โบราณที่ถูกบันทึกเอาไว้ในเคล็ดวิชากระบี่ทองคำตัดดารา มันใช้กรงเล็บมังกรนำมาหลอมรวมเข้ากับแร่เหล็กนิลกาฬ 49 แท่งเพื่อหลอมมันขึ้นมาเป็นตัวกระบี่ หลังจากนั้นจึงใช้พลังแห่งดวงดาราในการบ่มเพาะเพื่อปลุกวิญญาณกระบี่ของมันให้ตื่นขึ้น มันมีความสามารถในการยกระดับฐานความเร็วในการบินของอาวุธวิเศษเป็นอย่างมาก (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำ)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ดูดซับพลังจากดวงดาราทองคำเป็นเวลา 7 วัน 7 คืนติดต่อกัน</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>ยกระดับฐานความเร็วในการบินของอาวุธวิเศษขึ้นมา 30%</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_KuiHuaShenJian" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่ทานตะวัน</ThingName>
			<Desc>วิธีการหลอมกระบี่โบราณที่ถูกบันทึกเอาไว้ในเคล็ดวิชาทานตะวัน มันถูกสร้างโดยการหลอมหยกเทวะ 3 ชิ้นเข้าด้วยกันเป็นตัวกระบี่และนำเมล็ดแห่งโชคฝังลงไปเพื่อเป็นแก่นกลางกระบี่ หลังจากนั้นจึงบ่มเพาะมันด้วยปราณหยินในช่วงเวลาราตรีนิรันดร์เพื่อปลุกวิญญาณกระบี่ ทุกครั้งที่ใช้กระบี่เล่มนี้โจมตีศัตรู การโจมตีครั้งแรกจะมีพลังโจมตีเพิ่มขึ้นหลายเท่า (เมื่อสวมใส่ กดคลิกขวาเพื่อทำการดูดซับปราณหยินจากช่วงเวลาราตรีนิรันดร์)</Desc>
			<Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>ดูดซับปราณหยินจากช่วงเวลาราตรีนิรันดร์เป็นจำนวน 12 ครั้ง</Item.Fabao.ActiveCondition.0.des>
			<Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>พลังของการโจมตีครั้งแรกด้วยกระบี่ทานตะวันเพิ่มขึ้น 500% (ผลลัพธ์ทั้งหมดจะถูกยกเลิกเมื่อมีการเติมเต็มปราณให้แก่กระบี่ทานตะวัน)</Item.Fabao.SpecialAbility.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_ZhuXianZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>ค่ายกลสังหารเซียน</ThingName>
			<Desc>บันทึกลับโบราณที่ได้บันทึกรูปแบบค่ายกลที่มีชื่อว่าค่ายกลสังหารเซียนเอาไว้ ว่ากันว่ามันเป็นรูปแบบค่ายที่โหดเหี้ยมที่สุดในสนามรบโบราณและมันมีพลังในการสังหารที่ลึกล้ำสุดหยั่งถึง</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>วิเคราะห์</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามทำความเข้าใจผังรูปแบบค่ายกล</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_QiXingZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>ค่ายกลผู้พิชิต</ThingName>
			<Desc>บันทึกลับโบราณที่ได้บันทึกรูปแบบค่ายกลที่มีชื่อว่าค่ายกลผู้พิชิตเอาไว้ ว่ากันว่ามันสามารถควบคุมแสงดาราทองคำและสามารถใช้พลังของดาราทองคำเพื่อสยบปีศาจได้ทั่วหล้า</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>วิเคราะห์</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามทำความเข้าใจผังรูปแบบค่ายกล</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_TianDiWuFangZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>ค่ายกลสวรรค์และโลก</ThingName>
			<Desc>บันทึกลับโบราณที่ได้บันทึกรูปแบบค่ายกลที่มีชื่อว่าค่ายกลสวรรค์และโลกเอาไว้ ว่ากันว่ามันสามารถสร้างอาณาเขตที่ไม่สามารถทำลายได้โดยการใช้พลังของสวรรค์และธงทั้งห้าในการสร้างค่ายกล ทุกสิ่งทุกอย่างที่อยู่ภายในค่ายกลนี้จะได้รับการปกป้องด้วยพลังของสวรรค์และโลก</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>วิเคราะห์</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามทำความเข้าใจผังรูปแบบค่ายกล</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_LiuYuZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>ค่ายกลจักรพรรดิ์เทวะ</ThingName>
			<Desc>บันทึกลับโบราณที่ได้บันทึกรูปแบบค่ายกลที่มีชื่อว่าค่ายกลจักรพรรดิ์เทวะเอาไว้ ว่ากันว่ามันเป็นค่ายกลแห่งเทพทั้งหกองค์แห่งศาลสวรรค์ มันมีความสามารถในการเปลี่ยนแดนมรณะให้กลายเป็นสรวงสวรรค์ได้และทำให้จิตใจของผู้คนปลอดโปร่งไร้กังวล</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>วิเคราะห์</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามทำความเข้าใจผังรูปแบบค่ายกล</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_LongXingZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>ค่ายกลบงการมังกร</ThingName>
			<Desc>บันทึกลับโบราณที่ได้บันทึกรูปแบบค่ายกลที่มีชื่อว่าค่ายกลบงการมังกรเอาไว้ ว่ากันว่ามันคือรูปแบบค่ายกลของราชามังกร มันสามารถใช้พลังแห่งวิญญาณมังกรเพื่อปลดปล่อยปราณเวทอันทรงพลังออกมาได้</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>วิเคราะห์</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามทำความเข้าใจผังรูปแบบค่ายกล</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_FengHunZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>ค่ายกลกระบี่หงส์เพลิง</ThingName>
			<Desc>บันทึกลับโบราณที่ได้บันทึกรูปแบบค่ายกลที่มีชื่อว่าค่ายกลกระบี่หงส์เพลิงเอาไว้ ว่ากันว่ามันรูปแบบค่ายกลของจักรพรรดิหงส์เพลิง มันสามารถใช้พลังแห่งวิญญาณหงส์เพลิงเพื่อปลดปล่อยปราณเวทอันทรงพลังออกมาได้</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>วิเคราะห์</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามทำความเข้าใจผังรูปแบบค่ายกล</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_YinYangZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>ค่ายกลหยินหยาง</ThingName>
			<Desc>บันทึกลับโบราณที่ได้บันทึกรูปแบบค่ายกลที่มีชื่อว่าค่ายกลหยินหยางเอาไว้ ว่ากันว่ารูปแบบค่ายกลชนิดนี้ถูกได้ใช้กฎของหยินและหยางเป็นแนวคิดหลักในการก่อตัวค่ายกล ด้วยพลังการผันแปรอย่างไร้จุดจบของหยินและหยางจึงทำให้ค่ายกลนี้มีความยืดหยุ่นสูงเป็นอย่างมาก</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>วิเคราะห์</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามทำความเข้าใจผังรูปแบบค่ายกล</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_SanYinZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>ค่ายกลปราณทมิฬ</ThingName>
			<Desc>บันทึกลับโบราณที่ได้บันทึกรูปแบบค่ายกลที่มีชื่อว่าค่ายกลปราณทมิฬเอาไว้ ว่ากันว่ามันเป็นค่ายกลที่สร้างโดยการชักนำพลังของหยินบริสุทธิ์เข้ามาเพื่อเพิ่มพลังของผู้คนในค่ายกล</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>วิเคราะห์</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามทำความเข้าใจผังรูปแบบค่ายกล</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_BaMenZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>ค่ายกลกระบี่อเวจี</ThingName>
			<Desc>บันทึกลับโบราณที่ได้บันทึกรูปแบบค่ายกลที่มีชื่อว่าค่ายกลกระบี่อเวจีเอาไว้ ว่ากันว่ามันเป็นรูปแบบค่ายกลที่ปรับใช้ตามกฎของประตูมรณะทั้งแปดทิศ มันมีความสามารถทั้งในเชิงรุกและเชิงรับที่น่าอัศจรรย์มาก</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>วิเคราะห์</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามทำความเข้าใจผังรูปแบบค่ายกล</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_ShenMuZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>ค่ายกลพฤกษาวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>บันทึกลับโบราณที่ได้บันทึกรูปแบบค่ายกลที่มีชื่อว่าค่ายกลพฤกษาวิญญาณเอาไว้ ว่ากันว่ามันสามารถชักนำพลังปราณแห่งสวรรค์และโลกเข้ามาเพื่อฟื้นฟูทุกสรรพชีวิตภายในอาณาเขตค่ายกลได้</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>วิเคราะห์</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามทำความเข้าใจผังรูปแบบค่ายกล</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MiBao_WuYueZhenTu" sParam="Item">
			<ThingName>ค่ายกลแห่งการบรรจบ</ThingName>
			<Desc>บันทึกลับโบราณที่ได้บันทึกรูปแบบค่ายกลที่มีชื่อว่าค่ายกลแห่งการบรรจบเอาไว้ ว่ากันว่าค่ายกลรูปแบบนี้เป็นการก่อตัวภูเขาห้ายอดขึ้นมาเพื่อสร้างอาณาเขตป้องกันที่ไม่อาจทำลายได้</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>วิเคราะห์</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามทำความเข้าใจผังรูปแบบค่ายกล</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_BaBaoGongDe" sParam="Item">
			<ThingName>สระแปดวิถีธรรม</ThingName>
			<Desc>แก่นแท้จากสระแปดวิถีธรรม ที่ซึ่งเป็นหนึ่งในรากเหง้าของความลึกลับแห่งจักรวาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_WanDaoZunFaZuo" sParam="Item">
			<ThingName>หัวใจหมื่นเต๋า</ThingName>
			<Desc>แก่นแท้จากบัลลังก์หมื่นเต๋า ที่ซึ่งเป็นหนึ่งในรากเหง้าของความลึกลับแห่งจักรวาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_QiQingQingTongShu" sParam="Item">
			<ThingName>หัวใจเจ็ดอารมณ์</ThingName>
			<Desc>แก่นแท้จากป่าเจ็ดอารมณ์ ที่ซึ่งเป็นหนึ่งในรากเหง้าของความลึกลับแห่งจักรวาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_ZhouTianXingDouPan" sParam="Item">
			<ThingName>หัวใจวัฏจักรดารา</ThingName>
			<Desc>แก่นแท้จากผังวัฏจักรดารา ที่ซึ่งเป็นหนึ่งในรากเหง้าของความลึกลับแห่งจักรวาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_WuLongXuanJinTa" sParam="Item">
			<ThingName>หัวใจมังกรหยาง</ThingName>
			<Desc>แก่นแท้จากเจดีย์มังกรหยาง ที่ซึ่งเป็นหนึ่งในรากเหง้าของความลึกลับแห่งจักรวาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_ShuShanJianChi" sParam="Item">
			<ThingName>หัวใจหมื่นกระบี่</ThingName>
			<Desc>แก่นแท้จากสระหมื่นกระบี่ ที่ซึ่งเป็นหนึ่งในรากเหง้าของความลึกลับแห่งจักรวาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_LingYuFeng" sParam="Item">
			<ThingName>หัวใจหยกวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>แก่นแท้จากภูผาหยกวิญญาณ ที่ซึ่งเป็นหนึ่งในรากเหง้าของความลึกลับแห่งจักรวาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_WanGuXieFaTan" sParam="Item">
			<ThingName>หัวใจหมื่นกระดูก</ThingName>
			<Desc>แก่นแท้จากแท่นบูชาหมื่นกระดูก ที่ซึ่งเป็นหนึ่งในรากเหง้าของความลึกลับแห่งจักรวาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_XuanCiTianKeng" sParam="Item">
			<ThingName>หัวใจแม่เหล็ก</ThingName>
			<Desc>แก่นแท้จากภูเขาแม่เหล็ก ที่ซึ่งเป็นหนึ่งในรากเหง้าของความลึกลับแห่งจักรวาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_QiShaShenBei" sParam="Item">
			<ThingName>หัวใจสัตตะสังหาร</ThingName>
			<Desc>แก่นแท้จากจารึกสัตตะสังหาร ที่ซึ่งเป็นหนึ่งในรากเหง้าของความลึกลับแห่งจักรวาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_XuanYinShengQuan" sParam="Item">
			<ThingName>หัวใจหยินศักดิ์สิทธิ์</ThingName>
			<Desc>แก่นแท้จากน้ำพุหยินศักดิ์สิทธิ์ ที่ซึ่งเป็นหนึ่งในรากเหง้าของความลึกลับแห่งจักรวาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_YaoZuYiHai" sParam="Item">
			<ThingName>ร่างบรรพชนอสูร</ThingName>
			<Desc>การรวมตัวของวิญญาณที่หลงเหลืออยู่ภายในร่างบรรพชนอสูร ที่ซึ่งเป็นหนึ่งในรากเหง้าของความลึกลับแห่งจักรวาล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Wonder_QianKunLingJing" sParam="Item">
			<ThingName>ผลึกกาลอวกาศ</ThingName>
			<Desc>ผลึกแก้วแปลกๆ ที่มีพลังลึกลับของกาลอวกาศอยู่ภายในและดูเหมือนว่ามันจะมีประโยชน์บางอย่างซ่อนอยู่</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>