<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="TrousersBase" sParam="Item">
			<Item.FabaoSuffix>เสื้อผ้า, เกราะ, เสื้อคลุม, เสื้อ</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SummerTrousers" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงบางๆ</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าที่ระบายอากาศได้ดีมาก ทว่าช่วยป้องกันความหนาวเย็นได้เพียงเล็กน้อย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_SilkTrousers" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงฤดูร้อน</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าที่ให้ความรู้สึกสดชื่นและผ่อนคลาย สวมใส่แล้วรู้สึกเย็นสบาย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_PracticeTrousers" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงประจำสำนัก</ThingName>
			<Desc>เครื่องแบบมาตรฐานของสำนักช่วยให้ร่างกายอบอุ่นได้ดี แต่ใส่แล้วค่อนข้างร้อนและอึดอัด</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_FormalTrousers" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงลำลอง</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าลำลองในชีวิตประจำวัน ช่วยให้ร่างกายอบอุ่นแต่ระบายอากาศได้ไม่ค่อยดีเท่าไรนัก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_WinterTrousers" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงฤดูหนาว</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าที่หนาและแข็งแรง ช่วยเพิ่มความอบอุ่นให้แก่ร่างกายได้อย่างเต็มที่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_SP_Trousers1" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงเกล็ดมังกร</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าวิเศษที่ขึ้นมาจากเกล็ดมังกร มีความสามารถในการยกระดับทักษะเกราะปราณให้แก่ผู้สวมใส่ อีกทั้งมันทำให้ผู้ที่สวมใส่มีความสามารถในการเหยียบสายลมท่องเมฆาได้อีกด้วย ซึ่งมันน่าอัศจรรย์เป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_SP_Trousers2" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงรัตติกาล</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าวิเศษที่ถูกถักทอขึ้นมาด้วยเส้นดายแฝงไปด้วยปราณหยินอันบริสุทธิ์ มีความสามารถในการยกระดับทักษะปราณเวทให้แก่ผู้สวมใส่ อีกทั้งมันทำให้ผู้ที่สวมใส่มีความสามารถในการเหยียบสายลมท่องเมฆาได้อีกด้วย ซึ่งมันน่าอัศจรรย์เป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_SP_Trousers3" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงประกายเพลิง</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าวิเศษที่ถูกถักทอขึ้นมาด้วยเส้นดายแฝงไปด้วยปราณหยางอันบริสุทธิ์ มีความสามารถในการยกระดับทักษะอาวุธวิเศษให้แก่ผู้สวมใส่ อีกทั้งมันทำให้ผู้ที่สวมใส่มีความสามารถในการเหยียบสายลมท่องเมฆาได้อีกด้วย ซึ่งมันน่าอัศจรรย์เป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_SP_Trousers4" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงนภาฟ้า</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าวิเศษที่ถูกถักทอขึ้นมาด้วยวิธีการลับที่ท้าทายสวรรค์เป็นอย่างยิ่ง มีความสามารถในการลดเมล็ดเต๋าให้แก่ผู้สวมใส่ อีกทั้งมันทำให้ผู้ที่สวมใส่มีความสามารถในการเหยียบสายลมท่องเมฆาได้อีกด้วย ซึ่งมันน่าอัศจรรย์เป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_SP_Trousers5" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงอาภรณ์วิหค</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าวิเศษที่ถูกถักทอขึ้นมาด้วยขนของวิหคสวรรค์ที่มีอานุภาพในการปัดเป่าสิ่งชั่วร้ายทั้งปวง มีความสามารถในการยกระดับสภาวะจิตโดยการขับไล่มารในใจให้แก่ผู้สวมใส่ อีกทั้งมันทำให้ผู้ที่สวมใส่มีความสามารถในการเหยียบสายลมท่องเมฆาได้อีกด้วย ซึ่งมันน่าอัศจรรย์เป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_SP_Trousers6" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงทองคำ</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าวิเศษที่ถูกถักทอขึ้นมาด้วยเส้นดายแฝงไปด้วยปราณหยางอันบริสุทธิ์ มีความสามารถในการยกระดับทักษะอาวุธวิเศษให้แก่ผู้สวมใส่ อีกทั้งมันทำให้ผู้ที่สวมใส่มีความสามารถในการเหยียบสายลมท่องเมฆาได้อีกด้วย ซึ่งมันน่าอัศจรรย์เป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_SP_Trousers7" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงอาบอัคคี</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าวิเศษที่ถูกถักทอขึ้นมาด้วยขนของอสูรหนูเพลิงโลกันต์ มีความสามารถในการยกระดับทักษะเกราะปราณและลดความเสียหายธาตุไฟให้แก่ผู้สวมใส่ อีกทั้งมันทำให้ผู้ที่สวมใส่มีความสามารถในการเหยียบสายลมท่องเมฆาได้อีกด้วย ซึ่งมันน่าอัศจรรย์เป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_SP_Trousers8" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงท่องสมุทร</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าวิเศษที่ถูกถักทอขึ้นมาด้วยวิธีการลับที่ท้าทายสวรรค์เป็นอย่างยิ่ง มีความสามารถในการลดเมล็ดเต๋าให้แก่ผู้สวมใส่ อีกทั้งมันทำให้ผู้ที่สวมใส่มีความสามารถในการเหยียบสายลมท่องเมฆาได้อีกด้วย ซึ่งมันน่าอัศจรรย์เป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_SP_Trousers9" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงเงาวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าวิเศษที่ถูกถักทอขึ้นมาด้วยเส้นดายแฝงไปด้วยปราณหยินอันบริสุทธิ์ มีความสามารถในการยกระดับทักษะปราณเวทให้แก่ผู้สวมใส่ อีกทั้งมันทำให้ผู้ที่สวมใส่มีความสามารถในการเหยียบสายลมท่องเมฆาได้อีกด้วย ซึ่งมันน่าอัศจรรย์เป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_SP_Trousers10" sParam="Item">
			<ThingName>กางเกงหยกเมฆา</ThingName>
			<Desc>เสื้อผ้าวิเศษที่ถูกถักทอขึ้นมาด้วยขนของวิหคสวรรค์ที่มีอานุภาพในการปัดเป่าสิ่งชั่วร้ายทั้งปวง มีความสามารถในการยกระดับสภาวะจิตโดยการขับไล่มารในใจให้แก่ผู้สวมใส่ อีกทั้งมันทำให้ผู้ที่สวมใส่มีความสามารถในการเหยียบสายลมท่องเมฆาได้อีกด้วย ซึ่งมันน่าอัศจรรย์เป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>