<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="Item_Fruit" sParam="Item">
			<ThingName>ผลอำพัน</ThingName>
			<Desc>เมื่อกลืนผลอำพัน ผู้ใช้จะทนต่อความหิวและอาการเหนื่อยล้าเป็นระยะเวลา 12 ชั่วโมง อย่างไรก็ตามผลไม้ชนิดนี้จะเน่าเสียอย่างรวดเร็วหลังจากเก็บเกี่ยว</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ผลไม้, ลูกปัด, ลูกกลอน, ลูกกลม</Item.FabaoSuffix>
			<From>พืช</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_LingWater" sParam="Item">
			<ThingName>น้ำค้างวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>น้ำค้างที่อยู่บนหญ้าวิญญาณ มันเต็มไปด้วยพลังชีวิตทว่ามันจะระเหยไปอย่างรวดเร็วเมื่อถูกนำออกมาจากหญ้าวิญญาณ การดื่มมันลงไปจะช่วยฟื้นฟูพลังกายและเพิ่มความเร็วการฟื้นฟูของบาดแผลเป็นระยะเวลาหนึ่ง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ของเหลว, น้ำ, หมอกหนา, ควัน, หมอกจาง</Item.FabaoSuffix>
			<From>ดินวิญญาณ</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_ZaoHuaYuLu" sParam="Item">
			<ThingName>น้ำทิพย์แห่งโชค</ThingName>
			<Desc>น้ำค้างที่มีพลังแห่งการสร้างสรรค์ที่ก่อตัวมาจากรากวิญญาณ มันจะระเหยไปอย่างรวดเร็วเมื่อถูกนำออกมาจากรากวิญญาณ เมื่อดื่มมันเข้าไปจะทำให้วิญญาณปฐมกาลถูกสะกดและตกอยู่ในสภาพเสมือนตายเป็นเวลา 81 วัน หลังจากนั้นจะรักษาอาการบาดเจ็บทั้งหมด สร้างร่างเนื้อและกระดูกขึ้นมาใหม่, เพิ่มค่าสถานะพื้นฐานทั้งห้าอย่างละ 20% แต่จะลดเมล็ดเต๋าลงไปอย่างมีนัยสำคัญ ตลอดชีวิตของคนๆ หนึ่งจะใช้ได้ผลเพียงครั้งเดียวทั้งนั้น หากดื่มลงไปเป็นครั้งที่สอง วิญญาณปฐมกาลของคนๆ นั้นจะดับลงอย่างถาวรและสลายไปจนสูญสิ้น</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ของเหลว, น้ำ, หมอกหนา, ควัน, หมอกจาง</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SilverGrit" sParam="Item">
			<ThingName>ผงน้ำแข็ง</ThingName>
			<Desc>ผงแร่ที่บดจากแร่ผลึกน้ำแข็ง สามารถใช้เป็นส่วนผสมของยาได้</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ทราย, ผลึก, ฝุ่น, ผง, กลิ่นอาย</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_CopperGrit" sParam="Item">
			<ThingName>ผงเพลิง</ThingName>
			<Desc>ผงแร่ที่บดจากแร่ทองแดงอัคคี สามารถใช้เป็นส่วนผสมของยาได้</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ทราย, ผลึก, ฝุ่น, ผง, กลิ่นอาย</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Cinnabar" sParam="Item">
			<ThingName>ปรอทแดง</ThingName>
			<Desc>แร่ธาตุพิเศษนี้มักใช้เป็นส่วนผสมในการหลอมโอสถและการวาดยันต์มนตรา</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ทราย, ผลึก, ฝุ่น, ผง, กลิ่นอาย</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_JinEssence" sParam="Item">
			<ThingName>ผลดาราทองคำ</ThingName>
			<Desc>ผลไม้วิเศษธาตุทอง มันมีปราณจำนวนมากซ่อนอยู่ภายใน ว่ากันว่าผลไม้ชนิดนี้สามารถพบได้ในหุบเขาเมฆาที่ตั้งอยู่บนยอดเขาเทียบฟ้า</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ลูกปัด, ลูกกลอน, ลูกกลม</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>ปลูก</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>ปลูกและเลี้ยงดูมันให้เป็นพฤกษาวิญญาณ</StoryBnts.0.Desc>
			<From>การผจญภัยหรือการค้า</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_MuEssence" sParam="Item">
			<ThingName>เถาวัลย์พนาลัย</ThingName>
			<Desc>เถาวัลย์วิเศษธาตุไม้ มันมีปราณจำนวนมากซ่อนอยู่ภายในแต่ไม่สามารถกินลงไปโดยตรงได้ ว่ากันว่าเถาวัลย์ชนิดนี้นั้นสามารถพบได้บนภูเขามังกรพยัคฆ์และหุบเขาแห่งหนอน</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>เถา, ล็อค, โซ่, เชือก, สาย</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>ปลูก</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>ปลูกและเลี้ยงดูมันให้เป็นพฤกษาวิญญาณ</StoryBnts.0.Desc>
			<From>การผจญภัยหรือการค้า</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_ShuiEssence" sParam="Item">
			<ThingName>บัวทองห้าสี</ThingName>
			<Desc>ดอกบัววิเศษธาตุน้ำ มันมีปราณจำนวนมากซ่อนอยู่ภายในแต่ไม่สามารถกินลงไปโดยตรงได้ ว่ากันว่าดอกบัวชนิดนี้พบได้ในทะเลสาบห้ามังกรที่ตั้งอยู่บนถภูเขาม่านฟ้า</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ดอกบัว, แท่น, ประทับ, ครอบคลุม, เขตแดน</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>ปลูก</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>ปลูกและเลี้ยงดูมันให้เป็นพฤกษาวิญญาณ</StoryBnts.0.Desc>
			<From>การผจญภัยหรือการค้า</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_HuoEssence" sParam="Item">
			<ThingName>ผลเพลิงกัลป์</ThingName>
			<Desc>ผลไม้วิเศษธาตุไฟ มันมีปราณจำนวนมากซ่อนอยู่ภายในแต่ไม่สามารถกินลงไปโดยตรงได้ ว่ากันว่าผลไม้ชนิดนี้สามารถพบได้ในผาศิลาหยกที่ตั้งอยู่บนภูเขาซูและถ้ำอัคคีที่ตั้งอยู่ในมหาทะเลทรายตะวันตก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ลูกปัด, ลูกกลอน, ลูกกลม</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>ปลูก</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>ปลูกและเลี้ยงดูมันให้เป็นพฤกษาวิญญาณ</StoryBnts.0.Desc>
			<From>การผจญภัยหรือการค้า</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_TuEssence" sParam="Item">
			<ThingName>แกนพสุธาเหลือง</ThingName>
			<Desc>รากวิญญาณธาตุดิน มันมีปราณจำนวนมากซ่อนอยู่ภายในแต่ไม่สามารถกินลงไปโดยตรงได้ ว่ากันว่ารากวิญญาณชนิดนี้นั้นพบได้ในถ้ำชีพจรมังกรที่ตั้งอยู่บนภูเขาคุนหลุน</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>เทวรูป, หุ่นเชิด, ราก, ประทับ</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>ปลูก</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>ปลูกและเลี้ยงดูมันให้เป็นพฤกษาวิญญาณ</StoryBnts.0.Desc>
			<From>การผจญภัยหรือการค้า</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_LingMuXueJie" sParam="Item">
			<ThingName>แกนพฤกษา</ThingName>
			<Desc>แกนที่สกัดมาจากรากไม้วิญญาณ เมื่อกินมันลงไปจะสามารถฟื้นฟูพลังกายได้โดยตรง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ทราย, ผลึก, ฝุ่น, ผง, กลิ่นอาย</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_EarthEssence" sParam="Item">
			<ThingName>หยาดปฐพี</ThingName>
			<Desc>หนดน้ำวิเศษที่อยู่ลึกลงไปในเปลือกโลก มันเป็นของเหลวเหลวที่มีสีขาวราวกับน้ำนมและเป็นส่วนผสมในการหลอมโอสถหลากหลายชนิด การดื่มมันลงไปโดยตรงจะช่วยฟื้นฟูพลังกายและพลังปราณได้อย่างมาก อีกทั้งยังช่วยเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดอีกด้วย ทว่าการดื่มมันลงไปเป็นปริมาณมากจะลดประสิทธิภาพของมันลงไปเรื่อยๆ ว่ากันว่าตาน้ำของหยากปฐพีนั้นสามารถพบได้ในถ้ำหยกใบไม้ผลิบนภูเขาซูและบนเกาะสราญรมย์</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ของเหลว, น้ำ, หมอกหนา, ควัน, หมอกจาง</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_EarthEssence1" sParam="Item">
			<ThingName>หยาดปฐพีสีชาด</ThingName>
			<Desc>หยดน้ำวิเศษที่อยู่ลึกลงไปในเปลือกโลก มันเป็นของเหลวเหลวที่มีสีแดงเข้มราวกับโลหิต การดื่มมันลงไปโดยตรงจะช่วยฟื้นฟูพลังกายและพลังปราณได้อย่างมาก อีกทั้งยังช่วยเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดอีกด้วย หยาดปฐพีสีชาดนั้นมีความต้านทานยาต่ำมาก ทำให้สามารถดื่มมันลงไปได้หลายครั้งโดยที่ประสิทธิภาพของมันลดลงไปเพียงเล็กน้อย อย่างไรก็ตาม หยาดปฐพีสีชาดนั้นมีปราณด้านลบอยู่ภายใน ดังนั้นมันจึงทำให้สภาวะจิตของผู้ที่ใช้มันลดลงไปอย่างถาวร หากดื่มมันลงไปเป็นปริมาณมากจะทำให้ลดประสิทธิภาพในการบ่มเพาะลงไปอย่างมหาศาล</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ของเหลว, น้ำ, หมอกหนา, ควัน, หมอกจาง</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_EarthEssence_1" sParam="Item">
			<ThingName>แกนศักดิ์สิทธิ์</ThingName>
			<Desc>ของเหลวข้นที่กลั่นออกมาจากหยาดปฐพี มันสามารถแปลงพลังปราณให้เป็นแกนชีพจรได้ แต่จะลดปริมาณปราณสูงสุดลงไป อย่างไรก็ตาม มันสามารถรักษาอาการบาดเจ็บหลายๆ อย่างได้ อีกทั้งมันยังเพิ่มการรับรู้, ความอึดและสติปัญญาขึ้นอย่างละ 10% **ตลอดชีวิตใช้ได้เพียงครั้งเดียวเท่านั้น**</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ของเหลว, น้ำ, หมอกหนา, ควัน, หมอกจาง</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_EarthEssence1_1" sParam="Item">
			<ThingName>แกนมาร</ThingName>
			<Desc>ของเหลวข้นที่กลั่นออกมาจากหยาดปฐพีที่แปดเปื้อน มันสามารถแปลงแกนชีพจรให้กลายเป็นพลังปราณได้ ทำให้เพื่มปริมาณปราณสูงสุด อย่างไรก็ตาม พลังชีวิตของผู้ที่ใช้มันจะได้รับความเสียหายส่งผลให้ลดค่าการรับรู้, ความอึดและสติปัญญากลงไปอย่างละ 10% และมันสามารถใช้ซ้ำๆ กันได้หลายครั้ง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ของเหลว, น้ำ, หมอกหนา, ควัน, หมอกจาง</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_LifeStream" sParam="Item">
			<ThingName>สายธารชีวิต</ThingName>
			<Desc>น้ำพุศักดิ์สิทธิ์ที่ว่ากันว่าสามารถยืดอายุไขของผู้ที่ดื่มมันเข้าไปได้เป็นอย่างมาก สามารถใช่ส่วนผสมที่ในการหลอมโอสถวิเศษหลากหลายชนิด หากดื่มมันลงไปโดยตรงจะสามารถยืดอายุขัยได้ทันที 99 ปี การบริโภคในปริมาณมากจะลดผลลัพธ์ที่ได้ลงไปเป็นอย่างมาก ว่ากันว่าน้ำพุศักดิ์สิทธิ์แห่งนี้สามารถพบได้ที่ทะเลสาบสวรรค์ที่่ตั้งอยู่ในภูเขาบัวห้าสี</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ของเหลว, น้ำ, หมอกหนา, ควัน, หมอกจาง</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Ginseng" sParam="Item">
			<ThingName>โสม</ThingName>
			<Desc>สมุนไพรราคาแพง ซึ่งถ้าหากกินมันลงได้โดยตรงจะสามารถยกระดับความทนทานตามธรรมชาติของผู้ใช้ได้เป็นเวลา 2 ชั่วโมง มันสามารถช่วยส่งเสริมการสร้างรากฐานให้แก่ศิษย์สายนอก หรือ เพิ่มพลังกายจำนวนเล็กน้อยให้แก่ศิษย์สายใน มักใช้เป็นส่วนผสมในการปรุงยา การบริโภคในปริมาณมากจะลดผลลัพธ์ที่ได้ลงไปเป็นอย่างมาก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>เทวรูป, หุ่นเชิด, ตุ๊กตา</Item.FabaoSuffix>
			<From>ทุ่งสมุนไพรหรือการผจญภัย</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_GanodermaLucidum" sParam="Item">
			<ThingName>เห็ดหลินจือ</ThingName>
			<Desc>สมุนไพรราคาแพง ซึ่งถ้าหากกินมันลงได้โดยตรงจะสามารถยืดอายุขัยได้ทันที 3 ปี มันสามารถช่วยส่งเสริมการสร้างรากฐานให้แก่ศิษย์สายนอก หรือ เพิ่มพลังกายจำนวนเล็กน้อยให้แก่ศิษย์สายใน มักใช้เป็นส่วนผสมในการปรุงยา การบริโภคในปริมาณมากจะลดผลลัพธ์ที่ได้ลงไปเป็นอย่างมาก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>เห็ด, หลินจือม่วง, ผง, ร่ม</Item.FabaoSuffix>
			<From>ทุ่งสมุนไพรหรือการผจญภัย</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_RedGinseng" sParam="Item">
			<ThingName>โสมแดง</ThingName>
			<Desc>โสมระดับสูงที่มีสีแดงเข้ม มันสามารถช่วยส่งเสริมการสร้างรากฐานให้แก่ศิษย์สายนอกเป็นอย่างมาก หรือ เพิ่มพลังกายจำนวนเล็กน้อยให้แก่ศิษย์สายใน มักใช้เป็นส่วนผสมในการปรุงยา หากกินมันลงได้โดยตรงจะสามารถยกระดับความทนทานตามธรรมชาติของผู้ใช้ได้เป็นเวลา 2 ชั่วโมงและเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเล็กน้อย ทว่าการบริโภคในปริมาณมากจะลดผลลัพธ์ที่ได้ลงไปเป็นอย่างมาก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>เทวรูป, หุ่นเชิด, ตุ๊กตา</Item.FabaoSuffix>
			<From>การผจญภัยหรือการค้า</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_PurpleGanodermaLucidum" sParam="Item">
			<ThingName>หลินจือม่วง</ThingName>
			<Desc>โสมระดับสูงที่มีสีม่วงอมแดง มันสามารถช่วยส่งเสริมการสร้างรากฐานให้แก่ศิษย์สายนอกเป็นอย่างมาก หรือ เพิ่มพลังกายจำนวนเล็กน้อยให้แก่ศิษย์สายใน สามารถใช้ในการปรุงยาและโอสถวิเศษบางชนิดได้ ซึ่งถ้าหากกินมันลงได้โดยตรงจะสามารถยืดอายุขัยได้ทันที 10 ปี อีกทั้งยังช่วยเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเล็กน้อยอีกด้วย ทว่าการบริโภคในปริมาณมากจะลดผลลัพธ์ที่ได้ลงไปเป็นอย่างมาก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>เห็ด, หลินจือม่วง, ผง, ร่ม</Item.FabaoSuffix>
			<From>การผจญภัยหรือการค้า</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_SoulPearl" sParam="Item">
			<ThingName>ไข่มุกวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>แก่นกลางของสัตว์อสูรที่มีปราณหยินอัดแน่นอยู่ภายใน ว่ากันว่ามันสามารถพบได้ในถ้ำมรณะที่ตั้งอยู่ในภูเขาร้อยแมลง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ลูกปัด, ลูกกลอน, ลูกกลม</Item.FabaoSuffix>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>ตัวอ่อนสัตว์อสูร</Item.BeMaterial.NamePrefix>
			<From>ปีศาจหรือการค้า</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_MonsterBlood" sParam="Item">
			<ThingName>เลือดสัตว์อสูร</ThingName>
			<Desc>เลือดของสัตว์อสูรที่มีปราณหยางอัดแน่นอยู่ภายใน ถึงแม้ว่าจะบรรจุมันลงไปในขวดหยก ทว่าไอร้อนของปราณหยางก็ยังแผ่กระจายออกมาภายนอกอย่างช่วยไม่ได้ ว่ากันว่ามันสามารถพบได้ในหลุมหมื่นอสรพิษแห่งภูเขาร้อยแมลง และหมู่บ้านเนินทรายครวญแห่งมหาทะเลทรายตะวันตก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ของเหลว, น้ำ, หมอกหนา, ควัน, หมอกจาง</Item.FabaoSuffix>
			<From>ปีศาจหรือการค้า</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_Mint" sParam="Item">
			<ThingName>หญ้ากระจ่างจิต</ThingName>
			<Desc>สมุนไพรสามัญที่มีฤกธิ์ทำให้ผ่อนคลาย การกินมันเข้าไปโดยตรงจะสามารถทำให้จิตวิญญาณและปราณของคนผู้นั้นสงบลง อีกทั้งมันยังช่วยยกระดับสภาวะจิตของศิษย์สายในได้อีกด้วย</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ดอกไม้, เกสร</Item.FabaoSuffix>
			<From>ทุ่งสมุนไพรหรือการผจญภัย</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_MagicHerb" sParam="Item">
			<ThingName>หญ้าวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>สมุนไพรที่เปี่ยมด้วยพลังแห่งจิตวิญญาณ มันมีฤกธิ์อ่อนโยนและอบอุ่นและใช้กันอย่างแพร่หลายในการนำมันมาปรุงยาและโอสถ</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ดอกไม้, เกสร</Item.FabaoSuffix>
			<From>ทุ่งสมุนไพรหรือการผจญภัย</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_Ginkgo" sParam="Item">
			<ThingName>ลูกแป๊ะก๊วย</ThingName>
			<Desc>ผลของต้นแป๊ะก๊วย มันมีสรรพคุณทำให้ร่างกายผ่อนคลายและสามารถทำไปใช้ปรุงยาที่ช่วยในการบรรเทาความเครียดได้</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ผลไม้, ลูกปัด, ลูกกลอน, ลูกกลม, โดม</Item.FabaoSuffix>
			<From>พืช</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_SnakeGallbladder" sParam="Item">
			<ThingName>ดีงู</ThingName>
			<Desc>ถุงน้ำดีของงู มันสามารถเติมพลังกายได้ในปริมาณเล็กน้อยหรือใช้เป็นส่วนผสมของยาได้ หากศิษย์สายนอกกินไปเข้าไปจะสามารถปรับปรุงสภาพร่างกายของพวกเขาและเพิ่มประสิทธิภาพของการสร้างรากฐานได้</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ลูกกลอน, ถุงน้ำดี</Item.FabaoSuffix>
			<From>งูหรือการค้า</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_BearGallbladder" sParam="Item">
			<ThingName>ดีหมี</ThingName>
			<Desc>ถุงน้ำดีของหมี มันสามารถเติมพลังกายได้ในปริมาณเล็กน้อยหรือใช้เป็นส่วนผสมของยาได้ หากศิษย์สายนอกกินไปเข้าไปจะสามารถปรับปรุงสภาพร่างกายของพวกเขาและเพิ่มประสิทธิภาพของการสร้างรากฐานได้</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ลูกกลอน, ถุงน้ำดี</Item.FabaoSuffix>
			<From>หมีหรือการค้า</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_Healroot" sParam="Item">
			<ThingName>สมุนไพรป่า</ThingName>
			<Desc>สมุนไพรสามัญที่ใช้รักษาโรคได้หลากหลาย ทว่าผลของมันนั้นมีอยู่อย่างจำกัด</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>แปลไทย: Leaf</Item.FabaoSuffix>
			<From>ทุ่งหรือการผจญภัย</From>
		</Text>
		<Text Name="Item_Hemostatics" sParam="Item">
			<ThingName>ยาหอมรักษา</ThingName>
			<Desc>ยาสามัญสามารถใช้รักษาบาดแผลที่ผิวหนังและมีผลการรักษาที่ชัดเจน</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ทราย, ผลึก, ฝุ่น, ผง, กลิ่นอาย</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SmallCycle" sParam="Item">
			<ThingName>เม็ดยารักษา</ThingName>
			<Desc>ยาสามัญสามารถใช้รักษาอาการบาดเจ็บที่อวัยวะภายในและมีผลการรักษาที่ชัดเจน</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ลูกปัด, ลูกกลอน, ลูกกลม</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Plaster" sParam="Item">
			<ThingName>ยาหอมเชื่อมกระดูก</ThingName>
			<Desc>ยาสามัญสามารถใช้รักษาความเสียหายของกระดูกและมีผลการรักษาที่ชัดเจน</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ทราย, ผลึก, ฝุ่น, ผง, กลิ่นอาย</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_StoneEssenceDrug" sParam="Item">
			<ThingName>ผงหิน</ThingName>
			<Desc>ยาที่ทำโดยการบดแกนหินให้เป็นผงและผสมกับสมุนไพรป่า มีประสิทธิภาพในการรักษาบาดแผลและอาการเจ็บป่วยอย่างเหลือเชื่อ</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ทราย, ผลึก, ฝุ่น, ผง, กลิ่นอาย</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Anodyne" sParam="Item">
			<ThingName>ยาแก้ปวด</ThingName>
			<Desc>ยาสามัญที่สามารถบรรเทาอาการปวดได้อย่างมีประสิทธิภาพ</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ทราย, ผลึก, ฝุ่น, ผง, กลิ่นอาย</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Laxative" sParam="Item">
			<ThingName>ยาถ่าย</ThingName>
			<Desc>ยาสามัญที่ช่วยในการขับถ่าย มันสามารถใช้รักษาอาการต่างๆ เช่น ท้องอืด, ท้องเฟ้อ อย่างไรก็ตาม ผู้ที่รับประทานยาจะรู้สึกอ่อนแอเป็นพิเศษหลังจากฤทธิ์ยาหมดฤทธิ์</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ทราย, ผลึก, ฝุ่น, ผง, กลิ่นอาย</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_ThunderAir" sParam="Item">
			<ThingName>ลมหายใจสวรรค์</ThingName>
			<Desc>ร่องรอยของลมหายใจแห่งสวรรค์ที่ถูกขโมยมาจากท้องฟ้า มันมีพลังที่น่าสะพรึงกลัวไหลเวียนอยู่ภายใน</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ลมหายใจ, ทัณฑ์สวรรค์</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_XianBone" sParam="Item">
			<ThingName>กระดูกเทวะ</ThingName>
			<Desc>กระดูกที่เหลือที่มีพลังศักดิ์สิทธิ์หลังจากร่างกายเซียนอมตะถูกสังหาร หากสามารถแบกรับพลังของมันและรวมเข้ากับร่างกายของตัวเองได้ คนๆ นั้นก็สามารถผสานเข้ากับลมปราณแห่งสวรรค์และลดจำนวนเมล็ดเต๋าลงได้เป็นอย่างมาก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>กระดูก, โครงกระดูก</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_XianBoneBall" sParam="Item">
			<ThingName>สารีริกธาตุ</ThingName>
			<Desc>สารีริกธาตุที่บรรจุพลังแห่งศรัทธาที่หลงเหลือเอาไว้หลังจากการล่มสลายของเทพ หากสามารถต้านทานพลังศักดิ์สิทธิ์ของมันและหลอมมันให้เข้ากับร่างกายของได้ มันสามารถเพิ่มจิตเทพ, สภาวะจิตของคนๆ นั้นได้อย่างถาวรและมีนัยสำคัญ อีกทั้งยังเพิ่มขีดจำกัดสูงสุดของจำนวนผู้พำนักแดนเทวะ (การสวมใส่บนร่างกายก็มีเอฟเฟกต์เล็กน้อยเช่นกัน)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_ZaoHuaYuZi" sParam="Item">
			<ThingName>เมล็ดแห่งโชค</ThingName>
			<Desc>วัตถุลึกลับที่ควบแน่นอยู่ที่ลึกของถ้ำชีพจรมังกรที่ภูเขาคุนหลุน มันเป็นสิ่งที่มีขนาดเล็กมากและต้องใช้วิธีการลับบางอย่างในการใช้ประโยชน์จากมัน</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>หยก, ประทับ</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_BenYuan_None" sParam="Item">
			<ThingName>แก่นแท้แห่งเต๋า</ThingName>
			<Desc>ผลึกที่มีพลังของต้นกำเนิดเต๋าอันบริสุทธิ์ เฉพาะผู้ฝึกตนที่ฝึกวิชาบ่มเพาะไร้ธาตุเท่านั้นที่จะสามารถหลอมกลั่นมันได้ หากหลอมกลั่นได้สำเร็จจะลดเมล็ดเต๋าลงไปเป็นอย่างมากทว่าถ้าหากล้มเหลว ผู้ที่ทำการหลอมกลั่นจะได้รับบาดเจ็บและเพิ่มบาปให้แก่ต้นเอง ยิ่งผู้หลอมกลั่นที่จำนวนเมล็ดเต๋ามากเท่าไรก็ยิ่งมีโอกาสหลอมกลั่นสำเร็จมากขึ้นเท่านั้น ยิ่งทำการหลอมกลั่นบ่อยครั้งประสิทธิภาพของมันก็จะยิ่งลดลง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ผลึก</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>หลอม</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>พยายามหลอมแก่นแท้แห่งเต๋า</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BenYuan_Jin" sParam="Item">
			<ThingName>แก่นแท้ทองคำ</ThingName>
			<Desc>ผลึกที่มีพลังต้นกำเนิดของธาตุทองอันบริสุทธิ์ เฉพาะผู้ฝึกตนที่ฝึกวิชาบ่มเพาะธาตุทองเท่านั้นที่จะสามารถหลอมกลั่นมันได้ หากหลอมกลั่นได้สำเร็จจะลดเมล็ดเต๋าลงไปเป็นอย่างมากทว่าถ้าหากล้มเหลว ผู้ที่ทำการหลอมกลั่นจะได้รับบาดเจ็บและเพิ่มบาปให้แก่ต้นเอง ยิ่งผู้หลอมกลั่นที่จำนวนเมล็ดเต๋ามากเท่าไรก็ยิ่งมีโอกาสหลอมกลั่นสำเร็จมากขึ้นเท่านั้น ยิ่งทำการหลอมกลั่นบ่อยครั้งประสิทธิภาพของมันก็จะยิ่งลดลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BenYuan_Mu" sParam="Item">
			<ThingName>แก่นแท้พฤกษา</ThingName>
			<Desc>ผลึกที่มีพลังต้นกำเนิดของธาตุไม้อันบริสุทธิ์ เฉพาะผู้ฝึกตนที่ฝึกวิชาบ่มเพาะธาตุไม้เท่านั้นที่จะสามารถหลอมกลั่นมันได้ หากหลอมกลั่นได้สำเร็จจะลดเมล็ดเต๋าลงไปเป็นอย่างมากทว่าถ้าหากล้มเหลว ผู้ที่ทำการหลอมกลั่นจะได้รับบาดเจ็บและเพิ่มบาปให้แก่ต้นเอง ยิ่งผู้หลอมกลั่นที่จำนวนเมล็ดเต๋ามากเท่าไรก็ยิ่งมีโอกาสหลอมกลั่นสำเร็จมากขึ้นเท่านั้น ยิ่งทำการหลอมกลั่นบ่อยครั้งประสิทธิภาพของมันก็จะยิ่งลดลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BenYuan_Shui" sParam="Item">
			<ThingName>แก่นแท้วารี</ThingName>
			<Desc>ผลึกที่มีพลังต้นกำเนิดของธาตุน้ำอันบริสุทธิ์ เฉพาะผู้ฝึกตนที่ฝึกวิชาบ่มเพาะธาตุน้ำเท่านั้นที่จะสามารถหลอมกลั่นมันได้ หากหลอมกลั่นได้สำเร็จจะลดเมล็ดเต๋าลงไปเป็นอย่างมากทว่าถ้าหากล้มเหลว ผู้ที่ทำการหลอมกลั่นจะได้รับบาดเจ็บและเพิ่มบาปให้แก่ต้นเอง ยิ่งผู้หลอมกลั่นที่จำนวนเมล็ดเต๋ามากเท่าไรก็ยิ่งมีโอกาสหลอมกลั่นสำเร็จมากขึ้นเท่านั้น ยิ่งทำการหลอมกลั่นบ่อยครั้งประสิทธิภาพของมันก็จะยิ่งลดลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BenYuan_Huo" sParam="Item">
			<ThingName>แก่นแท้อัคคี</ThingName>
			<Desc>ผลึกที่มีพลังต้นกำเนิดของธาตุไฟอันบริสุทธิ์ เฉพาะผู้ฝึกตนที่ฝึกวิชาบ่มเพาะธาตุไฟเท่านั้นที่จะสามารถหลอมกลั่นมันได้ หากหลอมกลั่นได้สำเร็จจะลดเมล็ดเต๋าลงไปเป็นอย่างมากทว่าถ้าหากล้มเหลว ผู้ที่ทำการหลอมกลั่นจะได้รับบาดเจ็บและเพิ่มบาปให้แก่ต้นเอง ยิ่งผู้หลอมกลั่นที่จำนวนเมล็ดเต๋ามากเท่าไรก็ยิ่งมีโอกาสหลอมกลั่นสำเร็จมากขึ้นเท่านั้น ยิ่งทำการหลอมกลั่นบ่อยครั้งประสิทธิภาพของมันก็จะยิ่งลดลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BenYuan_Tu" sParam="Item">
			<ThingName>แก่นแท้ปฐพี</ThingName>
			<Desc>ผลึกที่มีพลังต้นกำเนิดของธาตุดินอันบริสุทธิ์ เฉพาะผู้ฝึกตนที่ฝึกวิชาบ่มเพาะธาตุดินเท่านั้นที่จะสามารถหลอมกลั่นมันได้ หากหลอมกลั่นได้สำเร็จจะลดเมล็ดเต๋าลงไปเป็นอย่างมากทว่าถ้าหากล้มเหลว ผู้ที่ทำการหลอมกลั่นจะได้รับบาดเจ็บและเพิ่มบาปให้แก่ต้นเอง ยิ่งผู้หลอมกลั่นที่จำนวนเมล็ดเต๋ามากเท่าไรก็ยิ่งมีโอกาสหลอมกลั่นสำเร็จมากขึ้นเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_YuanHunLu" sParam="Item">
			<ThingName>น้ำศักดิ์สิทธิ์</ThingName>
			<Desc>น้ำค้างที่บรรจุแก่นแท้จิตวิญญาณของสัตว์อสูร การกินมันลงไปจะทำให้กระบวนการคิดช้าลงและฟื้นฟูความเสียหายให้กับวิญญาณปฐมกาล อย่างไรก็ตาม การชะลอความคิดจะส่งผลเสียต่อทักษะทางสภาวะจิตและจะทำให้สติปัญญาลดลง 10%</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ของเหลว, น้ำ, หมอกหนา, ควัน, หมอกจาง</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_XieHunLu" sParam="Item">
			<ThingName>น้ำต้องสาป</ThingName>
			<Desc>น้ำค้างที่บรรจุแก่นแท้จิตวิญญาณของสัตว์อสูร การกินมันลงไปจะเร่งกระบวนการคิดเป็นระยะเวลาหนึ่งฤดูกาล ส่งผลให้เพิ่มสติปัญญาขึ้น 10% และยกระดับความสามารถในการเรียนรู้ อย่างไรก็ตาม การเร่งกระบวนการคิดนี้จะเป็นการดึงเอาพลังวิญญาณออกมาใช้และสร้างความเสียหายให้กับวิญญาณปฐมกาลของตน</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ของเหลว, น้ำ, หมอกหนา, ควัน, หมอกจาง</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_YanDaoGuo" sParam="Item">
			<ThingName>ผลรู้แจ้ง</ThingName>
			<Desc>ผลไม้ประหลาดที่มีพลังของลมหายใจสวรรค์ไหลเวียนอยู่ภายใน การกินมันจะช่วยให้สามารถสังเกตถึงวิถีความเป็นไปของเต๋าสวรรค์ได้มากยิ่งขึ้นและกลายเป็นหนึ่งเดียวกับเต๋าอย่างกลมกลืน ส่งผลให้เพิ่มจำนวนเมล็ดเต๋าขึ้นมาเป็นอย่างมาก อีกทั้งยังช่วยลดแต้มบาปลงไปเป็นอย่างมากอีกด้วย</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ลูกปัด, ลูกกลอน, ลูกกลม</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_QieDaoGuo" sParam="Item">
			<ThingName>ผลดึงสวรรค์</ThingName>
			<Desc>ผลไม้ประหลาดที่มีพลังของลมหายใจสวรรค์ไหลเวียนอยู่ภายใน การกินมันจะช่วยให้สามารถขโมยพลังบางส่วนมาจากวิถีเต๋าสวรรค์ ส่งผลให้ลดจำนวนเมล็ดเต๋าลงไปเป็นอย่างมาก ทว่ามันกลับเพิ่มแต้มบาปขึ้นมาเป็นอย่างมาก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ลูกปัด, ลูกกลอน, ลูกกลม</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_XianDaoShenNian" sParam="Item">
			<ThingName>ดวงจิตเทวะ</ThingName>
			<Desc>ดวงจิตศักดิ์สิทธิ์ที่รั่วไหลออกมาจากกระดูกของเซียน ผู้ฝึกตนสามารถใช้มันเพื่อหล่อหลอมจิตใจและขัดเกลาร่างกายของพวกเขาได้ ด้วยความช่วยเหลือจากมันมันจะทำให้ผู้ฝึกตนสามารถคงความรู้และค่าแนวคิดจำนวนเล็กๆ จำนวนหนึ่งเอาไว้ได้หลังจากที่พวกเขาได้ทำการเกิดใหม่ เมื่อใช้สิ่งๆ นี้ในการเกิดใหม่เป็นครั้งแรก ศักยภาพของคนๆ นั้นจะได้รับการยกระดับขึ้นเนื่องจากการหล่อเลี้ยงจิตวิญญาณศักดิ์สิทธิ์</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>วิญญาณ, ดวงจิต</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_XianDaoXieNian" sParam="Item">
			<ThingName>ดวงจิตมาร</ThingName>
			<Desc>ดวงจิตต้องสาปที่รั่วไหลออกมาจากกระดูกของเซียนมาร ผู้ฝึกตนสามารถใช้มันเพื่อหล่อหลอมจิตใจและขัดเกลาร่างกายของพวกเขาได้ ด้วยความช่วยเหลือจากมันมันจะทำให้ผู้ฝึกตนสามารถคงความรู้และค่าแนวคิดจำนวนมากเอาไว้ได้หลังจากที่พวกเขาได้ทำการเกิดใหม่ ทว่าถ้าหากใช้สิ่งนี้ในการเกิดใหม่ก็จะส่งผลให้ศักยภาพของคนๆ นั้นถูกลดระดับลงเนื่องการกัดกร่อนของจิตวิญญาณต้องสาป</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>วิญญาณ, ดวงจิต</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WinterWarm" sParam="Item">
			<ThingName>หนอนหิมะ</ThingName>
			<Desc>ตัวเต็มวัยของหนอนหิมะอัคคีที่เจริญเติบขึ้นขึ้นมาในฤดูหนาว การกินมันเข้าไปจะช่วยเพิ่มความต้านทานต่อความหนาวเย็นได้เล็กน้อย</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>หนอน</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SummerHerb" sParam="Item">
			<ThingName>หญ้าฤดูร้อน</ThingName>
			<Desc>ตัวเต็มวัยของหนอนหิมะอัคคีที่เจริญเติบขึ้นขึ้นมาในฤดูร้อน การกินมันเข้าไปจะช่วยเพิ่มความต้านทานต่อความร้อนได้เล็กน้อย</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>หญ้าแห้ง</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_God_ZhiNianJieJing" sParam="Item">
			<ThingName>มณีกิเลส</ThingName>
			<Desc>คริสตัลที่ตกตะกอนจากความหมกมุ่นในจิตใจของมนุษย์ ประกอบด้วยอารมณ์, ความปรารถนา, และความคิดที่ขุ่นเคืองอันรุนแรง ไม่มีใครรู้ว่ามันใช้ทำอะไรได้บ้าง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ผลึก</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_God_JieHui" sParam="Item">
			<ThingName>ธุลีเซียน</ThingName>
			<Desc>เถ้ากระดูกที่เกิดจากร่างกายของผู้ฝึกตนที่ถูกสังหารไปโดยความเกรี้ยวกราดของทัณฑ์สวรรค์ ว่ากันว่าเถ้ากระดูกนี้มีบาปของผู้ที่เป็นเจ้าของควบแน่นอยู่ภายใน</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ผง</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
	</List>
</Texts>