<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="DanBase" sParam="Item">
			<Item.FabaoSuffix>ลูกปัด, ลูกกลอน, ลูกกลม</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_BasePracticeDrug" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถบ่มปราณ</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ถูกคิดค้นโดยเซียนอมตะ มันสามารถควบคุมธาตุทั้งภายในร่างและระเบิดความสามารถแฝงของผู้ใช้ออกชั่วคราว เพิ่มการรับรู้,ความอีด และสติปัญญา 30% เป็นระยะเวลา 48 ชั่วโมง เมื่อศิษย์สายนอกกลืนเข้าไปมันสามารถเพิ่มรากฐานการฝึกได้อย่างมีนัยสำคัญ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_JingYuan" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถพลังกาย</ThingName>
			<Desc>ยกระดับการฟื้นฟูพลังกาย,เพิ่มอัตราความหิวและการแปลงพลังกายเป็นระยะเวลา 7 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_JingYuan2" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถโสม</ThingName>
			<Desc>ยกระดับการฟื้นฟูพลังกาย,เพิ่มอัตราความหิวและการแปลงพลังกายเป็นระยะเวลา 14 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_JingYuan3" sParam="Item">
			<ThingName>ผงแกนพฤกษา</ThingName>
			<Desc>ยกระดับการฟื้นฟูพลังกาย,เพิ่มอัตราความหิวและการแปลงพลังกายเป็นระยะเวลา 28 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Ling" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถฟื้นฟูปราณ</ThingName>
			<Desc>โอสถที่เต็มไปด้วยปราณที่อัดแน่นอยู่ภายใน เมื่อกลืนมันลงไปจะฟื้นฟูปราณ 3000 หน่วยและเพิ่มอัตราฟื้นฟูปราณเป็นเวลา 6 ชั่วโมง *คำเตือน* ผู้ใช้ควรอยู่ในขอบเขตเขตสร้างแก่นลมปราณเป็นอย่างน้อย มิฉะนั้นผู้ใช้อาจจะได้รับบาดเจ็บหรือตายจากปราณที่อัดแน่นในเม็ดยาได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Ling2" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถตะวัน</ThingName>
			<Desc>โอสถสีม่วงดำ มันมีความสามารถในการฟื้นฟูปราณเป็นจำนวนมหาศาล อีกทั้งยังเพิ่มปริมาณสูงสุดให้แก่ผู้ใช้อีกด้วย ประสิทธิภาพของมันจะส่งผลอย่างเต็มที่เฉพาะครั้งแรกที่ใช้เท่านั้น ประสิทธิภาพจะลดลงไปอย่างมากในครั้งต่อๆ ไป *คำเตือน* ผู้ใช้ควรอยู่ในขอบเขตเขตแก่นทองคำเป็นอย่างน้อย มิฉะนั้นผู้ใช้อาจจะได้รับบาดเจ็บหรือตายจากปราณที่อัดแน่นในเม็ดยาได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_PracticeRate" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถจิตนึกคิด</ThingName>
			<Desc>โอสถที่หลอมจากผลดาราทองคำและใบไม้พิสุทธิ์ มันสามารถกระตุ้นกระบวนการคิดได้เป็นอย่างดี เพิ่มโอกาสในการทะลวงขอบเขตสองเท่า มีผลเป็นระยะเวลา 24 ชั่วโมง เมื่อทานมันไปครั้งหนึ่งแล้วร่างกายจะต้านทานฤทธิ์ยาในครั้งต่อๆ ไปเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_PracticeSpeed" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถเร่งปราณ</ThingName>
			<Desc>โอสถที่หลอมจากผลเพลิงกัลป์ เพิ่มความเร็วการบ่มเพาะ 30% มีผลเป็นระยะเวลา 24 ชั่วโมง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CalmDown" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถใจพิสุทธิ์</ThingName>
			<Desc>โอสถที่หลอมจากใบไม้พิสุทธิ์และผงผลึกน้ำแข็ง มันสามารถทำให้สภาวะจิตใจของผู้ใช้มั่นคงได้ในระดับหนึ่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Happiness" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถเริงใจ</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ทำให้ผู้ใช้รู้สึกมีความสุขเป็นระยะเวลา 2 วัน ทว่าจะลดประสิทธิภาพในการทำงานทุกอย่างลง 50%</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_NoHunger" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถดูดซับปราณ</ThingName>
			<Desc>เมื่อกลืนโอสถดูดซับปราณ ความสามารถในการดูดซับปราณจะเพิ่มขึ้นนาน 2 วัน และผู้ใช้จะไม่รู้สึกหิวในช่วงเวลา 2 วันนี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_NoHunger2" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถอิ่มทิพย์</ThingName>
			<Desc>เมื่อกลืนโอสถอิ่มทิพย์ จะทำให้ไม่หิวเป็นเวลา 2 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_NoHunger1" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดเสบียง</ThingName>
			<Desc>ลดอัตราการใช้สารอาหาร,ลดความหิวและลดอัตราเหนื่อยล้า นาน 2วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LostSoul" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถนิทรา</ThingName>
			<Desc>เมื่อผู้ใช้กลืนมันเข้าไป ตัวยาภายในโอสถจะเข้าไปกดสมองของผู้ที่รับประทานมันเข้าไป ทำให้คนผู้นั้นหลับใหลเป็นเวลา 3 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_DredgeQi1" sParam="Item">
			<ThingName>ผงวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>ผงวิเศษที่ทำมาจากโสมและหลินจือม่วง มันสามารถกระตุ้นจุดชีพจรปราณที่ติดขัดและรักษาอาการบาดเจ็บประเภท "วิญญาณ" ได้</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_DredgeQi" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถปราณไหลเวียน</ThingName>
			<Desc>โอสถที่สามารถรักษาอาการชีพจรปราณที่ผิดปกติภายในร่างได้ มันสามารถรักษาอาการบาดเจ็บประเภท "วิญญาณ" ได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_WuLingSan" sParam="Item">
			<ThingName>ผงรักษา</ThingName>
			<Desc>ผงวิเศษที่สามารถรักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "ทอง", "ไม้", "น้ำ", "ไฟ" และ "ดิน" ได้; ประสิทธิภาพการรักษาค่อนข้างช้า</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureJinDamage" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถพฤกษา</ThingName>
			<Desc>รักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "ไม้" ในทันที</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureMuDamage" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถพสุธา</ThingName>
			<Desc>รักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "ดิน" ในทันที</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureShuiDamage" sParam="Item">
			<ThingName>ผงอัคคี</ThingName>
			<Desc>รักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "ไฟ" ในทันที</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureHuoDamage" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถทองคำ</ThingName>
			<Desc>รักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "ทอง" ในทันที</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureTuDamage" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถวารี</ThingName>
			<Desc>รักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "น้ำ" ในทันที</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureFiveElementDamage" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถเยียวยาธาตุ</ThingName>
			<Desc>โอสถวิเศษที่สามารถรักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "ทอง" "ไม้" "น้ำ" "ไฟ" "ดิน" ได้ อีกทั้งมีประสิทธิภาพในการรักษาที่รวดเร็ว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Restore" sParam="Item">
			<ThingName>ผงขจัดแผลเป็น</ThingName>
			<Desc>กระตุ้นประสิทธิภาพของร่างกาย รักษารอยแผลเป็น</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ExtremeLofty" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถเทวะขจัดโรคา</ThingName>
			<Desc>หนึ่งในโอสถต่อต้านสวรรค์ฝืนชะตาฟ้า ว่ากันว่ามันสามารถนำผู้ที่อยู่ ณ ขอบเหวแห่งความตายให้กลับมามีชีวิตได้ แม้ว่าคนผู้นั้นจะเหลือลมหายใจอยู่อีกเพียงแค่เฮือกสุดท้ายก็ตาม แต่อย่างไรก็ตามมันไม่สามารถใช้กับผู้ที่กำลังตายได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_HundredRefine" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถวัฏเกิดตาย</ThingName>
			<Desc>โอสถแห่งเต๋าที่ตลอดชีวิตจะมีผลเพียงแค่ครั้งเดัยวเท่านั้น เพิ่มความเร็วการบ่มเพาะอย่างมหาศาล *คำเตือน* ควรใช้หลังจากเข้าสู่ขอบเขตแก่นทองคำแล้วเท่านั้น มิฉะนั้นผู้ใช้อาจจะได้รับบาดเจ็บหรือตายจากปราณที่อัดแน่นในเม็ดยาได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife1" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถชีวิต</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ช่วยเพิ่มอายุขัย 180 ปี ประสิทธิภาพของมันจะส่งผลอย่างเต็มที่เฉพาะครั้งแรกที่ใช้เท่านั้น ประสิทธิภาพจะลดลงไปอย่างมากในครั้งต่อๆ ไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife2" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถพลังชีพ</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่ช่วยเพิ่มอายุขัย 200 ปี ประสิทธิภาพของมันจะส่งผลอย่างเต็มที่เฉพาะครั้งแรกที่ใช้เท่านั้น ประสิทธิภาพจะลดลงไปอย่างมากในครั้งต่อๆ ไป</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife3" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถชีพนิรันดร์</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ช่วยเพิ่มอายุขัย 500 ปี อีกทั้งยังเพิ่มค่าสถานะพื้นฐานทั้งห้าอย่างละ 10% ประสิทธิภาพของมันจะส่งผลอย่างเต็มที่เฉพาะครั้งแรกที่ใช้เท่านั้น ประสิทธิภาพจะลดลงไปอย่างมากในครั้งต่อๆ ไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife4" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถฟื้นฟูชีพ</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ช่วยเพิ่มอายุขัย 256 ปี ประสิทธิภาพของมันจะส่งผลอย่างเต็มที่เฉพาะครั้งแรกที่ใช้เท่านั้น ประสิทธิภาพจะลดลงไปอย่างมากในครั้งต่อๆ ไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife5" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถอนาคตกาล</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ช่วยเพิ่มอายุขัย 490 ปี อีกทั้งยังเลื่อนระยะเวลาที่จะต้องรับทัณฑ์สวรรค์ออกไปอีก 49 วัน ประสิทธิภาพของมันจะส่งผลอย่างเต็มที่เฉพาะครั้งแรกที่ใช้เท่านั้น ประสิทธิภาพจะลดลงไปอย่างมากในครั้งต่อๆ ไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseNeckCountdown1" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถผสานชีพ</ThingName>
			<Desc>โอสถที่สามารถเลื่อนระยะเวลาที่จะต้องรับทัณฑ์สวรรค์ออกไปอีก 108 วัน ประสิทธิภาพของมันจะส่งผลอย่างเต็มที่เฉพาะครั้งแรกที่ใช้เท่านั้น ประสิทธิภาพจะลดลงไปอย่างมากในครั้งต่อๆ ไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseNeckCountdown2" sParam="Item">
			<ThingName>ผงลวงสวรรค์</ThingName>
			<Desc>หลอกลวงสวรรค์โดยใช้วิญญาณอสูรภายในไข่มุกวิญญาณทั้งเก้ามาบดเป็นยา ทำให้สามารถเลื่อนระยะเวลาที่จะต้องรับทัณฑ์สวรรค์ออกไปอีก 27 วัน (สามารถใช้ได้หลายครั้ง)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_SwordBall" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถจิตกระบี่</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ถูกบันทึกไว้ในคัมภีร์เจ็ดวิถีกระบี่สังหาร มันสามารถสร้างได้โดยการหลอมแกนโลหะทั้งห้าในเตาหลอมโอสถ *คำเตือน* ห้ามกินเด็ดขาด</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Defense" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถโล่ปราณ</ThingName>
			<Desc>เพิ่มพื้นฐานเกราะปราณ 24 ชั่วโมง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Ling3" sParam="Item">
			<ThingName>ผงศักดิ์สิทธิ์</ThingName>
			<Desc>ฟื้นฟู 300,000 ปราณ และเพิ่มปริมาณสูงสุดเป็นจำนวน 100,000 หน่วย นาน 48 ชั่วโมง *คำเตือน* หากพื้นฐานฝึกตนของผู้ใช้ต่ำเกินไป ร่างอาจระเบิดได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase1" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถรับรู้</ThingName>
			<Desc>เมื่อกลืนลงไปมันจะกระตุ้นปราณดั้งเดิม เพิ่มการรับรู้ 30% นาน 48 ชั่วโมง อย่างไรก็ตาม ผู้ใช้จะต้องสูญเสียอายุขัยเป็นจำนวน 3 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase2" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถกายา</ThingName>
			<Desc>เมื่อกลืนลงไปมันจะกระตุ้นปราณดั้งเดิม เพิ่มความอึด 30% นาน 48 ชั่วโมง อย่างไรก็ตาม ผู้ใช้จะต้องสูญเสียอายุขัยเป็นจำนวน 3 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase3" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถเสน่ห์</ThingName>
			<Desc>เมื่อกลืนลงไปมันจะกระตุ้นปราณดั้งเดิม เพิ่มเสน่ห์ 30% นาน 48 ชั่วโมง อย่างไรก็ตาม ผู้ใช้จะต้องสูญเสียอายุขัยเป็นจำนวน 3 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase4" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถปัญญา</ThingName>
			<Desc>เมื่อกลืนลงไปมันจะกระตุ้นปราณดั้งเดิม เพิ่มสติปัญญา 30% นาน 48 ชั่วโมง อย่างไรก็ตาม ผู้ใช้จะต้องสูญเสียอายุขัยเป็นจำนวน 3 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase5" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถฟ้าอวยพร</ThingName>
			<Desc>เมื่อกลืนลงไปมันจะกระตุ้นปราณดั้งเดิม เพิ่มโชค 30% นาน 48 ชั่วโมง อย่างไรก็ตาม ผู้ใช้จะต้องสูญเสียอายุขัยเป็นจำนวน 3 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBaseFromLife" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถห้าเทวะ</ThingName>
			<Desc>เมื่อกลืนลงไปมันจะกระตุ้นปราณดั้งเดิม เพิ่มค่าสถานะพื้นฐานทั้งห้าอย่างละ 10% อย่างไรก็ตาม ผู้ใช้จะต้องสูญเสียอายุขัยเป็นจำนวน 60 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail1" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถที่ล้มเหลว</ThingName>
			<Desc>สิ่งที่เหลืออยู่จากการหลอมโอสถที่ผิดพลาด มันมีพลังที่แปลกๆ อยู่ภายในตัวยา มีเพียงสวรรค์เท่านั้นที่รู้ว่าจะเกิดอะไรถ้าถ้าหากกลืนมันลงไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail2" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถที่ล้มเหลว</ThingName>
			<Desc>สิ่งที่เหลืออยู่จากการหลอมโอสถที่ผิดพลาด มันมีพลังที่แปลกๆ อยู่ภายในตัวยา มีเพียงสวรรค์เท่านั้นที่รู้ว่าจะเกิดอะไรถ้าถ้าหากกลืนมันลงไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail3" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถที่ล้มเหลว</ThingName>
			<Desc>สิ่งที่เหลืออยู่จากการหลอมโอสถที่ผิดพลาด มันมีพลังที่แปลกๆ อยู่ภายในตัวยา มีเพียงสวรรค์เท่านั้นที่รู้ว่าจะเกิดอะไรถ้าถ้าหากกลืนมันลงไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail4" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถที่ล้มเหลว</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ล้มเหลวที่ดูเหมือนว่าจะดูดซับไฟของเตาหลอมโอสถมากเกินไป การกินมันเข้าไปจะทำให้อวัยวะภายในทั้งห้าถูกแผดเผาและลดอายุขัย ทว่าหากคนผู้นั้นรอดตายมาได้ละก็... บางทีอาจจะได้รับผลประโยชน์บางอย่าง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail5" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถที่ล้มเหลว</ThingName>
			<Desc>สิ่งที่เหลืออยู่จากการหลอมโอสถที่ผิดพลาด มันมีพลังที่แปลกๆ อยู่ภายในตัวยา มีเพียงสวรรค์เท่านั้นที่รู้ว่าจะเกิดอะไรถ้าถ้าหากกลืนมันลงไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_TreeEXP" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถเทพวิถีฟ้า</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ซึ่งผสานรวมกับพลังแห่งสวรรค์ มีความสามารถในการช่วยให้ผู้ใช้สามารถรับรู้ได้ถึงส่วนหนึ่งของเต๋าแห่งสวรรค์และได้รับแนวคิดมาโดยที่จำนวนแนวคิดที่ได้รับนั้นจะขึ้นอยู่กับสติปัญญาและสภาวะจิตของผู้ใช้โอสถ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Thin" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถลดความอ้วน</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ถูกคิดค้นโดยเซียนอมตะ เมื่อใช้จะทำให้คนผู้นั้นมีรูปร่างที่ผอมลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถคงโฉม</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ถูกคิดค้นโดยเซียนอมตะ เมื่อใช้จะทำให้คนผู้นั้นมีรูปร่างหน้าตาที่ไม่เปลี่ยนแปลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceUnLock" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถคืนร่าง</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ถูกคิดค้นโดยเซียนอมตะ มีความสามารถคืนร่างเดิมที่แท้จริงของผู้ใช้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock1" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถหน้าเด็ก</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ถูกคิดค้นโดยเซียนอมตะ เมื่อใช้จะทำให้คนผู้นั้นมีหน้าตาที่เด็กลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock2" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถหน้าผู้ใหญ่</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ถูกคิดค้นโดยเซียนอมตะ เมื่อใช้จะทำให้คนผู้นั้นมีหน้าตาที่เป็นผู้ใหญ่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock3" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถหน้าแก่</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ถูกคิดค้นโดยเซียนอมตะ เมื่อใช้จะทำให้คนผู้นั้นมีใบหน้าที่แก่ลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fat" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถเพิ่มกล้าม</ThingName>
			<Desc>โอสถที่ถูกคิดค้นโดยเซียนอมตะ เพิ่มกล้ามเนื้อให้แก่ร่างกายของผู้ใช้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul1" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถจิตปวดร้าว</ThingName>
			<Desc>โอสถที่หลอมมาจากมณีจิตอาฆาต เมื่อกลืนมันลงไปจะได้รับแนวคิดจำนวนหนึ่ง อย่างไรก็ตามเนื่องจากความหนาวเย็นของเม็ดยาและจิตวิญญาณที่อาฆาตแค้น อายุขัยของผู้ใช้จะลดลงไป 9 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul2" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถฉีกวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>โอสถที่หลอมมาจากมณีดวงจิต เมื่อกลืนมันลงไปจะได้รับแนวคิดจำนวนหนึ่ง อย่างไรก็ตามเนื่อง ชีพจรปราณของผู้ใช้จะได้รับบาดเจ็บจากความรุนแรงของจิตวิญญาณภายในเม็ดยา ทำให้ปริมาณปราณสูงสุดลดลงไป 10 หน่วย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul3" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถใจสงบ</ThingName>
			<Desc>โอสถที่หลอมมาจากมณีจิตไร้โศก เมื่อกลืนมันลงไปจะได้รับแนวคิดจำนวนหนึ่ง เมื่อใช้โอสถหลายครั้ง ประสิทธิภาพของโอสถจะลดลงไปเรื่อยๆ ผู้ใช้จะได้รับผลกระทบจากสติที่ถูกตัวยากดทับจนส่งผลให้สมองได้รับบาดเจ็บ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul4" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถแผดเผา</ThingName>
			<Desc>โอสถที่หลอมมาจากมณีจิตไร้โศก เมื่อกลืนมันลงไป อายุขัย 100 ปีของผู้ใช้จะถูกเผาผลาญไป เพิ่มความรอบรู้เหนือธรรมดาเป็นระยะเวลา 2 ชั่วโมง และเพิ่มประสิทธิภาพการได้รับแนวคิดอย่างมหาศาล อย่างไรก็ตามโอสถชนิดนี้มีผลข้างเคียงต่อจิตใจของผู้ใช้อย่างรุนแรง ทำให้สติปัญญาของผู้ใช้ลดลงไปอย่างถาวร 20% เมื่อใช้โอสถหลายครั้ง ประสิทธิภาพของโอสถจะลดลงไปเรื่อยๆ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LunHui1" sParam="Item">
			<ThingName>ผนึกความทรงจำ: โลกดารา</ThingName>
			<Desc>หลังกลืนลงไปแล้ว ผู้ใช้จะได้รับแนวคิดและถูกขับเคลือนโดยความทรงจำมากมาย\n[color=#D06508]นี่เป็นการขอบคุณสำหรับซีรี่ส์วิดีโอ โลกดารา ที่สร้างโดย เซียวเหยาซานเหริน ที่ให้ความแข็งแกร่งและความสุขแก่ข้า![/color]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ReBorn" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถเกิดใหม่</ThingName>
			<Desc>โอสถที่หลอมโดยการใช้มณีวิญญาณและไข่มุกวิญญาณเป็นแกนหลัก มันสามารถทำให้ผู้ใช้ย้อนกลับไปเกิดใหม่เป็นคนธรรมดาได้ ร่างกายที่เกิดใหม่นั้นจะถูกสร้างขึ้นมาใหม่อย่างสมบูรณ์ มันสามารถช่วยคนที่ใกล้ตายได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ReBorn_4" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถนิพพาน</ThingName>
			<Desc>โอสถที่หลอมขึ้นโดยการควบคุมพลังงานจากวัฏจักรเป็นตาย มีความสามารถในการเกิดใหม่ในร่างที่สมบูรณ์พร้อม อีกทั้งยังสามารถจดจำแนวคิดทั้งหมดจากชาติก่อนได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LingYuanZhong" sParam="Item">
			<ThingName>เมล็ดพันธ์วิญญาณ</ThingName>
			<Desc>เมล็ดพันธ์ล้ำค่าที่สร้างขึ้นจากการรวมองค์ประกอบโอสถเข้ากับเมล็ดแห่งโชคและมันมีประโยชน์มากมายมหาศาล เมื่อฝังมันลงไปในดิน มันสามารถเปลี่ยนเป็นชีพจรปราณวิญญาณและแผ่ขยายออกไปทุกทิศทาง ค่อยๆ เปลี่ยนผืนดินและผืนน้ำรอบๆ นั้นเป็นดินวิญญาณและน้ำวิญญาณ เมื่อพกมันติดตัวจะทำให้คนผู้นั้นคงทนต่ออุณหภูมิหนาวรร้อน อีกทั้งยังสามารถลดเมล็ดเต๋าโดยการหลอกลวงกฎแห่งสราวงสวรรค์ การกินมันเข้าไปจะเป็นการเพิ่มปริมาณปราณสูงสุดเป็นจำนวนมหาศาล</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>ฝัง</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>ฝังของชิ้นนี้ลงไปในดิน</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LingYuanSha" sParam="Item">
			<ThingName>ละอองแห่งโชค</ThingName>
			<Desc>สร้างโดยวิธีการลับในการฝนเมล็ดแห่งโชคให้กลายเป็นผงละออง ถึงแม้ว่าประสิทธิภาพของมันจะลดลงไป ทว่ามันสามารถใช้เป็นตัวกลางในการร่ายเวทที่ช่วยบำรุงพื้นดินได้หลากหลายครั้ง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LongDan1" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถมังกร</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่กลั่นมาจากวิญญาณปฐมกาลของมังกรวารี มีความสามารถในการเพิ่มวิญญาณย่อยขึ้นมา 1 ดวง เพิ่มอาวุธวิญญาณที่สามารถควบคุมได้ขึ้นมาอีก 1 ช่อง มีผลเพียงครั้งเดียวตลอดชีวิตของคนผู้นั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FengDan1" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถหงส์เพลิง</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่กลั่นมาจากวิญญาณปฐมกาลของหงส์เพลิง มีความสามารถในการเพิ่มวิญญาณย่อยขึ้นมา 1 ดวง เพิ่มอาวุธวิญญาณที่สามารถควบคุมได้ขึ้นมาอีก 1 ช่อง มีผลเพียงครั้งเดียวตลอดชีวิตของคนผู้นั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ZhuLongDan1" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถแสงประทีป</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่กลั่นมาจากวิญญาณปฐมกาลของมังกรเทียน มีความสามารถในการเพิ่มวิญญาณย่อยขึ้นมา 1 ดวง เพิ่มอาวุธวิญญาณที่สามารถควบคุมได้ขึ้นมาอีก 1 ช่อง มีผลเพียงครั้งเดียวตลอดชีวิตของคนผู้นั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FenShen1" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถปฐมกาล</ThingName>
			<Desc>โอสถเทวะจากสมัยโบราณ ว่ากันว่ามันหลอมมาจากปราณแห่งต้นกำเนิดโลก น่าเสียดายที่วิธีการหลอมมันขึ้นมานั้นได้สูญหายไปนานแล้ว เมื่อกลืนมันลงไปมันจะทำให้คนผู้นั้นสามารถเชื่อมต่อกับปราณแห่งสวรรค์และโลกโดยใช้วิญญาณปฐมกาลของตัวเอง อีกทั้งยังเพิ่มวิญญาณย่อยเป็นจำนวน 2 ดวง โอสถเม็ดนี้มีผลเพียงครั้งเดียวตลอดชีวิตของคนผู้นั้นและมันจะมีผลเฉพาะกับผู้ฝึกตนขอบเขตวิญญาณปฐมกาลเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FenShen2" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถรวมหนึ่ง</ThingName>
			<Desc>โอสถเทวะจากสมัยโบราณ น่าเสียดายที่วิธีการหลอมมันขึ้นมานั้นได้สูญหายไปนานแล้ว เมื่อกินมันเข้าไป มันจะทำให้คนผู้นั้นสัมผัสได้ถึงตัวตนอีกตัวตนหนึ่งของตัวเอง สร้างเป็นวิญญาณย่อยดวงใหม่ขึ้นมา โอสถเม็ดนี้มีผลเพียงครั้งเดียวตลอดชีวิตของคนผู้นั้นและมันจะมีผลเฉพาะกับผู้ฝึกตนขอบเขตวิญญาณปฐมกาลเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FenShen3" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถเขตแดน</ThingName>
			<Desc>โอสถเทวะจากสมัยโบราณ น่าเสียดายที่วิธีการหลอมมันขึ้นมานั้นได้สูญหายไปนานแล้ว เมื่อกินมันเข้าไป คนผู้นั้นจะสามารถใช้พลังแห่งเขตแดนตัดแบ่งและสร้างเป็นวิญญาณย่อยขึ้นมาได้ อย่างไรก็ตามมันจะทำให้สภาะจิตของคนผู้นั้นได้รับความเสียหายอย่างถาวร มีผลเฉพาะกับผู้ฝึกตนขอบเขตวิญญาณปฐมกาลเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_TiShen" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถร่างแยก</ThingName>
			<Desc>สามารถสร้างร่างแยกให้ไปเข้าร่วมการประมูลได้ ซึ่งจะสามารถทำให้คนผู้นั้นทำการหลบหนีได้อย่างทันท่วงทีถ้าหากคนผู้นั้นไม่มีหินวิญญาณในการจ่ายราคาของที่ประมูล</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_QiZhi" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถจุดปัญญา</ThingName>
			<Desc>สามารถใช้กับสัตว์ป่า ทำให้พวกมันได้รับปัญญาและปลุกการตื่นรู้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Fall_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถฤดูใบไม้ร่วง</ThingName>
			<Desc>ยกระดับปราณธาตุทอง เพื่อให้สัตว์สามารถเข้าใจฤดูใบไม้ร่วงได้อย่างลึกซึ้งและรู้สึกถึงความคิดที่สอดคล้องกัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Winter_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถฤดูหนาว</ThingName>
			<Desc>ยกระดับปราณธาตุน้ำ เพื่อให้สัตว์สามารถเข้าใจฤดูหนาวได้อย่างลึกซึ้งและรู้สึกถึงความคิดที่สอดคล้องกัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Spring_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถฤดูใบไม้ผลิ</ThingName>
			<Desc>ยกระดับปราณธาตุไม้ เพื่อให้สัตว์สามารถเข้าใจฤดูใบไม้ผลิได้อย่างลึกซึ้งและรู้สึกถึงความคิดที่สอดคล้องกัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Summer_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถฤดูร้อน</ThingName>
			<Desc>ยกระดับปราณธาตุไฟ เพื่อให้สัตว์สามารถเข้าใจฤดูร้อนได้อย่างลึกซึ้งและรู้สึกถึงความคิดที่สอดคล้องกัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Earth_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>โอสถผืนดิน</ThingName>
			<Desc>ยกระดับปราณธาตุดิน เพื่อให้สัตว์สามารถเข้าใจผืนแผ่นดินได้อย่างลึกซึ้งและรู้สึกถึงความคิดที่สอดคล้องกัน</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>