<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="Item_WeaponBow" sParam="Item">
			<ThingName>ธนู</ThingName>
			<Desc>ธนูที่ใช้ในการล่าเป้าหมายระยะไกลได้</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ธนู</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WeaponWoodBow" sParam="Item">
			<ThingName>ธนู</ThingName>
			<Desc>ธนูที่ใช้ในการล่าเป้าหมายระยะไกลได้</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ธนู</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WeaponKnife" sParam="Item">
			<ThingName>ดาบ</ThingName>
			<Desc>ดาบคมเดียวที่สามารถใช้ในการฟันและสับได้เป็นอย่างดี</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ดาบ</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WeaponLance" sParam="Item">
			<ThingName>ทวน</ThingName>
			<Desc>ทวนยาวที่สามารถโจมตีอวัยวะภายในได้อย่างมีประสิทธิภาพ</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ทวน</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WeaponSword" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่</ThingName>
			<Desc>กระบี่ที่ทั้งเบาและยืดหยุ่น มันมีความคมเป็นอย่างมาก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>กระบี่</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WeaponHalbert" sParam="Item">
			<ThingName>ง้าว</ThingName>
			<Desc>อาวุธที่ทั้งทื่อและก็หนัก แรงกระแทกมากพอที่จะทำลายกระดูกและเส้นเอ็นของศัตรู</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ง้าว</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WeaponAxeRing" sParam="Item">
			<ThingName>จักร</ThingName>
			<Desc>อาวุธแปลกๆ ที่ใช้โดยกำมันเอาไว้ดุจดั่งหมัด มันสามารถสร้างบาดแผลจำนวนมากลงบนคู่ต่อสู้ได้อย่างรวดเร็ว</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>จักร</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="SP_Sword1" sParam="Item">
			<ThingName>ดาระบูมบ้า</ThingName>
			<Desc>ว่ากันว่าในดินแดนอันไกลโพ้นทางทิศตะวันตก มีนักรบผู้หนึ่งที่มีนามว่าดาราบูมบาได้ใช้กระบี่เล่มนี้ในการสังหารสิ่งมีชีวิตอันทรงพลังที่เรียกว่า "มังกร" ด้วยเหตุนั้นกระบี่ทั้งเล่มจึงเป็นสีแดงเข้มราวกับถูกยอมเอาไว้ด้วยเลือดมังกร เมื่อโจมตีด้วยกระบี่เล่มนี้ มีโอกาสทำให้ศัตรูบาดเจ็บด้วยอาการธาตุไฟแทรกหัวใจได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SP_Sword2" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่เชิญพิรุณ</ThingName>
			<Desc>กระบี่ไม้ที่ถูกสร้างขึ้นโดยเซียนไม้ขาว จากรูปร่างภายนอกของมันนั้นมันดูธรรมดาเป็นอย่างยิ่ง ทว่ามันกลับมีความสามารถในการเรียกลมเรียกฝนได้อย่างน่าอัศจรรย์</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SP_Sword3" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่แสงจากอนาคต</ThingName>
			<Desc>กระบี่ของชายผู้มีนามว่าหวังเหล่าจู ผู้ที่เป็นเจ้าสำนักที่มีชื่อสำนักว่าสำนักวิทย์ การได้เห็นกระบี่เล่มนี้ก็เปรียบเสมือนกับการได้เห็นหวังเหล่าจู มันมีความสามารถในการเพิ่มขวัญกำลังใจให้กับผู้ใต้บังคับบัญชา ส่งผลให้พวกเขาเหล่านั้นกระตือรือร้นในการทำงานมากยิ่งขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SP_Sword4" sParam="Item">
			<ThingName>กระบี่เงามังกรคู่</ThingName>
			<Desc>กระบี่เล่มนี้เป็นของเซียนกระบี่แสงทมิฬในอดีต มันมีพลังอันทรงพลังที่สามารถผ่าขุนเขาตัดแม่น้ำได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="SP_Bow1" sParam="Item">
			<ThingName>ธนูล่าสัตว์</ThingName>
			<Desc>คันธนูที่ออกแบบมาโดยเฉพาะสำหรับล่าสัตว์ ใช้ลูกศรพิเศษที่เคลือบด้วยยาชาและไม่สามารถเจาะผิวหนังลงไปลึกได้ ดังนั้นโดยทั่วไปจะไม่ทำให้เกิดการบาดเจ็บร้ายแรง</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>