<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="PolicyStory_TreeEXP">
			<DisplayName>ศึกษาเต๋า</DisplayName>
			<Desc>ท่านได้ศึกษาเต๋าแห่งสวรรค์มาพอสมควรและท่านก็สามารถนำมันมาประยุกต์ในการหลอมโอสถได้แล้ว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give1">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>มันเป็นวันที่ดี ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้นำเหล่าสาวกไปยังถนนในเมืองและแจกจ่ายอาหารให้กับผู้คนที่เดินผ่านไปมา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give2">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>มันเป็นวันที่ดี ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้นำเหล่าสาวกไปยังถนนในเมืองและแจกของบริจาคให้แก่ผู้ที่สัญจรไปมา มีขอทานมากมายเข้ามาขอเงินตลอดสองข้างทางของถนน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give3">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>มันเป็นวันที่ดี ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้นำเหล่าสาวกไปยังถนนในเมืองและแจกของบริจาคให้แก่ผู้ที่สัญจรไปมา ต่อมาเขาก็เห็นสะพานหินถล่มลงมาและผู้คนก็ไม่สามารถเดินผ่านมายังที่นี่ได้อีก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give4">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>มันเป็นวันที่ดี ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้นำเหล่าสาวกไปยังถนนในเมืองและแจกของบริจาคให้แก่ผู้ที่สัญจรไปมา เขาเห็นชาวบ้านสองคนกำลังทะเลาะกันเรื่องสุนัขตัวหนึ่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give5">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้นำเหล่าสาวกเข้าไปยังตัวเมืองและแจกของบริจาคให้แก่ผู้ที่สัญจรไปมา เขาเห็นชายสองคนกำลังทะเลาะกันเพื่อแย่งชิงสตรีนางหนึ่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give6">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้นำเหล่าสาวกเข้าไปยังตัวเมืองและแจกของบริจาคให้แก่ผู้ที่สัญจรไปมา พวกเขาได้เห็นชายร่างยักษ์สองคนกำลังต่อสู้กัน คนที่เดินผ่านมาได้อธิบายว่า เป็นเพราะชายคนหนึ่งปลูกต้นไม้ แต่ผลของมันกลับตกลงไปยังบ้านของชายอีกคนและชายคนนั้นก็ไม่ยอมมอบมันให้กับชายเจ้าของต้นไม้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give7">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] กำลังเตรียมตัวที่จะไปทำบุญ ทันใดนั้นก็มีสตรีผู้งดงามคนหนึ่งเดินเข้ามาที่บ้านของผู้แทนสำนัก [NAME] หลังจากนั้นนางได้เริ่มร้องไห้และเล่าว่าลูกของเธอนั้นได้หายตัวไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give8">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] กำลังเตรียมตัวที่จะไปทำบุญ ทันใดนั้นก็มีชายคนหนึ่งได้เข้ามาและขอร้องให้ผู้แทนสำนัก [NAME] ช่วยภรรยาของเขาที่กำลังจะตาย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give9">
			<DisplayName>เหตุการณ์พิเศษ</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้เดินทางไปยังสถานที่ที่ค่อนข้างห่างไกลเพื่อเทศนาธรรม ทว่ากลับถูกโจมตีโดยโจรกลุ่มหนึ่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give10">
			<DisplayName>เหตุการณ์พิเศษ</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้ผ่านไปเจอเหล่าสาวกของ{0} และเห็นว่าพวกเขากำลังให้ทานกับผู้คนที่เดินผ่านไปมา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give11">
			<DisplayName>เหตุการณ์พิเศษ</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้ผ่านไปเจอเหล่าสาวกของ{0} และเห็นว่าพวกเขานั้นกำลังเผยแผ่คำสอนอยู่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give12">
			<DisplayName>เหตุการณ์พิเศษ</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้ผ่านไปเจอเหล่าสาวกของ{0} และเห็นว่าพวกเขานั้นกำลังนั่งสมาธิภาวนากันอยู่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give13">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้นำเหล่าสาวกเข้าไปยังตัวเมืองและแจกของบริจาคให้แก่ผู้ที่สัญจรไปมา เขาได้เจอกับบ้านไม้ที่ผุพังหลังหนึ่งและเจ้าของบ้านก็เป็นคนพิการและไม่สามารถซ่อมแซมได้มันได้ด้วยตัวเอง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give14">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้นำเหล่าสาวกเข้าไปยังตัวเมืองและแจกของบริจาคให้แก่ผู้ที่สัญจรไปมา เขาได้พบเห็นชายคนหนึ่งที่สวมเครื่องแต่งกายจากต่างแดนและกำลังล่อหลอกผู้ที่สัญจรไปมาอยู่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give15">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้นำเหล่าสาวกเข้าไปยังตัวเมืองและแจกของบริจาคให้แก่ผู้ที่สัญจรไปมา เขาได้เดินผ่านร้านสุราสองแห่งซึ่งตั้งฝั่งอยู่ตรงข้ามกันและดูเหมือนว่าพวกเขากำลังโต้เถียงเรื่องธุรกิจกันอยู่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give16">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้นำเหล่าสาวกเข้าไปยังตัวเมืองและแจกของบริจาคให้แก่ผู้ที่สัญจรไปมา เขาได้พบเข้ากับกลุ่มผู้ลี้ภัยกลุ่มหนึ่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give17">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้นำเหล่าสาวกเข้าไปยังตัวเมืองและแจกของบริจาคให้แก่ผู้ที่สัญจรไปมา เขาเห็นชายคนหนึ่งที่ซึ่งป่วยหนักและกำลังจะตายอยู่ข้างถนน ชายคนนั้นได้อ้อนวอนขอให้ผู้แทนสำนัก [NAME] ช่วยให้เขาพ้นจากความทุกข์</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Give18">
			<DisplayName>สร้างบุญกุศล</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้นำเหล่าสาวกเข้าไปยังตัวเมืองและแจกของบริจาคให้แก่ผู้ที่สัญจรไปมา เขาได้บังเอิญไปแตะโดนชายชราผู้หนึ่ง ต่อมาชายชราคนนั้นได้ทิ้งตัวลงนอนและตะโกนว่า "อ๊าาากกกก! มีคนทำขาของข้าหัก! เจ้านี่มันทำข้าของข้าหัก!"</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Product1">
			<DisplayName>ใช้แรงงานคน</DisplayName>
			<Desc>วันนี้เป็นวันที่ดี ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้ตัดสินใจออกไปดูแลคนงาน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_TreasureHunt">
			<DisplayName>ล่าสมบัติ</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้ทำนายดวงชะตาและตัดสินใจนำสาวกกลุ่มหนึ่งออกไปล่าขุมทรัพย์</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Sermon1">
			<DisplayName>เผยแผ่คำสอน</DisplayName>
			<Desc>วันนี้เป็นวันที่อากาศดี ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้เข้าไปในเมืองและเตรียมตัวที่จะเผยแผ่คำสอน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Sermon2">
			<DisplayName>เผยแผ่คำสอน</DisplayName>
			<Desc>วันนี้เป็นวันที่อากาศดี ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้ทำการเผยแผ่คำสอน ทันใดนั้นก็มีชายคนหนึ่งตะโกนออกมา "นี่แกกำลังพูดเรื่องบ้าอะไรกันอยู่!"</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Sermon3">
			<DisplayName>เผยแผ่คำสอน</DisplayName>
			<Desc>วันนี้เป็นวันที่อากาศดี ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้ทำการเผยแผ่คำสอน ต่อมาได้มีบัณฑิตคนหนึ่งเข้ามาโต้แย้งและบอกว่าสิ่งที่ผู้แทนสำนัก [NAME] พูดนั้นมันผิด... มันมีแต่เรื่องหลอกลวงทั้งนั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Sermon4">
			<DisplayName>เผยแผ่คำสอน</DisplayName>
			<Desc>วันนี้เป็นวันที่อากาศดี ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้ทำการเผยแผ่คำสอน และได้มีสตรีวัยกลางคนคนหนึ่งได้ปรบมืออย่างบ้าคลั่ง ทว่าสตรีนางนั้นมิใช่สาวกแต่อย่างใด</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Secret1">
			<DisplayName>วางแผนการ</DisplayName>
			<Desc>วันนี้เป็นวันที่อากาศดี ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้เดินเข้าไปในศาลาลับและเตรียมแผนการ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Secret2">
			<DisplayName>วางแผนการ</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้พบว่า{0}นั้นกำลังเตรียมที่จะดึงชาวบ้านให้เข้าร่วมด้วยการบริจาคสิ่งของ ดังนั้นผู้แทนสำนัก [NAME] จึงเตรียมแผนการขัดขวาง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Secret3">
			<DisplayName>วางแผนการ</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้พบว่า{0}กำลังเตรียมที่จะเผยแพ่คำสอน...ทั้นใดนั้นแผนการอย่างหนึ่งก็ปรากฏเข้ามาในหัวอย่างฉับพลัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Secret4">
			<DisplayName>วางแผนการ</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้พบว่า{0}กำลังเตรียมจัดงานบุญครั้งใหญ่ ดังนั้นผู้แทนสำนัก [NAME] ตัดสินใจวางแผนการบางอย่าง....</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Disp1">
			<DisplayName>พิธีละกิเลส</DisplayName>
			<Desc>วันนี้เป็นวันที่อากาศดี ผู้แทนสำนัก [NAME] ได้เดินเข้าไปในอารามและเตรียมทำพิธีละกิเลส</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Disp2">
			<DisplayName>พิธีละกิเลส</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] เห็นว่าผู้คนต่างใช้ชีวิตอย่างฟุ่มเฟือยตัดสินใจประกอบพิธีละกิเลส</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Disp3">
			<DisplayName>พิธีละกิเลส</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] เห็นว่าคนรวยก็อยู่อย่างฟุ่มเฟือย ส่วนคนจนตายข้างถนนโดยที่ไม่มีใครสนใจ ดังนั้นตัดสินใจประกอบพิธีละกิเลสขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Disp4">
			<DisplayName>พิธีละกิเลส</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] เห็นว่าพวกนอกกฎหมายเต็มบ้านเต็มเมือ ส่วนผู้มีอำนาจกลับปล่อยปละละเลย บางก็สนับสนุนบางพวกมัน ดังนั้นตัดสินใจทำพิธีละกิเลสเพื่อเทศนาคนในเมือง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Disp5">
			<DisplayName>พิธีละกิเลส</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] เห็นว่าพวกทหารแทนที่จะปกป้องกลับข่มเหงชาวบ้านและผู้ถือกฎหมายกลับใช้กฎหมายไปในทางที่ผิด ดังนั้นตัดสินใจทำพิธีละกิเลสขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_OtherDisp1">
			<DisplayName>พิธีละกิเลส</DisplayName>
			<Desc>วันนี้เป็นวันที่อากาศดี ผู้แทนสำนัก [NAME] เห็นว่า[SCHOOL{0}]กำลังทำพิธีละกิเลสกันอยู่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Drought">
			<DisplayName>บรรเทาภัยพิบัติ</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ตัดสินใจวางแผนรับมือกับปัญหาภัยแล้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Flood">
			<DisplayName>บรรเทาภัยพิบัติ</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ตัดสินใจวางแผนรับมือกับปัญหาน้ำท่วม</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_Siberia">
			<DisplayName>บรรเทาภัยพิบัติ</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ตัดสินใจวางแผนรับมือกับปัญหาภัยหนาว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_EarthQuake">
			<DisplayName>บรรเทาภัยพิบัติ</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ตัดสินใจวางแผนรับมือกับปัญหาแผ่นดินไหว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PolicyStory_God1">
			<DisplayName>ร่ายปาฏิหาริย์</DisplayName>
			<Desc>ผู้แทนสำนัก [NAME] ตัดสินใจว่าวันนี้เป็นวันที่ดีที่จะให้เหล่าสาวกได้เห็นถึงปาฏิหาริย์ของผู้ฝึกตนวิถีเทพ</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>