<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BottleNeckChance">
			<Title>สภาวะคอขวดทั่วไป</Title>
			<Desc>การทะลวงขอบเขตของสภาวะคอขวดทั่วไปนั้นสามารถทำได้ง่ายๆ โดยการเลือกสถานที่ที่เหมาะสมและจะมีโอกาสประสบความสำเร็จสูงในการทะลวงขอบเขต</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckExplore">
			<Title>สภาวะคอขวดท่องโลกา</Title>
			<Desc>การทะลวงขอบเขตของสภาวะคอขวดท่องโลกานั้นสามารถทำได้โดยการส่งตัวละครออกท่องโลกเพื่อรวบรวมแนวคิดและประสบการณ์</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckWork">
			<Title>สภาวะคอขวดวิถีชีวิต</Title>
			<Desc>ในสภาวะสภาวะคอขวดวิถีชีวิตนั้นตัวละครจะศูนย์เสียพลังปราณในร่างไปทั้งหมดและจะกลายเป็นเพียงคนธรรมดา ในการทะลวงขอบเขตนั้นคนผู้นั้นจะต้องรวบรวมแนวคิดและประสบการณ์จากการใช้ชีวิตตามวิถีมนุษย์ธรรมดา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckGold">
			<Title>สภาวะคอขวดแก่นทองคำ</Title>
			<Desc>สภาวะคอขวดแก่นทองคำนั้นสำคัญเป็นอย่างมากในการทะลวงขอบเขต ผู้ฝึกตนจะต้องผนึกลมปราณทั้งร่างเพื่อสร้างแก่นทองคำ ซึ่งระดับของแก่นทองคำนั้นจะเป็นตัวตัดสินความสามารถของผู้ฝึกตนนั้นๆ ว่าจะพัฒนาไปได้ไกลแค่ไหนในโลกแห่งการฝึกตน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckThunder">
			<Title>สภาวะคอขวดทัณฑ์สวรรค์</Title>
			<Desc>สภาวะคอขวดทัณฑ์สวรรค์นั้นบททดสอบอันยิ่งใหญของผู้ฝึกตน หากล้มเหลวในการทะลวงขอบเขต อย่างดีคนผู้นั้นจะสูญเสียพื้นฐานการฝึกตนไปทั้งหมด อย่างร้ายก็จะพบกับความตาย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckGod">
			<Title>สภาวะคอขวดประตูเซียน</Title>
			<Desc>สภาวะคอขวดประตูเซียนนั้นคือด่านสุดท้ายในการฝึกตนก่อนที่คนผู้นั้นจะทะลวงขอบเขตและขึ้นสู่การเป็นเซียน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckGodCity">
			<Title>สภาวะคอขวดเทพเจ้า</Title>
			<Desc>การก่อตัวของแดนศักดิ์ศิทธิ์นั้นเป็นช่วงเวลาที่สำคัญที่สุดสำหรับผู้ฝึกตนวิถีเทพ สถานะของแดนศักดิ์ศิทธิ์จะกำหนดระดับความสามารถที่จะบรรลุถึงได้ในอนาคต</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckFuPractice">
			<Title>ยันต์ปฐมกาลต้นกำเนิด</Title>
			<Desc>สภาวะคอขวดชนิดพิเศษสำหรับผู้ฝึกฝนยันต์อาคม ในการทะลวงขอบเขตนั้นผู้ฝึกตนจำเป็นจะต้องใช้ปราณในร่างเขียนสร้างยันต์แห่งต้นกำเนิดขึ้นมา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckDie">
			<Title>สภาวะคอขวดแห่งความตาย</Title>
			<Desc>สภาวะคอขวดเช่นนี้นั่นหมายถึงว่าผู้ฝึกตนคนนั้นได้มาถึงทางตันในวิถีทางแห่งการฝึกตนแล้ว</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>