<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BottleNeckChance">
			<Title>Bình Cảnh (Đột Phá)</Title>
			<Desc>Việc đột phá bình cảnh thông thường có thể thực hiện dễ dàng bằng cách chọn một địa điểm thích hợp và sẽ có cơ hội thành công cao.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckExplore">
			<Title>Bình Cảnh (Lịch Luyện)</Title>
			<Desc>Để đột phá bình cảnh này, cần cử nhân vật đi lịch luyện khắp thế giới để thu thập cảm ngộ và kinh nghiệm.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckWork">
			<Title>Bình Cảnh (Hồng Trần)</Title>
			<Desc>Trong bình cảnh hồng trần, nhân vật sẽ mất hết linh lực và trở thành người thường. Để đột phá, người đó phải thu thập cảm ngộ và kinh nghiệm từ cuộc sống của một người phàm trần.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckGold">
			<Title>Kết Đan</Title>
			<Desc>Kết Đan là giai đoạn cực kỳ quan trọng. Tu chân giả phải ngưng tụ linh lực toàn thân để tạo ra Kim Đan. Phẩm chất của Kim Đan sẽ quyết định tiềm năng phát triển của tu chân giả đó trên con đường tu tiên.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckThunder">
			<Title>Thiên Kiếp</Title>
			<Desc>Thiên kiếp là thử thách vĩ đại nhất của tu chân giả. Nếu thất bại, nhẹ thì mất hết tu vi, nặng thì tử vong.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckGod">
			<Title>Tiên Môn</Title>
			<Desc>Tiên Môn là ải cuối cùng của tu chân giả trước khi phi thăng thành tiên.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckGodCity">
			<Title>Thần Cách</Title>
			<Desc>Việc hình thành Thần Quốc là thời điểm quan trọng nhất đối với Thần tu. Trạng thái của Thần Quốc sẽ quyết định giới hạn sức mạnh có thể đạt được trong tương lai.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckFuPractice">
			<Title>Bản Mệnh Phù</Title>
			<Desc>Bình cảnh đặc biệt dành cho người tu luyện phù chú. Để đột phá, tu chân giả cần dùng linh lực bản thân để vẽ nên Bản Mệnh Phù.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BottleNeckDie">
			<Title>Tử Kiếp</Title>
			<Desc>Bình cảnh này có nghĩa là tu chân giả đã đi vào ngõ cụt trên con đường tu luyện.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>