<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="NpcDiscipleOfJinDan">
			<Notes>ความคิดเห็นเกี่ยวกับผู้ฝึกตนวิถีเซียน</Notes>
			<Title>ผู้ฝึกตนวิถีเซียน</Title>
			<Desc>ผู้บำเพ็จตนที่ฝึกฝนด้วยกฎแห่งแก่นทองคำในการแสวงหาวิถีความเป็นอมตะ แม้ว่าผู้ฝึกตนเส้นทางแห่งเซียนนั้นจะเลือกกฎที่ยาก แต่ก็เป็นกฎแห่งความยิ่งใหญ่ที่ช่วยให้ท่านเข้าใจโลกอย่างถ่องแท้ซึ่งจะนำไปสู่อิสระภาพอันสูงสุด แม้ว่าความแข็งแกร่งของแต่พวกเขาจะถูกจำกัด แต่พวกเขาก็สามารถสร้างค่ายกลขึ้นมาเพื่อร่วมพลังในการรับมือกับศัตรูได้ เหนือสิ่งอื่นใด พวกเขายังช่ำชองในการเล่นแร่แปรธาตุและเขียนยันต์อาคม เปลี่ยนแปลงกฎแห่งธรรมชาติด้วยเวทย์อัศจรรย์ต่างๆ ไม่ต้องสงสัยเลยว่าพวกเขาเป็นเสาหลักในโลกแห่งการบ่มเพาะ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcDiscipleOfGod">
			<Notes>ความคิดเห็นเกี่ยวกับผู้ฝึกตนวิถีเทพ</Notes>
			<Title>ผู้ฝึกตนวิถีเทพ</Title>
			<Desc>ผู้บ่มเพาะที่รวบรวมพลังแห่งความศรัทธาจากผู้คนเพื่อแสวงหาวิถีแห่งทวยเทพ ถึงแม้ว่าพวกเขาจะทรงพลังเนื่องจากพวกเขาสามารถได้รับพลังอย่างไร้ขีดจำกัดจากความศรัทธาที่ไร้สิ้นสุด ทว่าพวกเขาจะสูญเสียอัตลักษณ์ของตนไปอย่างถาวรในกระบวนการเนื่องจากการถูกครอบงำโดยความศรัทธาและกลายเป็นเทพเจ้าที่บริสุทธิ์ไปในที่สุด</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcDiscipleOfBody">
			<Notes>ความคิดเห็นเกี่ยวกับผู้ฝึกตนวิถีกายาอมตะ</Notes>
			<Title>ผู้ฝึกตนวิถีกายา</Title>
			<Desc>วิธีการบ่มเพาะจากยุคบรรพกาล ควบคุมแก่นชีพระหว่างสวรรค์และโลกเพื่อหล่อหลอมร่างกายมนุษย์ธรรมดาให้กลายเป็นกายาอมตะ ผู้ฝึกตนวิถีกายาอมตะนั้นจำเก่งในด้านการต่อสู้เนื่องจากพวกเขามุ่งเน้นไปที่การใช้กำลังกายในการฝึกฝน แม้แต่ผู้เริ่มต้นฝึกฝนยามเมื่อฝึกฝนกระบวนท่าเบื้องต้นก็ยังสามารถกลายเป็นผู้มีพลังในการต่อสู้ได้อย่างรวดเร็ว อย่างไรก็ตามวิธีการหลอมกายานั้นมุ่งเน้นไปที่ร่างกายของตนเองเท่านั้นนี่จึวทำให้ถึงแม้ว่าพวกเขาจะทำการดูดซับพลังงานจากระหว่างสวรรค์และโลกแต่กลับให้ผลตอบแทนเพียงเล็กน้อยเท่านั้น ส่งผลให้พวกเขานั้นฝึกฝนต่อไปได้ยาก และเมื่อเวลาผ่านไป ในที่สุดก็แสดงให้เห็นแล้วว่ามันเป็นการยากที่พวกเขาจะไปประชันกับผู้ฝึกตนเส้นทางแห่งเซียน ดังนั้นพวกเขาจึงค่อยๆ เสื่อมถอยลงไปตามกาลเวลา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcWaiMen">
			<Notes>ความคิดเห็นเกี่ยวกับศิษย์สายนอก</Notes>
			<Title>ปุถุชน</Title>
			<Desc>บรรดาผู้ที่ไม่เคยเหยียบย่ำเข้าไปในโล่กแห่งการบ่มเพาะก็เป็นดั่งใบไม้ที่ถูกพัดไปพัดมาไปในช่วงเวลาที่ยากลำบาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcDaNeng">
			<Notes>ความคิดเห็นเกี่ยวกับปรมาจารย์</Notes>
			<Title>ผู้ฝึกตนโบราณ</Title>
			<Desc>ผู้ฝึกตนที่เข้าสู่การหลับไหลเนื่องจากความเหือดแห้งของปราณธรรมชาติในสมัยโบราณ บัดนี้ได้ตื่นขึ้นและปรากฏกายออกมาแล้ว พวกเขาเหล่านี้นั้นทรงพลังเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcPuppet">
			<Notes>ความคิดเห็นเกี่ยวกับหุ่นเชิด</Notes>
			<Title>หุ่นเชิด</Title>
			<Desc>หุ่นทรงมนุษย์ที่ถูกควบคุมโดยปราณเวทย์ พวกมันสามารถช่วยงานพื้นฐานได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcZombie">
			<Notes>ความคิดเห็นเกี่ยวกับผีดิบ</Notes>
			<Title>ผีดิบ</Title>
			<Desc>ด้วยฮวงจุ้ยที่เลวร้าย บางสิ่งได้กลายพันธ์ไปสู่สิ่งหนึ่งที่ไร้ความนึกคิดและกระหายเลือด</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcTeacher">
			<Notes>ความคิดเห็นเกี่ยวกับผู้ฝึกตนลึกลับ</Notes>
			<Title>ผู้ฝึกตนลึกลับ</Title>
		</Text>
	</List>
</Texts>