<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="NpcDiscipleOfJinDan">
			<Notes>Nhận xét về Tiên Tu</Notes>
			<Title>Tiên Tu</Title>
			<Desc>Tu sĩ tu luyện theo Kim Đan Đạo để tìm kiếm sự bất tử. Mặc dù con đường này khó khăn, nhưng nó là đại đạo giúp thấu hiểu thế giới và đạt được tự do tối thượng. Dù sức mạnh cá nhân có hạn, họ có thể lập trận pháp để hợp lực chống kẻ thù. Hơn nữa, họ tinh thông luyện đan, vẽ bùa, thay đổi quy luật tự nhiên bằng phép thuật kỳ diệu. Không nghi ngờ gì nữa, họ là trụ cột của giới tu chân.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcDiscipleOfGod">
			<Notes>Nhận xét về Thần Tu</Notes>
			<Title>Thần Tu</Title>
			<Desc>Tu sĩ thu thập tín ngưỡng lực từ chúng sinh để theo đuổi Thần đạo. Mặc dù họ rất mạnh mẽ nhờ nguồn sức mạnh vô hạn từ tín ngưỡng, nhưng họ sẽ dần mất đi bản ngã trong quá trình đó do bị tín ngưỡng đồng hóa, cuối cùng trở thành một vị thần thuần túy.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcDiscipleOfBody">
			<Notes>Nhận xét về Thể Tu</Notes>
			<Title>Thể Tu</Title>
			<Desc>Phương pháp tu luyện từ thời thượng cổ, điều khiển tinh hoa thiên địa để rèn luyện cơ thể phàm trần thành bất hoại kim thân. Thể tu rất giỏi chiến đấu vì họ tập trung rèn luyện sức mạnh thể chất. Ngay cả người mới bắt đầu cũng có thể nhanh chóng có được sức chiến đấu. Tuy nhiên, phương pháp này chỉ tập trung vào bản thân, khiến việc hấp thụ năng lượng thiên địa kém hiệu quả, làm cho việc tu luyện về sau rất khó khăn. Theo thời gian, họ khó cạnh tranh với Tiên tu nên dần suy tàn.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcWaiMen">
			<Notes>Nhận xét về đệ tử ngoại môn</Notes>
			<Title>Phàm Nhân</Title>
			<Desc>Những người chưa từng bước chân vào giới tu chân cũng giống như chiếc lá bị cuốn trôi trong thời kỳ khó khăn.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcDaNeng">
			<Notes>Nhận xét về Đại Năng</Notes>
			<Title>Tu Sĩ Cổ Đại</Title>
			<Desc>Những tu sĩ đã ngủ say do linh khí cạn kiệt vào thời thượng cổ, nay đã thức tỉnh và xuất hiện. Họ vô cùng mạnh mẽ.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcPuppet">
			<Notes>Nhận xét về Khôi Lỗi</Notes>
			<Title>Khôi Lỗi</Title>
			<Desc>Người nộm được điều khiển bằng pháp lực, có thể giúp làm các công việc cơ bản.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcZombie">
			<Notes>Nhận xét về Cương Thi</Notes>
			<Title>Cương Thi</Title>
			<Desc>Do phong thủy tồi tệ, một số thứ đã biến đổi thành quái vật vô tri và khát máu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NpcTeacher">
			<Notes>Nhận xét về tu sĩ bí ẩn</Notes>
			<Title>Tu Sĩ Bí Ẩn</Title>
		</Text>
	</List>
</Texts>