<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="PenetrateGong_1_Shui">
			<Title>Lĩnh ngộ - Thập Lục Tuyệt Thiên Quy Lục</Title>
			<Desc>Bí mật của Thập Lục Tuyệt Thiên Quy Lục sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_2_Mu">
			<Title>Lĩnh ngộ - Cửu Chuyển Kim Đan Trực Chỉ</Title>
			<Desc>Bí mật của Cửu Chuyển Kim Đan Trực Chỉ sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_3_Jin">
			<Title>Lĩnh ngộ - Thất Sát Kiếm Quyết</Title>
			<Desc>Bí mật của Thất Sát Kiếm Quyết sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_4_None">
			<Title>Lĩnh ngộ - Thái Thượng Vô Tình Đạo</Title>
			<Desc>Bí mật của Thái Thượng Vô Tình Đạo sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_5_Tu">
			<Title>Lĩnh ngộ - Thâu Thiên Quyết</Title>
			<Desc>Bí mật của Thâu Thiên Quyết sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_6_Huo">
			<Title>Lĩnh ngộ - Thái Nhất Phù Lục</Title>
			<Desc>Bí mật của Thái Nhất Phù Lục sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_7_Huo">
			<Title>Lĩnh ngộ - Ngọc Thanh Tiên Pháp</Title>
			<Desc>Bí mật của Ngọc Thanh Tiên Pháp sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_8_Jin">
			<Title>Lĩnh ngộ - Bắc Đẩu Động Tâm Hạo Nhiên Kiếm</Title>
			<Desc>Bí mật của Bắc Đẩu Động Tâm Hạo Nhiên Kiếm sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_9_Mu">
			<Title>Lĩnh ngộ - Lục Đạo Luân Hồi</Title>
			<Desc>Bí mật của Lục Đạo Luân Hồi sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_10_Huo">
			<Title>Lĩnh ngộ - Tam Dương Tam Muội</Title>
			<Desc>Bí mật của Tam Dương Tam Muội sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_11_Tu">
			<Title>Lĩnh ngộ - Quỳ Hoa Luyện Thần</Title>
			<Desc>Bí mật của Quỳ Hoa Luyện Thần sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_12_None">
			<Title>Lĩnh ngộ - Đa Bảo Diễn</Title>
			<Desc>Bí mật của Đa Bảo Diễn sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_13_None">
			<Title>Lĩnh ngộ - Thái Hòa Thập Lục Động Thiên</Title>
			<Desc>Bí mật của Thái Hòa Thập Lục Động Thiên sẽ được hiển thị tại trang này.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateDengXian">
			<Title>Lĩnh ngộ - Công Pháp Thiên Giai</Title>
			<Desc>Một phần bí mật của công pháp thượng cổ được lưu truyền từ các tu sĩ lang thang sẽ được hiển thị tại đây.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateYuanShen">
			<Title>Lĩnh ngộ - Công Pháp Nguyên Thần Giai</Title>
			<Desc>Một phần bí mật của công pháp Nguyên Thần được lưu truyền từ các tu sĩ lang thang sẽ được hiển thị tại đây.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateJinDan">
			<Title>Lĩnh ngộ - Công Pháp Kim Đan Giai</Title>
			<Desc>Một phần bí mật của công pháp Kim Đan được lưu truyền từ các tu sĩ lang thang sẽ được hiển thị tại đây.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateFanSu">
			<Title>Lĩnh ngộ - Công Pháp Phàm Tục</Title>
			<Desc>Một phần bí mật của công pháp phàm tục được lưu truyền từ các tu sĩ lang thang sẽ được hiển thị tại đây.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>