<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="PenetrateGong_1_Shui">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะสิบหกก้าวสู่เซียน</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะสิบหกก้าวสู่เซียนจะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_2_Mu">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะหมื่นรังสรรค์สรรพวุธ</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะหมื่นวิถีกำเนิดสรรพวุธจะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_3_Jin">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะเจ็ดวิถีกระบี่สังหาร</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะเจ็ดวิถีกระบี่สังหารจะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_4_None">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะหยกอมตะไร้มลทิน</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะหยกอมตะไร้มลทินจะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_5_Tu">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะปราณดึงสวรรค์</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะขโมยสวรรค์จะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_6_Huo">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะเทพโอสถปฐมกาล</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะกลั่นโอสถปฐมกาลจะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_7_Huo">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะจิตสะบั้นใจ</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะสะบั้นอารมณ์จะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_8_Jin">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะกระบี่ทองคำตัดดารา</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะอลหม่านฟาดฟันจะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_9_Mu">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะหกวิถีกำเนิดใหม่</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะหกวิถีกำเนิดใหม๋จะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_10_Huo">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะสุริยันเที่ยงแท้</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะสุริยันเที่ยงแท้จะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_11_Tu">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะกลั่นทานตะวัน</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะกลั่นทานตะวันจะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_12_None">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะอักขระบรรพกาล</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะอักขระบรรพกาลจะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateGong_13_None">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะหยินหยางผันแปร</Title>
			<Desc>ความลับของวิชาบ่มเพาะหยินหยางผันแปร</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateDengXian">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะระดับสวรรค์</Title>
			<Desc>ความลับส่วนหนึ่งของวิชาบ่มเพาะบรรพกาลที่ถูกส่งต่อๆ กันมาจากนักรบพเนจรจะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateYuanShen">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะระดับวิญญาณปฐมกาล</Title>
			<Desc>ความลับส่วนหนึ่งของวิชาบ่มเพาะวิญญาณปฐมกาลที่ถูกส่งต่อๆ กันมาจากนักรบพเนจรจะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateJinDan">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะระดับแก่นทองคำ</Title>
			<Desc>ความลับส่วนหนึ่งของวิชาบ่มเพาะระดับแก่นทองคำที่ถูกส่งต่อๆ กันมาจากนักรบพเนจรจะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="PenetrateFanSu">
			<Title>ทำความเข้าใจ - วิชาบ่มเพาะระดับปฐพี</Title>
			<Desc>ความลับส่วนหนึ่งของวิชาบ่มเพาะระดับปฐพีที่ถูกส่งต่อๆ กันมาจากนักรบพเนจรจะถูกแสดงในหน้านี้</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>