<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_test1">
			<DisplayName>ทดสอบสีเขียว</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งในเวทย์หลอมThể chấtขั้นพื้นฐานที่สุดสำหรับผู้ฝึกตนวิถีThể chấtอมตะ ทุกครั้งที่ใช้วิธีการนี้ ชิ้นส่วนที่เลือกจะได้รับการหลอมแบบธรรมดาหนึ่งครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_test2">
			<DisplayName>ทดสอบม่วง</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งในเวทย์หลอมThể chấtขั้นพื้นฐานที่สุดสำหรับผู้ฝึกตนวิถีThể chấtอมตะ ทุกครั้งที่ใช้วิธีการนี้ ชิ้นส่วนที่เลือกจะได้รับการหลอมแบบธรรมดาหนึ่งครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_test3">
			<DisplayName>ทดสอบสีส้ม</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งในเวทย์หลอมThể chấtขั้นพื้นฐานที่สุดสำหรับผู้ฝึกตนวิถีThể chấtอมตะ ทุกครั้งที่ใช้วิธีการนี้ ชิ้นส่วนที่เลือกจะได้รับการหลอมแบบธรรมดาหนึ่งครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_1">
			<DisplayName>หลอมจุดชีพจร</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งในเวทย์หลอมThể chấtขั้นพื้นฐานที่สุดสำหรับผู้ฝึกตนวิถีThể chấtอมตะ ทุกครั้งที่ใช้วิธีการนี้ ชิ้นส่วนที่เลือกจะได้รับการหลอมแบบธรรมดาหนึ่งครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_1_1">
			<DisplayName>หลอมแปดชีพจร</DisplayName>
			<Desc>หนึ่งในเวทย์หลอมThể chấtขั้นพื้นฐานที่สุดสำหรับผู้ฝึกตนวิถีThể chấtอมตะ ผลลัพธ์ที่ได้เท่ากับการใช้การหลอมจุดชีพจร 8 ครั้งติดต่อกัน ทุกครั้งที่ใช้วิธีการนี้ ชิ้นส่วนที่เลือกจะได้รับการหลอมแบบธรรมดา 8 ครั้ง และครั้งสุดท้ายจะส่งผลให้เกิดเส้นทางวิวัฒนาการที่หายากอย่างน้อยหนึ่งเส้นทาง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_2">
			<DisplayName>หลอมThể chấtอสูรร้าย</DisplayName>
			<Desc>หลอมร่างกายโดยใช้พลังของอสูรร้าย ใช้แก่นเต๋าจำนวนมากเพื่อกระตุ้นให้ร่างกายสร้างเส้นทางการวิวัฒนาการที่มากขึ้น ทุกครั้งที่ใช้วิธีการนี้ ชิ้นส่วนที่เลือกจะได้รับการหลอมจะสร้างเส้นทางวิวัฒนาการที่มากกว่าปกติ 1 ครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_3">
			<DisplayName>หลอมหกวิถี</DisplayName>
			<Desc>ใช้กฏเกณฑ์แห่งวิถีทั้งหกเข้ามาช่วยในการหลอมThể chấtร่วมกันกับแก่นเต๋า ซึ่งทำให้คุณลักษณะอ่อนแอลง แต่ให้ประสิทธิภาพที่สูง ทุกครั้งที่ใช้วิธีการนี้ ชิ้นส่วนที่เลือกจะได้รับการหลอมแบบธรรมดา 6 ครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_4">
			<DisplayName>หลอมวิถีจักรพรรดิ</DisplayName>
			<Desc>ศิลปะแห่งการขัดเกลาร่างกายที่ร่วมสร้างโดยจักรพรรดิโบราณทั้งห้า ใช้แก่นเต๋าจำนวนมากเพื่อกระตุ้นให้เกิดเส้นทางวิวัฒนาการที่หายาก ทุกครั้งที่ใช้วิธีการนี้ ชิ้นส่วนที่เลือกจะหลอมโดยเส้นทางวิวัฒนาการขั้นสูง 1 ครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_5">
			<DisplayName>หลอมThể chấtเก้าหยิน</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดลับการหลอมThể chấtโดยใช้พลังแห่งหยินผสานรวมกับวิชาThần Chi Tiên Tri ทุกครั้งที่ใช้วิธีการนี้ ชิ้นส่วนที่เลือกจะได้รับการหลอมแบบธรรมดา 8 ครั้ง และครั้งสุดท้ายจะส่งผลให้เกิดเส้นทางวิวัฒนาการที่หายากอย่างน้อยหนึ่งเส้นทาง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_6">
			<DisplayName>หลอมดาราม่วง</DisplayName>
			<Desc>เคล็ดลับการหลอมThể chấtโดยใช้พลังจากดวงดาราเข้ามาช่วยในการกำหนดเส้นทางการวิวัฒนาการ ทุกครั้งที่ใช้วิธีการนี้ ชิ้นส่วนที่เลือกจะได้รับการหลอมแบบธรรมดา 14 ครั้ง และครั้งสุดท้ายจะส่งผลให้เกิดเส้นทางวิวัฒนาการที่หายากอย่างน้อยหนึ่งเส้นทาง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_Sp1">
			<DisplayName>หลอมThể chấtตะวัน</DisplayName>
			<Desc>Dùng máu Thánh Hỏa Thú kích thích luyện Đạo Chủng. Dù số hướng tiến hóa ít nhưng tăng cơ hội nhận hướng cao cấp. Nếu dùng để luyện xương sống, có cơ hội nhỏ biến đổi bí ẩn, tăng tiềm năng tiến hóa của toàn bộ xương.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_Sp2">
			<DisplayName>หลอมThể chấtผีร้าย</DisplayName>
			<Desc>ใช้จิตสำนึกของผีร้ายเพื่อกระตุ้นการหลอมแก่นเต๋าภายในร่าง แม้ว่าจำนวนเส้นทางวิวัฒนาการในการหลอมแต่ละครั้งจะน้อย ทว่าวิธีนี้จะทำให้มีโอกาสมากขึ้นในการได้รับเส้นทางวิวัฒนาการขั้นสูง หากใช้วิธีการนี้ในการหลอมสมอง มีโอกาสต่ำที่อวัยวะภายในจะเกิดBiến Đổiลึกลับ ทำให้พัฒนาศักยภาพในการวิวัฒนาการของอวัยวะภายในทั้งหมด</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_Sp3">
			<DisplayName>หลอมThể chấtปฏิปักษ์</DisplayName>
			<Desc>ใช้จิตวิญญาณแห่งเต๋าเพื่อควบคุมพลังแห่งปฏิสารและใช้มันเพื่อกระตุ้นการหลอมแก่นเต๋าภายในร่าง แม้ว่าจำนวนเส้นทางวิวัฒนาการในการหลอมแต่ละครั้งจะน้อย ทว่าวิธีนี้จะทำให้มีโอกาสมากขึ้นในการได้รับเส้นทางวิวัฒนาการขั้นสูง หากใช้วิธีการนี้ในการหลอมหัวใจ มีโอกาสต่ำที่กายเนื้อจะเกิดBiến Đổiลึกลับ ทำให้พัฒนาศักยภาพในการวิวัฒนาการของกายเนื้อทั้งหมด</Desc>
		</Text>
		<Text Name="BPQuenchingMethods_ReQuenching">
			<DisplayName>หลอมThể chấtสิ้นสูญ</DisplayName>
			<Desc>บังคับให้ปราณแท้ภายในร่างให้ทำการปฏิเสธอวัยวะที่ถูกหลอมทั้งหมดบนร่างกายโดยใช้แก่นอมตะเป็นสื่อนำ ด้วยการกระทำเช่นนี้จะทำให้ผลลัพธ์ของการหลอมThể chấtทั้งหมดถูกทำลายไปและส่งผลให้ผู้ฝึกกลับกลายเป็นคนธรรมดาอีกครั้งหนึ่ง</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>