<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Bear_Fat">
			<DisplayName>ชั้นไขมันหนา</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นมีชั้นไขมันที่หนากว่าคนทั่วไป สิ่งนี้ทำให้[IT]สามารถทนต่อความหนาวได้เป็นอย่างดีและมีความต้านทานที่แข็งแกร่งต่อธาตุทั้งห้า</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rabbit_Fast">
			<DisplayName>กระตือรือร้น</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้สามารถทำสิ่งต่างๆ ได้อย่างรวดเร็ว ไม่ว่าจะเป็นการวิ่งหรือการเรียนรู้ ทว่าข้อเสียของ[IT]คือสภาวะจิตที่มีความอดทนต่ำ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Rabbit_Hear">
			<DisplayName>ระมัดระวัง</DisplayName>
			<Desc>คนผู้นี้มีประสาทการได้ยินและประสาทการรับรู้ที่ดีมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Chicken_Sleep">
			<DisplayName>ไม่หลับไม่นอน</DisplayName>
			<Desc>เกิดมาเป็นคนน้อยโดยธรรมชาติ ทำให้[IT]มีช่วงเวลาที่ทำงานได้ยาวนานกว่าคนทั่วไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Wolf_Calm">
			<DisplayName>โหดร้ายเยือกเย็น</DisplayName>
			<Desc>[IT]เกิดมามีพรสวรรค์ยุทธ์ตามธรรมชาติ ทำให้สามารถใช้ทักษะการต่อสู้ได้อย่างชำนาญ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Snake_Progenitor">
			<DisplayName>เผ่าพันธ์โบราณ</DisplayName>
			<Desc>ในสมัยโบราณ ผู้ฝึกตนเผ่าอสรพิษเกล็ดทองนั้นต้องการเปลี่ยนร่างกายตนเองให้กลายเป็นดุจกายาของมังกร ทว่าการกระทำเช่นนี้กลับไปกระตุ้นโทสะของเผ่าพันธ์มังกร และนำมาซึ่งการกวาดล้างเผ่าอสรพิษเกล็ดทองไปจนเกือบสูญพันธ์ จะหลงเหลือก็แค่เพียงคัมภีร์วิชายุทธ์ที่บันทึกเกี่ยวกับวิธีการฝึกฝนกายเนื้อเอาไว้ ซึ่งช่วยให้ผู้ที่ฝึกมีประสาทการรับรู้และพรสวรรค์ที่เหนือกว่าคนทั่วไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Frog">
			<DisplayName>ยืดหยุ่นทนทาน</DisplayName>
			<Desc>สัตว์ธรรมดาทั่วไป: กบ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Frog_Vision">
			<DisplayName>ดวงตาแว่นขยาย</DisplayName>
			<Desc>ดวงตาของ[IT]เล็กดุจดวงตาของกบ ทว่ามันกลับมีความสามารถในการเพ่งมองรายละเอียดของสิ่งต่างๆ ได้เป็นอย่างดี ด้วยความสามารถเช่นนี้ทำให้สามารถทำงานการประดิษฐ์ที่ต้องใช้ความพิถีพิถันได้อย่างยอดเยี่ยม</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Boar">
			<DisplayName>กินไม่เลือก</DisplayName>
			<Desc>สัตว์ธรรมดาทั่วไป: หมูป่า</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Snake">
			<DisplayName>จิตเข้มแข็ง</DisplayName>
			<Desc>สัตว์ธรรมดาทั่วไป: งู</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Wolf">
			<DisplayName>สัตว์สังคม</DisplayName>
			<Desc>สัตว์ธรรมดาทั่วไป: หมาป่า</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Cat_Elegant">
			<DisplayName>สง่างาม</DisplayName>
			<Desc>มันเป็นการยากที่จะต่อต้านเสน่ห์ที่มีของ[IT]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Cat_Light">
			<DisplayName>คล่องแคล่ว</DisplayName>
			<Desc>สามารถเคลื่อนไหวได้อย่างเงียบเชียบและมีความสามารถในการซ่อนตัวได้เป็นอย่างดีดุจดั่งแมวป่า</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Tor_Longevity">
			<DisplayName>อายุยืน</DisplayName>
			<Desc>เต่าเป็นสัตว์ที่มีอายุไขที่ยืนยาวเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Tor_Slow">
			<DisplayName>เชื่องช้า</DisplayName>
			<Desc>เต่าเป็นสัตว์ที่เคลื่อนไหวได้ช้าเป็นอย่างมาก ทว่าพวกเขาสามารถรักษาสภาวะจิตได้อย่างมั่นคงและต้องการอาหารและน้ำเพียงเล็กน้อยเท่านั้นในการใช้ชีวิต</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Tor_Def">
			<DisplayName>เกราะกระดอง</DisplayName>
			<Desc>มีพลังการป้องกันที่สูงโดยธรรมชาติดุจดั่งเต่า</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Tiger_Pier">
			<DisplayName>โหดร้ายป่าเถื่อน</DisplayName>
			<Desc>[IT]เป็นคนที่เก่งกาจในการต่อสู้เป็นอย่างมาก [IT]นั้นทั้งแข็งแกร่งและโหดเหี้ยมเป็นอย่างมากยามเมื่อลงมือต่อสู้ การลงมือของ[IT]นั้นไม่ต่างอะไรจากพยัคฆ์ที่ดุร้าย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Cow_Farmer">
			<DisplayName>ขยันและใจดี</DisplayName>
			<Desc>เก่งในด้านการเกษตรและมีความอดทนต่อการทำงานหนักดุจดั่งกระทิง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Cow_Big">
			<DisplayName>เชี่ยวชาญสมุนไพร</DisplayName>
			<Desc>ตัว[IT]นั้นมีระบบย่อยอาหารที่เป็นเอกลักษณ์ ทำให้[IT]สามารถเข้าใจถึงคุณสมบัติของสมุนไพรชนิดต่างๆ ได้ดีกว่าคนทั่วไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Cat_Pot">
			<DisplayName>ช่างสงสัย</DisplayName>
			<Desc>[IT]มักจะมีความอยากรู้อยากเห็นเกี่ยวกับสิ่งต่างๆ ที่ดูน่าสงสัย ซึ่งมันเป็นคุณสมบัติที่สำคัญมากในการฝึกตน</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>