<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SonOfDestiny">
			<DisplayName>บุตรแห่งโชคชะตา</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เกิดมาพร้อมโชคชะตาอันยิ่งใหญ่ [IT]คือผู้ที่สวรรค์มอบความรักให้อย่างแท้จริง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YinBody">
			<DisplayName>ร่างแห่งหยิน</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นมีร่างหยินบริสุทธิ์ ทำให้[IT]นั้นมีความงามที่เหนือธรรมดาและพรสวรรค์ในการบ่มเพาะปราณที่สูงส่ง ทว่าต้องแลกมาด้วยอายุไขที่สั้นกว่าคนทั่วไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YangBody">
			<DisplayName>ร่างแห่งหยาง</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นมีร่างหยางบริสุทธิ์ ทำให้[IT]เกิดมาพร้อมกับพลังและรูปร่างหน้าตาที่ทรงเสน่ห์ อีกทั้ง[IT]ยังมีอายุไขที่ยืนยาวมากกว่าคนทัวไปอีกด้วย แต่อย่างไรก็ตามด้วยเพราะปราณหยาง ทำให้[IT]ควบคุมสภาวะจิตใจของตนได้ไม่ค่อยเสถียรนัก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Cleanliness">
			<DisplayName>รักสะอาด</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นชอบทำความสะอาดเป็นอย่างยิ่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Slovenly">
			<DisplayName>สกปรก</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นคนที่สกปรกเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="DragonBlood">
			<DisplayName>สายเลือดมังกร</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นมีสายเลือดบางส่วนของเผ่ามังกรไหลเวียนอยู่ภายในร่าง ทำให้[ENHIM]นั้นมีร่างกายที่แข็งแกร่งและประสาทการรับรู้ที่เหนือกว่าคนทั่วไป แต่อย่างก็ตาม ด้วยเพราะมีสายเลือดของสัตว์อสูรบรรพกาลที่แข็งแกร่งไหลเวียนอยู่ภายในร่าง ทำให้บางครั้ง[ENHIM]นั้นไม่สามารถควบคุมตนเองได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="DemonBlood">
			<DisplayName>สายเลือดปีศาจ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นมีสายเลือดบางส่วนของเผ่าปีศาจไหลเวียนอยู่ภายในร่าง ทำให้[ENHIM]นั้นมีสัมผัสปราณที่เหนือกว่าคนทั่วไป แต่อย่างก็ตาม ด้วยเหตุเพราะมีสายเลือดเช่นนี้ ทำให้[ENHIM]ควบคุมสภาวะจิตของตนเองได้อย่างอยากลำบาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Realization">
			<DisplayName>การตระหนักรู้</DisplayName>
			<Desc>ถึงแม้ว่า[ENHIM]จะไม่รู้ว่าตัวเองนั้นเป็นหนึ่งในผู้แข็งแกร่งที่ได้กลับชาติมาเกิด ทว่า[ENHIM]นั้นกลับรู้สึกได้ว่าตนเองนั้นมีประสาทการรับรู้และประสาทสัมผัสที่เหนือกว่าคนทั่วไป นี่จึงทำให้[ENHIM]สามารถจัดการงานต่างๆ ได้ในชีวิตประจำวันได้อย่างง่ายดาย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Retarded">
			<DisplayName>ปัญญาอ่อน</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เกิดมาพร้อมกับความพิการทางปัญญา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_1">
			<DisplayName>ช่างสังเกต</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีความช่างสังเกตเป็นอย่างมาก นี่จึ่งทำให้[ENHIM]ระบุสิ่งผิดปกติรอบๆ ตัวได้อย่างรวดเร็ว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_2">
			<DisplayName>คนฉลาด</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นมีสติปัญญาที่เหนือกว่าสามัญชนทั่วไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_3">
			<DisplayName>ทะเยอทะยาน</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นได้ศึกษาวิถีแห่งเต๋าจิตใจที่ทะเยอทะยานมุ่งมั่น ด้วยจิตใจเช่นนี้ทำให้เขานั้นสามารถอดทนต่อความยากลำบากได้ดีกว่าคนทั่วไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_4">
			<DisplayName>พลังงานเหลือล้น</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นมีพลังงานที่เหลือล้น และแน่นอนว่าการทำงานอยู่จนดึกจนดื่นนั้นไม่ได้เป็นปัญหาเลยสำหรับ[ENHIM]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_5">
			<DisplayName>เชื่องช้า</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นเดินได้ช้ามากและช้ามากกว่าที่ท่านได้คาดคิดเอาไว้แน่นอน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_6">
			<DisplayName>นักท่องเวลา</DisplayName>
			<Desc>การเดินทางข้ามเวลาทำให้คนๆ นี้มีอายุยืนยาวและร่างกายของ[ENHIM]สามารถทนต่อสภาพอากาศเลวร้าย เช่น อากาศที่หนาวเย็นหรือร้อนจัด ได้มากกว่าคนทั่วๆ ไป</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_7">
			<DisplayName>สายเลือดวิหคเพลิง</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นเกิดมาพร้อมกับสายเลือดของวิหคเพลิงทว่ามันกลับค่อยข้างไร้ประโยชน์เนื่องจากปัจจุบันนี้วิชาบ่มเพาะของเผ่าวิหคเพลิงนั้นได้สูญหายไปนานแล้ว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_8">
			<DisplayName>คนจากยุคปัจจุบัน</DisplayName>
			<Desc>แม้ว่าความรู้และความคิดจากยุคปัจจุบันจะทำให้[IT]นั้นค่อนข้างมีความพิเศษเป็นอย่างยิ่งในโลกนี้ ทว่า[IT]เองก็ไม่สามารถจัดการงานบางอย่างที่คนในสมัยก่อนทำได้เช่นกัน อีกทั้งด้วยเพราะวิสัยทัศน์ของคนยุคปัจจุบันยังทำให้[IT]นั้นไม่อาจทำใจให้รักใครในยุคนี้ได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_9">
			<DisplayName>มีคุณธรรม</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นี้นั้นเกิดมาพร้อมกับคุณธรรมและบุญบารมีที่ดี นับได้ว่าสวรรค์นั้นใจดีกับ[IT]ค่อนข้างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_10">
			<DisplayName>คนจากยุคปัจจุบัน</DisplayName>
			<Desc>ด้วยความรู้และทัศนคติของคนยุคปัจจุบัน นี่จึงทำให้[ENHIM]มีสติปัญญาที่ดีมากกว่าคนทั่วไปในยุคนี้ ทว่าด้วยความคิดจากจิตใต้สสำนึกที่ยังต่อต้านอำนาจเหนือธรรมชาติจึงทำให้[ENHIM]เรื่มต้นการบ่มเพาะปราณค่อนข้างลำบาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_11">
			<DisplayName>คนจากยุคปัจจุบัน</DisplayName>
			<Desc>[IT]ต้องคอยปกปิดตัวตนเรื่องที่ว่าเข้านั้นได้ข้ามมิติมาจากโลกปัจจุบันเอาไว้ แม้ว่าตัวตนเล็กๆ เช่น[IT]จะถูกละเลยโดยสวรรค์ก็ตาม [IT]นั้นข้ามมายังโลกแห่งนี้ด้วยความไม่เต็มใจ [IT]คิดถึงชีวิตที่แสนสะดวกสะบายของโลกสมัยใหม่ด้วยเพราะวิถีชีวิตในยุคนี้นั้นไม่เหมาะสมกับ[IT] ดังนั้น[IT]จึงมุ่งหน้าตั้งตาฝึกตนเพื่อใช้พลังของเซียนข้ามมิติกลับไปยังโลกเดิม ด้วยเหตุนี้[IT]จึงไม่มีความตั้งใจที่จะสร้างความสัมพันธ์กับใครทั้งนั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_12">
			<DisplayName>ดื้อดึง</DisplayName>
			<Desc>เพื่อสร้างรากฐานการฝึกปราณ นี่จึงทำให้บุคคลผู้นี้ต้องผ่านการฝึกอย่างหนักหน่วงมานานหลายทศวรรษเพื่อชดเชยกับพรสวรรค์ที่ขาดหายไปของ[IT] และด้วยประสบการณ์เช่นนี้นี่เองที่จะทำให้[IT]สามารถรับมือกับการฝึกอย่างหนักในอนาคตได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_13">
			<DisplayName>ขี้เกียจ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มักจะไม่รีบจัดการงานของตัวเองให้เสร็จ [IT]จะเดินลอยชายไปวันๆ อยู่ตามท้องถนน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_14">
			<DisplayName>นักวางแผน</DisplayName>
			<Desc>ด้วยวิถีชีวิตที่ทำงานเกี่ยวกับเอกสารมาโดยตลอด นี่จึงทำให้[IT]ไม่เหมาะที่จะไปทำสิ่งใดที่ต้องใช้กำลัง อย่างไรก็ตามด้วยจินตนาการที่สูงส่งของ[IT] ทำให้[IT]นั้นสามารถปรับตัวกับโลกนี้ได้อย่างรวดเร็ว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_15">
			<DisplayName>พรสวรรค์ปีศาจ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้ได้รับกายาปีศาจจากการฝึกฝนวิชามาร แม้ว่าสิ่งนี้จะทำให้ฝึกรากฐานได้ยากขึ้นกว่าปกติ ทว่ามันกลับมอบศักยภาพที่ยิ่งใหญ่ให้เขาเช่นกัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_16">
			<DisplayName>นิมิตเทพ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เคยได้รับนิมิตจากเหล่าทวยเทพ ทำให้อายุไขของ[IT]ยืนยาวขึ้นอีกทั้งยังช่วยยกระดับคุณลักษณะโดยรวมของ[IT]อีกด้วย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_17">
			<DisplayName>เกิดมาเพื่อกระบี่</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้หมกมุ่นอยู่กับการฝึกกระบี่ทั้ววัทั้งคืน ดูเหมือนว่า[IT]นั้นจะเกิดมาเพื่อกระบี่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_18">
			<DisplayName>คนจากยุคปัจจุบัน</DisplayName>
			<Desc>การใช้ชีวิตอยู่ยุคปัจจุบันที่มีเทคโนโลยีอันสะดวกสบาย สิ่งนี้จึงทำให้ร่างกายของ[IT]ค่อนข้างอ่อนแอ ทว่ามันกลับมอบมุมมองของโลกที่กว้างขวางขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_19">
			<DisplayName>ฉับพลัน</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้ได้เรียนรู้วิธีการเคลื่อนไหวแบบฉับพลันจากตัวมิ่งโบราณ วิชานี้ทำให้[IT]สามารถเคลื่อนที่ได้อย่างรวดเร็ว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_20">
			<DisplayName>จิตอาสา</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นเป็นคนที่มีน้ำใจเป็นอย่างมาก นี่จึงทำให้เขาเป็นที่ชื่นชอบของคนรอบข้างได้อย่างง่ายดาย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_21">
			<DisplayName>อารมณ์ร้อน</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นเป็นคนที่อารมณ์ร้อนและโหดร้ายเป็นอย่างมาก นี่จึงทำให้เขาถูกยั่วยุได้ง่าย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_22">
			<DisplayName>ขี้ขลาด</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นเป็นคนขี้ขลาดและชอบหวาดระแวงต่อสิ่งต่างๆ รอบตัว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_23">
			<DisplayName>รวดเร็ว</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีความว่องไวและสามารถเคลื่อนที่ได้อย่างรวดเร็วมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_24">
			<DisplayName> ขี้เซา</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีชอบการนอนมากและตัว[IT]นั้นง่วงนอนอยู่แทบจะตลอดเวลา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_25">
			<DisplayName>สง่างาม</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นมีความฉลาดและความสง่างามราวกับเทพเซียน [IT]เสน่ห์เฉพาะตัวที่ยากจะต้านทาน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_26">
			<DisplayName>นักสะสมกระดูก</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้หลงใหลในกระดูกเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_27">
			<DisplayName>ชาวประมง</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีความสามารถในการจับปลาที่ดีเยี่ยมด้วยสายตาที่เฉียบคมและการเคลื่อนไหวที่รวดเร็วของ[IT]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_28">
			<DisplayName>เสียงสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีเสียที่ไพเราะและงดงามเป็นอย่างมาก เพลงของ[IT]สามารถสะกดผู้คนได้ราวกับว่ามันมีเวทมนต์</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_29">
			<DisplayName>ความคิดสร้างสรรค์</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีจิตใจที่เต็มไปด้วยอารมณ์สุนทรีและ[IT]เองก็มีพลังจินตนาการที่ลึกล้ำสุดหยั่งถึง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_30">
			<DisplayName>ไร้กังวล</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นคนที่สบายๆ [IT]ดูไร้กังวลและมั่นใจอยู่เสมอ อีกทั้ง[IT]ยังไม่เคยแสดงอาการตื่นตระหนกใดๆ ไม่ว่าจะอยู่ในสถานการณ์ใดๆ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_31">
			<DisplayName>แพะรับบาป</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มักจะถูกใช้เป็นแพะรับบาปและทุกคนก็ชอบที่จะโยนความผิดไปให้เขาเช่นนั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_32">
			<DisplayName>โชคดี</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เกิดมาพร้อมกับโชคที่ไม่ธรรมดา นี่จึงทำให้ทุกคนอิจฉาเขาเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_33">
			<DisplayName>ซาดิสม์</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นคนที่ชอบลงมือทรมานผู้อื่นมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_34">
			<DisplayName>โชคลาภ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นคนที่เกิดมาพร้อมกับโชคลาภที่ไม่ธรรมดา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_35">
			<DisplayName>คนรักสัตว์</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นคนที่รักสัตว์มาก ทำให้[IT]ไม่สามารถลงมือล่าสัตว์ได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_36">
			<DisplayName>วิทยาการจากอนาคต</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นผู้กุมความรู้เกี่ยวกับเทคโนโลยีแห่งอนาคต นี่จึงทำให้พวก[IT]มีประสิทธิภาพในการทำงานที่ดีและมีการเคลื่อนไหวที่เร็วขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_37">
			<DisplayName>หัวหน้า</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นหัวหน้าที่ดีและเป็นที่ชื่นชอบของลูกจ้างทุกคน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_38">
			<DisplayName>จอมโจรคุณธรรม</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นเป็นโจรนอกกฎหมายที่ปราดเปรียวและ[IT]เป็นจอมโจรที่แสวงหาความยุติธรรมอยู่เสมอ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_39">
			<DisplayName>ยืนหยัด</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้สามารถทนต่อความยากลำบากได้มากกว่าคนอื่นๆ เช่น ความหนาวเย็นและความร้อนที่สุดขั้ว อีกทั้ง[IT]ยังมีการเคลื่อนไหวที่ว่องไวและอายุไขที่ยืนยาว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_40">
			<DisplayName>ย้ำคิดย้ำทำ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นโรคย้ำคิดย้ำทำ ทำให้[IT]ใช้เวลาไปงานมากในการทำงานแต่ละชิ้น ทว่าผลงานที่ได้ออกมานั้นกลับยอดเยี่ยมเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_41">
			<DisplayName>ตรงไปตรงมา</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้กล้าหาญและตรงไปตรงมา [IT]ได้รับความโปรดปรานจากผู้อื่นได้อย่างง่ายได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_42">
			<DisplayName>คนครัวมือฉมัง</DisplayName>
			<Desc>Tบุคคลผู้นี้เกิดมามีพรสวรรค์ในการทำอาหารเป็นอย่างยิ่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_43">
			<DisplayName>ความสมบูรณ์แบบ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นคนที่ใส่ใจในความสมบูรณ์แบบเป็นอย่างมาก ทำให้[IT]ใช้เวลาไปงานมากในการทำงานแต่ละชิ้น ทว่าผลงานที่ได้ออกมานั้นกลับยอดเยี่ยมเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_44">
			<DisplayName>รู้หหลายอย่าง</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้สนใจในทุกสิ่งทุกอย่างและมีความสุขที่จะเรียนรู้มัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_45">
			<DisplayName>เท้าท่องคลื่น</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เคลื่อนไหวได้รวดเร็วเป็นอย่างมากด้วยสายตาที่ว่องไวราวกับกิ้งก่า</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_46">
			<DisplayName>นักพากย์เสียง</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้ไม่ชอบที่จะพูดจามากนัก และจะสื่อสารกับผู้อื่นผ่านตุ๊กตาโดยการพากย์เสียงเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_47">
			<DisplayName>รักอิสระ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้รักอิสระเป็นอย่างมากและชอบออกเดินทางท่องเที่ยวไปทั่วโลก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_48">
			<DisplayName>เป็นที่นิยม</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นมักจะเป็นที่รักของคนรอบข้าง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_49">
			<DisplayName>สูญเสียความจำ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นสูญเสียความจำในอดีตของเขาไป แต่ถึงจะเป็นเช่นนั้น [IT]ก็ใช้ชีวิตที่เหลืออยู่อย่างมีความสุขในทุกๆ วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_50">
			<DisplayName>จิ๊บ จิ๊บ</DisplayName>
			<Desc>จิ๊บ จิ๊บ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_51">
			<DisplayName>อีกหนึ่งพรสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีพรสวรรค์ที่ไม่ธรรมดาและสามารถทนต่อความหนาวเย็นและความร้อนได้เป็นอย่างดี [IT]ค่อนข้างเป็นผู้ที่เหมาะสมในการฝึกตน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_52">
			<DisplayName>คำสาปแห่งรอสีดวง</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นถูกสาปให้มีชะตากรรมที่ต้องทนทุกข์ทรมานกับริดสีดวงไปชั่วนิรันดร์</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_53">
			<DisplayName>ขี้เกียจเข้ากระดูก</DisplayName>
			<Desc>ไม่ ไม่ว่าจะเกิดอะไรขึ้นก็ตาม ข้าจะไม่ยอมทำงานหนักเด็ดขาด !</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_54">
			<DisplayName>บุญเยอะ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลนี้ได้รับพรอย่างเหลือเชื่อ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_55">
			<DisplayName>ผู้เฝ้ามองยามวิกาล</DisplayName>
			<Desc>คนผู้นี้นั้นคอยเฝ้ามองความมืดมิดมาอย่างยาวนาน [IT]ได้เรียนรู้วิธีที่ทำให้สามารถตื่นอยู่เกือบตลอดทั้งคืนได้ด้วยการกระทำเช่นนี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_56">
			<DisplayName>นักโน้มน้าวใจ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นโน้มน้าวจิตใจผู้คนเก่งเป็นอย่างมากด้วยวิธีการพูดที่รื่นหู</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_57">
			<DisplayName>รากปราณที่ดี</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เกิดมามีพรสวรรค์ในการฝึกตนเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_58">
			<DisplayName>ปฏิบัติจริง</DisplayName>
			<Desc>คนอื่นๆ ต่างก็รู้ว่า[IT]ให้ความสำคัญอย่างมากต่อประสบการณ์ในการลงมือปฏิบัติจริงมากกว่าทฤษฎี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_59">
			<DisplayName>เชื่อในวิทยาศาสตร์</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เชื่อมั่นในวิทยาศาสตร์มากกว่าเชื่อในพระเจ้า</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_60">
			<DisplayName>พรสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีพรสวรรค์ที่น่าทึ่ง [IT]สามารถเรียนรู้สิ่งต่างๆ ได้อย่างง่ายดายและรวดเร็ว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_61">
			<DisplayName>พรสวรรค์การแพทย์</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีทักษะการแพทย์ที่น่าทึ่ง [IT]มักจะอุทิศเวลาในชีวิตของตนเพื่อใช้มันช่วยชีวิตผู้คน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_62">
			<DisplayName>บ้าการฝึกตน</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นหลงใหลในการฝึกฝนและบ่มเพาะปราณเป็นอย่างมาก [IT]มักจะใช้เวลาในการบ่มเพาะปราณอย่างบ้าคลั่งโดยใช้เวลา 15 ชั่วโมงต่อวัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_63">
			<DisplayName>นักประดิษฐ์</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีพรสวรรค์ในการประดิษฐ์สิ่งต่างๆ ผลงานที่[IT]สร้างออกมามักจะมีคุณภาพที่ดี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_64">
			<DisplayName>ศิลปิน</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_65">
			<DisplayName>ปรมาจารย์ยันต์</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้วาดอักขระยันต์มาเป็นจำนวนนับไม่ถ้วนมาตลอดทั้งชีวิต จน[IT]เป็นที่รู้จักในนาม 'ปรมาจารย์ยันต์'</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_66">
			<DisplayName>หน้าสวยนมโต</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีรูปโฉมที่งดงามและหน้าอกที่ใหญ่โต [IT]อย่างมีเสน่ห์เป็นอย่างยิ่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_67">
			<DisplayName>หมอเทวดา</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้คือหมอที่เก่งกาจเป็นอย่างมาก ว่ากันว่า[IT]เกือบที่จะสามารถชุบชีวิตคนตายได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_1">
			<DisplayName>ซึนเดเระ</DisplayName>
			<Desc>[IT]มักจะปากร้ายและปากไม่ตรงกับใจอยู่เสมอ แน่นอนว่านั่นเป็นเพราะ[IT]ต้องการปกปิดความเขินอายของตัวเองต่อบุคคลที่ตัวเองชอบ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_2">
			<DisplayName>อาฆาตพยาบาท</DisplayName>
			<Desc>ความอาฆาตพยาบาทของบุคคลคนนี้มักจะทำให้คนอื่นพูดไม่ออก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_3">
			<DisplayName>มีเกียรติ</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นผู้ที่น่านับถือมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_4">
			<DisplayName>เจ้าเล่ห์เพทุบาย</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นคนที่เจ้าเล่ห์มากและ[IT]ก็ไม่ไว้ใจใครเลย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_5">
			<DisplayName>นักร้อง</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นคนมั่นใจ, ร่าเริงและรักการร้องเพลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_6">
			<DisplayName>จิตใจมุ่งมั่น</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นคนที่มีจิตใจมุ่งมั่นเหนือธรรมดา [IT]สามารถต่อสู้กับความยากลำบากในการฝึกตนด้วยจิตใจที่มุ่งมั่นนั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_7">
			<DisplayName>Lovely Voice</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้นั้นมีเสียงที่ไพเราะงดงาม เสียงเพลงของ[IT]สามารถช่วยปลอบประโลมจิตใจของผู้คนได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_8">
			<DisplayName>เงียบขรึม</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มักจะเป็นคนที่เงียบขรึมและปิดกันตนเอง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_9">
			<DisplayName>เพิ่มอายุไข</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_10">
			<DisplayName>พรสวรรค์การแสดง</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นผู้ที่มีพรสวรรค์ในการเป็นนักแสดง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_11">
			<DisplayName>ชอบนินทา</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้เป็นคนที่ชอบเรื่องซุบซิบนินทามากและ[IT]มักจะสอดรู้สอดเห็นไปทุกเรื่อง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_12">
			<DisplayName>เพิ่มอายุไขยาวนาน</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_13">
			<DisplayName>ฝืนฟ้าท้าลิขิต</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีโชคชะตาอันเป็นเอกลักษณ์ ทำให้[IT]สามารถเปลี่ยนแปลงโชคชะตาที่ถูกกำหนดโดยสวรรค์ได้และดูเหมือนว่าตัว[IT]นั้นจะถูกสวรรค์มองข้ามไป นี่จึงทำให้อายุไขของ[IT]ยืนยาวอย่างไม่น่าเชื่อ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_14">
			<DisplayName>เจ้าสำนัก</DisplayName>
			<Desc>ฉายาลัทธิเต๋าในกระแสออนไลน์</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_15">
			<DisplayName>คอมเม้นยอดนิยม</DisplayName>
			<Desc>คนผู้นี้มีเสน่ห์มาก [IT]มีผู้ที่ติดตามมากมายคอยช่วยเหลือ[IT]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Inborn_Jin_lost">
			<DisplayName>ธาตุทองบกพร่องโดยกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>เรียนรู้วิถีแห่งธาตุทองได้ยากลำบากขึ้น และจะได้รับความเสียหายจากธาตุไฟมากกว่าปกติ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Inborn_Mu_lost">
			<DisplayName>ธาตุไม้บกพร่องโดยกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>เรียนรู้วิถีแห่งธาตุไม้ได้ยากลำบากขึ้น และจะได้รับความเสียหายจากธาตุทองมากกว่าปกติ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Inborn_Shui_lost">
			<DisplayName>ธาตุน้ำบกพร่องโดยกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>เรียนรู้วิถีแห่งธาตุน้ำได้ยากลำบากขึ้น และจะได้รับความเสียหายจากธาตุดินมากกว่าปกติ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Inborn_Huo_lost">
			<DisplayName>ธาตุไฟบกพร่องโดยกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>เรียนรู้วิถีแห่งธาตุไฟได้ยากลำบากขึ้น และจะได้รับความเสียหายจากธาตุน้ำมากกว่าปกติ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Inborn_Tu_lost">
			<DisplayName>ธาตุดินบกพร่องโดยกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>เรียนรู้วิถีแห่งธาตุดินได้ยากลำบากขึ้น และจะได้รับความเสียหายจากธาตุไม้มากกว่าปกติ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Inborn_Jin_Add">
			<DisplayName>ธาตุทองเกื้อหนุนโดยกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>สามารถเรียนรู้วิถีแห่งธาตุทองได้อย่างง่ายดาย และมีความต้านทานต่อธาตุไม้มากกว่าปกติ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Inborn_Mu_Add">
			<DisplayName>ธาตุไม้เกื้อหนุนโดยกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>สามารถเรียนรู้วิถีแห่งธาตุไม้ได้อย่างง่ายดาย และมีความต้านทานต่อธาตุดินมากกว่าปกติ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Inborn_Shui_Add">
			<DisplayName>ธาตุน้ำเกื้อหนุนโดยกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>สามารถเรียนรู้วิถีแห่งธาตุน้ำได้อย่างง่ายดาย และมีความต้านทานต่อธาตุไฟมากกว่าปกติ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Inborn_Huo_Add">
			<DisplayName>ธาตุไฟเกื้อหนุนโดยกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>สามารถเรียนรู้วิถีแห่งธาตุไฟได้อย่างง่ายดาย และมีความต้านทานต่อธาตุทองมากกว่าปกติ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Inborn_Tu_Add">
			<DisplayName>ธาตุดินเกื้อหนุนโดยกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>สามารถเรียนรู้วิถีแห่งธาตุดินได้อย่างง่ายดาย และมีความต้านทานต่อธาตุน้ำมากกว่าปกติ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Features_JingGuai_0">
			<DisplayName>ดวงจิตแห่งวัตถุวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>เดิมทีพวกมันเป็นวัตถุที่ไม่มีจิตวิญญาณ ทว่าด้วยความบังเอิญหรืออะไรก็แล้วแต่ ทำให้จู่ๆ พวกมันก็มีจิตวิญญาณขึ้นมา ด้วยการถือกำหนดที่ผิดธรรมชาตินี้จึงทำให้พวกมันฝึกบำเพ็ญตนได้ยากมากกว่าปกติ แต่ในทางกลับกัน ด้วยความคิดที่เรียบง่ายของพวกมันนี้เองจึงทำให้พวกมันยากต่อการล่อลวงด้วยความคิดหรือสิ่งต่างๆ หรือถ้าจะมองในอีกมุมมองหนึ่งก็สามารถพูดได้ว่านี่ถือสภาวะจิตใจที่ถือได้ว่าเป็นอุดมคติของผู้บำเพ็ญตน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Features_JingGuai_1">
			<DisplayName>กายาหล่อวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>ตัว[IT]นั้นถือกำเนิดมาจากหินวิญญาณที่กลายมาเป็นวัตถุวิญญาณ นี่จึงทำให้[IT]มีฐานพลังปราณที่ไม่ธรรมดา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Features_JingGuai_2">
			<DisplayName>กายากลืนปราณ</DisplayName>
			<Desc>ตัว[IT]นั้นถือกำเนิดมาจากอาหารทั่วๆ ไปที่กลายมาเป็นวัตถุวิญญาณ นี่จึงทำให้[IT]มีสามารถในการดูดซับปราณที่น่าทึ่งและไม่มีความรู้สึกหิว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Features_JingGuai_3">
			<DisplayName>กายาหมื่นสรรพวุธ</DisplayName>
			<Desc>ตัว[IT]นั้นถือกำเนิดมาจากอาวุธวิเศษที่กลายมาเป็นวัตถุวิญญาณ นี่จึงทำให้[IT]มีความชำนาญด้านทักษะอาวุธวิเศษที่เหนือธรรมดา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Sys_YuSheTeXing1">
			<DisplayName>กำหนดเอง 1</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Sys_YuSheTeXing2">
			<DisplayName>กำหนดเอง 2</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Sys_YuSheTeXing3">
			<DisplayName>กำหนดเอง 3</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Sys_YuSheTeXing4">
			<DisplayName>กำหนดเอง 4</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_100">
			<DisplayName>คว้าโอกาส</DisplayName>
			<Desc>บุคคลผู้นี้มีอดีตชาติที่ได้โชควาสนา ส่งผลให้อายุยืนยาวเป็นพิเศษ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_101">
			<DisplayName>เกิดมาก็รู้</DisplayName>
			<Desc>เกิดมาพูดได้ แต่ก็เปี่ยมด้วยสติปัญญาหลากสาขา เชี่ยวชาญทั้งดาราศาสตร์และภูมิศาสตร์ ความเร็วในการเรียนรู้น่าทึ่งจนแม้เทพยังตะลึง ทว่าเรื่องนี้ก็มักทำให้ผู้อื่นสงสัยมองว่าเขาเป็นตัวประหลาด</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_102">
			<DisplayName>อดีตที่ยังไม่จบ</DisplayName>
			<Desc>ผู้นี้มักถูกรบกวนด้วยความทรงจำจากหลายชาติภพ ทำให้นอนหลับยากและยากจะทำใจให้สงบ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_103">
			<DisplayName>พรสวรรค์การปรุงโอสถ</DisplayName>
			<Desc>หลังเวียนว่ายหลายชาติภพ ผู้นี้เป็นผู้แรกในยุคอสูรที่โดดเด่นด้านการปรุงโอสถ แม้ความทรงจำในชาติก่อนจะพร่าเลือน แต่พรสวรรค์ด้านโอสถยังยอดเยี่ยม การรับประทานของบำรุงมายาวนานทำให้ร่างกายแข็งแกร่งเป็นพิเศษ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_104">
			<DisplayName>ท่วงท่าผู้ไร้ผู้ต้าน</DisplayName>
			<Desc>หลังเวียนว่ายหลายชาติ เป็นผู้ไร้พ่ายจากยุคอสูร\nความทรงจำชาติก่อนพร่าเลือน แต่เขามักฝันเห็นตนเองสังหารมังกรและฟีนิกซ์ และต่อต้านมหันตกรรมสวรรค์เก้าชั้นอย่างดุดัน จึงเชื่อมั่นมั่นคงว่าจะสร้างผลงานยิ่งใหญ่ในชาตินี้ ความมั่นใจนั้นยังทำให้ผู้คนรอบข้างเต็มใจติดตาม</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_105">
			<DisplayName>อัจฉริยะการบำเพ็ญ</DisplayName>
			<Desc>หลังเวียนว่ายหลายชาติภพ ผู้นี้เป็นคนแรกจากโลกหมื่นอสูรที่ไต่ระดับได้รวดเร็ว มีสัมผัสชี่โดยกำเนิดอันยอดเยี่ยมและไวต่อหนทางบำเพ็ญ มักอนุมานได้มากจากข้อมูลเพียงน้อย บรรลุผลสองเท่าด้วยความพยายามเพียงครึ่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_106">
			<DisplayName>นักรบโดยกำเนิด</DisplayName>
			<Desc>หลังเวียนว่ายหลายชาติภพ ผู้นี้เป็นคนแรกจากยุคอสูรผู้พิชิตฉับไว เลื่องชื่อเรื่องความกล้าหาญและชอบต่อสู้มาตั้งแต่วัยเด็ก มีศัตรูนับไม่ถ้วน ทว่าด้วยพละกำลังเหนือมนุษย์และวิชายุทธ์อันจัดเจนจึงไร้ผู้ต้าน ชนะสิบต่อหนึ่งเป็นเรื่องปกติ จนได้ฉายา “คลั่งศึก”</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Kong_107">
			<DisplayName>นักล่าปีศาจ</DisplayName>
			<Desc>หลังเวียนว่ายหลายชาติภพ ผู้นี้เป็นคนแรกจากโลกหมื่นอสูรผู้เชี่ยวชาญการพิฆาตปีศาจ ด้วยภาพลางเลือนจากอดีตชาติที่ผุดวาบในใจตั้งแต่เด็ก จึงปณิธานจะเป็นเซียนกระบี่ กวาดล้างอสูรทั้งปวง ส่งผลให้คุ้นเคยเป็นพิเศษกับศิลป์ควบคุมวัตถุและการต่อสู้</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>