<Helps>
	<List>
		<Help Name="Long" Type="Icon" Def="Boss_Long">
			<Title>มังกรวารี</Title>
			<Icon>ui/Other/bosstujian3</Icon>
		</Help>
		<Help Name="Long_P1" Root="Long" Type="Content">
			<Title>ตื่นจากนิทรา</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]ปะทุ: [/color]
				มังกรวารีทำให้เส้นเลือดน้ำใต้ดินปะทุ สร้างความเสียหายแก่เป้าหมาย และเปลี่ยนพื้นที่ให้กลายเป็นน้ำตื้น
[color=#9e6404]ชาร์จสมดุล: [/color]
				มังกรวารีดึงพลังจากสายน้ำโบราณและอัญเชิญสายฟ้าเพื่อสร้างความเสียหายแก่เป้าหมาย
[color=#9e6404]เสียงเรียกหมู่สัตว์: [/color]
				ใช้อำนาจเดชะมังกรบังคับให้สัตว์ใกล้เคียงเข้าจู่โจม
[color=#9e6404]บีบอัดวารี: [/color]
				หากชิของมังกรวารีลดลงถึง 75% หรือน้อยกว่า มันจะดูดซับน้ำและไอทั้งหมดในพื้นที่เพื่อสะสมแต้มพลังวิญญาณวารี และแปลงร่างเป็นมังกรที่แท้จริง]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="Long_P2" Root="Long" Type="Content">
			<Title>มังกรที่แท้จริง</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]ปะทุ: [/color]
				มังกรวารีทำให้เส้นเลือดน้ำใต้ดินปะทุ สร้างความเสียหายแก่เป้าหมาย และเปลี่ยนพื้นที่ให้กลายเป็นน้ำตื้น
[color=#9e6404]ชาร์จสมดุล: [/color]
				มังกรวารีดึงพลังจากสายน้ำโบราณและอัญเชิญสายฟ้าเพื่อสร้างความเสียหายแก่หลายเป้าหมาย
[color=#9e6404]สูดกลืนมังกร: [/color]
				มังกรวารีสูดลมหายใจลึก เร่งการใช้น้ำของศัตรูทั้งหมดในแผนที่ และสะสมแต้มพลังวิญญาณวารีให้ตนเอง
[color=#9e6404]ชาร์จย้อนกลับ: [/color]
				มังกรวารีทำเครื่องหมายตัวละครไว้ช่วงหนึ่ง จากนั้นสิ่งประดิษฐ์ของตัวละครนั้นจะชาร์จย้อนกลับด้วยชิสูงสุดครึ่งหนึ่ง สร้างความเสียหายรุนแรงแก่ทุกตัวละครภายในระยะ 5 ช่องของเป้าหมายที่ถูกทำเครื่องหมาย หากมังกรวารีปรปักษ์กับธาตุของสิ่งประดิษฐ์ ผลจะเพิ่มเป็นสองเท่า มิฉะนั้นจะลดลงครึ่งหนึ่ง
[color=#9e6404]เสียงเรียกหมู่สัตว์: [/color]
				ใช้อำนาจเดชะมังกรบังคับให้สัตว์ใกล้เคียงเข้าจู่โจม
[color=#9e6404]ดูดซับโลหิต: [/color]
				มังกรวารีกลั่นศพทั้งหมดในพื้นที่เพื่อฟื้นฟู และสะสมแต้มพลังวิญญาณวารี]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="Long_Secret" Root="Long" Type="Content">
			<Title>ความลับ</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]รูปวารี: [/color]
				มังกรวารีเป็นธาตุน้ำ ไวต่อความเสียหายธาตุดินมากขึ้น ทนต่อธาตุน้ำ และยิ่งทนต่อธาตุไฟ ความเสียหายธาตุโลหะจะถูกดูดซับ
[color=#9e6404]พิโรธมังกร: [/color]
				หากพายุฝนถูกสลาย มังกรวารีจะใช้แต้มพลังวิญญาณวารีจำนวนมากเพื่อเข้าสู่สภาวะเดือดดาล เพิ่มค่าพลังทั้งหมดเป็นเวลา 120 วินาที
				หลังพิโรธมังกร มังกรวารีจะเรียกพายุฝนขึ้นมาใหม่ และสร้างความเสียหายรุนแรงแก่ตัวละครที่สลายพายุฝนก่อนหน้า หากมังกรวารีปรปักษ์กับคุณสมบัติของตัวละคร ผลจะเพิ่มเป็นสองเท่า มิฉะนั้นจะลดลงครึ่งหนึ่ง
[color=#9e6404]คุกเยือกแข็ง: [/color]
				หากส่วนหนึ่งส่วนใดของร่างมังกรวารีถูกทำลาย มันจะพ่นลมหายใจหนาวเย็นไปยังตำแหน่งของตัวละครที่ทำลายนั้น พื้นที่ที่ได้รับผลจะหนาวจัดยาวนานหลายเดือน
[color=#9e6404]ผืนดินท่วมท้น: [/color]
				เมื่อแต้มพลังวิญญาณวารีถึง 100 มังกรวารีจะใช้พลังทำลายล้าง กำจัดสิ่งมีชีวิตทั้งหมดภายในระยะโจมตี และทำให้ทั้งพื้นที่กลายเป็นน้ำ
[color=#9e6404]กรงเล็บมังกรแท้: [/color]
				ในร่างมังกรแท้ กรงเล็บของมังกรวารีถูกคุ้มกันด้วยพลังมังกรแท้ ไม่อาจถูกทำลาย
[color=#9e6404]เกราะมังกร: [/color]
				มังกรวารีเกิดมาพร้อมเกราะปกป้องที่ทำให้ชิ้นส่วนร่างไม่ถูกทำลาย เฉพาะเมื่อเข้าสู่โหมดเดือด เกราะจะไปโฟกัสที่แกนกลาง ส่วนอื่น ๆ จะอ่อนลง
[color=#9e6404]เกล็ดปริซึมของมังกร: [/color]
				มังกรวารีจะแสดงเกล็ดปริซึมหลังปล่อยพิโรธมังกรครบสามครั้ง]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="Feng" Type="Icon" Def="Boss_Feng">
			<Title>วิหคเพลิง</Title>
			<Icon>ui/Other/bosstujian2</Icon>
		</Help>
		<Help Name="Feng_P1" Root="Feng" Type="Content">
			<Title>เพลิงอัคคี</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]เปลวหลากสี: [/color]
				วิหคเพลิงพ่นเปลวเพลิง สร้างความเสียหายต่อเนื่องแก่เป้าหมาย และมีโอกาสจุดไฟพื้นใกล้เคียง
[color=#9e6404]ฟิวส์: [/color]
				วิหคเพลิงทำเครื่องหมายตัวละครช่วงหนึ่ง เมื่อสิ้นสุดจะสร้างความเสียหายรุนแรงในรัศมี 2 ช่องรอบตัวละคร โดยกระจายความเสียหายเท่า ๆ กันแก่สิ่งมีชีวิตทั้งหมดในพื้นที่ หากวิหคเพลิงปรปักษ์กับคุณสมบัติของเป้าหมาย ความเสียหายจะเพิ่มขึ้น 200%
[color=#9e6404]ผู้พิทักษ์เพลิง: [/color]
				วิหคเพลิงสูดลมหายใจลึกเพื่อดูดซับไฟทั้งหมดในพื้นที่ ฟื้นฟูชิ และได้รับแต้มพลังวิญญาณอัคคีตามปริมาณไฟที่ดูดซับ
[color=#9e6404]ปะทุเพลิง: [/color]
				เมื่อแต้มพลังวิญญาณอัคคีถึง 100 วิหคเพลิงจะเข้าสู่ร่างนรกเพลิง และเสี่ยงชีวิตปล่อยขนเพลิงวิญญาณ 16 เส้นเพื่อโจมตี]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="Feng_P2" Root="Feng" Type="Content">
			<Title>ร่างวิหคเพลิงสวรรค์</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]ยึดร่างนรกเพลิง[/color]
				วิหคเพลิงคงร่างนรกเพลิงไว้โดยค่อย ๆ ใช้แต้มพลังวิญญาณอัคคี เมื่อแต้มหมดลง จะกลับสู่ร่างเดิมและพยายามเก็บขนเพลิงวิญญาณกลับมา โดยแต่ละเส้นจะช่วยฟื้นฟูชิ 10%
[color=#9e6404]ลมหายใจนรกเพลิง[/color]
				วิหคเพลิงพ่นไฟเป็นแนวโค้ง สร้างความเสียหายแก่ตัวละครในพื้นที่ และมีโอกาสจุดไฟพื้น
[color=#9e6404]ฟิวส์เพลิง: [/color]
				วิหคเพลิงทำเครื่องหมายผู้ฝึกตนธาตุโลหะทั้งหมดช่วงหนึ่ง และเมื่อสิ้นสุดจะสร้างความเสียหายรุนแรงในรัศมี 2 ช่องรอบตัวละคร โดยกระจายความเสียหายเท่า ๆ กันแก่สิ่งมีชีวิตทั้งหมดในพื้นที่ หากวิหคเพลิงปรปักษ์กับคุณสมบัติของเป้าหมาย ความเสียหายจะเพิ่มขึ้น 200% หากไม่มีผู้ฝึกตนธาตุโลหะ จะสุ่มเลือกตัวละครหนึ่งเพื่อปล่อยฟิวส์เพลิงใส่
[color=#9e6404]ผู้พิทักษ์เพลิง: [/color]
				วิหคเพลิงสูดลมหายใจลึกเพื่อดูดซับไฟทั้งหมดในพื้นที่ ฟื้นฟูชิ และได้รับแต้มพลังวิญญาณอัคคีตามปริมาณไฟที่ดูดซับ
[color=#9e6404]ผลึกสุริยัน: [/color]
				วิหคเพลิงเสี่ยงชีวิตปล่อยแก่นแห่งเพลิง เพิ่มอุณหภูมิทั้งพื้นที่หมายจะเผาให้มอดไหม้]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="Feng_Secret" Root="Feng" Type="Content">
			<Title>ความลับ</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]รูปอัคคี: [/color]
				วิหคเพลิงเป็นธาตุไฟ ไวต่อความเสียหายธาตุน้ำมากขึ้น ทนต่อธาตุไฟ และยิ่งทนต่อธาตุโลหะ ความเสียหายธาตุไม้จะถูกดูดซับ
[color=#9e6404]ฟินิกซ์เดือด[/color]
				เมื่อฝนตก วิหคเพลิงจะเข้าสู่โหมดเดือด หยุดการกระทำทั้งหมดเพื่อปล่อยเพลิงฟาดพื้น 3 ครั้งติดกัน สร้างความเสียหายมหาศาลแก่ศัตรูในพื้นที่ เป้าหมายของเพลิงฟาดจะเล็งพื้นที่ที่มีธาตุไฟและน้ำมากก่อน จากนั้นวิหคเพลิงจะปล่อยผู้พิทักษ์เพลิงทันที แล้วสลายเมฆ รักษาอากาศปลอดโปร่งไว้ช่วงหนึ่ง
[color=#9e6404]ดวงตาเพลิง[/color]
				หากส่วนหนึ่งส่วนใดของร่างวิหคเพลิงถูกทำลาย มันจะรวบรวมเพลิงแท้ปล่อยดวงตาเพลิงจ้องตัวละครที่ทำลายนั้น สร้างความเสียหายเพิ่มขึ้นเรื่อย ๆ และในระหว่างโจมตี ร่างของวิหคเพลิงจะอ่อนแอจากการขาดการป้องกัน
[color=#9e6404]นิพพาน[/color]
				วิหคเพลิงที่ตายจะกลายเป็นไข่วิหคเพลิงและพยายามดูดซับชิภายใน 49 วันเพื่อกำเนิดใหม่ ระหว่างนี้หากชิของไข่วิหคเพลิงหมดลง วิหคเพลิงจะตายถาวร หากชิเต็มก็จะกำเนิดใหม่ และจะตายเช่นกันหากภายใน 49 วันดูดซับชิได้ไม่เพียงพอ
[color=#9e6404]ปีกแห่งวิญญาณอัคคี[/color]
				ในร่างเพลิงฟาด ปีกของวิหคเพลิงถูกคุ้มกันด้วยขนเพลิงวิญญาณ แทบไม่อาจถูกทำลาย ปีกจะถูกทำลายได้ก็ต่อเมื่อปล่อยขนเพลิงวิญญาณออกไปแล้วในร่างนรกเพลิง
[color=#9e6404]ผลึกสุริยัน: [/color]
				ผลึกสุริยันคือแก่นของอำนาจทั้งหมดของวิหคเพลิง และมีเพียงสิ่งประดิษฐ์ธาตุน้ำเท่านั้นที่สามารถสร้างความเสียหายแก่ผลึกนี้ได้]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="ZhuLong" Type="Icon" Def="Boss_ZhuLong">
			<Title>มังกรเทียน</Title>
			<Icon>ui/Other/bosstujian1</Icon>
		</Help>
		<Help Name="ZhuLong_P1" Root="ZhuLong" Type="Content">
			<Title>กลางวันไร้สิ้นสุด</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]เทพแห่งกลางวันนิรันดร์: [/color]
				มังกรเทียนปรากฏในร่างหยาง และได้รับแต้มลมหายใจเปลวสุริยันทุก ๆ 6 วินาที ลมหายใจเปลวสุริยันจะถูกแปลงเป็นลมหายใจน้ำแข็งจันทราในปริมาณเท่ากันเมื่อสลับร่าง
[color=#9e6404]อสนีแห่งอธรรม: [/color]
				มังกรเทียนปลดปล่อยพลังทิพย์ เรียกอสนีหยางที่เต็มไปด้วยความชิงชังเพื่อสร้างความเสียหายแก่เป้าหมาย และเพิ่มค่าโทษกรรมชั่วคราว 2 หน่วย ยิ่งโทษกรรมของเป้าหมายสูง ความเสียหายยิ่งมาก
[color=#9e6404]ลมหายใจมังกร: [/color]
				มังกรเทียนพ่นลมหายใจหนักหน่วงไปในทิศหนึ่ง แนบอวตารมังกรเมตตา และสร้างความเสียหายแก่ศัตรูทุกตัวที่ถูกลมหายใจ ยิ่งโทษกรรมของเป้าหมายสูง ความเสียหายยิ่งมาก
[color=#9e6404]พิพากษาสวรรค์: [/color]
				โจมตีเป้าหมายที่มีโทษกรรมต่ำสุดและสร้างความเสียหายรุนแรง หากโทษกรรมของเป้าหมายสูงกว่า 50 จะบาดเจ็บหนักและควบคุมชิไม่ได้ ชิที่ควบคุมไม่ได้จะระเบิด สร้างความเสียหายแก่เป้าหมายภายในระยะ 3 ช่อง และท้ายที่สุดมังกรเทียนจะดูดซับเป็นลมหายใจเปลวสุริยัน 20 แต้ม
[color=#9e6404]แปรกรรม: [/color]
				เมื่อแต้มลมหายใจเปลวสุริยันถึง 100 จะปลดปล่อยสัณฐานแห่งแรงกรรม และแนบอวตารมังกรเมตตาให้กับศิษย์ขั้นในทุกคน
[color=#9e6404]โทสะหยินหยาง: [/color]
				เมื่อไข่ของมังกรเทียนถูกทำลาย มันจะรบกวนกฎหยินหยาง สร้างความเสียหายแก่ศัตรูทั้งหมด และฟักไข่หยางทั้งหมดที่ยังไม่ถูกกดข่ม จากนั้นจะบินขึ้นฟ้า สร้างไข่หยินสามฟอง และปรากฏอีกครั้งในร่างราตรีนิรันดร์ ระหว่างสลับร่าง มังกรเทียนจะได้รับแต้มลมหายใจน้ำแข็งจันทรา 50 แต้ม และสถานะลดทอนโทษกรรมจากอสนีแห่งอธรรมทั้งหมดจะถูกลบ
[color=#9e6404]อวตารมังกรเมตตา: [/color]
				เงามายาที่มังกรเทียนสร้างในร่างกลางวันนิรันดร์ ฟื้นฟูชิให้มังกรเทียนอย่างต่อเนื่อง ค่าชิและพลังเวทของอวตารสัมพันธ์กับค่าโทษกรรมของตัวละครตอนถูกสร้าง ยิ่งโทษกรรมสูง ชิและพลังเวทยิ่งมาก
[color=#9e6404]ไข่หยาง: [/color]
				เมื่อปล่อยโทสะหยินหยาง มังกรเทียนจะฟักไข่หยางทั้งหมดในพื้นที่ สร้างภัยคุกคามใหญ่คือบริวารมังกร ไข่หยางสามารถถูกกดข่มได้ด้วยฮวงจุ้ยอัปมงคลอย่างยิ่งเท่านั้น]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="ZhuLong_P2" Root="ZhuLong" Type="Content">
			<Title>ราตรีนิรันดร์</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]เทพแห่งราตรีนิรันดร์: [/color]
				มังกรเทียนปรากฏในร่างหยิน และได้รับแต้มลมหายใจน้ำแข็งจันทราทุก ๆ 6 วินาที ลมหายใจน้ำแข็งจันทราจะถูกแปลงเป็นลมหายใจเปลวสุริยันในปริมาณเท่ากันเมื่อสลับร่าง
[color=#9e6404]อสนีทิพย์: [/color]
				มังกรเทียนปลดปล่อยพลังทิพย์ เรียกอสนีหยินที่เต็มไปด้วยเจตจำนงทวยเทพเพื่อสร้างความเสียหายแก่เป้าหมาย และลดสภาวะจิตของเป้าหมายชั่วคราว 2 หน่วย ยิ่งสภาวะจิตต่ำ ความเสียหายยิ่งมาก
[color=#9e6404]ลมหายใจมังกรอสูร: [/color]
				มังกรเทียนพ่นลมหายใจหนักหน่วงไปในทิศหนึ่ง แนบอวตารมังกรอัปมงคล และสร้างความเสียหายแก่ศัตรูทุกตัวที่ถูกลมหายใจ ยิ่งสภาวะจิตของเป้าหมายต่ำ ความเสียหายยิ่งมาก
[color=#9e6404]เหวนรก: [/color]
				โจมตีเป้าหมายที่มีสภาวะจิตสูงสุดและสร้างความเสียหายรุนแรง หากสภาวะจิตของเป้าหมายต่ำกว่า 30 จะบาดเจ็บหนักและควบคุมชิไม่ได้ ชิที่ควบคุมไม่ได้จะระเบิด สร้างความเสียหายแก่เป้าหมายภายในระยะ 3 ช่อง และท้ายที่สุดมังกรเทียนจะดูดซับเป็นลมหายใจน้ำแข็งจันทรา 20 แต้ม
[color=#9e6404]แปลงอสูร: [/color]
				เมื่อแต้มลมหายใจน้ำแข็งจันทราถึง 100 จะปลดปล่อยสัณฐานแห่งพลังอสูร และแนบอวตารมังกรอัปมงคลให้กับศิษย์ขั้นในทุกคน
[color=#9e6404]โทสะหยินหยาง: [/color]
				เมื่อไข่ของมังกรเทียนถูกทำลาย มันจะรบกวนกฎหยินหยาง สร้างความเสียหายแก่ศัตรูทั้งหมด และฟักไข่หยินทั้งหมดที่ยังไม่ถูกกดข่ม จากนั้นจะบินขึ้นฟ้า สร้างไข่หยางสามฟอง และปรากฏอีกครั้งในร่างกลางวันไร้สิ้นสุด ระหว่างสลับร่าง มังกรเทียนจะได้รับแต้มลมหายใจเปลวสุริยัน 50 แต้ม และสถานะลดทอนสภาวะจิตจากอสนีทิพย์ทั้งหมดจะถูกลบ
[color=#9e6404]อวตารมังกรอัปมงคล: [/color]
				เงามายาที่มังกรเทียนสร้างในร่างราตรีนิรันดร์ ปล่อยสิ่งประดิษฐ์ออกโจมตีศัตรู ค่าชิและพลังเวทของอวตารสัมพันธ์กับสภาวะจิตของตัวละครตอนถูกสร้าง ยิ่งสภาวะจิตต่ำ ชิและพลังเวทยิ่งมาก
[color=#9e6404]ไข่หยิน: [/color]
				เมื่อปล่อยโทสะหยินหยาง มังกรเทียนจะฟักไข่หยินทั้งหมดในพื้นที่ สร้างภัยคุกคามใหญ่คือบริวารมังกร ไข่หยินสามารถถูกกดข่มได้ด้วยฮวงจุ้ยมงคลยิ่งเท่านั้น]]></Text>
		</Help>
		<Help Name="ZhuLong_Secret" Root="ZhuLong" Type="Content">
			<Title>ความลับ</Title>
			<Text><![CDATA[
[color=#9e6404]รูปร่างหยินหยาง: [/color]
				มังกรเทียนคือสัณฐานของหยินและหยางในโลกมนุษย์ ในร่างกลางวันนิรันดร์ มีเพียงธาตุหยินอย่างโลหะและน้ำเท่านั้นที่สร้างความเสียหายได้ และจะดูดซับความเสียหายจากธาตุหยางอย่างไฟและไม้ ในร่างราตรีนิรันดร์ มีเพียงธาตุหยางอย่างไฟและไม้เท่านั้นที่สร้างความเสียหายได้ และจะดูดซับความเสียหายจากธาตุหยินอย่างโลหะและน้ำ ธาตุดินไม่สนร่างแต่จะสร้างความเสียหายได้เพียงเล็กน้อย
[color=#9e6404]พิโรธบัญญัติสวรรค์—กำบังจิต: [/color]
				เมื่อดวงตาถูกทำลายในร่างราตรีนิรันดร์ มังกรเทียนจะเรียกพิโรธบัญญัติสวรรค์สร้างกำบังจิตให้กับตัวละครที่ทำลายดวงตา ลดสภาวะจิตของเขา/เธอ 100 หน่วยเป็นเวลา 1 ปี หากตัวละครรอดจากกำบังจิต สภาวะจิตจะถาวรเพิ่มขึ้น 20
[color=#9e6404]พิโรธบัญญัติสวรรค์—เพลิงกรรม: [/color]
				เมื่อดวงตาถูกทำลายในร่างกลางวันนิรันดร์ มังกรเทียนจะเรียกพิโรธบัญญัติสวรรค์สร้างเพลิงกรรมให้กับตัวละครที่ทำลายดวงตา เพิ่มค่าโทษกรรม 1,000 เป็นเวลา 1 ปี หากตัวละครรอดจากเพลิงกรรม ค่าโทษกรรมจะถาวรลดลง 200
[color=#9e6404]เกล็ดสวรรค์: [/color]
				มีเกล็ดสวรรค์อยู่ระหว่างคิ้วของมังกรเทียน ซึ่งจะปรากฏก็ต่อเมื่อปล่อยโทสะหยินหยางสองครั้งแล้วเท่านั้น
[color=#9e6404]หยกโกลาหล: [/color]
				หยกโกลาหลเป็นต้นธารแห่งพลังของมังกรเทียน จะปรากฏระหว่างคิ้วหลังจากดวงตาทั้งสองและเกล็ดสวรรค์ถูกทำลายแล้วเท่านั้น]]></Text>
		</Help>
	</List>
</Helps>