<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="GodCity_Housing">
			<DisplayName>ตำหนักเทพ</DisplayName>
			<Desc>สิ่งปลูกสร้างที่สร้างมาเพื่อเป็นที่อยู่อาศัยของผู้คนในดินแดนเทวะ เพิ่มจำนวนสูงสุดของผู้พำนักแดนเทวะ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Guard">
			<DisplayName>วิหารผู้พิทักษ์</DisplayName>
			<Desc>สิ่งอำนวยความสะดวกที่สร้างขึ้นมาเพื่อสักกาะผู้พิทักษ์ ผู้ฝึกตนวิถีเทพสามารถได้รับพรจากผู้พิทักษ์เพื่อยกระดับความสามารถของตนเองได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_FaithWay">
			<DisplayName>วิหารแห่งปาฏิหาริย์</DisplayName>
			<Desc>วิหารแต่ละแห่งสามารถสื่อสารกับรูปปั้นเทพในเมืองที่ผู้แทนสำนักดูแลอยู่ได้ ด้วยความสามารถเช่นนี้จะทำให้ผู้ฝึกตนวิถีเทพสามารถได้ความศรัทธาจากเหล่าผู้ศรัทธาผ่านรูปปั้นเทพได้ทุกเวลา อีกทั้งยังอาจใช้พวกมันเป็นสื่อเวทบางอย่างได้อีกด้วย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoRateUp">
			<DisplayName>ศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์</DisplayName>
			<Desc>ศาลาที่สร้างขึ้นจากพลังแห่งความศรัทธา มันจะสะท้อนพลังของสมบัติศักดิ์สิทธิ์ของผู้ฝึกตนวิถีเทพให้เห็นเป็นรูปธรรมในดินแดนเทวะได้ การยกระดับศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์จะเป็นการเพิ่มความสามารถของสมบัติศักดิ์สิทธิ์ไปในตัว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd1">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาแห่งสายลม</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังแห่งลมและเมฆให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ส่งผลให้ให้มีความยืดหยุ่นและสง่างามมากขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd2">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาแห่งน้ำหนัก</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มน้ำหนักนับพันเท่าให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ส่งผลให้มันทรงพลังมากยิ่งขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd3">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาแห่งเจตจำนง</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังความแข็งแกร่งของเจตจำนงให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ส่งผลให้มันมีความแข็งแกร่งทนทานมากยิ่งขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd4">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาแห่งความอ่อนโยน</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังแห่งความอ่อนโยนให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ส่งผลให้มันมีความยืดหยุ่นคงทนมากยิ่งขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd5">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาแห่งคมดาบ</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังแห่งคมดาบให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ส่งผลให้มันมีความคมมากยิ่งขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd6">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาแห่งจักรพรรดิ</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังแห่งจักรพรรดิให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ส่งผลให้มันมีอำนาจทำลายล้างมากยิ่งขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd7">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาแห่งความถ่อมตน</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังแห่งความอ่อนน้อมถ่อมตนให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ส่งผลให้มันสามารถย่อขนาดให้เล็กลงและยากต่อการตรวจจับมากยิ่งขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd8">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาแห่งสายฟ้า</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังแห่งสายฟ้าสวรรค์ให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ส่งผลให้มันพลังอันไร้ขอบเขตของสายฟ้าสวรรค์แฝงอยู่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd9">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาแห่งวิญญาณ</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังแห่งวิญญาณทั้งปวงให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ส่งผลให้มันมีพลังที่ลึกลล้ำและรากฐานที่มั่นคง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd10">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาแห่งพายุ</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังแห่งพายุให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ส่งผลให้มันมีความเร็วมากยิ่งขึ้นจนสามารถทำให้ผู้ใช้สามารถเดินทางไปได้หลายพันลี้ภายในชั่วพริบตาเดียว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoLabelAdd11">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาแห่งพลัง</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังเทวะให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ส่งผลให้มันมีพลังความสามารถที่ไม่มีใครหยุดได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd1">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาแห่งพิษ</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังแห่งพิษทั้งห้าให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ทุกๆ 36 การโจมตี มันทำการจะโจมตีศัตรูด้วยตัวของมันเอง มีความสามารถในการเจาะเกราะปราณและสร้างความเสียหายเพิ่มเติม</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>ทุกๆ 36 การโจมตี มันทำการจะโจมตีศัตรูด้วยตัวของมันเอง มีความสามารถในการเจาะเกราะปราณและสร้างความเสียหายเพิ่มเติม</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd2">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาจิตศักดิ์สิทธิ์</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังจิตศักดิ์สิทธิ์ให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ทุกๆ 18 การโจมตี มันทำการจะรายเวทใส่ศัตรูด้วยตัวของมันเอง</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>ทุกๆ 18 การโจมตี มันทำการจะรายเวทใส่ศัตรูด้วยตัวของมันเอง</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd3">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาเกราะศักดิ์สิทธิ์</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังเกราะศักดิ์สิทธิ์ให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ยกระดับเกราะปราณขึ้นมา 3 ระดับ</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>ยกระดับเกราะปราณขึ้นมา 3 ระดับ</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd4">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาเวทศักดิ์สิทธิ์</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังเวทศักดิ์สิทธิ์ให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ยกระดับปราณเวทขึ้นมา 3 ระดับ</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>ยกระดับปราณเวทขึ้นมา 3 ระดับ</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd5">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาทักษะศักดิ์สิทธิ์</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังทักษะศักดิ์สิทธิ์ให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ยกทักษะอาวุธวิเศษขึ้นมา 3 ระดับ</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>ยกทักษะอาวุธวิเศษขึ้นมา 3 ระดับ</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd6">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาวิญญาณหวนคืน</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มความสามารถย้อนคืนวิญญาณให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ 3% ของความเสียหายที่ทำได้จะถูกนำมาเติมเต็มปราณให้กับอาวุธวิเศษ</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>3% ของความเสียหายที่ทำได้จะถูกนำมาเติมเต็มปราณให้กับอาวุธวิเศษ</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd7">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาภูติศักดิ์สิทธิ์</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังภูติศักดิ์สิทธิ์ให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ทุกๆ 18 การโจมตี กระบี่ภูติศักดิ์สิทธิ์จะถูกสร้างขึ้นมาเป็นระยะเวลา 15 วินาที</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>ทุกๆ 18 การโจมตี กระบี่ภูติศักดิ์สิทธิ์จะถูกสร้างขึ้นมาเป็นระยะเวลา 15 วินาที</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd8">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาปราณศักดิ์สิทธิ์</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังปราณศักดิ์สิทธิ์ให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ ทุกๆ 7 การโจมตี จะลดคูลดาวน์ของวิชาต่างๆ ลง 1 วินาที</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>ทุกๆ 7 การโจมตี จะลดคูลดาวน์ของวิชาต่างๆ ลง 1 วินาที</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd9">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาเก้าสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังแห่งสวรรค์ทั้งเก้าให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ เมื่อสร้างความเสียหาย มีโอกาส 4% ที่จะสร้างความเสียหาย 9 เท่าให้แก่ศัตรู</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>เมื่อสร้างความเสียหาย มีโอกาส 4% ที่จะสร้างความเสียหาย 9 เท่าให้แก่ศัตรู</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd10">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาไร้ขอบเขต</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มพลังอันไร้ขอบเขตให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ พลังในการโจมตีครั้งแรกจะเพิ่มขึ้น 3 เท่า และความสามารถจะเริ่มใหม่เมื่อเติมปราณให้กับอาวุธวิเศษจนเต็ม</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>พลังในการโจมตีครั้งแรกจะเพิ่มขึ้น 3 เท่า และความสามารถจะเริ่มใหม่เมื่อเติมปราณให้กับอาวุธวิเศษจนเต็ม</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_GodFabaoAbilityAdd11">
			<DisplayName>ศสศ : ศาลาวายุทลายฟ้า</DisplayName>
			<Desc>ส่วนหนึ่งของศาลาสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สามารถเพิ่มความสามารถวายุทลายฟ้าให้กับสมบัติศักดิ์สิทธิ์ สร้างความเสียหาย 1.25 เท่าเมื่อโจมตีร่างกายของศัตรู</Desc>
			<Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>สร้างความเสียหาย 1.25 เท่าเมื่อโจมตีร่างกายของศัตรู</Levels.0.Effects.0.Ability.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_WishTree">
			<DisplayName>ต้นไม้แห่งการภาวนา</DisplayName>
			<Desc>ต้นไม้ที่ควบแน่นไปด้วยคำภาวนาของมนุษย์ทั่วไป มันสามารถใช้ปราณจากคำภาวนะของมนุษย์เหล่านั้นมาลด "จิตเทพ" ได้เล็กน้อย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_XinyangShendian">
			<DisplayName>วิหารแห่งศรัทธา</DisplayName>
			<Desc>วิหารที่รวบรวมความศรัทธาของผู้คนจากทั่วทุกมุมโลกเอาไว้ มันสามารถเพิ่มประสิทธิภาพในการสร้างพลังแห่งความศรัทธาที่ดินแดนเทวะสร้างออกมาได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_LiuLiShenDian">
			<DisplayName>วิหารพิทักษ์สวรรค์</DisplayName>
			<Desc>วิหารที่คอยส่งพลังให้แก่ผู้พิทักษ์แดนเทวะ มันสามารถเพิ่มความสามารถของผู้ฝึกตนวิถีเทพผ่านทางผู้พิทักษ์แดนเทวะได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_ThunderDefend">
			<DisplayName>พระราชวังสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>การควบแน่นพลังศรัทธาเพื่อระงับโทสะแห่งสวรรค๋ ซึ่งมันจะทำให้ลดพลังของทัณฑ์สวรรค์ลดลงระดับหนึ่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_FengShenTai">
			<DisplayName>แท่นบูชาผู้พิทักษ์</DisplayName>
			<Desc>สถานที่ที่เหล่าทวยเทพใช้แบ่งพลังเทพและแปรเปลี่ยนแกนนำสาวกผู้ที่มีความศรัทธา 100% ให้กลายเป็นผู้พิทักษ์แดนเทวะ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_CoreHousing_A">
			<DisplayName>ตำหนักทองคำ</DisplayName>
			<Desc>เพิ่มจำนวนสูงสุดของแกนนำสาวก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_CoreHousing_B">
			<DisplayName>ตำหนักพฤกษา</DisplayName>
			<Desc>เพิ่มจำนวนสูงสุดของแกนนำสาวก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_CoreHousing_C">
			<DisplayName>ตำหนักวารี</DisplayName>
			<Desc>เพิ่มจำนวนสูงสุดของแกนนำสาวก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_CoreHousing_D">
			<DisplayName>ตำหนักอัคคี</DisplayName>
			<Desc>เพิ่มจำนวนสูงสุดของแกนนำสาวก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_CoreHousing_E">
			<DisplayName>ตำหนักธรณี</DisplayName>
			<Desc>เพิ่มจำนวนสูงสุดของแกนนำสาวก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Housing_Lv2">
			<DisplayName>ตำหนักเทพเทวะ</DisplayName>
			<Desc>ตำหนักเทพขั้นสูง สามารถรองรับผู้พำนักแดนเทวะได้มากขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Housing_Lv2_2">
			<DisplayName>ตำหนักเทพศักดิ์สิทธิ์</DisplayName>
			<Desc>ตำหนักเทพขั้นสูง สามารถรองรับผู้พำนักแดนเทวะได้มากขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_HongChenKuHai">
			<DisplayName>มหาสมุทรแห่งทุกข์</DisplayName>
			<Desc>ชักนำความทุกข์ความเศร้าของสิ่งมีชีวิตทั้งปวงในโลกเข้ามายังดินแดนเทวะ ส่งผลให้ลด "จิตเทพ" ลงไปเป็นอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Magic_1">
			<DisplayName>หอผสานใจ</DisplayName>
			<Desc>มอบคาถาศักดิ์สิทธิ์ในระดับต่อไปนี้ตามลำดับ ระดับ1, ระดับ2, ระดับ3 : คาถารวมพลเทพ, คาถาเทพประทานพร, คาถาศรัทธาหนึ่งเดียว เพิ่มผลผลิตวัสดุพื้นฐานของพื้นที่ที่ผู้ใช้ครอบครองอยู่เป็นระยะเวลหนึ่ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Magic_2">
			<DisplayName>ศาลาแห่งจิตใจ</DisplayName>
			<Desc>มอบคาถาศักดิ์สิทธิ์ระดับ 1 - คาถาเทพปัดเป่า: ใช้กับผู้ที่ไม่ใช้ผู้ฝึกตนวิถีเทพ ส่งผลให้ลดอัตราการเพิ่มขึ้นของอารมณ์ลงไป 25% เป็นเวลา 7 วัน \nมอบคาถาศักดิ์สิทธิ์ระดับ 2 - เทพชำระจิต: สลายกิเลสของตัวละครให้กลายเป็นมณีกิเลส</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Magic_3">
			<DisplayName>ศาลาแห่งพลัง</DisplayName>
			<Desc>มอบคาถาศักดิ์สิทธิ์ระดับ 1 - จำแลงเทพ: ร่ายคาถาเพื่อยกระดับจิตเทพของตนให้ถึงขีดสุดเป็นระยะเวลาชั่วคราว ส่งผลให้ความสามารถในการต่อสู้เพิ่มขึ้นเป็นอย่างมาก\n มอบคาถาศักดิ์สิทธิ์ระดับ 2 - คาถาสวรรค์อวยพร: ใช้จิตมนุษย์เพื่อพยายามมอบการรู้แจ้งให้แก่พืช ต้องการระยะเวลาซักช่วงหนึ่งก่อนที่ผลลัพธ์ของคาถาจะแสดงออกมาและจะไม่สามารถใช้คาถาซ้ำกับพืชต้นนั้นได้ในระหว่างที่พืชต้นนั้นตกอยู่ในผลของคาถา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="GodCity_Magic_4">
			<DisplayName>ศาลาแห่งการอุทิศ</DisplayName>
			<Desc>มอบคาถาศักดิ์สิทธิ์ระดับ 1 - คำเชิญศักดิ์สิทธิ์: ชักชวนตัวละครที่เป็ฯมิตรหรือศิษย์สายในที่เป็นกลางเพื่อเชื้อเชิญให้คนผู้นั้นกลายเป็นแกนนำสาวกของผู้ใช้\nมอบคาถาศักดิ์สิทธิ์ระดับ 2 - ดวงตาเทพแสนลี้: เลือกตัวละครเพื่อตรวจสอบตำแหน่งที่อยู่ของพวกเขา ยิ่งผู้ใช้มีผู้พำนักแดนเทวะและข้อมูลของตัวละครมากเท่าไร อัตราความสำเร็จในการตรวจสอบตำแหน่งที่อยู่ของเป้าหมายก็จะยิ่งสูงขึ้นเท่านั้น</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>